{"id":1311,"date":"2021-02-02T00:26:24","date_gmt":"2021-02-02T03:26:24","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1311"},"modified":"2021-02-02T00:30:43","modified_gmt":"2021-02-02T03:30:43","slug":"cinco-comunas-de-nuestra-region-retroceden-a-transicion-desde-este-jueves-05","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/cinco-comunas-de-nuestra-region-retroceden-a-transicion-desde-este-jueves-05\/","title":{"rendered":"Cinco comunas de nuestra regi\u00f3n retroceden a transici\u00f3n desde este jueves 05"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Adem\u00e1s, en el Reporte Covid de hoy, el Ministerio de Salud se\u00f1al\u00f3 que los casos positivos disminuyeron en 6% a nivel nacional en los \u00faltimos siete d\u00edas. En tanto, la Regi\u00f3n Metropolitana redujo sus casos en un 4%, mientras que la positividad se mantiene en un 4%.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Durante el reporte, la subsecretaria Daza anunci\u00f3 que a partir del\u00a0<strong>jueves 4 de febrero a las 05:00 horas,<\/strong> cambian a Cuarentena en O\u2019Higgins, las comunas de Coinco, Nancagua, San Fernando, Mostazal y Peralillo<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\">\n<p dir=\"ltr\" lang=\"es\">\ud83d\udccdRegi\u00f3n de O&#8217;Higgins<\/p>\n<p>Retroceden a Transici\u00f3n a partir del jueves 4 de febrero a las 05:00 horas:<br \/>\n&#8211; Coinco<br \/>\n&#8211; Nancagua<br \/>\n&#8211; San Fernando<br \/>\n&#8211; Mostazal<br \/>\n&#8211; Peralillo <a href=\"https:\/\/t.co\/FlXR8UrUD2\">pic.twitter.com\/FlXR8UrUD2<\/a><\/p>\n<p>\u2014 Salud O&#8217;Higgins (@saludohiggins) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/saludohiggins\/status\/1356281227062484992?ref_src=twsrc%5Etfw\">February 1, 2021<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\"><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Adem\u00e1s, en el Reporte Covid de hoy, el Ministerio de Salud se\u00f1al\u00f3 que los casos positivos disminuyeron en 6% a nivel nacional en los \u00faltimos siete d\u00edas. En tanto, la&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1334,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[297,298],"tags":[314,315,311,313,312],"class_list":["post-1311","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-noticias","category-regional","tag-coronavirus","tag-covid-19","tag-paso-a-paso","tag-region-de-ohiggins","tag-transicion"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Cinco comunas de nuestra regi\u00f3n retroceden a transici\u00f3n desde este jueves 05<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/cinco-comunas-de-nuestra-region-retroceden-a-transicion-desde-este-jueves-05\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Cinco comunas de nuestra regi\u00f3n retroceden a transici\u00f3n desde este jueves 05\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Adem\u00e1s, en el Reporte Covid de hoy, el Ministerio de Salud se\u00f1al\u00f3 que los casos positivos disminuyeron en 6% a nivel nacional en los \u00faltimos siete d\u00edas. En tanto, la&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/cinco-comunas-de-nuestra-region-retroceden-a-transicion-desde-este-jueves-05\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-02-02T03:26:24+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-02-02T03:30:43+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/144744256_3605055966215737_9145945292673582445_o.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1501\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"841\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"SVC2\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"SVC2\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/cinco-comunas-de-nuestra-region-retroceden-a-transicion-desde-este-jueves-05\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/cinco-comunas-de-nuestra-region-retroceden-a-transicion-desde-este-jueves-05\/\"},\"author\":{\"name\":\"SVC2\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/6a865d7e9bd80a98db43b58d7a217b7a\"},\"headline\":\"Cinco comunas de nuestra regi\u00f3n retroceden a transici\u00f3n desde este jueves 05\",\"datePublished\":\"2021-02-02T03:26:24+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-02T03:30:43+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/cinco-comunas-de-nuestra-region-retroceden-a-transicion-desde-este-jueves-05\/\"},\"wordCount\":131,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/cinco-comunas-de-nuestra-region-retroceden-a-transicion-desde-este-jueves-05\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/144744256_3605055966215737_9145945292673582445_o.jpg\",\"keywords\":[\"coronavirus\",\"covid-19\",\"paso a paso\",\"region de ohiggins\",\"transicion\"],\"articleSection\":[\"Noticias\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/cinco-comunas-de-nuestra-region-retroceden-a-transicion-desde-este-jueves-05\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/cinco-comunas-de-nuestra-region-retroceden-a-transicion-desde-este-jueves-05\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/cinco-comunas-de-nuestra-region-retroceden-a-transicion-desde-este-jueves-05\/\",\"name\":\"Cinco comunas de nuestra regi\u00f3n retroceden a transici\u00f3n desde este jueves 05\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/cinco-comunas-de-nuestra-region-retroceden-a-transicion-desde-este-jueves-05\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/cinco-comunas-de-nuestra-region-retroceden-a-transicion-desde-este-jueves-05\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/144744256_3605055966215737_9145945292673582445_o.jpg\",\"datePublished\":\"2021-02-02T03:26:24+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-02T03:30:43+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/cinco-comunas-de-nuestra-region-retroceden-a-transicion-desde-este-jueves-05\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/cinco-comunas-de-nuestra-region-retroceden-a-transicion-desde-este-jueves-05\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/cinco-comunas-de-nuestra-region-retroceden-a-transicion-desde-este-jueves-05\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/144744256_3605055966215737_9145945292673582445_o.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/144744256_3605055966215737_9145945292673582445_o.jpg\",\"width\":1501,\"height\":841},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/cinco-comunas-de-nuestra-region-retroceden-a-transicion-desde-este-jueves-05\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Cinco comunas de nuestra regi\u00f3n retroceden a transici\u00f3n desde este jueves 05\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/6a865d7e9bd80a98db43b58d7a217b7a\",\"name\":\"SVC2\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\"],\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/webmaster\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Cinco comunas de nuestra regi\u00f3n retroceden a transici\u00f3n desde este jueves 05","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/cinco-comunas-de-nuestra-region-retroceden-a-transicion-desde-este-jueves-05\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Cinco comunas de nuestra regi\u00f3n retroceden a transici\u00f3n desde este jueves 05","og_description":"Adem\u00e1s, en el Reporte Covid de hoy, el Ministerio de Salud se\u00f1al\u00f3 que los casos positivos disminuyeron en 6% a nivel nacional en los \u00faltimos siete d\u00edas. En tanto, la&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/cinco-comunas-de-nuestra-region-retroceden-a-transicion-desde-este-jueves-05\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-02-02T03:26:24+00:00","article_modified_time":"2021-02-02T03:30:43+00:00","og_image":[{"width":1501,"height":841,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/144744256_3605055966215737_9145945292673582445_o.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"SVC2","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"SVC2","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/cinco-comunas-de-nuestra-region-retroceden-a-transicion-desde-este-jueves-05\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/cinco-comunas-de-nuestra-region-retroceden-a-transicion-desde-este-jueves-05\/"},"author":{"name":"SVC2","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/6a865d7e9bd80a98db43b58d7a217b7a"},"headline":"Cinco comunas de nuestra regi\u00f3n retroceden a transici\u00f3n desde este jueves 05","datePublished":"2021-02-02T03:26:24+00:00","dateModified":"2021-02-02T03:30:43+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/cinco-comunas-de-nuestra-region-retroceden-a-transicion-desde-este-jueves-05\/"},"wordCount":131,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/cinco-comunas-de-nuestra-region-retroceden-a-transicion-desde-este-jueves-05\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/144744256_3605055966215737_9145945292673582445_o.jpg","keywords":["coronavirus","covid-19","paso a paso","region de ohiggins","transicion"],"articleSection":["Noticias","Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/cinco-comunas-de-nuestra-region-retroceden-a-transicion-desde-este-jueves-05\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/cinco-comunas-de-nuestra-region-retroceden-a-transicion-desde-este-jueves-05\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/cinco-comunas-de-nuestra-region-retroceden-a-transicion-desde-este-jueves-05\/","name":"Cinco comunas de nuestra regi\u00f3n retroceden a transici\u00f3n desde este jueves 05","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/cinco-comunas-de-nuestra-region-retroceden-a-transicion-desde-este-jueves-05\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/cinco-comunas-de-nuestra-region-retroceden-a-transicion-desde-este-jueves-05\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/144744256_3605055966215737_9145945292673582445_o.jpg","datePublished":"2021-02-02T03:26:24+00:00","dateModified":"2021-02-02T03:30:43+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/cinco-comunas-de-nuestra-region-retroceden-a-transicion-desde-este-jueves-05\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/cinco-comunas-de-nuestra-region-retroceden-a-transicion-desde-este-jueves-05\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/cinco-comunas-de-nuestra-region-retroceden-a-transicion-desde-este-jueves-05\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/144744256_3605055966215737_9145945292673582445_o.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/144744256_3605055966215737_9145945292673582445_o.jpg","width":1501,"height":841},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/cinco-comunas-de-nuestra-region-retroceden-a-transicion-desde-este-jueves-05\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Cinco comunas de nuestra regi\u00f3n retroceden a transici\u00f3n desde este jueves 05"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/6a865d7e9bd80a98db43b58d7a217b7a","name":"SVC2","sameAs":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl"],"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/webmaster\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1311","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1311"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1311\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1314,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1311\/revisions\/1314"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1334"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1311"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1311"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1311"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}