{"id":1319,"date":"2021-02-01T03:03:36","date_gmt":"2021-02-01T07:03:36","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1319"},"modified":"2021-02-01T23:27:59","modified_gmt":"2021-02-02T03:27:59","slug":"ohiggins-logro-una-importante-victoria-sobre-la-uc-y-se-instalo-en-puestos-de-avanzada","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ohiggins-logro-una-importante-victoria-sobre-la-uc-y-se-instalo-en-puestos-de-avanzada\/","title":{"rendered":"O&#8217;Higgins logr\u00f3 una importante victoria sobre la UC y se instal\u00f3 en puestos de avanzada"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">O\u2019Higgins logr\u00f3 un importante triunfo en el Campeonato PlanVital tras derrotar por 2-0 a Universidad Cat\u00f3lica en el estadio El Teniente. Un buen resultado para los celestes en esta vig\u00e9simo cuarta fecha de la temporada, para seguir escalando posiciones en la Primera Divisi\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En las acciones del compromiso, el Ohi-Ohi gener\u00f3 peligro en los primeros minutos de juego con dos aproximaciones de Marcelo Larrondo, en un buen inicio del conjunto celeste. Por su parte, la \u201cUC\u201d intent\u00f3 sorprender a trav\u00e9s de su goleador, Fernando Zampedri, pero el bal\u00f3n termin\u00f3 muy lejos de la porter\u00eda local.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-1321 alignleft\" src=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/ohiggins-laUC-3-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/ohiggins-laUC-3-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/ohiggins-laUC-3-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/ohiggins-laUC-3.jpg 1020w\" sizes=\"auto, (max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Un duro encuentro, ya que ambas escuadras tuvieron chances de romper el empate en esta lluviosa jornada en la Regi\u00f3n de O\u2019Higgins. Fue as\u00ed como una genialidad de Facundo Castro (33\u2019), culmin\u00f3 en la primera anotaci\u00f3n del due\u00f1o de casa, tanto que ser\u00eda el \u00fanico de esta entretenida primera mitad en la ciudad de Rancagua.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Con el partido a su favor, la escuadra rancag\u00fcina continu\u00f3 con sus ataques en busca del segundo gol del compromiso. Es as\u00ed como Marcelo Larrondo (61\u2019) convirti\u00f3 un golazo que se col\u00f3 en el \u00e1ngulo del arco cruzado, aumentando la ventaja celeste. Un marcador que no consigui\u00f3 dar vuelta el cuadro precordillerano ante un ordenado y efectivo Ohi-Ohi, quien se qued\u00f3 con las tres unidades en el estadio El Teniente.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Una victoria de oro para O\u2019Higgins, el Capo de Provincia lleg\u00f3 a los 43 puntos y se instal\u00f3 en puestos de clasificaci\u00f3n a la pr\u00f3xima Conmebol Sudamericana. En cambio, Universidad Cat\u00f3lica sigue sin poder sumar en estas \u00faltimas jornadas y se mantiene con 58 unidades en la cima del Campeonato PlanVital.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Fotograf\u00edas: Teresa Ram\u00edrez\/Comunicaciones ANFP<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O\u2019Higgins logr\u00f3 un importante triunfo en el Campeonato PlanVital tras derrotar por 2-0 a Universidad Cat\u00f3lica en el estadio El Teniente. Un buen resultado para los celestes en esta vig\u00e9simo&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1320,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[301,297,298],"tags":[323,321,324,322],"class_list":["post-1319","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-deportes","category-noticias","category-regional","tag-futbol-chileno","tag-ohiggins","tag-torneo-planvital","tag-universidad-catolica"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>O&#039;Higgins logr\u00f3 una importante victoria sobre la UC y se instal\u00f3 en puestos de avanzada<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ohiggins-logro-una-importante-victoria-sobre-la-uc-y-se-instalo-en-puestos-de-avanzada\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"O&#039;Higgins logr\u00f3 una importante victoria sobre la UC y se instal\u00f3 en puestos de avanzada\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O\u2019Higgins logr\u00f3 un importante triunfo en el Campeonato PlanVital tras derrotar por 2-0 a Universidad Cat\u00f3lica en el estadio El Teniente. Un buen resultado para los celestes en esta vig\u00e9simo&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ohiggins-logro-una-importante-victoria-sobre-la-uc-y-se-instalo-en-puestos-de-avanzada\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-02-01T07:03:36+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-02-02T03:27:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/739c2c9036fbaffc50f0c0d10f6d452d.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"876\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"520\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"SVC2\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"SVC2\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ohiggins-logro-una-importante-victoria-sobre-la-uc-y-se-instalo-en-puestos-de-avanzada\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ohiggins-logro-una-importante-victoria-sobre-la-uc-y-se-instalo-en-puestos-de-avanzada\/\"},\"author\":{\"name\":\"SVC2\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/6a865d7e9bd80a98db43b58d7a217b7a\"},\"headline\":\"O&#8217;Higgins logr\u00f3 una importante victoria sobre la UC y se instal\u00f3 en puestos de avanzada\",\"datePublished\":\"2021-02-01T07:03:36+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-02T03:27:59+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ohiggins-logro-una-importante-victoria-sobre-la-uc-y-se-instalo-en-puestos-de-avanzada\/\"},\"wordCount\":306,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ohiggins-logro-una-importante-victoria-sobre-la-uc-y-se-instalo-en-puestos-de-avanzada\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/739c2c9036fbaffc50f0c0d10f6d452d.jpg\",\"keywords\":[\"futbol chileno\",\"ohiggins\",\"torneo planvital\",\"universidad catolica\"],\"articleSection\":[\"Deportes\",\"Noticias\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ohiggins-logro-una-importante-victoria-sobre-la-uc-y-se-instalo-en-puestos-de-avanzada\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ohiggins-logro-una-importante-victoria-sobre-la-uc-y-se-instalo-en-puestos-de-avanzada\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ohiggins-logro-una-importante-victoria-sobre-la-uc-y-se-instalo-en-puestos-de-avanzada\/\",\"name\":\"O'Higgins logr\u00f3 una importante victoria sobre la UC y se instal\u00f3 en puestos de avanzada\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ohiggins-logro-una-importante-victoria-sobre-la-uc-y-se-instalo-en-puestos-de-avanzada\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ohiggins-logro-una-importante-victoria-sobre-la-uc-y-se-instalo-en-puestos-de-avanzada\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/739c2c9036fbaffc50f0c0d10f6d452d.jpg\",\"datePublished\":\"2021-02-01T07:03:36+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-02T03:27:59+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ohiggins-logro-una-importante-victoria-sobre-la-uc-y-se-instalo-en-puestos-de-avanzada\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ohiggins-logro-una-importante-victoria-sobre-la-uc-y-se-instalo-en-puestos-de-avanzada\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ohiggins-logro-una-importante-victoria-sobre-la-uc-y-se-instalo-en-puestos-de-avanzada\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/739c2c9036fbaffc50f0c0d10f6d452d.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/739c2c9036fbaffc50f0c0d10f6d452d.jpg\",\"width\":876,\"height\":520},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ohiggins-logro-una-importante-victoria-sobre-la-uc-y-se-instalo-en-puestos-de-avanzada\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"O&#8217;Higgins logr\u00f3 una importante victoria sobre la UC y se instal\u00f3 en puestos de avanzada\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/6a865d7e9bd80a98db43b58d7a217b7a\",\"name\":\"SVC2\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\"],\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/webmaster\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"O'Higgins logr\u00f3 una importante victoria sobre la UC y se instal\u00f3 en puestos de avanzada","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ohiggins-logro-una-importante-victoria-sobre-la-uc-y-se-instalo-en-puestos-de-avanzada\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"O'Higgins logr\u00f3 una importante victoria sobre la UC y se instal\u00f3 en puestos de avanzada","og_description":"O\u2019Higgins logr\u00f3 un importante triunfo en el Campeonato PlanVital tras derrotar por 2-0 a Universidad Cat\u00f3lica en el estadio El Teniente. Un buen resultado para los celestes en esta vig\u00e9simo&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ohiggins-logro-una-importante-victoria-sobre-la-uc-y-se-instalo-en-puestos-de-avanzada\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-02-01T07:03:36+00:00","article_modified_time":"2021-02-02T03:27:59+00:00","og_image":[{"width":876,"height":520,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/739c2c9036fbaffc50f0c0d10f6d452d.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"SVC2","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"SVC2","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ohiggins-logro-una-importante-victoria-sobre-la-uc-y-se-instalo-en-puestos-de-avanzada\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ohiggins-logro-una-importante-victoria-sobre-la-uc-y-se-instalo-en-puestos-de-avanzada\/"},"author":{"name":"SVC2","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/6a865d7e9bd80a98db43b58d7a217b7a"},"headline":"O&#8217;Higgins logr\u00f3 una importante victoria sobre la UC y se instal\u00f3 en puestos de avanzada","datePublished":"2021-02-01T07:03:36+00:00","dateModified":"2021-02-02T03:27:59+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ohiggins-logro-una-importante-victoria-sobre-la-uc-y-se-instalo-en-puestos-de-avanzada\/"},"wordCount":306,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ohiggins-logro-una-importante-victoria-sobre-la-uc-y-se-instalo-en-puestos-de-avanzada\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/739c2c9036fbaffc50f0c0d10f6d452d.jpg","keywords":["futbol chileno","ohiggins","torneo planvital","universidad catolica"],"articleSection":["Deportes","Noticias","Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ohiggins-logro-una-importante-victoria-sobre-la-uc-y-se-instalo-en-puestos-de-avanzada\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ohiggins-logro-una-importante-victoria-sobre-la-uc-y-se-instalo-en-puestos-de-avanzada\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ohiggins-logro-una-importante-victoria-sobre-la-uc-y-se-instalo-en-puestos-de-avanzada\/","name":"O'Higgins logr\u00f3 una importante victoria sobre la UC y se instal\u00f3 en puestos de avanzada","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ohiggins-logro-una-importante-victoria-sobre-la-uc-y-se-instalo-en-puestos-de-avanzada\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ohiggins-logro-una-importante-victoria-sobre-la-uc-y-se-instalo-en-puestos-de-avanzada\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/739c2c9036fbaffc50f0c0d10f6d452d.jpg","datePublished":"2021-02-01T07:03:36+00:00","dateModified":"2021-02-02T03:27:59+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ohiggins-logro-una-importante-victoria-sobre-la-uc-y-se-instalo-en-puestos-de-avanzada\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ohiggins-logro-una-importante-victoria-sobre-la-uc-y-se-instalo-en-puestos-de-avanzada\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ohiggins-logro-una-importante-victoria-sobre-la-uc-y-se-instalo-en-puestos-de-avanzada\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/739c2c9036fbaffc50f0c0d10f6d452d.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/739c2c9036fbaffc50f0c0d10f6d452d.jpg","width":876,"height":520},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ohiggins-logro-una-importante-victoria-sobre-la-uc-y-se-instalo-en-puestos-de-avanzada\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"O&#8217;Higgins logr\u00f3 una importante victoria sobre la UC y se instal\u00f3 en puestos de avanzada"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/6a865d7e9bd80a98db43b58d7a217b7a","name":"SVC2","sameAs":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl"],"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/webmaster\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1319","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1319"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1319\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1322,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1319\/revisions\/1322"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1320"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1319"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1319"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1319"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}