{"id":1338,"date":"2021-02-03T23:26:15","date_gmt":"2021-02-04T02:26:15","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1338"},"modified":"2021-02-03T23:26:15","modified_gmt":"2021-02-04T02:26:15","slug":"hospital-de-san-vicente-comenzo-con-proceso-de-inoculacion-en-adultos-mayor","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/hospital-de-san-vicente-comenzo-con-proceso-de-inoculacion-en-adultos-mayor\/","title":{"rendered":"Hospital de San Vicente comenz\u00f3 con proceso de inoculaci\u00f3n en adultos mayor"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Este mi\u00e9rcoles 3 de febrero el Hospital de San Vicente comenz\u00f3 con el proceso de vacunaci\u00f3n contra el covid 19 para los adultos mayor de 70 a\u00f1os. Para este proceso el recinto hospitalario cumple con un trabajo complementario al que iniciar\u00e1 Cesfam el pr\u00f3ximo lunes 8 de febrero.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Para este proceso de vacunaci\u00f3n desde las redes sociales del Hospital de San Vicente, se entreg\u00f3 un instructivo donde se se\u00f1ala que se deber\u00e1n tomar horas agendadas para el proceso de vacunaci\u00f3n de los adultos mayor, el director del Hospital Aldo Diez de Medina se refiri\u00f3 se\u00f1alando que <em>\u201cHemos establecido un proceso bastante estructurado, el cual hemos socializado a trav\u00e9s de redes sociales, donde est\u00e1n las indicaciones que se deben seguir, siendo estas bastante simples agendando un cupo para vacunaci\u00f3n\u201d<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Adem\u00e1s, enfatiz\u00f3 en que \u201cse debe acceder con carnet de identidad o con carnet de adulto mayor\u201d, tambi\u00e9n aclar\u00f3 que debido a que la comuna est\u00e1 en cuarentena <em>\u201cNo es necesario portar permiso de desplazamiento\u201d.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Jannina Alegr\u00eda, enfermera encargada del Programa Nacional de Inmunizaci\u00f3n del Hospital de San Vicente, explic\u00f3 que \u201choy empezamos el proceso de vacunaci\u00f3n contra el Covid-19 en los adultos mayores de 70 a\u00f1os, el proceso ha transcurrido sin problemas, los usuarios han llegado de manera ordenada a la hora citada\u201d, agregando adem\u00e1s que \u201cesperamos administrar 240 dosis de aqu\u00ed al viernes, para continuar la semana siguiente con los funcionarios\u201d, concluy\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Para poder agendar una hora te debes comunicar a los tel\u00e9fonos <strong>722336300 o 722335080<\/strong>. De momento los cupos para esta semana est\u00e1n utilizados, en las mismas redes sociales del Hospital se informar\u00e1 de un nuevo proceso de reclutamiento.<\/p>\n<p style=\"text-align: right;\"><strong>Declaraciones sitio web Hospital de San Vicente<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: right;\"><strong>Foto: Hospital de San Vicente<\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Este mi\u00e9rcoles 3 de febrero el Hospital de San Vicente comenz\u00f3 con el proceso de vacunaci\u00f3n contra el covid 19 para los adultos mayor de 70 a\u00f1os. Para este proceso&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1339,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,297],"tags":[315,327,328,326],"class_list":["post-1338","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-noticias","tag-covid-19","tag-san-vicente-tt","tag-sinovac","tag-vacuna"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Hospital de San Vicente comenz\u00f3 con proceso de inoculaci\u00f3n en adultos mayor<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/hospital-de-san-vicente-comenzo-con-proceso-de-inoculacion-en-adultos-mayor\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Hospital de San Vicente comenz\u00f3 con proceso de inoculaci\u00f3n en adultos mayor\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Este mi\u00e9rcoles 3 de febrero el Hospital de San Vicente comenz\u00f3 con el proceso de vacunaci\u00f3n contra el covid 19 para los adultos mayor de 70 a\u00f1os. Para este proceso&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/hospital-de-san-vicente-comenzo-con-proceso-de-inoculacion-en-adultos-mayor\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-02-04T02:26:15+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Vacunacion-Covid-19-HSV.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"660\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"440\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/hospital-de-san-vicente-comenzo-con-proceso-de-inoculacion-en-adultos-mayor\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/hospital-de-san-vicente-comenzo-con-proceso-de-inoculacion-en-adultos-mayor\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Hospital de San Vicente comenz\u00f3 con proceso de inoculaci\u00f3n en adultos mayor\",\"datePublished\":\"2021-02-04T02:26:15+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-04T02:26:15+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/hospital-de-san-vicente-comenzo-con-proceso-de-inoculacion-en-adultos-mayor\/\"},\"wordCount\":308,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/hospital-de-san-vicente-comenzo-con-proceso-de-inoculacion-en-adultos-mayor\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Vacunacion-Covid-19-HSV.jpg\",\"keywords\":[\"covid-19\",\"San Vicente TT\",\"Sinovac\",\"Vacuna\"],\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Noticias\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/hospital-de-san-vicente-comenzo-con-proceso-de-inoculacion-en-adultos-mayor\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/hospital-de-san-vicente-comenzo-con-proceso-de-inoculacion-en-adultos-mayor\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/hospital-de-san-vicente-comenzo-con-proceso-de-inoculacion-en-adultos-mayor\/\",\"name\":\"Hospital de San Vicente comenz\u00f3 con proceso de inoculaci\u00f3n en adultos mayor\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/hospital-de-san-vicente-comenzo-con-proceso-de-inoculacion-en-adultos-mayor\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/hospital-de-san-vicente-comenzo-con-proceso-de-inoculacion-en-adultos-mayor\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Vacunacion-Covid-19-HSV.jpg\",\"datePublished\":\"2021-02-04T02:26:15+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-04T02:26:15+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/hospital-de-san-vicente-comenzo-con-proceso-de-inoculacion-en-adultos-mayor\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/hospital-de-san-vicente-comenzo-con-proceso-de-inoculacion-en-adultos-mayor\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/hospital-de-san-vicente-comenzo-con-proceso-de-inoculacion-en-adultos-mayor\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Vacunacion-Covid-19-HSV.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Vacunacion-Covid-19-HSV.jpg\",\"width\":660,\"height\":440},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/hospital-de-san-vicente-comenzo-con-proceso-de-inoculacion-en-adultos-mayor\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Hospital de San Vicente comenz\u00f3 con proceso de inoculaci\u00f3n en adultos mayor\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Hospital de San Vicente comenz\u00f3 con proceso de inoculaci\u00f3n en adultos mayor","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/hospital-de-san-vicente-comenzo-con-proceso-de-inoculacion-en-adultos-mayor\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Hospital de San Vicente comenz\u00f3 con proceso de inoculaci\u00f3n en adultos mayor","og_description":"Este mi\u00e9rcoles 3 de febrero el Hospital de San Vicente comenz\u00f3 con el proceso de vacunaci\u00f3n contra el covid 19 para los adultos mayor de 70 a\u00f1os. Para este proceso&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/hospital-de-san-vicente-comenzo-con-proceso-de-inoculacion-en-adultos-mayor\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-02-04T02:26:15+00:00","og_image":[{"width":660,"height":440,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Vacunacion-Covid-19-HSV.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/hospital-de-san-vicente-comenzo-con-proceso-de-inoculacion-en-adultos-mayor\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/hospital-de-san-vicente-comenzo-con-proceso-de-inoculacion-en-adultos-mayor\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Hospital de San Vicente comenz\u00f3 con proceso de inoculaci\u00f3n en adultos mayor","datePublished":"2021-02-04T02:26:15+00:00","dateModified":"2021-02-04T02:26:15+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/hospital-de-san-vicente-comenzo-con-proceso-de-inoculacion-en-adultos-mayor\/"},"wordCount":308,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/hospital-de-san-vicente-comenzo-con-proceso-de-inoculacion-en-adultos-mayor\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Vacunacion-Covid-19-HSV.jpg","keywords":["covid-19","San Vicente TT","Sinovac","Vacuna"],"articleSection":["Comunal","Noticias"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/hospital-de-san-vicente-comenzo-con-proceso-de-inoculacion-en-adultos-mayor\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/hospital-de-san-vicente-comenzo-con-proceso-de-inoculacion-en-adultos-mayor\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/hospital-de-san-vicente-comenzo-con-proceso-de-inoculacion-en-adultos-mayor\/","name":"Hospital de San Vicente comenz\u00f3 con proceso de inoculaci\u00f3n en adultos mayor","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/hospital-de-san-vicente-comenzo-con-proceso-de-inoculacion-en-adultos-mayor\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/hospital-de-san-vicente-comenzo-con-proceso-de-inoculacion-en-adultos-mayor\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Vacunacion-Covid-19-HSV.jpg","datePublished":"2021-02-04T02:26:15+00:00","dateModified":"2021-02-04T02:26:15+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/hospital-de-san-vicente-comenzo-con-proceso-de-inoculacion-en-adultos-mayor\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/hospital-de-san-vicente-comenzo-con-proceso-de-inoculacion-en-adultos-mayor\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/hospital-de-san-vicente-comenzo-con-proceso-de-inoculacion-en-adultos-mayor\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Vacunacion-Covid-19-HSV.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Vacunacion-Covid-19-HSV.jpg","width":660,"height":440},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/hospital-de-san-vicente-comenzo-con-proceso-de-inoculacion-en-adultos-mayor\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Hospital de San Vicente comenz\u00f3 con proceso de inoculaci\u00f3n en adultos mayor"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1338","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1338"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1338\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1340,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1338\/revisions\/1340"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1339"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1338"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1338"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1338"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}