{"id":1341,"date":"2021-02-03T23:48:57","date_gmt":"2021-02-04T02:48:57","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1341"},"modified":"2021-02-03T23:48:57","modified_gmt":"2021-02-04T02:48:57","slug":"las-10-comunas-con-mas-casos-activos-segun-ultimo-informe-epidemiologico","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/las-10-comunas-con-mas-casos-activos-segun-ultimo-informe-epidemiologico\/","title":{"rendered":"Las 10 comunas con m\u00e1s casos activos seg\u00fan \u00faltimo Informe Epidemiol\u00f3gico"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">El Ministerio de Salud dio a conocer la tarde de este mi\u00e9rcoles el 91\u00b0 Informe Epidemiol\u00f3gico de la pandemia de covid-19 en el pa\u00eds con datos actualizados hasta el 31 de enero, indicando las 10 comunas con m\u00e1s casos activos en el pa\u00eds.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El informe indica que Antofagasta, Puerto Montt e Iquique son las comunas con mayor cantidad de casos activos en Chile, pues Antofagasta presenta 1.253 casos activos, la capital regional de Los Lagos presenta 1.169 y la de la Tarapac\u00e1 745.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El listado de las 10 comunas con mas casos activos se completa de la siguiente manera: Antofagasta: 1.253; Puerto Montt: 1.169; Iquique: 745; Arica: 719; Valdivia: 670; Osorno: 659; Talca: 574; Puente Alto: 549; Punta Arenas: 510; Chill\u00e1n: 525.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Respecto a la situaci\u00f3n de Chile, el informe indica que \u201cHasta el 31 de enero de 2021 han ocurrido 835.051 casos de COVID-19 (730.888 con confirmaci\u00f3n de laboratorio y 104.163 probables, sin confirmaci\u00f3n de laboratorio), con una tasa de 4.291,5 por 100.000 habitantes.\u201d.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El Ministerio de Salud dio a conocer la tarde de este mi\u00e9rcoles el 91\u00b0 Informe Epidemiol\u00f3gico de la pandemia de covid-19 en el pa\u00eds con datos actualizados hasta el 31&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1342,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[299,297],"tags":[331,330,315,329,332,334,333,336,335],"class_list":["post-1341","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-nacional","category-noticias","tag-antofagasta","tag-chile","tag-covid-19","tag-informe-epidemiologico","tag-iquique","tag-osorno","tag-puerto-montt","tag-punta-arenas","tag-talca"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Las 10 comunas con m\u00e1s casos activos seg\u00fan \u00faltimo Informe Epidemiol\u00f3gico<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/las-10-comunas-con-mas-casos-activos-segun-ultimo-informe-epidemiologico\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Las 10 comunas con m\u00e1s casos activos seg\u00fan \u00faltimo Informe Epidemiol\u00f3gico\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El Ministerio de Salud dio a conocer la tarde de este mi\u00e9rcoles el 91\u00b0 Informe Epidemiol\u00f3gico de la pandemia de covid-19 en el pa\u00eds con datos actualizados hasta el 31&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/las-10-comunas-con-mas-casos-activos-segun-ultimo-informe-epidemiologico\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-02-04T02:48:57+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Foto-Agencia-Uno.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"724\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"380\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/las-10-comunas-con-mas-casos-activos-segun-ultimo-informe-epidemiologico\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/las-10-comunas-con-mas-casos-activos-segun-ultimo-informe-epidemiologico\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Las 10 comunas con m\u00e1s casos activos seg\u00fan \u00faltimo Informe Epidemiol\u00f3gico\",\"datePublished\":\"2021-02-04T02:48:57+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-04T02:48:57+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/las-10-comunas-con-mas-casos-activos-segun-ultimo-informe-epidemiologico\/\"},\"wordCount\":163,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/las-10-comunas-con-mas-casos-activos-segun-ultimo-informe-epidemiologico\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Foto-Agencia-Uno.png\",\"keywords\":[\"Antofagasta\",\"Chile\",\"covid-19\",\"Informe Epidemiologico\",\"Iquique\",\"Osorno\",\"Puerto Montt\",\"Punta Arenas\",\"Talca\"],\"articleSection\":[\"Nacional\",\"Noticias\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/las-10-comunas-con-mas-casos-activos-segun-ultimo-informe-epidemiologico\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/las-10-comunas-con-mas-casos-activos-segun-ultimo-informe-epidemiologico\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/las-10-comunas-con-mas-casos-activos-segun-ultimo-informe-epidemiologico\/\",\"name\":\"Las 10 comunas con m\u00e1s casos activos seg\u00fan \u00faltimo Informe Epidemiol\u00f3gico\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/las-10-comunas-con-mas-casos-activos-segun-ultimo-informe-epidemiologico\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/las-10-comunas-con-mas-casos-activos-segun-ultimo-informe-epidemiologico\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Foto-Agencia-Uno.png\",\"datePublished\":\"2021-02-04T02:48:57+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-04T02:48:57+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/las-10-comunas-con-mas-casos-activos-segun-ultimo-informe-epidemiologico\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/las-10-comunas-con-mas-casos-activos-segun-ultimo-informe-epidemiologico\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/las-10-comunas-con-mas-casos-activos-segun-ultimo-informe-epidemiologico\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Foto-Agencia-Uno.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Foto-Agencia-Uno.png\",\"width\":724,\"height\":380,\"caption\":\"Foto Agencia Uno\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/las-10-comunas-con-mas-casos-activos-segun-ultimo-informe-epidemiologico\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Las 10 comunas con m\u00e1s casos activos seg\u00fan \u00faltimo Informe Epidemiol\u00f3gico\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Las 10 comunas con m\u00e1s casos activos seg\u00fan \u00faltimo Informe Epidemiol\u00f3gico","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/las-10-comunas-con-mas-casos-activos-segun-ultimo-informe-epidemiologico\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Las 10 comunas con m\u00e1s casos activos seg\u00fan \u00faltimo Informe Epidemiol\u00f3gico","og_description":"El Ministerio de Salud dio a conocer la tarde de este mi\u00e9rcoles el 91\u00b0 Informe Epidemiol\u00f3gico de la pandemia de covid-19 en el pa\u00eds con datos actualizados hasta el 31&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/las-10-comunas-con-mas-casos-activos-segun-ultimo-informe-epidemiologico\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-02-04T02:48:57+00:00","og_image":[{"width":724,"height":380,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Foto-Agencia-Uno.png","type":"image\/png"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/las-10-comunas-con-mas-casos-activos-segun-ultimo-informe-epidemiologico\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/las-10-comunas-con-mas-casos-activos-segun-ultimo-informe-epidemiologico\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Las 10 comunas con m\u00e1s casos activos seg\u00fan \u00faltimo Informe Epidemiol\u00f3gico","datePublished":"2021-02-04T02:48:57+00:00","dateModified":"2021-02-04T02:48:57+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/las-10-comunas-con-mas-casos-activos-segun-ultimo-informe-epidemiologico\/"},"wordCount":163,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/las-10-comunas-con-mas-casos-activos-segun-ultimo-informe-epidemiologico\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Foto-Agencia-Uno.png","keywords":["Antofagasta","Chile","covid-19","Informe Epidemiologico","Iquique","Osorno","Puerto Montt","Punta Arenas","Talca"],"articleSection":["Nacional","Noticias"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/las-10-comunas-con-mas-casos-activos-segun-ultimo-informe-epidemiologico\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/las-10-comunas-con-mas-casos-activos-segun-ultimo-informe-epidemiologico\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/las-10-comunas-con-mas-casos-activos-segun-ultimo-informe-epidemiologico\/","name":"Las 10 comunas con m\u00e1s casos activos seg\u00fan \u00faltimo Informe Epidemiol\u00f3gico","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/las-10-comunas-con-mas-casos-activos-segun-ultimo-informe-epidemiologico\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/las-10-comunas-con-mas-casos-activos-segun-ultimo-informe-epidemiologico\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Foto-Agencia-Uno.png","datePublished":"2021-02-04T02:48:57+00:00","dateModified":"2021-02-04T02:48:57+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/las-10-comunas-con-mas-casos-activos-segun-ultimo-informe-epidemiologico\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/las-10-comunas-con-mas-casos-activos-segun-ultimo-informe-epidemiologico\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/las-10-comunas-con-mas-casos-activos-segun-ultimo-informe-epidemiologico\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Foto-Agencia-Uno.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Foto-Agencia-Uno.png","width":724,"height":380,"caption":"Foto Agencia Uno"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/las-10-comunas-con-mas-casos-activos-segun-ultimo-informe-epidemiologico\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Las 10 comunas con m\u00e1s casos activos seg\u00fan \u00faltimo Informe Epidemiol\u00f3gico"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1341","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1341"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1341\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1344,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1341\/revisions\/1344"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1342"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1341"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1341"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1341"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}