{"id":1362,"date":"2021-02-04T22:11:42","date_gmt":"2021-02-05T01:11:42","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1362"},"modified":"2021-02-04T22:11:42","modified_gmt":"2021-02-05T01:11:42","slug":"sag-inicia-investigacion-por-alimento-para-gatos-que-danaria-salud-de-los-animales","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/sag-inicia-investigacion-por-alimento-para-gatos-que-danaria-salud-de-los-animales\/","title":{"rendered":"SAG inicia investigaci\u00f3n por alimento para gatos que da\u00f1ar\u00eda salud de los animales"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">El Servicio Agr\u00edcola y Ganadero (SAG) anunci\u00f3 esta tarde de jueves que se encuentran recopilando datos e investigando acerca de un alimento para gatos que estar\u00eda provocando da\u00f1os en la salud de los felinos, lo que de acuerdo a BioBioChile se trata de Master Cat.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Desde el organismo no barajan qu\u00e9 lote podr\u00eda ser el defectuoso, por lo cual hicieron un llamado a suspender el consumo de este y, en caso de notar problemas de salud en una mascota, notificar a la entidad de la informaci\u00f3n en el paquete.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Al respecto, y quienes se hayan visto afectados, pueden ingresar antecedentes y una denuncia formal ante el SAG a trav\u00e9s de la casilla de correo electr\u00f3nico oficina.informaciones@sag.gob.cl, en que adem\u00e1s tambi\u00e9n aconsejaron hacer la denuncia respectiva ante el Servicio Nacional del Consumidor (Sernac).<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Dentro de este contexto y mediante sus redes sociales oficiales, posibles clientes de Master Cat han dejado comentarios acusando a la marca de severas complicaciones en mascotas derivadas del alimento. De forma paralela, mediante Twitter decenas de usuarios han pedido no seguir dando de comer Master Cat a los gatos e incluso han compartido fotograf\u00edas con los lotes que estar\u00edan causando el problema.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El Servicio Agr\u00edcola y Ganadero (SAG) anunci\u00f3 esta tarde de jueves que se encuentran recopilando datos e investigando acerca de un alimento para gatos que estar\u00eda provocando da\u00f1os en la&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1363,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,309,310,299,297,298],"tags":[353,354,352,355],"class_list":["post-1362","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-denuncias","category-emergencias","category-nacional","category-noticias","category-regional","tag-alimento-para-gatos","tag-denuncias","tag-sag","tag-twitter"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>SAG inicia investigaci\u00f3n por alimento para gatos que da\u00f1ar\u00eda salud de los animales<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/sag-inicia-investigacion-por-alimento-para-gatos-que-danaria-salud-de-los-animales\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"SAG inicia investigaci\u00f3n por alimento para gatos que da\u00f1ar\u00eda salud de los animales\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El Servicio Agr\u00edcola y Ganadero (SAG) anunci\u00f3 esta tarde de jueves que se encuentran recopilando datos e investigando acerca de un alimento para gatos que estar\u00eda provocando da\u00f1os en la&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/sag-inicia-investigacion-por-alimento-para-gatos-que-danaria-salud-de-los-animales\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-02-05T01:11:42+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/0-Comida-para-gato-27003809_m.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2510\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1671\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/sag-inicia-investigacion-por-alimento-para-gatos-que-danaria-salud-de-los-animales\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/sag-inicia-investigacion-por-alimento-para-gatos-que-danaria-salud-de-los-animales\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"SAG inicia investigaci\u00f3n por alimento para gatos que da\u00f1ar\u00eda salud de los animales\",\"datePublished\":\"2021-02-05T01:11:42+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-05T01:11:42+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/sag-inicia-investigacion-por-alimento-para-gatos-que-danaria-salud-de-los-animales\/\"},\"wordCount\":226,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/sag-inicia-investigacion-por-alimento-para-gatos-que-danaria-salud-de-los-animales\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/0-Comida-para-gato-27003809_m.jpg\",\"keywords\":[\"Alimento para gatos\",\"denuncias\",\"SAG\",\"twitter\"],\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Denuncias\",\"Emergencias\",\"Nacional\",\"Noticias\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/sag-inicia-investigacion-por-alimento-para-gatos-que-danaria-salud-de-los-animales\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/sag-inicia-investigacion-por-alimento-para-gatos-que-danaria-salud-de-los-animales\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/sag-inicia-investigacion-por-alimento-para-gatos-que-danaria-salud-de-los-animales\/\",\"name\":\"SAG inicia investigaci\u00f3n por alimento para gatos que da\u00f1ar\u00eda salud de los animales\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/sag-inicia-investigacion-por-alimento-para-gatos-que-danaria-salud-de-los-animales\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/sag-inicia-investigacion-por-alimento-para-gatos-que-danaria-salud-de-los-animales\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/0-Comida-para-gato-27003809_m.jpg\",\"datePublished\":\"2021-02-05T01:11:42+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-05T01:11:42+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/sag-inicia-investigacion-por-alimento-para-gatos-que-danaria-salud-de-los-animales\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/sag-inicia-investigacion-por-alimento-para-gatos-que-danaria-salud-de-los-animales\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/sag-inicia-investigacion-por-alimento-para-gatos-que-danaria-salud-de-los-animales\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/0-Comida-para-gato-27003809_m.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/0-Comida-para-gato-27003809_m.jpg\",\"width\":2510,\"height\":1671,\"caption\":\"Young cat eating at home from its bowl. Female hand adding food\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/sag-inicia-investigacion-por-alimento-para-gatos-que-danaria-salud-de-los-animales\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"SAG inicia investigaci\u00f3n por alimento para gatos que da\u00f1ar\u00eda salud de los animales\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"SAG inicia investigaci\u00f3n por alimento para gatos que da\u00f1ar\u00eda salud de los animales","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/sag-inicia-investigacion-por-alimento-para-gatos-que-danaria-salud-de-los-animales\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"SAG inicia investigaci\u00f3n por alimento para gatos que da\u00f1ar\u00eda salud de los animales","og_description":"El Servicio Agr\u00edcola y Ganadero (SAG) anunci\u00f3 esta tarde de jueves que se encuentran recopilando datos e investigando acerca de un alimento para gatos que estar\u00eda provocando da\u00f1os en la&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/sag-inicia-investigacion-por-alimento-para-gatos-que-danaria-salud-de-los-animales\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-02-05T01:11:42+00:00","og_image":[{"width":2510,"height":1671,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/0-Comida-para-gato-27003809_m.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/sag-inicia-investigacion-por-alimento-para-gatos-que-danaria-salud-de-los-animales\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/sag-inicia-investigacion-por-alimento-para-gatos-que-danaria-salud-de-los-animales\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"SAG inicia investigaci\u00f3n por alimento para gatos que da\u00f1ar\u00eda salud de los animales","datePublished":"2021-02-05T01:11:42+00:00","dateModified":"2021-02-05T01:11:42+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/sag-inicia-investigacion-por-alimento-para-gatos-que-danaria-salud-de-los-animales\/"},"wordCount":226,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/sag-inicia-investigacion-por-alimento-para-gatos-que-danaria-salud-de-los-animales\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/0-Comida-para-gato-27003809_m.jpg","keywords":["Alimento para gatos","denuncias","SAG","twitter"],"articleSection":["Comunal","Denuncias","Emergencias","Nacional","Noticias","Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/sag-inicia-investigacion-por-alimento-para-gatos-que-danaria-salud-de-los-animales\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/sag-inicia-investigacion-por-alimento-para-gatos-que-danaria-salud-de-los-animales\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/sag-inicia-investigacion-por-alimento-para-gatos-que-danaria-salud-de-los-animales\/","name":"SAG inicia investigaci\u00f3n por alimento para gatos que da\u00f1ar\u00eda salud de los animales","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/sag-inicia-investigacion-por-alimento-para-gatos-que-danaria-salud-de-los-animales\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/sag-inicia-investigacion-por-alimento-para-gatos-que-danaria-salud-de-los-animales\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/0-Comida-para-gato-27003809_m.jpg","datePublished":"2021-02-05T01:11:42+00:00","dateModified":"2021-02-05T01:11:42+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/sag-inicia-investigacion-por-alimento-para-gatos-que-danaria-salud-de-los-animales\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/sag-inicia-investigacion-por-alimento-para-gatos-que-danaria-salud-de-los-animales\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/sag-inicia-investigacion-por-alimento-para-gatos-que-danaria-salud-de-los-animales\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/0-Comida-para-gato-27003809_m.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/0-Comida-para-gato-27003809_m.jpg","width":2510,"height":1671,"caption":"Young cat eating at home from its bowl. Female hand adding food"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/sag-inicia-investigacion-por-alimento-para-gatos-que-danaria-salud-de-los-animales\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"SAG inicia investigaci\u00f3n por alimento para gatos que da\u00f1ar\u00eda salud de los animales"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1362","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1362"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1362\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1364,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1362\/revisions\/1364"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1363"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1362"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1362"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1362"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}