{"id":1365,"date":"2021-02-04T22:30:55","date_gmt":"2021-02-05T01:30:55","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1365"},"modified":"2021-02-04T22:30:55","modified_gmt":"2021-02-05T01:30:55","slug":"el-dramatico-testimonio-del-tio-george-al-contagiarse-de-covid-19","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/el-dramatico-testimonio-del-tio-george-al-contagiarse-de-covid-19\/","title":{"rendered":"El dram\u00e1tico testimonio del \u201cTio George\u201d al contagiarse de covid 19"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Hace un par de d\u00edas realizamos un llamado para orar por la salud de nuestro colega de labores Jorge Arriagada, director y locutor de Radio Ritmo que fue aquejado por el coronavirus al tener contacto directo con un contagiado. Actualmente se encuentra hospitalizado en el Hospital Regional de Rancagua. Y a ra\u00edz de su delicado estado quiso contar su historia para formar conciencia a la gente.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cComenc\u00e9 a sentir decaimiento, mucho dolor de espalda y en la noche ya no pod\u00eda respirar, no aguant\u00e9 m\u00e1s y me fui al hospital de San Vicente. Despu\u00e9s me trasladaron al hospital de Rengo y, debido a mi gravedad, me mandaron al hospital de Rancagua donde me internaron en la UCI\u201d, recuerda Jorge.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Debido a su delicado estado de salud, \u201cestuve 6 d\u00edas de mi vida entubado, inconsciente, lo que para m\u00ed fueron 6 d\u00edas perdidos de mi vida\u201d. Su relato es dram\u00e1tico se\u00f1ala el matutino \u201cYo lo \u00fanico que hac\u00eda era gritar y pedir que me mataran. Esto yo no se lo deseo a nadie, de verdad ha sido muy dif\u00edcil\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo recuerda que \u201cMe realic\u00e9 el PCR 3 d\u00edas antes de partir con los s\u00edntomas y el d\u00eda que me entregan el resultado, el cual dio negativo, yo estaba sin apetito, muy deca\u00eddo y lo m\u00e1s extra\u00f1o fue que a m\u00ed no me dio fiebre\u201d. El comunicador lleva 13 d\u00edas internado en el Hospital Regional de Rancagua y comenta que \u201cvoy a tener que aprender nuevamente a caminar, no tengo fuerzas ni para levantar una cuchara, todas estas cosas tan b\u00e1sicas para todo el mundo, hoy para m\u00ed son una proeza\u201d<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Sin embargo, a\u00f1ade que su condici\u00f3n f\u00edsica fue la que le salv\u00f3 la vida \u201cHago deporte siempre, corr\u00eda en Santiago, ciclismo todos los fin de semanas, escalaba el cerro con los amigos, en realidad el doctor me dijo que gracias a eso estoy vivo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cMe da mucha lata ver el Hospital Regional colapsado, ac\u00e1 su gente se saca la mugre trabajando, realmente es admirable. Hoy me siento muy agradecido del personal por su gran trabajo y su gran dedicaci\u00f3n a la gente, de verdad que es admirable\u201d, a\u00f1adi\u00f3 Arriagada.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por lo mismo, el locutor hace un importante llamado a la gente para evitar m\u00e1s muertes en nuestra regi\u00f3n: \u201cAhora es importante\u00a0 cuidarse, quererse, respetarse y creer que esto no es broma ni un invento, es una enfermedad real, la cual los puede matar en dos o tres d\u00edas.\u00a0 A cualquiera le puede pasar, esto no es broma, estamos todos expuestos a que en realidad el virus te puede matar\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: right;\">Entrevista Diario El Tipografo.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hace un par de d\u00edas realizamos un llamado para orar por la salud de nuestro colega de labores Jorge Arriagada, director y locutor de Radio Ritmo que fue aquejado por&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1366,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,310,297],"tags":[315,358,356,357,327],"class_list":["post-1365","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-emergencias","category-noticias","tag-covid-19","tag-hospital-de-rancagua","tag-jorge-arriagada","tag-radio-ritmo","tag-san-vicente-tt"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>El dram\u00e1tico testimonio del \u201cTio George\u201d al contagiarse de covid 19<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/el-dramatico-testimonio-del-tio-george-al-contagiarse-de-covid-19\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"El dram\u00e1tico testimonio del \u201cTio George\u201d al contagiarse de covid 19\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Hace un par de d\u00edas realizamos un llamado para orar por la salud de nuestro colega de labores Jorge Arriagada, director y locutor de Radio Ritmo que fue aquejado por&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/el-dramatico-testimonio-del-tio-george-al-contagiarse-de-covid-19\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-02-05T01:30:55+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/f6818ee6-7d39-4762-8aff-dd32203b9d13.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"585\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/el-dramatico-testimonio-del-tio-george-al-contagiarse-de-covid-19\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/el-dramatico-testimonio-del-tio-george-al-contagiarse-de-covid-19\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"El dram\u00e1tico testimonio del \u201cTio George\u201d al contagiarse de covid 19\",\"datePublished\":\"2021-02-05T01:30:55+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-05T01:30:55+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/el-dramatico-testimonio-del-tio-george-al-contagiarse-de-covid-19\/\"},\"wordCount\":467,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/el-dramatico-testimonio-del-tio-george-al-contagiarse-de-covid-19\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/f6818ee6-7d39-4762-8aff-dd32203b9d13.jpg\",\"keywords\":[\"covid-19\",\"Hospital de Rancagua\",\"Jorge Arriagada\",\"Radio Ritmo\",\"San Vicente TT\"],\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Emergencias\",\"Noticias\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/el-dramatico-testimonio-del-tio-george-al-contagiarse-de-covid-19\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/el-dramatico-testimonio-del-tio-george-al-contagiarse-de-covid-19\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/el-dramatico-testimonio-del-tio-george-al-contagiarse-de-covid-19\/\",\"name\":\"El dram\u00e1tico testimonio del \u201cTio George\u201d al contagiarse de covid 19\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/el-dramatico-testimonio-del-tio-george-al-contagiarse-de-covid-19\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/el-dramatico-testimonio-del-tio-george-al-contagiarse-de-covid-19\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/f6818ee6-7d39-4762-8aff-dd32203b9d13.jpg\",\"datePublished\":\"2021-02-05T01:30:55+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-05T01:30:55+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/el-dramatico-testimonio-del-tio-george-al-contagiarse-de-covid-19\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/el-dramatico-testimonio-del-tio-george-al-contagiarse-de-covid-19\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/el-dramatico-testimonio-del-tio-george-al-contagiarse-de-covid-19\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/f6818ee6-7d39-4762-8aff-dd32203b9d13.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/f6818ee6-7d39-4762-8aff-dd32203b9d13.jpg\",\"width\":1080,\"height\":585},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/el-dramatico-testimonio-del-tio-george-al-contagiarse-de-covid-19\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"El dram\u00e1tico testimonio del \u201cTio George\u201d al contagiarse de covid 19\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"El dram\u00e1tico testimonio del \u201cTio George\u201d al contagiarse de covid 19","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/el-dramatico-testimonio-del-tio-george-al-contagiarse-de-covid-19\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"El dram\u00e1tico testimonio del \u201cTio George\u201d al contagiarse de covid 19","og_description":"Hace un par de d\u00edas realizamos un llamado para orar por la salud de nuestro colega de labores Jorge Arriagada, director y locutor de Radio Ritmo que fue aquejado por&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/el-dramatico-testimonio-del-tio-george-al-contagiarse-de-covid-19\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-02-05T01:30:55+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":585,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/f6818ee6-7d39-4762-8aff-dd32203b9d13.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/el-dramatico-testimonio-del-tio-george-al-contagiarse-de-covid-19\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/el-dramatico-testimonio-del-tio-george-al-contagiarse-de-covid-19\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"El dram\u00e1tico testimonio del \u201cTio George\u201d al contagiarse de covid 19","datePublished":"2021-02-05T01:30:55+00:00","dateModified":"2021-02-05T01:30:55+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/el-dramatico-testimonio-del-tio-george-al-contagiarse-de-covid-19\/"},"wordCount":467,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/el-dramatico-testimonio-del-tio-george-al-contagiarse-de-covid-19\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/f6818ee6-7d39-4762-8aff-dd32203b9d13.jpg","keywords":["covid-19","Hospital de Rancagua","Jorge Arriagada","Radio Ritmo","San Vicente TT"],"articleSection":["Comunal","Emergencias","Noticias"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/el-dramatico-testimonio-del-tio-george-al-contagiarse-de-covid-19\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/el-dramatico-testimonio-del-tio-george-al-contagiarse-de-covid-19\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/el-dramatico-testimonio-del-tio-george-al-contagiarse-de-covid-19\/","name":"El dram\u00e1tico testimonio del \u201cTio George\u201d al contagiarse de covid 19","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/el-dramatico-testimonio-del-tio-george-al-contagiarse-de-covid-19\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/el-dramatico-testimonio-del-tio-george-al-contagiarse-de-covid-19\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/f6818ee6-7d39-4762-8aff-dd32203b9d13.jpg","datePublished":"2021-02-05T01:30:55+00:00","dateModified":"2021-02-05T01:30:55+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/el-dramatico-testimonio-del-tio-george-al-contagiarse-de-covid-19\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/el-dramatico-testimonio-del-tio-george-al-contagiarse-de-covid-19\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/el-dramatico-testimonio-del-tio-george-al-contagiarse-de-covid-19\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/f6818ee6-7d39-4762-8aff-dd32203b9d13.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/f6818ee6-7d39-4762-8aff-dd32203b9d13.jpg","width":1080,"height":585},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/el-dramatico-testimonio-del-tio-george-al-contagiarse-de-covid-19\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"El dram\u00e1tico testimonio del \u201cTio George\u201d al contagiarse de covid 19"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1365","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1365"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1365\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1367,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1365\/revisions\/1367"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1366"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1365"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1365"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1365"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}