{"id":1368,"date":"2021-02-04T23:08:34","date_gmt":"2021-02-05T02:08:34","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1368"},"modified":"2021-02-06T22:35:37","modified_gmt":"2021-02-07T01:35:37","slug":"agricultor-de-la-vinilla-estas-son-perdidas-millonarias-nuestro-sustento-para-el-ano-esta-perdido","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/agricultor-de-la-vinilla-estas-son-perdidas-millonarias-nuestro-sustento-para-el-ano-esta-perdido\/","title":{"rendered":"Agricultor de La Vinilla: \u201cEstas son perdidas millonarias, el sustento para el a\u00f1o est\u00e1 perdido\u201d"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">A cinco d\u00edas de las grandes lluvias que azotaron nuestra zona, comienzan a aparecer los damnificados de la cat\u00e1strofe. Hogares damnificados y la agricultura azotada por las lluvias.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El frente de mal tiempo que ocurri\u00f3 durante el fin de semana en nuestro pais dej\u00f3 graves da\u00f1os a nivel comunal. En las localidades de Tunca Arriba y La Vinilla el panorama es desolador, en Tunca varios vecinos fueron afectados debido a aluviones de barro y rocas que dejaron sus hogares en malas condiciones, las mismas se repitieron en La Vinilla, pero sin mayores da\u00f1os.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Lo dram\u00e1tico y desolador es el panorama que deben vivir diferentes agricultores del sector norte de nuestra comuna. El epicentro de la cat\u00e1strofe donde cayeron grandes granizos caus\u00f3 da\u00f1os millonarios. Mauricio Dur\u00e1n, Agricultor de la zona nos coment\u00f3 \u201cPerdimos todo, no pudimos salvar nada, los da\u00f1os son gigantescos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-1370 alignleft\" src=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG_0928-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG_0928-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG_0928-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG_0928-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG_0928-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG_0928-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"auto, (max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\u201cLa vida del agricultor siempre es dif\u00edcil, no recibimos mucho apoyo y uno se llena de ilusiones al comenzar la temporada de que le vaya bien, as\u00ed estaba yo, pensaba y se ve\u00eda un buen panorama para este a\u00f1o, pero lleg\u00f3 la lluvia y lo arruino todo\u201d, sostuvo. \u201cUno como trabajador de campo agradece que caiga agua, pero en este tiempo deja muchos da\u00f1os, tengo tres hect\u00e1reas de tomate perdidos, solo pedimos ayuda, hay vecinos y amigos que est\u00e1n pasando por lo mismo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Al consultar por la ayuda de autoridades regionales y locales nos coment\u00f3 que solo se han acercado para hacer catastro. \u201cProdesal se hizo presente al otro d\u00eda de las lluvias y est\u00e1n viendo las formas de poder generar ayudas, esperamos nos puedan ayudar porque lo necesitamos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">As\u00ed como Mauricio vio afectado su fuente laboral, hoy son muchos los agricultores sanvicentanos que ven perdidas en sus cultivos, y no solo en La Vinilla, tambi\u00e9n en Callejones, Tagua Tagua, Las Pataguas y entre otras localidades de la comuna.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A cinco d\u00edas de las grandes lluvias que azotaron nuestra zona, comienzan a aparecer los damnificados de la cat\u00e1strofe. Hogares damnificados y la agricultura azotada por las lluvias. El frente&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1369,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,310,299,297,298],"tags":[361,307,359,363,327,362,360],"class_list":["post-1368","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-emergencias","category-nacional","category-noticias","category-regional","tag-agricultura","tag-la-vinilla","tag-lluvias","tag-prodesal","tag-san-vicente-tt","tag-tomates","tag-tunca-arriba"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Agricultor de La Vinilla: \u201cEstas son perdidas millonarias, el sustento para el a\u00f1o est\u00e1 perdido\u201d<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/agricultor-de-la-vinilla-estas-son-perdidas-millonarias-nuestro-sustento-para-el-ano-esta-perdido\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Agricultor de La Vinilla: \u201cEstas son perdidas millonarias, el sustento para el a\u00f1o est\u00e1 perdido\u201d\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A cinco d\u00edas de las grandes lluvias que azotaron nuestra zona, comienzan a aparecer los damnificados de la cat\u00e1strofe. Hogares damnificados y la agricultura azotada por las lluvias. El frente&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/agricultor-de-la-vinilla-estas-son-perdidas-millonarias-nuestro-sustento-para-el-ano-esta-perdido\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-02-05T02:08:34+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-02-07T01:35:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG_0937-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1707\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/agricultor-de-la-vinilla-estas-son-perdidas-millonarias-nuestro-sustento-para-el-ano-esta-perdido\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/agricultor-de-la-vinilla-estas-son-perdidas-millonarias-nuestro-sustento-para-el-ano-esta-perdido\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Agricultor de La Vinilla: \u201cEstas son perdidas millonarias, el sustento para el a\u00f1o est\u00e1 perdido\u201d\",\"datePublished\":\"2021-02-05T02:08:34+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-07T01:35:37+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/agricultor-de-la-vinilla-estas-son-perdidas-millonarias-nuestro-sustento-para-el-ano-esta-perdido\/\"},\"wordCount\":344,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/agricultor-de-la-vinilla-estas-son-perdidas-millonarias-nuestro-sustento-para-el-ano-esta-perdido\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG_0937-scaled.jpg\",\"keywords\":[\"Agricultura\",\"la vinilla\",\"Lluvias\",\"Prodesal\",\"San Vicente TT\",\"Tomates\",\"Tunca Arriba\"],\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Emergencias\",\"Nacional\",\"Noticias\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/agricultor-de-la-vinilla-estas-son-perdidas-millonarias-nuestro-sustento-para-el-ano-esta-perdido\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/agricultor-de-la-vinilla-estas-son-perdidas-millonarias-nuestro-sustento-para-el-ano-esta-perdido\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/agricultor-de-la-vinilla-estas-son-perdidas-millonarias-nuestro-sustento-para-el-ano-esta-perdido\/\",\"name\":\"Agricultor de La Vinilla: \u201cEstas son perdidas millonarias, el sustento para el a\u00f1o est\u00e1 perdido\u201d\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/agricultor-de-la-vinilla-estas-son-perdidas-millonarias-nuestro-sustento-para-el-ano-esta-perdido\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/agricultor-de-la-vinilla-estas-son-perdidas-millonarias-nuestro-sustento-para-el-ano-esta-perdido\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG_0937-scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2021-02-05T02:08:34+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-07T01:35:37+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/agricultor-de-la-vinilla-estas-son-perdidas-millonarias-nuestro-sustento-para-el-ano-esta-perdido\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/agricultor-de-la-vinilla-estas-son-perdidas-millonarias-nuestro-sustento-para-el-ano-esta-perdido\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/agricultor-de-la-vinilla-estas-son-perdidas-millonarias-nuestro-sustento-para-el-ano-esta-perdido\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG_0937-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG_0937-scaled.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1707,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/agricultor-de-la-vinilla-estas-son-perdidas-millonarias-nuestro-sustento-para-el-ano-esta-perdido\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Agricultor de La Vinilla: \u201cEstas son perdidas millonarias, el sustento para el a\u00f1o est\u00e1 perdido\u201d\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Agricultor de La Vinilla: \u201cEstas son perdidas millonarias, el sustento para el a\u00f1o est\u00e1 perdido\u201d","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/agricultor-de-la-vinilla-estas-son-perdidas-millonarias-nuestro-sustento-para-el-ano-esta-perdido\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Agricultor de La Vinilla: \u201cEstas son perdidas millonarias, el sustento para el a\u00f1o est\u00e1 perdido\u201d","og_description":"A cinco d\u00edas de las grandes lluvias que azotaron nuestra zona, comienzan a aparecer los damnificados de la cat\u00e1strofe. Hogares damnificados y la agricultura azotada por las lluvias. El frente&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/agricultor-de-la-vinilla-estas-son-perdidas-millonarias-nuestro-sustento-para-el-ano-esta-perdido\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-02-05T02:08:34+00:00","article_modified_time":"2021-02-07T01:35:37+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1707,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG_0937-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/agricultor-de-la-vinilla-estas-son-perdidas-millonarias-nuestro-sustento-para-el-ano-esta-perdido\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/agricultor-de-la-vinilla-estas-son-perdidas-millonarias-nuestro-sustento-para-el-ano-esta-perdido\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Agricultor de La Vinilla: \u201cEstas son perdidas millonarias, el sustento para el a\u00f1o est\u00e1 perdido\u201d","datePublished":"2021-02-05T02:08:34+00:00","dateModified":"2021-02-07T01:35:37+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/agricultor-de-la-vinilla-estas-son-perdidas-millonarias-nuestro-sustento-para-el-ano-esta-perdido\/"},"wordCount":344,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/agricultor-de-la-vinilla-estas-son-perdidas-millonarias-nuestro-sustento-para-el-ano-esta-perdido\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG_0937-scaled.jpg","keywords":["Agricultura","la vinilla","Lluvias","Prodesal","San Vicente TT","Tomates","Tunca Arriba"],"articleSection":["Comunal","Emergencias","Nacional","Noticias","Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/agricultor-de-la-vinilla-estas-son-perdidas-millonarias-nuestro-sustento-para-el-ano-esta-perdido\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/agricultor-de-la-vinilla-estas-son-perdidas-millonarias-nuestro-sustento-para-el-ano-esta-perdido\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/agricultor-de-la-vinilla-estas-son-perdidas-millonarias-nuestro-sustento-para-el-ano-esta-perdido\/","name":"Agricultor de La Vinilla: \u201cEstas son perdidas millonarias, el sustento para el a\u00f1o est\u00e1 perdido\u201d","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/agricultor-de-la-vinilla-estas-son-perdidas-millonarias-nuestro-sustento-para-el-ano-esta-perdido\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/agricultor-de-la-vinilla-estas-son-perdidas-millonarias-nuestro-sustento-para-el-ano-esta-perdido\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG_0937-scaled.jpg","datePublished":"2021-02-05T02:08:34+00:00","dateModified":"2021-02-07T01:35:37+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/agricultor-de-la-vinilla-estas-son-perdidas-millonarias-nuestro-sustento-para-el-ano-esta-perdido\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/agricultor-de-la-vinilla-estas-son-perdidas-millonarias-nuestro-sustento-para-el-ano-esta-perdido\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/agricultor-de-la-vinilla-estas-son-perdidas-millonarias-nuestro-sustento-para-el-ano-esta-perdido\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG_0937-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG_0937-scaled.jpg","width":2560,"height":1707,"caption":"San Vicente Comunica"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/agricultor-de-la-vinilla-estas-son-perdidas-millonarias-nuestro-sustento-para-el-ano-esta-perdido\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Agricultor de La Vinilla: \u201cEstas son perdidas millonarias, el sustento para el a\u00f1o est\u00e1 perdido\u201d"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1368","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1368"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1368\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1382,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1368\/revisions\/1382"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1369"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1368"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1368"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1368"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}