{"id":1386,"date":"2021-02-06T23:01:57","date_gmt":"2021-02-07T02:01:57","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1386"},"modified":"2021-02-06T23:01:57","modified_gmt":"2021-02-07T02:01:57","slug":"ohiggins-continua-en-puestos-de-avanzada-tras-igualar-con-audax-italiano-en-rancagua","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ohiggins-continua-en-puestos-de-avanzada-tras-igualar-con-audax-italiano-en-rancagua\/","title":{"rendered":"O\u2019Higgins contin\u00faa en puestos de avanzada tras igualar con Audax Italiano en Rancagua"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Un ajustado compromiso se vivi\u00f3 en el estadio El Teniente de Rancagua. En la recta final del Campeonato PlanVital, O\u2019Higgins no pudo superar a Audax Italiano e igualaron 0-0 por la trig\u00e9sima segunda fecha de esta emocionante temporada 2020.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En el desarrollo del partido, r\u00e1pidamente los rancag\u00fcinos avisaron mediante Facundo Castro, un disparo que fue detenido a tiempo por el meta audino, Joaqu\u00edn Mu\u00f1oz. Es m\u00e1s, el local inaugur\u00f3 la cuenta en casa, pero el juez desestim\u00f3 la conquista por una posici\u00f3n de adelanto en el conjunto del Ohi-Ohi, manteni\u00e9ndose la paridad en este intenso encuentro en la Regi\u00f3n de O\u2019Higgins.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Con la igualdad como principal protagonista, ambas escuadras salieron a la parte final con la misi\u00f3n de romper el cero a cero en Rancagua. El elenco it\u00e1lico pudo abrir la cuenta, a trav\u00e9s de Nicol\u00e1s Orellana, pero el portero celeste, Augusto Batalla, achic\u00f3 muy bien para evitar una posible anotaci\u00f3n de la visita.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, el Capo de Provincia tambi\u00e9n gener\u00f3 peligro con una peligrosa aventura personal de Albert Acevedo que casi sorprende al forastero. En el ep\u00edlogo, los tanos tuvieron la gran chance de desnivelar el encuentro desde el punto de penal, pero el remate de Rodrigo Holgado fue atajado por Augusto Batalla, quien se transform\u00f3 en el h\u00e9roe de la jornada para los celestes en esta igualdad en el estadio El Teniente.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Es as\u00ed como con este empate, O\u2019Higgins alcanz\u00f3 las 44 unidades y permanece en puestos de clasificaci\u00f3n a la pr\u00f3xima Conmebol Sudamericana. En cambio, Audax Italiano sigue cerca de la zona de peligro con 37 puntos, situaci\u00f3n que preocupa en el cuadro de colonia que deber\u00e1 continuar buscando la f\u00f3rmula para no caer en zona de descenso y mantener la categor\u00eda en la Primera Divisi\u00f3n.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Un ajustado compromiso se vivi\u00f3 en el estadio El Teniente de Rancagua. En la recta final del Campeonato PlanVital, O\u2019Higgins no pudo superar a Audax Italiano e igualaron 0-0 por&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1400,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[301,297,298],"tags":[365,367,366,321],"class_list":["post-1386","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-deportes","category-noticias","category-regional","tag-audax-italiano","tag-campeonato-afp-plan-vital","tag-estadio-el-teniente","tag-ohiggins"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>O\u2019Higgins contin\u00faa en puestos de avanzada tras igualar con Audax Italiano en Rancagua<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ohiggins-continua-en-puestos-de-avanzada-tras-igualar-con-audax-italiano-en-rancagua\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"O\u2019Higgins contin\u00faa en puestos de avanzada tras igualar con Audax Italiano en Rancagua\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Un ajustado compromiso se vivi\u00f3 en el estadio El Teniente de Rancagua. En la recta final del Campeonato PlanVital, O\u2019Higgins no pudo superar a Audax Italiano e igualaron 0-0 por&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ohiggins-continua-en-puestos-de-avanzada-tras-igualar-con-audax-italiano-en-rancagua\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-02-07T02:01:57+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/ohiggins.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1020\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"680\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ohiggins-continua-en-puestos-de-avanzada-tras-igualar-con-audax-italiano-en-rancagua\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ohiggins-continua-en-puestos-de-avanzada-tras-igualar-con-audax-italiano-en-rancagua\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"O\u2019Higgins contin\u00faa en puestos de avanzada tras igualar con Audax Italiano en Rancagua\",\"datePublished\":\"2021-02-07T02:01:57+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-07T02:01:57+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ohiggins-continua-en-puestos-de-avanzada-tras-igualar-con-audax-italiano-en-rancagua\/\"},\"wordCount\":329,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ohiggins-continua-en-puestos-de-avanzada-tras-igualar-con-audax-italiano-en-rancagua\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/ohiggins.jpg\",\"keywords\":[\"Audax Italiano\",\"Campeonato AFP Plan Vital\",\"Estadio El Teniente\",\"ohiggins\"],\"articleSection\":[\"Deportes\",\"Noticias\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ohiggins-continua-en-puestos-de-avanzada-tras-igualar-con-audax-italiano-en-rancagua\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ohiggins-continua-en-puestos-de-avanzada-tras-igualar-con-audax-italiano-en-rancagua\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ohiggins-continua-en-puestos-de-avanzada-tras-igualar-con-audax-italiano-en-rancagua\/\",\"name\":\"O\u2019Higgins contin\u00faa en puestos de avanzada tras igualar con Audax Italiano en Rancagua\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ohiggins-continua-en-puestos-de-avanzada-tras-igualar-con-audax-italiano-en-rancagua\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ohiggins-continua-en-puestos-de-avanzada-tras-igualar-con-audax-italiano-en-rancagua\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/ohiggins.jpg\",\"datePublished\":\"2021-02-07T02:01:57+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-07T02:01:57+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ohiggins-continua-en-puestos-de-avanzada-tras-igualar-con-audax-italiano-en-rancagua\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ohiggins-continua-en-puestos-de-avanzada-tras-igualar-con-audax-italiano-en-rancagua\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ohiggins-continua-en-puestos-de-avanzada-tras-igualar-con-audax-italiano-en-rancagua\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/ohiggins.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/ohiggins.jpg\",\"width\":1020,\"height\":680,\"caption\":\"Teresa Ramirez\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ohiggins-continua-en-puestos-de-avanzada-tras-igualar-con-audax-italiano-en-rancagua\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"O\u2019Higgins contin\u00faa en puestos de avanzada tras igualar con Audax Italiano en Rancagua\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"O\u2019Higgins contin\u00faa en puestos de avanzada tras igualar con Audax Italiano en Rancagua","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ohiggins-continua-en-puestos-de-avanzada-tras-igualar-con-audax-italiano-en-rancagua\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"O\u2019Higgins contin\u00faa en puestos de avanzada tras igualar con Audax Italiano en Rancagua","og_description":"Un ajustado compromiso se vivi\u00f3 en el estadio El Teniente de Rancagua. En la recta final del Campeonato PlanVital, O\u2019Higgins no pudo superar a Audax Italiano e igualaron 0-0 por&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ohiggins-continua-en-puestos-de-avanzada-tras-igualar-con-audax-italiano-en-rancagua\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-02-07T02:01:57+00:00","og_image":[{"width":1020,"height":680,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/ohiggins.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ohiggins-continua-en-puestos-de-avanzada-tras-igualar-con-audax-italiano-en-rancagua\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ohiggins-continua-en-puestos-de-avanzada-tras-igualar-con-audax-italiano-en-rancagua\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"O\u2019Higgins contin\u00faa en puestos de avanzada tras igualar con Audax Italiano en Rancagua","datePublished":"2021-02-07T02:01:57+00:00","dateModified":"2021-02-07T02:01:57+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ohiggins-continua-en-puestos-de-avanzada-tras-igualar-con-audax-italiano-en-rancagua\/"},"wordCount":329,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ohiggins-continua-en-puestos-de-avanzada-tras-igualar-con-audax-italiano-en-rancagua\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/ohiggins.jpg","keywords":["Audax Italiano","Campeonato AFP Plan Vital","Estadio El Teniente","ohiggins"],"articleSection":["Deportes","Noticias","Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ohiggins-continua-en-puestos-de-avanzada-tras-igualar-con-audax-italiano-en-rancagua\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ohiggins-continua-en-puestos-de-avanzada-tras-igualar-con-audax-italiano-en-rancagua\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ohiggins-continua-en-puestos-de-avanzada-tras-igualar-con-audax-italiano-en-rancagua\/","name":"O\u2019Higgins contin\u00faa en puestos de avanzada tras igualar con Audax Italiano en Rancagua","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ohiggins-continua-en-puestos-de-avanzada-tras-igualar-con-audax-italiano-en-rancagua\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ohiggins-continua-en-puestos-de-avanzada-tras-igualar-con-audax-italiano-en-rancagua\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/ohiggins.jpg","datePublished":"2021-02-07T02:01:57+00:00","dateModified":"2021-02-07T02:01:57+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ohiggins-continua-en-puestos-de-avanzada-tras-igualar-con-audax-italiano-en-rancagua\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ohiggins-continua-en-puestos-de-avanzada-tras-igualar-con-audax-italiano-en-rancagua\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ohiggins-continua-en-puestos-de-avanzada-tras-igualar-con-audax-italiano-en-rancagua\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/ohiggins.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/ohiggins.jpg","width":1020,"height":680,"caption":"Teresa Ramirez"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ohiggins-continua-en-puestos-de-avanzada-tras-igualar-con-audax-italiano-en-rancagua\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"O\u2019Higgins contin\u00faa en puestos de avanzada tras igualar con Audax Italiano en Rancagua"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1386","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1386"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1386\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1401,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1386\/revisions\/1401"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1400"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1386"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1386"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1386"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}