{"id":1405,"date":"2021-02-06T23:28:59","date_gmt":"2021-02-07T02:28:59","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1405"},"modified":"2021-02-06T23:28:59","modified_gmt":"2021-02-07T02:28:59","slug":"montanista-chileno-fue-declarado-desaparecido-en-montana-de-pakistan","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/montanista-chileno-fue-declarado-desaparecido-en-montana-de-pakistan\/","title":{"rendered":"Monta\u00f1ista Chileno fue declarado desaparecido en monta\u00f1a de Pakist\u00e1n"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Juan Pablo Mohr, destacado exponente nacional del monta\u00f1ismo, fue reportado como desaparecido durante su expedici\u00f3n en el K2 (8.611 metros sobre el nivel del mar), la segunda monta\u00f1a m\u00e1s alta del mundo ubicada en Pakist\u00e1n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A trav\u00e9s de un comunicado, The North Face, una de las empresas que representa al monta\u00f1ista, inform\u00f3 que el chileno registra 35 horas sin comunicarse durante su asalto a una de las monta\u00f1as m\u00e1s peligrosas del mundo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La segunda monta\u00f1a m\u00e1s alta del mundo (8.611 metros) y una de las m\u00e1s peligrosas, fue el lugar donde Sergi Mingote, colega y amigo de Mohr, muri\u00f3 en enero pasado tras pisar en falso y caer aproximadamente 700 metros, cuando descend\u00eda desde el campo 3 a uno de los campamentos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El chileno decidi\u00f3 continuar el recorrido, con el deseo de honrar al espa\u00f1ol.El K2, la monta\u00f1a donde Mohr se encuentra perdido, se ubica en la cordillera del Karak\u00f3rum, en Pakist\u00e1n. Colaboradores de la expedici\u00f3n esperan que se trate de un problema de contacto, ya que las condiciones clim\u00e1ticas congelan los dispositivos de comunicaci\u00f3n.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Juan Pablo Mohr, destacado exponente nacional del monta\u00f1ismo, fue reportado como desaparecido durante su expedici\u00f3n en el K2 (8.611 metros sobre el nivel del mar), la segunda monta\u00f1a m\u00e1s alta&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1406,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[301,302,297],"tags":[373,371,374,372],"class_list":["post-1405","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-deportes","category-internacional","category-noticias","tag-chileno","tag-juan-pablo-mohr","tag-montanista","tag-pakistan"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Monta\u00f1ista Chileno fue declarado desaparecido en monta\u00f1a de Pakist\u00e1n<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/montanista-chileno-fue-declarado-desaparecido-en-montana-de-pakistan\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Monta\u00f1ista Chileno fue declarado desaparecido en monta\u00f1a de Pakist\u00e1n\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Juan Pablo Mohr, destacado exponente nacional del monta\u00f1ismo, fue reportado como desaparecido durante su expedici\u00f3n en el K2 (8.611 metros sobre el nivel del mar), la segunda monta\u00f1a m\u00e1s alta&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/montanista-chileno-fue-declarado-desaparecido-en-montana-de-pakistan\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-02-07T02:28:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/ESCALADOR.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"400\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/montanista-chileno-fue-declarado-desaparecido-en-montana-de-pakistan\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/montanista-chileno-fue-declarado-desaparecido-en-montana-de-pakistan\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Monta\u00f1ista Chileno fue declarado desaparecido en monta\u00f1a de Pakist\u00e1n\",\"datePublished\":\"2021-02-07T02:28:59+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-07T02:28:59+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/montanista-chileno-fue-declarado-desaparecido-en-montana-de-pakistan\/\"},\"wordCount\":203,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/montanista-chileno-fue-declarado-desaparecido-en-montana-de-pakistan\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/ESCALADOR.jpg\",\"keywords\":[\"Chileno\",\"Juan Pablo Mohr\",\"Monta\u00f1ista\",\"Pakist\u00e0n\"],\"articleSection\":[\"Deportes\",\"Internacional\",\"Noticias\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/montanista-chileno-fue-declarado-desaparecido-en-montana-de-pakistan\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/montanista-chileno-fue-declarado-desaparecido-en-montana-de-pakistan\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/montanista-chileno-fue-declarado-desaparecido-en-montana-de-pakistan\/\",\"name\":\"Monta\u00f1ista Chileno fue declarado desaparecido en monta\u00f1a de Pakist\u00e1n\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/montanista-chileno-fue-declarado-desaparecido-en-montana-de-pakistan\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/montanista-chileno-fue-declarado-desaparecido-en-montana-de-pakistan\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/ESCALADOR.jpg\",\"datePublished\":\"2021-02-07T02:28:59+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-07T02:28:59+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/montanista-chileno-fue-declarado-desaparecido-en-montana-de-pakistan\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/montanista-chileno-fue-declarado-desaparecido-en-montana-de-pakistan\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/montanista-chileno-fue-declarado-desaparecido-en-montana-de-pakistan\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/ESCALADOR.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/ESCALADOR.jpg\",\"width\":800,\"height\":400},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/montanista-chileno-fue-declarado-desaparecido-en-montana-de-pakistan\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Monta\u00f1ista Chileno fue declarado desaparecido en monta\u00f1a de Pakist\u00e1n\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Monta\u00f1ista Chileno fue declarado desaparecido en monta\u00f1a de Pakist\u00e1n","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/montanista-chileno-fue-declarado-desaparecido-en-montana-de-pakistan\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Monta\u00f1ista Chileno fue declarado desaparecido en monta\u00f1a de Pakist\u00e1n","og_description":"Juan Pablo Mohr, destacado exponente nacional del monta\u00f1ismo, fue reportado como desaparecido durante su expedici\u00f3n en el K2 (8.611 metros sobre el nivel del mar), la segunda monta\u00f1a m\u00e1s alta&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/montanista-chileno-fue-declarado-desaparecido-en-montana-de-pakistan\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-02-07T02:28:59+00:00","og_image":[{"width":800,"height":400,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/ESCALADOR.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/montanista-chileno-fue-declarado-desaparecido-en-montana-de-pakistan\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/montanista-chileno-fue-declarado-desaparecido-en-montana-de-pakistan\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Monta\u00f1ista Chileno fue declarado desaparecido en monta\u00f1a de Pakist\u00e1n","datePublished":"2021-02-07T02:28:59+00:00","dateModified":"2021-02-07T02:28:59+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/montanista-chileno-fue-declarado-desaparecido-en-montana-de-pakistan\/"},"wordCount":203,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/montanista-chileno-fue-declarado-desaparecido-en-montana-de-pakistan\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/ESCALADOR.jpg","keywords":["Chileno","Juan Pablo Mohr","Monta\u00f1ista","Pakist\u00e0n"],"articleSection":["Deportes","Internacional","Noticias"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/montanista-chileno-fue-declarado-desaparecido-en-montana-de-pakistan\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/montanista-chileno-fue-declarado-desaparecido-en-montana-de-pakistan\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/montanista-chileno-fue-declarado-desaparecido-en-montana-de-pakistan\/","name":"Monta\u00f1ista Chileno fue declarado desaparecido en monta\u00f1a de Pakist\u00e1n","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/montanista-chileno-fue-declarado-desaparecido-en-montana-de-pakistan\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/montanista-chileno-fue-declarado-desaparecido-en-montana-de-pakistan\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/ESCALADOR.jpg","datePublished":"2021-02-07T02:28:59+00:00","dateModified":"2021-02-07T02:28:59+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/montanista-chileno-fue-declarado-desaparecido-en-montana-de-pakistan\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/montanista-chileno-fue-declarado-desaparecido-en-montana-de-pakistan\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/montanista-chileno-fue-declarado-desaparecido-en-montana-de-pakistan\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/ESCALADOR.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/ESCALADOR.jpg","width":800,"height":400},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/montanista-chileno-fue-declarado-desaparecido-en-montana-de-pakistan\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Monta\u00f1ista Chileno fue declarado desaparecido en monta\u00f1a de Pakist\u00e1n"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1405","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1405"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1405\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1407,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1405\/revisions\/1407"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1406"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1405"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1405"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1405"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}