{"id":1411,"date":"2021-02-06T23:46:39","date_gmt":"2021-02-07T02:46:39","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1411"},"modified":"2021-02-06T23:46:39","modified_gmt":"2021-02-07T02:46:39","slug":"hombre-muere-tras-ser-baleado-en-poblacion-san-hernan-de-san-fernando","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/hombre-muere-tras-ser-baleado-en-poblacion-san-hernan-de-san-fernando\/","title":{"rendered":"Hombre muere tras ser baleado en Poblaci\u00f3n San Hern\u00e1n de San Fernando"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Detectives de la Brigada de Homicidios Rancagua, acompa\u00f1ados de peritos del Laboratorio de Criminal\u00edstica Regional, a solicitud del fiscal de turno, se trasladaron hasta un centro asistencial de la comuna de San Fernando.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Esto debido a que en horas de la ma\u00f1ana del pasado jueves ingres\u00f3 un hombre de 43 a\u00f1os, con lesiones graves provocadas por un arma de fuego, que le provocaron la muerte posteriormente. Luego de examinar el cad\u00e1ver, los investigadores comprobaron que el fallecido presentaba en su rostro una herida de tipo homicida, provocada por una bala.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Posteriormente, la BH Rancagua se traslad\u00f3 hasta el sitio del suceso, ubicado en la poblaci\u00f3n San Hern\u00e1n de la comuna de San Fernando, donde realizaron diversas diligencias cient\u00edfico-t\u00e9cnicas, consistentes, principalmente, en fijaciones fotogr\u00e1ficas, recolecci\u00f3n de evidencia, empadronamiento y registro de declaraciones a testigos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Desde la PDI informaron que de acuerdo con la informaci\u00f3n recopilada, el fallecido se encontraba en las afueras de su departamento, lugar al cual lleg\u00f3 su victimario, quien por aparentes rencillas anteriores, le habr\u00eda disparado en dos ocasiones, caus\u00e1ndole lesiones fatales en su rostro y cr\u00e1neo. De acuerdo a lo se\u00f1alado por la PDI, habr\u00eda un presunto imputado identificado y actualmente trabajan intensamente para dar con su paradero.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Detectives de la Brigada de Homicidios Rancagua, acompa\u00f1ados de peritos del Laboratorio de Criminal\u00edstica Regional, a solicitud del fiscal de turno, se trasladaron hasta un centro asistencial de la comuna&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1412,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[297,316,298],"tags":[378,379,377],"class_list":["post-1411","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-noticias","category-policial","category-regional","tag-homicidio","tag-poblacion-san-hernan","tag-san-fernando"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Hombre muere tras ser baleado en Poblaci\u00f3n San Hern\u00e1n de San Fernando<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/hombre-muere-tras-ser-baleado-en-poblacion-san-hernan-de-san-fernando\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Hombre muere tras ser baleado en Poblaci\u00f3n San Hern\u00e1n de San Fernando\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Detectives de la Brigada de Homicidios Rancagua, acompa\u00f1ados de peritos del Laboratorio de Criminal\u00edstica Regional, a solicitud del fiscal de turno, se trasladaron hasta un centro asistencial de la comuna&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/hombre-muere-tras-ser-baleado-en-poblacion-san-hernan-de-san-fernando\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-02-07T02:46:39+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG-20210204-WA0007.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"718\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"515\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/hombre-muere-tras-ser-baleado-en-poblacion-san-hernan-de-san-fernando\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/hombre-muere-tras-ser-baleado-en-poblacion-san-hernan-de-san-fernando\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Hombre muere tras ser baleado en Poblaci\u00f3n San Hern\u00e1n de San Fernando\",\"datePublished\":\"2021-02-07T02:46:39+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-07T02:46:39+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/hombre-muere-tras-ser-baleado-en-poblacion-san-hernan-de-san-fernando\/\"},\"wordCount\":231,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/hombre-muere-tras-ser-baleado-en-poblacion-san-hernan-de-san-fernando\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG-20210204-WA0007.jpg\",\"keywords\":[\"Homicidio\",\"Poblacion San Hernan\",\"San Fernando\"],\"articleSection\":[\"Noticias\",\"Policial\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/hombre-muere-tras-ser-baleado-en-poblacion-san-hernan-de-san-fernando\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/hombre-muere-tras-ser-baleado-en-poblacion-san-hernan-de-san-fernando\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/hombre-muere-tras-ser-baleado-en-poblacion-san-hernan-de-san-fernando\/\",\"name\":\"Hombre muere tras ser baleado en Poblaci\u00f3n San Hern\u00e1n de San Fernando\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/hombre-muere-tras-ser-baleado-en-poblacion-san-hernan-de-san-fernando\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/hombre-muere-tras-ser-baleado-en-poblacion-san-hernan-de-san-fernando\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG-20210204-WA0007.jpg\",\"datePublished\":\"2021-02-07T02:46:39+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-07T02:46:39+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/hombre-muere-tras-ser-baleado-en-poblacion-san-hernan-de-san-fernando\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/hombre-muere-tras-ser-baleado-en-poblacion-san-hernan-de-san-fernando\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/hombre-muere-tras-ser-baleado-en-poblacion-san-hernan-de-san-fernando\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG-20210204-WA0007.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG-20210204-WA0007.jpg\",\"width\":718,\"height\":515},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/hombre-muere-tras-ser-baleado-en-poblacion-san-hernan-de-san-fernando\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Hombre muere tras ser baleado en Poblaci\u00f3n San Hern\u00e1n de San Fernando\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Hombre muere tras ser baleado en Poblaci\u00f3n San Hern\u00e1n de San Fernando","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/hombre-muere-tras-ser-baleado-en-poblacion-san-hernan-de-san-fernando\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Hombre muere tras ser baleado en Poblaci\u00f3n San Hern\u00e1n de San Fernando","og_description":"Detectives de la Brigada de Homicidios Rancagua, acompa\u00f1ados de peritos del Laboratorio de Criminal\u00edstica Regional, a solicitud del fiscal de turno, se trasladaron hasta un centro asistencial de la comuna&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/hombre-muere-tras-ser-baleado-en-poblacion-san-hernan-de-san-fernando\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-02-07T02:46:39+00:00","og_image":[{"width":718,"height":515,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG-20210204-WA0007.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/hombre-muere-tras-ser-baleado-en-poblacion-san-hernan-de-san-fernando\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/hombre-muere-tras-ser-baleado-en-poblacion-san-hernan-de-san-fernando\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Hombre muere tras ser baleado en Poblaci\u00f3n San Hern\u00e1n de San Fernando","datePublished":"2021-02-07T02:46:39+00:00","dateModified":"2021-02-07T02:46:39+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/hombre-muere-tras-ser-baleado-en-poblacion-san-hernan-de-san-fernando\/"},"wordCount":231,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/hombre-muere-tras-ser-baleado-en-poblacion-san-hernan-de-san-fernando\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG-20210204-WA0007.jpg","keywords":["Homicidio","Poblacion San Hernan","San Fernando"],"articleSection":["Noticias","Policial","Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/hombre-muere-tras-ser-baleado-en-poblacion-san-hernan-de-san-fernando\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/hombre-muere-tras-ser-baleado-en-poblacion-san-hernan-de-san-fernando\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/hombre-muere-tras-ser-baleado-en-poblacion-san-hernan-de-san-fernando\/","name":"Hombre muere tras ser baleado en Poblaci\u00f3n San Hern\u00e1n de San Fernando","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/hombre-muere-tras-ser-baleado-en-poblacion-san-hernan-de-san-fernando\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/hombre-muere-tras-ser-baleado-en-poblacion-san-hernan-de-san-fernando\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG-20210204-WA0007.jpg","datePublished":"2021-02-07T02:46:39+00:00","dateModified":"2021-02-07T02:46:39+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/hombre-muere-tras-ser-baleado-en-poblacion-san-hernan-de-san-fernando\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/hombre-muere-tras-ser-baleado-en-poblacion-san-hernan-de-san-fernando\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/hombre-muere-tras-ser-baleado-en-poblacion-san-hernan-de-san-fernando\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG-20210204-WA0007.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG-20210204-WA0007.jpg","width":718,"height":515},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/hombre-muere-tras-ser-baleado-en-poblacion-san-hernan-de-san-fernando\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Hombre muere tras ser baleado en Poblaci\u00f3n San Hern\u00e1n de San Fernando"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1411","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1411"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1411\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1413,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1411\/revisions\/1413"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1412"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1411"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1411"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1411"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}