{"id":1416,"date":"2021-02-07T00:19:26","date_gmt":"2021-02-07T03:19:26","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1416"},"modified":"2021-02-07T00:19:26","modified_gmt":"2021-02-07T03:19:26","slug":"colchagua-rescato-un-agonico-empate-en-su-visita-a-linares-y-lo-complica-con-el-descenso","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/colchagua-rescato-un-agonico-empate-en-su-visita-a-linares-y-lo-complica-con-el-descenso\/","title":{"rendered":"Colchagua rescat\u00f3 un ag\u00f3nico empate en su visita a Linares y lo complica con el descenso"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Uno de los encuentros que abri\u00f3 la vig\u00e9sima primera jornada del Campeonato Segunda Divisi\u00f3n, la disputaron Deportes Linares y Colchagua CD en el que terminaron 1-1 en el estadio Fiscal de Talca.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El \u201cDepo\u201d que busca sumar para zafar de la zona de descenso, encontr\u00f3 el gol de la ventaja en el minuto 5. Jugada de Josu\u00e9 Ovalle para la aparici\u00f3n oportuna de Nicol\u00e1s Barrera, superando la resistencia del arquero G\u00e1lvez.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Despu\u00e9s se aferr\u00f3 a mantener la ventaja. Los herraduros solo inquietaron con remates de Nicol\u00e1s Carvajal, uno se fue desviado y otro que desvi\u00f3 el golero David P\u00e9rez. No obstante, en el segundo minuto de tiempo adicional, Colchagua CD logr\u00f3 el tanto de la paridad con la anotaci\u00f3n de Francisco Pizarro tras una serie de rebotes.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El elenco albirrojo sigue en el \u00faltimo lugar con 18 puntos, pero queda a tres unidades de Deportes Colina (un partido menos y que ser\u00e1 su pr\u00f3ximo rival) y Deportes Concepci\u00f3n, quienes se encuentran fuera de la zona de peligro. En tanto, el conjunto de San Fernando marcha quinto con 29 puntos.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Uno de los encuentros que abri\u00f3 la vig\u00e9sima primera jornada del Campeonato Segunda Divisi\u00f3n, la disputaron Deportes Linares y Colchagua CD en el que terminaron 1-1 en el estadio Fiscal&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1417,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[301,297,298],"tags":[380,381,382],"class_list":["post-1416","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-deportes","category-noticias","category-regional","tag-colchagua-cd","tag-deportes-linares","tag-segunda-division"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Colchagua rescat\u00f3 un ag\u00f3nico empate en su visita a Linares y lo complica con el descenso<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/colchagua-rescato-un-agonico-empate-en-su-visita-a-linares-y-lo-complica-con-el-descenso\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Colchagua rescat\u00f3 un ag\u00f3nico empate en su visita a Linares y lo complica con el descenso\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Uno de los encuentros que abri\u00f3 la vig\u00e9sima primera jornada del Campeonato Segunda Divisi\u00f3n, la disputaron Deportes Linares y Colchagua CD en el que terminaron 1-1 en el estadio Fiscal&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/colchagua-rescato-un-agonico-empate-en-su-visita-a-linares-y-lo-complica-con-el-descenso\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-02-07T03:19:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/d6084fb6ca13e2ab232060963de2d797.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"876\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"520\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/colchagua-rescato-un-agonico-empate-en-su-visita-a-linares-y-lo-complica-con-el-descenso\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/colchagua-rescato-un-agonico-empate-en-su-visita-a-linares-y-lo-complica-con-el-descenso\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Colchagua rescat\u00f3 un ag\u00f3nico empate en su visita a Linares y lo complica con el descenso\",\"datePublished\":\"2021-02-07T03:19:26+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-07T03:19:26+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/colchagua-rescato-un-agonico-empate-en-su-visita-a-linares-y-lo-complica-con-el-descenso\/\"},\"wordCount\":204,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/colchagua-rescato-un-agonico-empate-en-su-visita-a-linares-y-lo-complica-con-el-descenso\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/d6084fb6ca13e2ab232060963de2d797.jpg\",\"keywords\":[\"Colchagua CD\",\"Deportes Linares\",\"Segunda Division\"],\"articleSection\":[\"Deportes\",\"Noticias\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/colchagua-rescato-un-agonico-empate-en-su-visita-a-linares-y-lo-complica-con-el-descenso\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/colchagua-rescato-un-agonico-empate-en-su-visita-a-linares-y-lo-complica-con-el-descenso\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/colchagua-rescato-un-agonico-empate-en-su-visita-a-linares-y-lo-complica-con-el-descenso\/\",\"name\":\"Colchagua rescat\u00f3 un ag\u00f3nico empate en su visita a Linares y lo complica con el descenso\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/colchagua-rescato-un-agonico-empate-en-su-visita-a-linares-y-lo-complica-con-el-descenso\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/colchagua-rescato-un-agonico-empate-en-su-visita-a-linares-y-lo-complica-con-el-descenso\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/d6084fb6ca13e2ab232060963de2d797.jpg\",\"datePublished\":\"2021-02-07T03:19:26+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-07T03:19:26+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/colchagua-rescato-un-agonico-empate-en-su-visita-a-linares-y-lo-complica-con-el-descenso\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/colchagua-rescato-un-agonico-empate-en-su-visita-a-linares-y-lo-complica-con-el-descenso\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/colchagua-rescato-un-agonico-empate-en-su-visita-a-linares-y-lo-complica-con-el-descenso\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/d6084fb6ca13e2ab232060963de2d797.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/d6084fb6ca13e2ab232060963de2d797.jpg\",\"width\":876,\"height\":520,\"caption\":\"Patricio Arias\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/colchagua-rescato-un-agonico-empate-en-su-visita-a-linares-y-lo-complica-con-el-descenso\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Colchagua rescat\u00f3 un ag\u00f3nico empate en su visita a Linares y lo complica con el descenso\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Colchagua rescat\u00f3 un ag\u00f3nico empate en su visita a Linares y lo complica con el descenso","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/colchagua-rescato-un-agonico-empate-en-su-visita-a-linares-y-lo-complica-con-el-descenso\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Colchagua rescat\u00f3 un ag\u00f3nico empate en su visita a Linares y lo complica con el descenso","og_description":"Uno de los encuentros que abri\u00f3 la vig\u00e9sima primera jornada del Campeonato Segunda Divisi\u00f3n, la disputaron Deportes Linares y Colchagua CD en el que terminaron 1-1 en el estadio Fiscal&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/colchagua-rescato-un-agonico-empate-en-su-visita-a-linares-y-lo-complica-con-el-descenso\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-02-07T03:19:26+00:00","og_image":[{"width":876,"height":520,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/d6084fb6ca13e2ab232060963de2d797.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/colchagua-rescato-un-agonico-empate-en-su-visita-a-linares-y-lo-complica-con-el-descenso\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/colchagua-rescato-un-agonico-empate-en-su-visita-a-linares-y-lo-complica-con-el-descenso\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Colchagua rescat\u00f3 un ag\u00f3nico empate en su visita a Linares y lo complica con el descenso","datePublished":"2021-02-07T03:19:26+00:00","dateModified":"2021-02-07T03:19:26+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/colchagua-rescato-un-agonico-empate-en-su-visita-a-linares-y-lo-complica-con-el-descenso\/"},"wordCount":204,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/colchagua-rescato-un-agonico-empate-en-su-visita-a-linares-y-lo-complica-con-el-descenso\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/d6084fb6ca13e2ab232060963de2d797.jpg","keywords":["Colchagua CD","Deportes Linares","Segunda Division"],"articleSection":["Deportes","Noticias","Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/colchagua-rescato-un-agonico-empate-en-su-visita-a-linares-y-lo-complica-con-el-descenso\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/colchagua-rescato-un-agonico-empate-en-su-visita-a-linares-y-lo-complica-con-el-descenso\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/colchagua-rescato-un-agonico-empate-en-su-visita-a-linares-y-lo-complica-con-el-descenso\/","name":"Colchagua rescat\u00f3 un ag\u00f3nico empate en su visita a Linares y lo complica con el descenso","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/colchagua-rescato-un-agonico-empate-en-su-visita-a-linares-y-lo-complica-con-el-descenso\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/colchagua-rescato-un-agonico-empate-en-su-visita-a-linares-y-lo-complica-con-el-descenso\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/d6084fb6ca13e2ab232060963de2d797.jpg","datePublished":"2021-02-07T03:19:26+00:00","dateModified":"2021-02-07T03:19:26+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/colchagua-rescato-un-agonico-empate-en-su-visita-a-linares-y-lo-complica-con-el-descenso\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/colchagua-rescato-un-agonico-empate-en-su-visita-a-linares-y-lo-complica-con-el-descenso\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/colchagua-rescato-un-agonico-empate-en-su-visita-a-linares-y-lo-complica-con-el-descenso\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/d6084fb6ca13e2ab232060963de2d797.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/d6084fb6ca13e2ab232060963de2d797.jpg","width":876,"height":520,"caption":"Patricio Arias"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/colchagua-rescato-un-agonico-empate-en-su-visita-a-linares-y-lo-complica-con-el-descenso\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Colchagua rescat\u00f3 un ag\u00f3nico empate en su visita a Linares y lo complica con el descenso"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1416","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1416"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1416\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1418,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1416\/revisions\/1418"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1417"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1416"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1416"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1416"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}