{"id":1419,"date":"2021-02-08T10:47:20","date_gmt":"2021-02-08T13:47:20","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1419"},"modified":"2021-02-08T10:47:20","modified_gmt":"2021-02-08T13:47:20","slug":"general-velasquez-recibe-a-lautaro-de-buin-por-la-penultima-fecha-del-campeonato","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/general-velasquez-recibe-a-lautaro-de-buin-por-la-penultima-fecha-del-campeonato\/","title":{"rendered":"General Vel\u00e1squez recibe a Lautaro de Buin por la pen\u00faltima fecha del campeonato"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Un interesante compromiso sostendr\u00e1 esta tarde verdes y aurinegros desde las 18:00 Hrs en el Estadio El Teniente. La visita es el actual l\u00edder del campeonato y llega con pociones claras de ser campe\u00f3n. En cambio, los verdes del Tagua Tagua marchan en el cuarto puesto buscando sumar la mayor cantidad de puntos en este fin de campeonato.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Anteriormente en el partido de ida, disputado en el Bicentenario de la Florida, ambos elencos igualaron 1-1, para General Vel\u00e1squez anot\u00f3 en esa oportunidad John Alegr\u00eda, el colombiano que lleg\u00f3 hace unos a\u00f1os a nuestras tierras y en la presente temporada tuvo su oportunidad de defender los colores verdes del general.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El historial de estad\u00edsticas se balancea m\u00ednimamente para el elenco capitalino con 11 triunfos, 7 empates y 9 triunfos para General Vel\u00e1squez. El partido de hoy se disputa a las 18:00 Hrs y ser\u00e1 transmisi\u00f3n de Radio Caramelo v\u00eda dial y Facebook live.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Un interesante compromiso sostendr\u00e1 esta tarde verdes y aurinegros desde las 18:00 Hrs en el Estadio El Teniente. La visita es el actual l\u00edder del campeonato y llega con pociones&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1420,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,301,297],"tags":[383,384,382],"class_list":["post-1419","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-deportes","category-noticias","tag-general-velasquez","tag-lautaro-de-buin","tag-segunda-division"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>General Vel\u00e1squez recibe a Lautaro de Buin por la pen\u00faltima fecha del campeonato<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/general-velasquez-recibe-a-lautaro-de-buin-por-la-penultima-fecha-del-campeonato\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"General Vel\u00e1squez recibe a Lautaro de Buin por la pen\u00faltima fecha del campeonato\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Un interesante compromiso sostendr\u00e1 esta tarde verdes y aurinegros desde las 18:00 Hrs en el Estadio El Teniente. La visita es el actual l\u00edder del campeonato y llega con pociones&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/general-velasquez-recibe-a-lautaro-de-buin-por-la-penultima-fecha-del-campeonato\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-02-08T13:47:20+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG_9763.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1020\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"680\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/general-velasquez-recibe-a-lautaro-de-buin-por-la-penultima-fecha-del-campeonato\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/general-velasquez-recibe-a-lautaro-de-buin-por-la-penultima-fecha-del-campeonato\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"General Vel\u00e1squez recibe a Lautaro de Buin por la pen\u00faltima fecha del campeonato\",\"datePublished\":\"2021-02-08T13:47:20+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-08T13:47:20+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/general-velasquez-recibe-a-lautaro-de-buin-por-la-penultima-fecha-del-campeonato\/\"},\"wordCount\":172,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/general-velasquez-recibe-a-lautaro-de-buin-por-la-penultima-fecha-del-campeonato\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG_9763.jpg\",\"keywords\":[\"General Velasquez\",\"Lautaro de Buin\",\"Segunda Division\"],\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Deportes\",\"Noticias\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/general-velasquez-recibe-a-lautaro-de-buin-por-la-penultima-fecha-del-campeonato\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/general-velasquez-recibe-a-lautaro-de-buin-por-la-penultima-fecha-del-campeonato\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/general-velasquez-recibe-a-lautaro-de-buin-por-la-penultima-fecha-del-campeonato\/\",\"name\":\"General Vel\u00e1squez recibe a Lautaro de Buin por la pen\u00faltima fecha del campeonato\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/general-velasquez-recibe-a-lautaro-de-buin-por-la-penultima-fecha-del-campeonato\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/general-velasquez-recibe-a-lautaro-de-buin-por-la-penultima-fecha-del-campeonato\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG_9763.jpg\",\"datePublished\":\"2021-02-08T13:47:20+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-08T13:47:20+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/general-velasquez-recibe-a-lautaro-de-buin-por-la-penultima-fecha-del-campeonato\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/general-velasquez-recibe-a-lautaro-de-buin-por-la-penultima-fecha-del-campeonato\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/general-velasquez-recibe-a-lautaro-de-buin-por-la-penultima-fecha-del-campeonato\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG_9763.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG_9763.jpg\",\"width\":1020,\"height\":680,\"caption\":\"Guillermo Rivas\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/general-velasquez-recibe-a-lautaro-de-buin-por-la-penultima-fecha-del-campeonato\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"General Vel\u00e1squez recibe a Lautaro de Buin por la pen\u00faltima fecha del campeonato\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"General Vel\u00e1squez recibe a Lautaro de Buin por la pen\u00faltima fecha del campeonato","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/general-velasquez-recibe-a-lautaro-de-buin-por-la-penultima-fecha-del-campeonato\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"General Vel\u00e1squez recibe a Lautaro de Buin por la pen\u00faltima fecha del campeonato","og_description":"Un interesante compromiso sostendr\u00e1 esta tarde verdes y aurinegros desde las 18:00 Hrs en el Estadio El Teniente. La visita es el actual l\u00edder del campeonato y llega con pociones&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/general-velasquez-recibe-a-lautaro-de-buin-por-la-penultima-fecha-del-campeonato\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-02-08T13:47:20+00:00","og_image":[{"width":1020,"height":680,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG_9763.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/general-velasquez-recibe-a-lautaro-de-buin-por-la-penultima-fecha-del-campeonato\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/general-velasquez-recibe-a-lautaro-de-buin-por-la-penultima-fecha-del-campeonato\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"General Vel\u00e1squez recibe a Lautaro de Buin por la pen\u00faltima fecha del campeonato","datePublished":"2021-02-08T13:47:20+00:00","dateModified":"2021-02-08T13:47:20+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/general-velasquez-recibe-a-lautaro-de-buin-por-la-penultima-fecha-del-campeonato\/"},"wordCount":172,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/general-velasquez-recibe-a-lautaro-de-buin-por-la-penultima-fecha-del-campeonato\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG_9763.jpg","keywords":["General Velasquez","Lautaro de Buin","Segunda Division"],"articleSection":["Comunal","Deportes","Noticias"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/general-velasquez-recibe-a-lautaro-de-buin-por-la-penultima-fecha-del-campeonato\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/general-velasquez-recibe-a-lautaro-de-buin-por-la-penultima-fecha-del-campeonato\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/general-velasquez-recibe-a-lautaro-de-buin-por-la-penultima-fecha-del-campeonato\/","name":"General Vel\u00e1squez recibe a Lautaro de Buin por la pen\u00faltima fecha del campeonato","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/general-velasquez-recibe-a-lautaro-de-buin-por-la-penultima-fecha-del-campeonato\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/general-velasquez-recibe-a-lautaro-de-buin-por-la-penultima-fecha-del-campeonato\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG_9763.jpg","datePublished":"2021-02-08T13:47:20+00:00","dateModified":"2021-02-08T13:47:20+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/general-velasquez-recibe-a-lautaro-de-buin-por-la-penultima-fecha-del-campeonato\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/general-velasquez-recibe-a-lautaro-de-buin-por-la-penultima-fecha-del-campeonato\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/general-velasquez-recibe-a-lautaro-de-buin-por-la-penultima-fecha-del-campeonato\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG_9763.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG_9763.jpg","width":1020,"height":680,"caption":"Guillermo Rivas"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/general-velasquez-recibe-a-lautaro-de-buin-por-la-penultima-fecha-del-campeonato\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"General Vel\u00e1squez recibe a Lautaro de Buin por la pen\u00faltima fecha del campeonato"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1419","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1419"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1419\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1421,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1419\/revisions\/1421"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1420"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1419"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1419"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1419"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}