{"id":1425,"date":"2021-02-08T15:58:04","date_gmt":"2021-02-08T18:58:04","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1425"},"modified":"2021-02-08T15:58:04","modified_gmt":"2021-02-08T18:58:04","slug":"ricardo-rincon-los-protocolos-de-carabineros-no-deben-estar-por-sobre-los-derechos-humanos","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ricardo-rincon-los-protocolos-de-carabineros-no-deben-estar-por-sobre-los-derechos-humanos\/","title":{"rendered":"Ricardo Rinc\u00f3n: \u201cLos protocolos de Carabineros no deben estar por sobre los Derechos Humanos\u201c"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">A prop\u00f3sito de la muerte del joven artista callejero Francisco Mart\u00ednez Romero, quien falleci\u00f3 baleado por un carabinero en la comuna de Panguipulli luego que se negara a un control de identidad, el candidato a gobernador por O\u2019Higgins, Abogado Ricardo Rinc\u00f3n Gonz\u00e1lez, junto con manifestar su p\u00fablico p\u00e9same a la familia del joven artista, repudi\u00f3 el actuar del funcionario policial y se\u00f1al\u00f3 que \u201cen Chile, ni en ning\u00fan pa\u00eds del mundo, los protocolos de Carabineros deben estar por sobre los derechos humanos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHoy, adem\u00e1s de enfrentar la pandemia, necesitamos con urgencia construir un nuevo pacto social que se aborde desde las comunidades, donde por supuesto deben estar presente las instituciones, pero con el respeto que se merece cada ciudadano de este pa\u00eds\u201d, explic\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ricardo Rinc\u00f3n expres\u00f3 que \u201cEn Chile es imprescindible que se legisle para reformar la instituci\u00f3n policial, ante este nuevo contexto social donde la gente ya no est\u00e1 dispuesta a seguir callando injusticias\u201d. \u201cNecesitamos una nueva polic\u00eda y necesitamos saber si est\u00e1 la actual instituci\u00f3n preparada para el monopolio de las armas\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ya vemos las quemas a los edificios p\u00fablicos en Panguipulli en respuesta a una acci\u00f3n policial desmedida y descriteriada, que no es otra cosa que un asesinato de una persona desarmada, se\u00f1al\u00f3 Rinc\u00f3n, dando cuenta que los sables que manipulaba el fallecido malabarista eran de utiler\u00eda, y sin filo, por lo que no constituir\u00edan el arma blanca que, tal vez, habr\u00eda facultado por ley al carabinero a dispararle.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En este contexto, de levantamiento del pueblo exigiendo justicia, podemos visualizar lo fundamental que se torna que la nueva visi\u00f3n de gobierno en las regiones considere a las bases de la sociedad, como es la familia, y sus organizaciones, a ser parte del trabajo en materia de Seguridad Ciudadana, lo que indudablemente debe ir de la mano de nuestros pobladores y pobladoras, vecinas y vecinos, que son, en definitiva, quienes est\u00e1n donde \u201clas papas queman\u201d.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A prop\u00f3sito de la muerte del joven artista callejero Francisco Mart\u00ednez Romero, quien falleci\u00f3 baleado por un carabinero en la comuna de Panguipulli luego que se negara a un control&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1426,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[297,298],"tags":[369,370,390],"class_list":["post-1425","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-noticias","category-regional","tag-carabineros","tag-malabarista","tag-ricardo-rincon"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Ricardo Rinc\u00f3n: \u201cLos protocolos de Carabineros no deben estar por sobre los Derechos Humanos\u201c<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ricardo-rincon-los-protocolos-de-carabineros-no-deben-estar-por-sobre-los-derechos-humanos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Ricardo Rinc\u00f3n: \u201cLos protocolos de Carabineros no deben estar por sobre los Derechos Humanos\u201c\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A prop\u00f3sito de la muerte del joven artista callejero Francisco Mart\u00ednez Romero, quien falleci\u00f3 baleado por un carabinero en la comuna de Panguipulli luego que se negara a un control&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ricardo-rincon-los-protocolos-de-carabineros-no-deben-estar-por-sobre-los-derechos-humanos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-02-08T18:58:04+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/4b6e2e4f-4874-4369-9281-eebc7fa6da4d.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"720\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"405\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ricardo-rincon-los-protocolos-de-carabineros-no-deben-estar-por-sobre-los-derechos-humanos\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ricardo-rincon-los-protocolos-de-carabineros-no-deben-estar-por-sobre-los-derechos-humanos\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Ricardo Rinc\u00f3n: \u201cLos protocolos de Carabineros no deben estar por sobre los Derechos Humanos\u201c\",\"datePublished\":\"2021-02-08T18:58:04+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-08T18:58:04+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ricardo-rincon-los-protocolos-de-carabineros-no-deben-estar-por-sobre-los-derechos-humanos\/\"},\"wordCount\":357,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ricardo-rincon-los-protocolos-de-carabineros-no-deben-estar-por-sobre-los-derechos-humanos\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/4b6e2e4f-4874-4369-9281-eebc7fa6da4d.jpg\",\"keywords\":[\"Carabineros\",\"Malabarista\",\"Ricardo Rinc\u00f3n\"],\"articleSection\":[\"Noticias\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ricardo-rincon-los-protocolos-de-carabineros-no-deben-estar-por-sobre-los-derechos-humanos\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ricardo-rincon-los-protocolos-de-carabineros-no-deben-estar-por-sobre-los-derechos-humanos\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ricardo-rincon-los-protocolos-de-carabineros-no-deben-estar-por-sobre-los-derechos-humanos\/\",\"name\":\"Ricardo Rinc\u00f3n: \u201cLos protocolos de Carabineros no deben estar por sobre los Derechos Humanos\u201c\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ricardo-rincon-los-protocolos-de-carabineros-no-deben-estar-por-sobre-los-derechos-humanos\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ricardo-rincon-los-protocolos-de-carabineros-no-deben-estar-por-sobre-los-derechos-humanos\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/4b6e2e4f-4874-4369-9281-eebc7fa6da4d.jpg\",\"datePublished\":\"2021-02-08T18:58:04+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-08T18:58:04+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ricardo-rincon-los-protocolos-de-carabineros-no-deben-estar-por-sobre-los-derechos-humanos\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ricardo-rincon-los-protocolos-de-carabineros-no-deben-estar-por-sobre-los-derechos-humanos\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ricardo-rincon-los-protocolos-de-carabineros-no-deben-estar-por-sobre-los-derechos-humanos\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/4b6e2e4f-4874-4369-9281-eebc7fa6da4d.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/4b6e2e4f-4874-4369-9281-eebc7fa6da4d.jpg\",\"width\":720,\"height\":405},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ricardo-rincon-los-protocolos-de-carabineros-no-deben-estar-por-sobre-los-derechos-humanos\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Ricardo Rinc\u00f3n: \u201cLos protocolos de Carabineros no deben estar por sobre los Derechos Humanos\u201c\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Ricardo Rinc\u00f3n: \u201cLos protocolos de Carabineros no deben estar por sobre los Derechos Humanos\u201c","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ricardo-rincon-los-protocolos-de-carabineros-no-deben-estar-por-sobre-los-derechos-humanos\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Ricardo Rinc\u00f3n: \u201cLos protocolos de Carabineros no deben estar por sobre los Derechos Humanos\u201c","og_description":"A prop\u00f3sito de la muerte del joven artista callejero Francisco Mart\u00ednez Romero, quien falleci\u00f3 baleado por un carabinero en la comuna de Panguipulli luego que se negara a un control&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ricardo-rincon-los-protocolos-de-carabineros-no-deben-estar-por-sobre-los-derechos-humanos\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-02-08T18:58:04+00:00","og_image":[{"width":720,"height":405,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/4b6e2e4f-4874-4369-9281-eebc7fa6da4d.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ricardo-rincon-los-protocolos-de-carabineros-no-deben-estar-por-sobre-los-derechos-humanos\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ricardo-rincon-los-protocolos-de-carabineros-no-deben-estar-por-sobre-los-derechos-humanos\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Ricardo Rinc\u00f3n: \u201cLos protocolos de Carabineros no deben estar por sobre los Derechos Humanos\u201c","datePublished":"2021-02-08T18:58:04+00:00","dateModified":"2021-02-08T18:58:04+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ricardo-rincon-los-protocolos-de-carabineros-no-deben-estar-por-sobre-los-derechos-humanos\/"},"wordCount":357,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ricardo-rincon-los-protocolos-de-carabineros-no-deben-estar-por-sobre-los-derechos-humanos\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/4b6e2e4f-4874-4369-9281-eebc7fa6da4d.jpg","keywords":["Carabineros","Malabarista","Ricardo Rinc\u00f3n"],"articleSection":["Noticias","Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ricardo-rincon-los-protocolos-de-carabineros-no-deben-estar-por-sobre-los-derechos-humanos\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ricardo-rincon-los-protocolos-de-carabineros-no-deben-estar-por-sobre-los-derechos-humanos\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ricardo-rincon-los-protocolos-de-carabineros-no-deben-estar-por-sobre-los-derechos-humanos\/","name":"Ricardo Rinc\u00f3n: \u201cLos protocolos de Carabineros no deben estar por sobre los Derechos Humanos\u201c","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ricardo-rincon-los-protocolos-de-carabineros-no-deben-estar-por-sobre-los-derechos-humanos\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ricardo-rincon-los-protocolos-de-carabineros-no-deben-estar-por-sobre-los-derechos-humanos\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/4b6e2e4f-4874-4369-9281-eebc7fa6da4d.jpg","datePublished":"2021-02-08T18:58:04+00:00","dateModified":"2021-02-08T18:58:04+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ricardo-rincon-los-protocolos-de-carabineros-no-deben-estar-por-sobre-los-derechos-humanos\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ricardo-rincon-los-protocolos-de-carabineros-no-deben-estar-por-sobre-los-derechos-humanos\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ricardo-rincon-los-protocolos-de-carabineros-no-deben-estar-por-sobre-los-derechos-humanos\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/4b6e2e4f-4874-4369-9281-eebc7fa6da4d.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/4b6e2e4f-4874-4369-9281-eebc7fa6da4d.jpg","width":720,"height":405},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/ricardo-rincon-los-protocolos-de-carabineros-no-deben-estar-por-sobre-los-derechos-humanos\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Ricardo Rinc\u00f3n: \u201cLos protocolos de Carabineros no deben estar por sobre los Derechos Humanos\u201c"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1425","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1425"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1425\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1427,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1425\/revisions\/1427"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1426"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1425"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1425"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1425"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}