{"id":1435,"date":"2021-02-09T23:04:18","date_gmt":"2021-02-10T02:04:18","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1435"},"modified":"2021-02-09T23:04:18","modified_gmt":"2021-02-10T02:04:18","slug":"decretan-alerta-temprana-preventiva-para-la-region-por-tormentas-electricas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/decretan-alerta-temprana-preventiva-para-la-region-por-tormentas-electricas\/","title":{"rendered":"Decretan Alerta Temprana Preventiva para la regi\u00f3n por tormentas electricas"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">De acuerdo con la informaci\u00f3n proporcionada por la Direcci\u00f3n Meteorol\u00f3gica de Chile, es probable el desarrollo de tormentas el\u00e9ctricas en la regi\u00f3n de O\u2019Higgins, entre martes 9 y jueves 11 de febrero en los sectores de precordillera y cordillera.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tambi\u00e9n se informa de probables precipitaciones d\u00e9biles, que van entre los 5 y \u00a010 mm. en la cordillera, dichas precipitaciones se concentrar\u00e1n en el periodo de tarde, entre 15 y 20 horas, y estar\u00e1n asociadas a tormentas el\u00e9ctricas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ante esto, Onemi declara Alerta Temprana Preventiva para las comunas de Mostazal, Codegua, Machal\u00ed, Requ\u00ednoa, Rengo y San Fernando, por tormentas el\u00e9ctricas, vigente a partir de este martes y hasta que las condiciones as\u00ed lo ameriten.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>De acuerdo con la informaci\u00f3n proporcionada por la Direcci\u00f3n Meteorol\u00f3gica de Chile, es probable el desarrollo de tormentas el\u00e9ctricas en la regi\u00f3n de O\u2019Higgins, entre martes 9 y jueves 11&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1436,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[310,298],"tags":[395,386,396,321,398,399,397,400],"class_list":["post-1435","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-emergencias","category-regional","tag-codegua","tag-machali","tag-mostazal","tag-ohiggins","tag-rengo","tag-requinoa","tag-san-fernnado","tag-tormentas-electricas"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Decretan Alerta Temprana Preventiva para la regi\u00f3n por tormentas electricas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/decretan-alerta-temprana-preventiva-para-la-region-por-tormentas-electricas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Decretan Alerta Temprana Preventiva para la regi\u00f3n por tormentas electricas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"De acuerdo con la informaci\u00f3n proporcionada por la Direcci\u00f3n Meteorol\u00f3gica de Chile, es probable el desarrollo de tormentas el\u00e9ctricas en la regi\u00f3n de O\u2019Higgins, entre martes 9 y jueves 11&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/decretan-alerta-temprana-preventiva-para-la-region-por-tormentas-electricas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-02-10T02:04:18+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/145024125_3664662620320785_3333114240733228350_o.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2048\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1365\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/decretan-alerta-temprana-preventiva-para-la-region-por-tormentas-electricas\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/decretan-alerta-temprana-preventiva-para-la-region-por-tormentas-electricas\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Decretan Alerta Temprana Preventiva para la regi\u00f3n por tormentas electricas\",\"datePublished\":\"2021-02-10T02:04:18+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-10T02:04:18+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/decretan-alerta-temprana-preventiva-para-la-region-por-tormentas-electricas\/\"},\"wordCount\":131,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/decretan-alerta-temprana-preventiva-para-la-region-por-tormentas-electricas\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/145024125_3664662620320785_3333114240733228350_o.jpg\",\"keywords\":[\"Codegua\",\"Machali\",\"Mostazal\",\"ohiggins\",\"Rengo\",\"Requinoa\",\"San Fernnado\",\"Tormentas El\u00e9ctricas\"],\"articleSection\":[\"Emergencias\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/decretan-alerta-temprana-preventiva-para-la-region-por-tormentas-electricas\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/decretan-alerta-temprana-preventiva-para-la-region-por-tormentas-electricas\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/decretan-alerta-temprana-preventiva-para-la-region-por-tormentas-electricas\/\",\"name\":\"Decretan Alerta Temprana Preventiva para la regi\u00f3n por tormentas electricas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/decretan-alerta-temprana-preventiva-para-la-region-por-tormentas-electricas\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/decretan-alerta-temprana-preventiva-para-la-region-por-tormentas-electricas\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/145024125_3664662620320785_3333114240733228350_o.jpg\",\"datePublished\":\"2021-02-10T02:04:18+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-10T02:04:18+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/decretan-alerta-temprana-preventiva-para-la-region-por-tormentas-electricas\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/decretan-alerta-temprana-preventiva-para-la-region-por-tormentas-electricas\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/decretan-alerta-temprana-preventiva-para-la-region-por-tormentas-electricas\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/145024125_3664662620320785_3333114240733228350_o.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/145024125_3664662620320785_3333114240733228350_o.jpg\",\"width\":2048,\"height\":1365,\"caption\":\"Mauricio Maga\u00f1a\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/decretan-alerta-temprana-preventiva-para-la-region-por-tormentas-electricas\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Decretan Alerta Temprana Preventiva para la regi\u00f3n por tormentas electricas\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Decretan Alerta Temprana Preventiva para la regi\u00f3n por tormentas electricas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/decretan-alerta-temprana-preventiva-para-la-region-por-tormentas-electricas\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Decretan Alerta Temprana Preventiva para la regi\u00f3n por tormentas electricas","og_description":"De acuerdo con la informaci\u00f3n proporcionada por la Direcci\u00f3n Meteorol\u00f3gica de Chile, es probable el desarrollo de tormentas el\u00e9ctricas en la regi\u00f3n de O\u2019Higgins, entre martes 9 y jueves 11&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/decretan-alerta-temprana-preventiva-para-la-region-por-tormentas-electricas\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-02-10T02:04:18+00:00","og_image":[{"width":2048,"height":1365,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/145024125_3664662620320785_3333114240733228350_o.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/decretan-alerta-temprana-preventiva-para-la-region-por-tormentas-electricas\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/decretan-alerta-temprana-preventiva-para-la-region-por-tormentas-electricas\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Decretan Alerta Temprana Preventiva para la regi\u00f3n por tormentas electricas","datePublished":"2021-02-10T02:04:18+00:00","dateModified":"2021-02-10T02:04:18+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/decretan-alerta-temprana-preventiva-para-la-region-por-tormentas-electricas\/"},"wordCount":131,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/decretan-alerta-temprana-preventiva-para-la-region-por-tormentas-electricas\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/145024125_3664662620320785_3333114240733228350_o.jpg","keywords":["Codegua","Machali","Mostazal","ohiggins","Rengo","Requinoa","San Fernnado","Tormentas El\u00e9ctricas"],"articleSection":["Emergencias","Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/decretan-alerta-temprana-preventiva-para-la-region-por-tormentas-electricas\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/decretan-alerta-temprana-preventiva-para-la-region-por-tormentas-electricas\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/decretan-alerta-temprana-preventiva-para-la-region-por-tormentas-electricas\/","name":"Decretan Alerta Temprana Preventiva para la regi\u00f3n por tormentas electricas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/decretan-alerta-temprana-preventiva-para-la-region-por-tormentas-electricas\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/decretan-alerta-temprana-preventiva-para-la-region-por-tormentas-electricas\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/145024125_3664662620320785_3333114240733228350_o.jpg","datePublished":"2021-02-10T02:04:18+00:00","dateModified":"2021-02-10T02:04:18+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/decretan-alerta-temprana-preventiva-para-la-region-por-tormentas-electricas\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/decretan-alerta-temprana-preventiva-para-la-region-por-tormentas-electricas\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/decretan-alerta-temprana-preventiva-para-la-region-por-tormentas-electricas\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/145024125_3664662620320785_3333114240733228350_o.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/145024125_3664662620320785_3333114240733228350_o.jpg","width":2048,"height":1365,"caption":"Mauricio Maga\u00f1a"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/decretan-alerta-temprana-preventiva-para-la-region-por-tormentas-electricas\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Decretan Alerta Temprana Preventiva para la regi\u00f3n por tormentas electricas"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1435","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1435"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1435\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1437,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1435\/revisions\/1437"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1436"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1435"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1435"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1435"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}