{"id":1441,"date":"2021-02-10T23:01:44","date_gmt":"2021-02-11T02:01:44","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1441"},"modified":"2021-02-10T23:01:44","modified_gmt":"2021-02-11T02:01:44","slug":"se-acabo-la-teleserie-martin-lasarte-es-oficializado-como-nuevo-entrenador-de-la-seleccion-chilena","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/se-acabo-la-teleserie-martin-lasarte-es-oficializado-como-nuevo-entrenador-de-la-seleccion-chilena\/","title":{"rendered":"Se acab\u00f3 la teleserie: Mart\u00edn Lasarte es oficializado como nuevo entrenador de la selecci\u00f3n chilena"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Tras varias semanas de incertidumbre por conocer al nuevo entrenador de la Selecci\u00f3n Nacional tras la salida de Reinaldo Rueda, la b\u00fasqueda lleg\u00f3 a su fin, luego de una danza de candidatos, finalmente ser\u00e1 Martin Lasarte el nuevo entrenador de la selecci\u00f3n mayor de nuestro futbol nacional.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tremendo desafi\u00f3 el que toma Lasarte, que anteriormente en nuestro pa\u00eds dirigi\u00f3 a Universidad Cat\u00f3lica y Universidad de Chile. Adem\u00e1s de asumir el desaf\u00edo de llevar a la Selecci\u00f3n al mundial de Qatar ante esto tomar\u00e1 el mando a poco m\u00e1s de 40 d\u00edas de la pr\u00f3xima fecha doble por las eliminatorias, frente a Paraguay y Ecuador<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pablo Milad, Presidente de la Federaci\u00f3n de F\u00fatbol de Chile y de la ANFP, destac\u00f3 en TNT Sports que \u201cestamos felices de tener con nosotros a Mart\u00edn Lasarte, que conduzca a la Selecci\u00f3n Chilena en las Clasificatorias. Creemos que hemos elegido al t\u00e9cnico ideal para conseguir los objetivos que nos hemos propuesto como dirigencia\u201d. Para el hoy jueves o viernes se espera tambi\u00e9n la primera conferencia de prensa del entrenador.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Tras varias semanas de incertidumbre por conocer al nuevo entrenador de la Selecci\u00f3n Nacional tras la salida de Reinaldo Rueda, la b\u00fasqueda lleg\u00f3 a su fin, luego de una danza&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1444,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[301,299],"tags":[407,405,403,408,406,404],"class_list":["post-1441","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-deportes","category-nacional","tag-anfp","tag-la-roja","tag-martin-lasarte","tag-pablo-millad","tag-qatar","tag-seleccion-chilena"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Se acab\u00f3 la teleserie: Mart\u00edn Lasarte es oficializado como nuevo entrenador de la selecci\u00f3n chilena<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/se-acabo-la-teleserie-martin-lasarte-es-oficializado-como-nuevo-entrenador-de-la-seleccion-chilena\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Se acab\u00f3 la teleserie: Mart\u00edn Lasarte es oficializado como nuevo entrenador de la selecci\u00f3n chilena\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Tras varias semanas de incertidumbre por conocer al nuevo entrenador de la Selecci\u00f3n Nacional tras la salida de Reinaldo Rueda, la b\u00fasqueda lleg\u00f3 a su fin, luego de una danza&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/se-acabo-la-teleserie-martin-lasarte-es-oficializado-como-nuevo-entrenador-de-la-seleccion-chilena\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-02-11T02:01:44+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/gettyimages82953-5a98fce2683505b7ce0c4ee62f62c920-1200x600-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/se-acabo-la-teleserie-martin-lasarte-es-oficializado-como-nuevo-entrenador-de-la-seleccion-chilena\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/se-acabo-la-teleserie-martin-lasarte-es-oficializado-como-nuevo-entrenador-de-la-seleccion-chilena\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Se acab\u00f3 la teleserie: Mart\u00edn Lasarte es oficializado como nuevo entrenador de la selecci\u00f3n chilena\",\"datePublished\":\"2021-02-11T02:01:44+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-11T02:01:44+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/se-acabo-la-teleserie-martin-lasarte-es-oficializado-como-nuevo-entrenador-de-la-seleccion-chilena\/\"},\"wordCount\":207,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/se-acabo-la-teleserie-martin-lasarte-es-oficializado-como-nuevo-entrenador-de-la-seleccion-chilena\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/gettyimages82953-5a98fce2683505b7ce0c4ee62f62c920-1200x600-1.jpg\",\"keywords\":[\"ANFP\",\"La Roja\",\"Martin Lasarte\",\"Pablo Millad\",\"Qatar\",\"Seleccion Chilena\"],\"articleSection\":[\"Deportes\",\"Nacional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/se-acabo-la-teleserie-martin-lasarte-es-oficializado-como-nuevo-entrenador-de-la-seleccion-chilena\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/se-acabo-la-teleserie-martin-lasarte-es-oficializado-como-nuevo-entrenador-de-la-seleccion-chilena\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/se-acabo-la-teleserie-martin-lasarte-es-oficializado-como-nuevo-entrenador-de-la-seleccion-chilena\/\",\"name\":\"Se acab\u00f3 la teleserie: Mart\u00edn Lasarte es oficializado como nuevo entrenador de la selecci\u00f3n chilena\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/se-acabo-la-teleserie-martin-lasarte-es-oficializado-como-nuevo-entrenador-de-la-seleccion-chilena\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/se-acabo-la-teleserie-martin-lasarte-es-oficializado-como-nuevo-entrenador-de-la-seleccion-chilena\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/gettyimages82953-5a98fce2683505b7ce0c4ee62f62c920-1200x600-1.jpg\",\"datePublished\":\"2021-02-11T02:01:44+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-11T02:01:44+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/se-acabo-la-teleserie-martin-lasarte-es-oficializado-como-nuevo-entrenador-de-la-seleccion-chilena\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/se-acabo-la-teleserie-martin-lasarte-es-oficializado-como-nuevo-entrenador-de-la-seleccion-chilena\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/se-acabo-la-teleserie-martin-lasarte-es-oficializado-como-nuevo-entrenador-de-la-seleccion-chilena\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/gettyimages82953-5a98fce2683505b7ce0c4ee62f62c920-1200x600-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/gettyimages82953-5a98fce2683505b7ce0c4ee62f62c920-1200x600-1.jpg\",\"width\":1200,\"height\":600},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/se-acabo-la-teleserie-martin-lasarte-es-oficializado-como-nuevo-entrenador-de-la-seleccion-chilena\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Se acab\u00f3 la teleserie: Mart\u00edn Lasarte es oficializado como nuevo entrenador de la selecci\u00f3n chilena\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Se acab\u00f3 la teleserie: Mart\u00edn Lasarte es oficializado como nuevo entrenador de la selecci\u00f3n chilena","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/se-acabo-la-teleserie-martin-lasarte-es-oficializado-como-nuevo-entrenador-de-la-seleccion-chilena\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Se acab\u00f3 la teleserie: Mart\u00edn Lasarte es oficializado como nuevo entrenador de la selecci\u00f3n chilena","og_description":"Tras varias semanas de incertidumbre por conocer al nuevo entrenador de la Selecci\u00f3n Nacional tras la salida de Reinaldo Rueda, la b\u00fasqueda lleg\u00f3 a su fin, luego de una danza&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/se-acabo-la-teleserie-martin-lasarte-es-oficializado-como-nuevo-entrenador-de-la-seleccion-chilena\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-02-11T02:01:44+00:00","og_image":[{"width":1200,"height":600,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/gettyimages82953-5a98fce2683505b7ce0c4ee62f62c920-1200x600-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/se-acabo-la-teleserie-martin-lasarte-es-oficializado-como-nuevo-entrenador-de-la-seleccion-chilena\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/se-acabo-la-teleserie-martin-lasarte-es-oficializado-como-nuevo-entrenador-de-la-seleccion-chilena\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Se acab\u00f3 la teleserie: Mart\u00edn Lasarte es oficializado como nuevo entrenador de la selecci\u00f3n chilena","datePublished":"2021-02-11T02:01:44+00:00","dateModified":"2021-02-11T02:01:44+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/se-acabo-la-teleserie-martin-lasarte-es-oficializado-como-nuevo-entrenador-de-la-seleccion-chilena\/"},"wordCount":207,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/se-acabo-la-teleserie-martin-lasarte-es-oficializado-como-nuevo-entrenador-de-la-seleccion-chilena\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/gettyimages82953-5a98fce2683505b7ce0c4ee62f62c920-1200x600-1.jpg","keywords":["ANFP","La Roja","Martin Lasarte","Pablo Millad","Qatar","Seleccion Chilena"],"articleSection":["Deportes","Nacional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/se-acabo-la-teleserie-martin-lasarte-es-oficializado-como-nuevo-entrenador-de-la-seleccion-chilena\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/se-acabo-la-teleserie-martin-lasarte-es-oficializado-como-nuevo-entrenador-de-la-seleccion-chilena\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/se-acabo-la-teleserie-martin-lasarte-es-oficializado-como-nuevo-entrenador-de-la-seleccion-chilena\/","name":"Se acab\u00f3 la teleserie: Mart\u00edn Lasarte es oficializado como nuevo entrenador de la selecci\u00f3n chilena","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/se-acabo-la-teleserie-martin-lasarte-es-oficializado-como-nuevo-entrenador-de-la-seleccion-chilena\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/se-acabo-la-teleserie-martin-lasarte-es-oficializado-como-nuevo-entrenador-de-la-seleccion-chilena\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/gettyimages82953-5a98fce2683505b7ce0c4ee62f62c920-1200x600-1.jpg","datePublished":"2021-02-11T02:01:44+00:00","dateModified":"2021-02-11T02:01:44+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/se-acabo-la-teleserie-martin-lasarte-es-oficializado-como-nuevo-entrenador-de-la-seleccion-chilena\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/se-acabo-la-teleserie-martin-lasarte-es-oficializado-como-nuevo-entrenador-de-la-seleccion-chilena\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/se-acabo-la-teleserie-martin-lasarte-es-oficializado-como-nuevo-entrenador-de-la-seleccion-chilena\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/gettyimages82953-5a98fce2683505b7ce0c4ee62f62c920-1200x600-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/gettyimages82953-5a98fce2683505b7ce0c4ee62f62c920-1200x600-1.jpg","width":1200,"height":600},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/se-acabo-la-teleserie-martin-lasarte-es-oficializado-como-nuevo-entrenador-de-la-seleccion-chilena\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Se acab\u00f3 la teleserie: Mart\u00edn Lasarte es oficializado como nuevo entrenador de la selecci\u00f3n chilena"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1441","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1441"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1441\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1443,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1441\/revisions\/1443"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1444"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1441"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1441"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1441"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}