{"id":1445,"date":"2021-02-10T23:24:53","date_gmt":"2021-02-11T02:24:53","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1445"},"modified":"2021-02-10T23:24:53","modified_gmt":"2021-02-11T02:24:53","slug":"atencion-ya-puedes-solicitar-el-ingreso-familiar-de-emergencia-de-febrero","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/atencion-ya-puedes-solicitar-el-ingreso-familiar-de-emergencia-de-febrero\/","title":{"rendered":"Atenci\u00f3n: Ya puedes solicitar el Ingreso Familiar de Emergencia de febrero"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Este lunes el presidente Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era confirm\u00f3 que desde el 8 hasta el jueves 18 de febrero se podr\u00e1n realizar las solicitudes al Ingreso Familiar de Emergencia (IFE) COVID. Este nuevo beneficio lo podr\u00e1n recibir cerca de 8 millones de personas y tendr\u00e1 varias categor\u00edas. Estas categor\u00edas son seg\u00fan la fase que se ha encontrado cada comuna en relaci\u00f3n con el plan paso a paso.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los detalles los revisamos a continuaci\u00f3n: Categor\u00edas por fase del Plan Paso a Paso<\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Fase 1 de Cuarentena (4 semanas): El IFE ser\u00e1 de $100.000 por integrante del hogar que haya estado 28 d\u00edas o m\u00e1s en cuarentena.<\/li>\n<li>Fase 1 de Cuarentena (entre 2 y 3 semanas): El IFE ser\u00e1 de $80.000 por integrante del hogar que haya estado entre 14 y 27 d\u00edas en cuarentena.<\/li>\n<li>Fase 2 de Transici\u00f3n: El IFE ser\u00e1 de $40.000 por integrante del hogar.<\/li>\n<li>Fase 3 de Preparaci\u00f3n y Fase 4 de Apertura Inicial: El IFE ser\u00e1 de $25.000 por integrante del hogar.<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\">Este IFE lo puedes solicitar desde este lunes 8 hasta el jueves 18 de febrero. Para solicitar el beneficio debes ingresar tus datos solicitados en ingresodeemergencia.cl, mediante tu RUT o Clave \u00danica. Dentro de los requisitos que debes cumplir para solicitar el beneficio son:<\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Pertenecer a un hogar con al menos un beneficiario del sexto pago del IFE<\/li>\n<li>Pertenecer al 60% m\u00e1s vulnerable seg\u00fan el RSH.<\/li>\n<li>En caso de que seas parte del programa Seguridades y Oportunidades no es necesario que solicites el beneficio, ya que recibir\u00e1s el pago correspondiente a la fase de tu comuna<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\">Cabe se\u00f1alar que el pago del IFE Febrero se realizar\u00e1 a partir del 26 de febrero.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Este lunes el presidente Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era confirm\u00f3 que desde el 8 hasta el jueves 18 de febrero se podr\u00e1n realizar las solicitudes al Ingreso Familiar de Emergencia (IFE) COVID. Este&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1446,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[299,297],"tags":[411,410,412,409],"class_list":["post-1445","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-nacional","category-noticias","tag-bono-ife","tag-covid","tag-febrero","tag-ife"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Atenci\u00f3n: Ya puedes solicitar el Ingreso Familiar de Emergencia de febrero<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/atencion-ya-puedes-solicitar-el-ingreso-familiar-de-emergencia-de-febrero\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Atenci\u00f3n: Ya puedes solicitar el Ingreso Familiar de Emergencia de febrero\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Este lunes el presidente Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era confirm\u00f3 que desde el 8 hasta el jueves 18 de febrero se podr\u00e1n realizar las solicitudes al Ingreso Familiar de Emergencia (IFE) COVID. Este&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/atencion-ya-puedes-solicitar-el-ingreso-familiar-de-emergencia-de-febrero\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-02-11T02:24:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/foto_0000000120181218165453.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1130\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"636\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/atencion-ya-puedes-solicitar-el-ingreso-familiar-de-emergencia-de-febrero\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/atencion-ya-puedes-solicitar-el-ingreso-familiar-de-emergencia-de-febrero\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Atenci\u00f3n: Ya puedes solicitar el Ingreso Familiar de Emergencia de febrero\",\"datePublished\":\"2021-02-11T02:24:53+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-11T02:24:53+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/atencion-ya-puedes-solicitar-el-ingreso-familiar-de-emergencia-de-febrero\/\"},\"wordCount\":285,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/atencion-ya-puedes-solicitar-el-ingreso-familiar-de-emergencia-de-febrero\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/foto_0000000120181218165453.jpg\",\"keywords\":[\"Bono IFE\",\"Covid\",\"Febrero\",\"IFE\"],\"articleSection\":[\"Nacional\",\"Noticias\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/atencion-ya-puedes-solicitar-el-ingreso-familiar-de-emergencia-de-febrero\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/atencion-ya-puedes-solicitar-el-ingreso-familiar-de-emergencia-de-febrero\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/atencion-ya-puedes-solicitar-el-ingreso-familiar-de-emergencia-de-febrero\/\",\"name\":\"Atenci\u00f3n: Ya puedes solicitar el Ingreso Familiar de Emergencia de febrero\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/atencion-ya-puedes-solicitar-el-ingreso-familiar-de-emergencia-de-febrero\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/atencion-ya-puedes-solicitar-el-ingreso-familiar-de-emergencia-de-febrero\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/foto_0000000120181218165453.jpg\",\"datePublished\":\"2021-02-11T02:24:53+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-11T02:24:53+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/atencion-ya-puedes-solicitar-el-ingreso-familiar-de-emergencia-de-febrero\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/atencion-ya-puedes-solicitar-el-ingreso-familiar-de-emergencia-de-febrero\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/atencion-ya-puedes-solicitar-el-ingreso-familiar-de-emergencia-de-febrero\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/foto_0000000120181218165453.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/foto_0000000120181218165453.jpg\",\"width\":1130,\"height\":636},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/atencion-ya-puedes-solicitar-el-ingreso-familiar-de-emergencia-de-febrero\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Atenci\u00f3n: Ya puedes solicitar el Ingreso Familiar de Emergencia de febrero\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Atenci\u00f3n: Ya puedes solicitar el Ingreso Familiar de Emergencia de febrero","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/atencion-ya-puedes-solicitar-el-ingreso-familiar-de-emergencia-de-febrero\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Atenci\u00f3n: Ya puedes solicitar el Ingreso Familiar de Emergencia de febrero","og_description":"Este lunes el presidente Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era confirm\u00f3 que desde el 8 hasta el jueves 18 de febrero se podr\u00e1n realizar las solicitudes al Ingreso Familiar de Emergencia (IFE) COVID. Este&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/atencion-ya-puedes-solicitar-el-ingreso-familiar-de-emergencia-de-febrero\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-02-11T02:24:53+00:00","og_image":[{"width":1130,"height":636,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/foto_0000000120181218165453.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/atencion-ya-puedes-solicitar-el-ingreso-familiar-de-emergencia-de-febrero\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/atencion-ya-puedes-solicitar-el-ingreso-familiar-de-emergencia-de-febrero\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Atenci\u00f3n: Ya puedes solicitar el Ingreso Familiar de Emergencia de febrero","datePublished":"2021-02-11T02:24:53+00:00","dateModified":"2021-02-11T02:24:53+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/atencion-ya-puedes-solicitar-el-ingreso-familiar-de-emergencia-de-febrero\/"},"wordCount":285,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/atencion-ya-puedes-solicitar-el-ingreso-familiar-de-emergencia-de-febrero\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/foto_0000000120181218165453.jpg","keywords":["Bono IFE","Covid","Febrero","IFE"],"articleSection":["Nacional","Noticias"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/atencion-ya-puedes-solicitar-el-ingreso-familiar-de-emergencia-de-febrero\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/atencion-ya-puedes-solicitar-el-ingreso-familiar-de-emergencia-de-febrero\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/atencion-ya-puedes-solicitar-el-ingreso-familiar-de-emergencia-de-febrero\/","name":"Atenci\u00f3n: Ya puedes solicitar el Ingreso Familiar de Emergencia de febrero","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/atencion-ya-puedes-solicitar-el-ingreso-familiar-de-emergencia-de-febrero\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/atencion-ya-puedes-solicitar-el-ingreso-familiar-de-emergencia-de-febrero\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/foto_0000000120181218165453.jpg","datePublished":"2021-02-11T02:24:53+00:00","dateModified":"2021-02-11T02:24:53+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/atencion-ya-puedes-solicitar-el-ingreso-familiar-de-emergencia-de-febrero\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/atencion-ya-puedes-solicitar-el-ingreso-familiar-de-emergencia-de-febrero\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/atencion-ya-puedes-solicitar-el-ingreso-familiar-de-emergencia-de-febrero\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/foto_0000000120181218165453.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/foto_0000000120181218165453.jpg","width":1130,"height":636},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/atencion-ya-puedes-solicitar-el-ingreso-familiar-de-emergencia-de-febrero\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Atenci\u00f3n: Ya puedes solicitar el Ingreso Familiar de Emergencia de febrero"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1445","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1445"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1445\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1448,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1445\/revisions\/1448"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1446"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1445"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1445"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1445"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}