{"id":1449,"date":"2021-02-11T00:35:09","date_gmt":"2021-02-11T03:35:09","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1449"},"modified":"2021-02-11T00:35:09","modified_gmt":"2021-02-11T03:35:09","slug":"de-cara-a-las-elecciones-de-abril-cuales-son-las-funciones-de-los-concejales","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/de-cara-a-las-elecciones-de-abril-cuales-son-las-funciones-de-los-concejales\/","title":{"rendered":"De cara a las elecciones de Abril \u00bfCu\u00e1les son las funciones de los concejales?"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Este 10 de febrero comenz\u00f3 oficialmente la campa\u00f1a para las diferentes listas de Constituyentes, Gobernadores, Alcaldes, y Concejales. Estos \u00faltimos cumplen un rol fundamental dentro de la organizaci\u00f3n municipal, son los encargados de fiscalizar y hacer efectiva la participaci\u00f3n de la comunidad en la gesti\u00f3n de los municipios.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El concejo municipal en San Vicente est\u00e1 compuesto por seis concejales, dependiendo del tama\u00f1o de la comuna incluso pueden llegar a 10. Las autoridades duran cuatro a\u00f1os en sus cargos y pueden ser reelegidos. En nuestra comuna son mas de 35 los candidatos que estar\u00e1n en la papeleta en abril, de ellos 2 de los actuales concejales van por la reelecci\u00f3n, Patricio Pi\u00f1a y Marcelo Abarca.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ante las dudas y consultas en la ciudadan\u00eda, surgen dudas como \u00bfCu\u00e1les son los requisitos para ser concejal? Para ser Concejal se deben seguir los siguientes requisitos:<\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Ser ciudadano con derecho a voto.<\/li>\n<li>Haber aprobado la ense\u00f1anza media o su equivalente.<\/li>\n<li>Tener residencia en la regi\u00f3n a que pertenezca la respectiva comuna o agrupaci\u00f3n de comunas, seg\u00fan corresponda, a lo menos durante los \u00faltimos dos a\u00f1os anteriores a la elecci\u00f3n.<\/li>\n<li>Tener su situaci\u00f3n militar al d\u00eda.<\/li>\n<li>No estar afecto a alguna de las inhabilidades que establece la ley Org\u00e1nica Constitucional de Municipalidades.<\/li>\n<li>No podr\u00e1 ser concejal quien depende de sustancias o drogas estupefacientes o sicotr\u00f3picas ilegales, a menos que justifique su consumo por un tratamiento m\u00e9dico.<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pero tambi\u00e9n los concejales deben cumplir una labor importante dentro del Municipio, \u00bfCu\u00e1les son las funciones de los concejales? El concejo municipal debe normar a requerimiento del alcalde y dar su acuerdo para:<\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Dictar las ordenanzas municipales y el reglamento que establecen la organizaci\u00f3n interna del municipio.<\/li>\n<li>Aprobar el plan comunal de desarrollo, el presupuesto municipal, los de salud y educaci\u00f3n, los programas de inversi\u00f3n, el plan regulador comunal y las pol\u00edticas de recursos humanos, prestaci\u00f3n de servicios municipales y de concesiones, permisos y licitaciones.<\/li>\n<li>Adem\u00e1s, debe resolver materias en que las leyes exigen acuerdo del concejo.<\/li>\n<li>Por otra parte, deben fiscalizar la gesti\u00f3n del alcalde, especialmente para verificar que los actos municipales se ajusten a las pol\u00edticas, normas y acuerdos adoptados por el concejo; el cumplimiento de los planes y programas de inversi\u00f3n municipal y la ejecuci\u00f3n del presupuesto.<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\">Hasta el 23 de enero en San Vicente eran 36 los candidatos para Concejal, de estos a\u00fan se deben sumar quienes apelaron a las candidaturas rechazadas por Servel en aquella fecha.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Este 10 de febrero comenz\u00f3 oficialmente la campa\u00f1a para las diferentes listas de Constituyentes, Gobernadores, Alcaldes, y Concejales. Estos \u00faltimos cumplen un rol fundamental dentro de la organizaci\u00f3n municipal, son&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1454,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296],"tags":[415,414,416,327,413],"class_list":["post-1449","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","tag-concejales","tag-elecciones","tag-municipio","tag-san-vicente-tt","tag-servel"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>De cara a las elecciones de Abril \u00bfCu\u00e1les son las funciones de los concejales?<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/de-cara-a-las-elecciones-de-abril-cuales-son-las-funciones-de-los-concejales\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"De cara a las elecciones de Abril \u00bfCu\u00e1les son las funciones de los concejales?\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Este 10 de febrero comenz\u00f3 oficialmente la campa\u00f1a para las diferentes listas de Constituyentes, Gobernadores, Alcaldes, y Concejales. Estos \u00faltimos cumplen un rol fundamental dentro de la organizaci\u00f3n municipal, son&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/de-cara-a-las-elecciones-de-abril-cuales-son-las-funciones-de-los-concejales\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-02-11T03:35:09+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IKD3O756BFCTDBIY47UDCMOGGU.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"900\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/de-cara-a-las-elecciones-de-abril-cuales-son-las-funciones-de-los-concejales\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/de-cara-a-las-elecciones-de-abril-cuales-son-las-funciones-de-los-concejales\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"De cara a las elecciones de Abril \u00bfCu\u00e1les son las funciones de los concejales?\",\"datePublished\":\"2021-02-11T03:35:09+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-11T03:35:09+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/de-cara-a-las-elecciones-de-abril-cuales-son-las-funciones-de-los-concejales\/\"},\"wordCount\":445,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/de-cara-a-las-elecciones-de-abril-cuales-son-las-funciones-de-los-concejales\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IKD3O756BFCTDBIY47UDCMOGGU.jpg\",\"keywords\":[\"Concejales\",\"Elecciones\",\"Municipio\",\"San Vicente TT\",\"Servel\"],\"articleSection\":[\"Comunal\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/de-cara-a-las-elecciones-de-abril-cuales-son-las-funciones-de-los-concejales\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/de-cara-a-las-elecciones-de-abril-cuales-son-las-funciones-de-los-concejales\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/de-cara-a-las-elecciones-de-abril-cuales-son-las-funciones-de-los-concejales\/\",\"name\":\"De cara a las elecciones de Abril \u00bfCu\u00e1les son las funciones de los concejales?\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/de-cara-a-las-elecciones-de-abril-cuales-son-las-funciones-de-los-concejales\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/de-cara-a-las-elecciones-de-abril-cuales-son-las-funciones-de-los-concejales\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IKD3O756BFCTDBIY47UDCMOGGU.jpg\",\"datePublished\":\"2021-02-11T03:35:09+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-11T03:35:09+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/de-cara-a-las-elecciones-de-abril-cuales-son-las-funciones-de-los-concejales\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/de-cara-a-las-elecciones-de-abril-cuales-son-las-funciones-de-los-concejales\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/de-cara-a-las-elecciones-de-abril-cuales-son-las-funciones-de-los-concejales\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IKD3O756BFCTDBIY47UDCMOGGU.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IKD3O756BFCTDBIY47UDCMOGGU.jpg\",\"width\":900,\"height\":600},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/de-cara-a-las-elecciones-de-abril-cuales-son-las-funciones-de-los-concejales\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"De cara a las elecciones de Abril \u00bfCu\u00e1les son las funciones de los concejales?\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"De cara a las elecciones de Abril \u00bfCu\u00e1les son las funciones de los concejales?","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/de-cara-a-las-elecciones-de-abril-cuales-son-las-funciones-de-los-concejales\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"De cara a las elecciones de Abril \u00bfCu\u00e1les son las funciones de los concejales?","og_description":"Este 10 de febrero comenz\u00f3 oficialmente la campa\u00f1a para las diferentes listas de Constituyentes, Gobernadores, Alcaldes, y Concejales. Estos \u00faltimos cumplen un rol fundamental dentro de la organizaci\u00f3n municipal, son&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/de-cara-a-las-elecciones-de-abril-cuales-son-las-funciones-de-los-concejales\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-02-11T03:35:09+00:00","og_image":[{"width":900,"height":600,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IKD3O756BFCTDBIY47UDCMOGGU.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/de-cara-a-las-elecciones-de-abril-cuales-son-las-funciones-de-los-concejales\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/de-cara-a-las-elecciones-de-abril-cuales-son-las-funciones-de-los-concejales\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"De cara a las elecciones de Abril \u00bfCu\u00e1les son las funciones de los concejales?","datePublished":"2021-02-11T03:35:09+00:00","dateModified":"2021-02-11T03:35:09+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/de-cara-a-las-elecciones-de-abril-cuales-son-las-funciones-de-los-concejales\/"},"wordCount":445,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/de-cara-a-las-elecciones-de-abril-cuales-son-las-funciones-de-los-concejales\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IKD3O756BFCTDBIY47UDCMOGGU.jpg","keywords":["Concejales","Elecciones","Municipio","San Vicente TT","Servel"],"articleSection":["Comunal"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/de-cara-a-las-elecciones-de-abril-cuales-son-las-funciones-de-los-concejales\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/de-cara-a-las-elecciones-de-abril-cuales-son-las-funciones-de-los-concejales\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/de-cara-a-las-elecciones-de-abril-cuales-son-las-funciones-de-los-concejales\/","name":"De cara a las elecciones de Abril \u00bfCu\u00e1les son las funciones de los concejales?","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/de-cara-a-las-elecciones-de-abril-cuales-son-las-funciones-de-los-concejales\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/de-cara-a-las-elecciones-de-abril-cuales-son-las-funciones-de-los-concejales\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IKD3O756BFCTDBIY47UDCMOGGU.jpg","datePublished":"2021-02-11T03:35:09+00:00","dateModified":"2021-02-11T03:35:09+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/de-cara-a-las-elecciones-de-abril-cuales-son-las-funciones-de-los-concejales\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/de-cara-a-las-elecciones-de-abril-cuales-son-las-funciones-de-los-concejales\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/de-cara-a-las-elecciones-de-abril-cuales-son-las-funciones-de-los-concejales\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IKD3O756BFCTDBIY47UDCMOGGU.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IKD3O756BFCTDBIY47UDCMOGGU.jpg","width":900,"height":600},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/de-cara-a-las-elecciones-de-abril-cuales-son-las-funciones-de-los-concejales\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"De cara a las elecciones de Abril \u00bfCu\u00e1les son las funciones de los concejales?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1449","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1449"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1449\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1451,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1449\/revisions\/1451"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1454"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1449"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1449"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1449"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}