{"id":1455,"date":"2021-02-12T10:41:17","date_gmt":"2021-02-12T13:41:17","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1455"},"modified":"2021-02-12T10:41:17","modified_gmt":"2021-02-12T13:41:17","slug":"nina-de-un-ano-diez-meses-fallecio-tras-ser-atropellada-en-sagrada-familia","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/nina-de-un-ano-diez-meses-fallecio-tras-ser-atropellada-en-sagrada-familia\/","title":{"rendered":"Ni\u00f1a de un a\u00f1o diez meses falleci\u00f3 tras ser atropellada en Sagrada Familia"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Un tr\u00e1gico accidente cobr\u00f3 la vida de una ni\u00f1a de un a\u00f1o 10 meses de edad, en Sagrada Familia, regi\u00f3n del Maule, quien falleci\u00f3 tras ser atropellada la tarde noche del martes en la ruta K-16 de la comuna.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Las causas del hecho est\u00e1n siendo investigadas, pero como antecedentes preliminares se conoci\u00f3 que la ni\u00f1a transitaba por la mencionada ruta en compa\u00f1\u00eda de su madre, y repentinamente se solt\u00f3 de ella, siendo alcanzada por una camioneta que circulaba por la v\u00eda.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El conductor se encontraba en normal estado y documentaci\u00f3n al d\u00eda, seg\u00fan inform\u00f3 Carabineros. Tras el impacto, la ni\u00f1a result\u00f3 gravemente herida, siendo trasladada hasta el CESFAM de la comuna, y posteriormente al Hospital de Curic\u00f3. Pero por la gravedad finalmente fue derivada al Hospital Regional de Talca, donde falleci\u00f3 minutos m\u00e1s tarde.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">SIAT de Carabineros Talca en coordinaci\u00f3n con la Fiscal\u00eda inici\u00f3 las pericias del caso para determinar la din\u00e1mica de este lamentable accidente y responsabilidades.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Un tr\u00e1gico accidente cobr\u00f3 la vida de una ni\u00f1a de un a\u00f1o 10 meses de edad, en Sagrada Familia, regi\u00f3n del Maule, quien falleci\u00f3 tras ser atropellada la tarde noche&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1459,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[299,297],"tags":[319,419,418,417,420],"class_list":["post-1455","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-nacional","category-noticias","tag-accidente","tag-nacional","tag-region-del-maule","tag-sagrada-familia","tag-siat"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Ni\u00f1a de un a\u00f1o diez meses falleci\u00f3 tras ser atropellada en Sagrada Familia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/nina-de-un-ano-diez-meses-fallecio-tras-ser-atropellada-en-sagrada-familia\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Ni\u00f1a de un a\u00f1o diez meses falleci\u00f3 tras ser atropellada en Sagrada Familia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Un tr\u00e1gico accidente cobr\u00f3 la vida de una ni\u00f1a de un a\u00f1o 10 meses de edad, en Sagrada Familia, regi\u00f3n del Maule, quien falleci\u00f3 tras ser atropellada la tarde noche&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/nina-de-un-ano-diez-meses-fallecio-tras-ser-atropellada-en-sagrada-familia\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-02-12T13:41:17+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/siat-trabaja-en-atropello-en-concepcion.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"730\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"350\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/nina-de-un-ano-diez-meses-fallecio-tras-ser-atropellada-en-sagrada-familia\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/nina-de-un-ano-diez-meses-fallecio-tras-ser-atropellada-en-sagrada-familia\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Ni\u00f1a de un a\u00f1o diez meses falleci\u00f3 tras ser atropellada en Sagrada Familia\",\"datePublished\":\"2021-02-12T13:41:17+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-12T13:41:17+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/nina-de-un-ano-diez-meses-fallecio-tras-ser-atropellada-en-sagrada-familia\/\"},\"wordCount\":188,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/nina-de-un-ano-diez-meses-fallecio-tras-ser-atropellada-en-sagrada-familia\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/siat-trabaja-en-atropello-en-concepcion.jpg\",\"keywords\":[\"accidente\",\"Nacional\",\"Region del Maule\",\"Sagrada Familia\",\"SIAT\"],\"articleSection\":[\"Nacional\",\"Noticias\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/nina-de-un-ano-diez-meses-fallecio-tras-ser-atropellada-en-sagrada-familia\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/nina-de-un-ano-diez-meses-fallecio-tras-ser-atropellada-en-sagrada-familia\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/nina-de-un-ano-diez-meses-fallecio-tras-ser-atropellada-en-sagrada-familia\/\",\"name\":\"Ni\u00f1a de un a\u00f1o diez meses falleci\u00f3 tras ser atropellada en Sagrada Familia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/nina-de-un-ano-diez-meses-fallecio-tras-ser-atropellada-en-sagrada-familia\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/nina-de-un-ano-diez-meses-fallecio-tras-ser-atropellada-en-sagrada-familia\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/siat-trabaja-en-atropello-en-concepcion.jpg\",\"datePublished\":\"2021-02-12T13:41:17+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-12T13:41:17+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/nina-de-un-ano-diez-meses-fallecio-tras-ser-atropellada-en-sagrada-familia\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/nina-de-un-ano-diez-meses-fallecio-tras-ser-atropellada-en-sagrada-familia\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/nina-de-un-ano-diez-meses-fallecio-tras-ser-atropellada-en-sagrada-familia\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/siat-trabaja-en-atropello-en-concepcion.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/siat-trabaja-en-atropello-en-concepcion.jpg\",\"width\":730,\"height\":350},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/nina-de-un-ano-diez-meses-fallecio-tras-ser-atropellada-en-sagrada-familia\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Ni\u00f1a de un a\u00f1o diez meses falleci\u00f3 tras ser atropellada en Sagrada Familia\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Ni\u00f1a de un a\u00f1o diez meses falleci\u00f3 tras ser atropellada en Sagrada Familia","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/nina-de-un-ano-diez-meses-fallecio-tras-ser-atropellada-en-sagrada-familia\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Ni\u00f1a de un a\u00f1o diez meses falleci\u00f3 tras ser atropellada en Sagrada Familia","og_description":"Un tr\u00e1gico accidente cobr\u00f3 la vida de una ni\u00f1a de un a\u00f1o 10 meses de edad, en Sagrada Familia, regi\u00f3n del Maule, quien falleci\u00f3 tras ser atropellada la tarde noche&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/nina-de-un-ano-diez-meses-fallecio-tras-ser-atropellada-en-sagrada-familia\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-02-12T13:41:17+00:00","og_image":[{"width":730,"height":350,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/siat-trabaja-en-atropello-en-concepcion.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/nina-de-un-ano-diez-meses-fallecio-tras-ser-atropellada-en-sagrada-familia\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/nina-de-un-ano-diez-meses-fallecio-tras-ser-atropellada-en-sagrada-familia\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Ni\u00f1a de un a\u00f1o diez meses falleci\u00f3 tras ser atropellada en Sagrada Familia","datePublished":"2021-02-12T13:41:17+00:00","dateModified":"2021-02-12T13:41:17+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/nina-de-un-ano-diez-meses-fallecio-tras-ser-atropellada-en-sagrada-familia\/"},"wordCount":188,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/nina-de-un-ano-diez-meses-fallecio-tras-ser-atropellada-en-sagrada-familia\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/siat-trabaja-en-atropello-en-concepcion.jpg","keywords":["accidente","Nacional","Region del Maule","Sagrada Familia","SIAT"],"articleSection":["Nacional","Noticias"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/nina-de-un-ano-diez-meses-fallecio-tras-ser-atropellada-en-sagrada-familia\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/nina-de-un-ano-diez-meses-fallecio-tras-ser-atropellada-en-sagrada-familia\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/nina-de-un-ano-diez-meses-fallecio-tras-ser-atropellada-en-sagrada-familia\/","name":"Ni\u00f1a de un a\u00f1o diez meses falleci\u00f3 tras ser atropellada en Sagrada Familia","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/nina-de-un-ano-diez-meses-fallecio-tras-ser-atropellada-en-sagrada-familia\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/nina-de-un-ano-diez-meses-fallecio-tras-ser-atropellada-en-sagrada-familia\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/siat-trabaja-en-atropello-en-concepcion.jpg","datePublished":"2021-02-12T13:41:17+00:00","dateModified":"2021-02-12T13:41:17+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/nina-de-un-ano-diez-meses-fallecio-tras-ser-atropellada-en-sagrada-familia\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/nina-de-un-ano-diez-meses-fallecio-tras-ser-atropellada-en-sagrada-familia\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/nina-de-un-ano-diez-meses-fallecio-tras-ser-atropellada-en-sagrada-familia\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/siat-trabaja-en-atropello-en-concepcion.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/siat-trabaja-en-atropello-en-concepcion.jpg","width":730,"height":350},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/nina-de-un-ano-diez-meses-fallecio-tras-ser-atropellada-en-sagrada-familia\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Ni\u00f1a de un a\u00f1o diez meses falleci\u00f3 tras ser atropellada en Sagrada Familia"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1455","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1455"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1455\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1457,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1455\/revisions\/1457"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1459"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1455"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1455"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1455"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}