{"id":1464,"date":"2021-02-12T12:21:15","date_gmt":"2021-02-12T15:21:15","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1464"},"modified":"2021-02-12T12:21:15","modified_gmt":"2021-02-12T15:21:15","slug":"cines-anunciaron-reapertura-a-partir-del-18-de-febrero-en-comunas-en-etapas-de-preparacion-y-apertura-inicial","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/cines-anunciaron-reapertura-a-partir-del-18-de-febrero-en-comunas-en-etapas-de-preparacion-y-apertura-inicial\/","title":{"rendered":"Cines anunciaron reapertura a partir del 18 de febrero en comunas en etapas de Preparaci\u00f3n y Apertura Inicial"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Mediante un comunicado, la C\u00e1mara de Exhibidores Multisalas de Cine (CAEM), anunci\u00f3 que a partir del 18 de febrero comenzar\u00e1 la reapertura con aforos m\u00e1ximos dependiendo de la fase del confinamiento en que se encuentre la comuna.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Para comunas en la etapa de preparaci\u00f3n, las salas podr\u00e1n recibir a 50 personas, en tanto que las ubicadas en etapa de Preparaci\u00f3n Inicial, podr\u00e1n tener un aforo m\u00e1ximo de 100 espectadores.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Al interior de los recintos habr\u00e1, seg\u00fan se anunci\u00f3, renovaci\u00f3n peri\u00f3dica del aire y sanitizaci\u00f3n de las salas al terminar las funciones. Los espectadores, adem\u00e1s, no podr\u00e1n retirarse la mascarilla, excepto para ingerir alimentos.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Mediante un comunicado, la C\u00e1mara de Exhibidores Multisalas de Cine (CAEM), anunci\u00f3 que a partir del 18 de febrero comenzar\u00e1 la reapertura con aforos m\u00e1ximos dependiendo de la fase del&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1467,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[325,299],"tags":[422,421,347,423],"class_list":["post-1464","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-espectaculos-cine-tv","category-nacional","tag-apertura-inicial","tag-cines","tag-plan-paso-a-paso","tag-preparacion"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Cines anunciaron reapertura a partir del 18 de febrero en comunas en etapas de Preparaci\u00f3n y Apertura Inicial<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/cines-anunciaron-reapertura-a-partir-del-18-de-febrero-en-comunas-en-etapas-de-preparacion-y-apertura-inicial\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Cines anunciaron reapertura a partir del 18 de febrero en comunas en etapas de Preparaci\u00f3n y Apertura Inicial\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Mediante un comunicado, la C\u00e1mara de Exhibidores Multisalas de Cine (CAEM), anunci\u00f3 que a partir del 18 de febrero comenzar\u00e1 la reapertura con aforos m\u00e1ximos dependiendo de la fase del&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/cines-anunciaron-reapertura-a-partir-del-18-de-febrero-en-comunas-en-etapas-de-preparacion-y-apertura-inicial\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-02-12T15:21:15+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/NIAUK77SMZCQJN62EWK342CRDU.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"675\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/cines-anunciaron-reapertura-a-partir-del-18-de-febrero-en-comunas-en-etapas-de-preparacion-y-apertura-inicial\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/cines-anunciaron-reapertura-a-partir-del-18-de-febrero-en-comunas-en-etapas-de-preparacion-y-apertura-inicial\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Cines anunciaron reapertura a partir del 18 de febrero en comunas en etapas de Preparaci\u00f3n y Apertura Inicial\",\"datePublished\":\"2021-02-12T15:21:15+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-12T15:21:15+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/cines-anunciaron-reapertura-a-partir-del-18-de-febrero-en-comunas-en-etapas-de-preparacion-y-apertura-inicial\/\"},\"wordCount\":131,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/cines-anunciaron-reapertura-a-partir-del-18-de-febrero-en-comunas-en-etapas-de-preparacion-y-apertura-inicial\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/NIAUK77SMZCQJN62EWK342CRDU.jpg\",\"keywords\":[\"Apertura Inicial\",\"Cines\",\"plan paso a paso\",\"Preparacion\"],\"articleSection\":[\"Espect\u00e1culos\/Cine\/TV\",\"Nacional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/cines-anunciaron-reapertura-a-partir-del-18-de-febrero-en-comunas-en-etapas-de-preparacion-y-apertura-inicial\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/cines-anunciaron-reapertura-a-partir-del-18-de-febrero-en-comunas-en-etapas-de-preparacion-y-apertura-inicial\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/cines-anunciaron-reapertura-a-partir-del-18-de-febrero-en-comunas-en-etapas-de-preparacion-y-apertura-inicial\/\",\"name\":\"Cines anunciaron reapertura a partir del 18 de febrero en comunas en etapas de Preparaci\u00f3n y Apertura Inicial\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/cines-anunciaron-reapertura-a-partir-del-18-de-febrero-en-comunas-en-etapas-de-preparacion-y-apertura-inicial\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/cines-anunciaron-reapertura-a-partir-del-18-de-febrero-en-comunas-en-etapas-de-preparacion-y-apertura-inicial\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/NIAUK77SMZCQJN62EWK342CRDU.jpg\",\"datePublished\":\"2021-02-12T15:21:15+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-12T15:21:15+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/cines-anunciaron-reapertura-a-partir-del-18-de-febrero-en-comunas-en-etapas-de-preparacion-y-apertura-inicial\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/cines-anunciaron-reapertura-a-partir-del-18-de-febrero-en-comunas-en-etapas-de-preparacion-y-apertura-inicial\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/cines-anunciaron-reapertura-a-partir-del-18-de-febrero-en-comunas-en-etapas-de-preparacion-y-apertura-inicial\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/NIAUK77SMZCQJN62EWK342CRDU.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/NIAUK77SMZCQJN62EWK342CRDU.jpg\",\"width\":1200,\"height\":675},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/cines-anunciaron-reapertura-a-partir-del-18-de-febrero-en-comunas-en-etapas-de-preparacion-y-apertura-inicial\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Cines anunciaron reapertura a partir del 18 de febrero en comunas en etapas de Preparaci\u00f3n y Apertura Inicial\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Cines anunciaron reapertura a partir del 18 de febrero en comunas en etapas de Preparaci\u00f3n y Apertura Inicial","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/cines-anunciaron-reapertura-a-partir-del-18-de-febrero-en-comunas-en-etapas-de-preparacion-y-apertura-inicial\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Cines anunciaron reapertura a partir del 18 de febrero en comunas en etapas de Preparaci\u00f3n y Apertura Inicial","og_description":"Mediante un comunicado, la C\u00e1mara de Exhibidores Multisalas de Cine (CAEM), anunci\u00f3 que a partir del 18 de febrero comenzar\u00e1 la reapertura con aforos m\u00e1ximos dependiendo de la fase del&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/cines-anunciaron-reapertura-a-partir-del-18-de-febrero-en-comunas-en-etapas-de-preparacion-y-apertura-inicial\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-02-12T15:21:15+00:00","og_image":[{"width":1200,"height":675,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/NIAUK77SMZCQJN62EWK342CRDU.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/cines-anunciaron-reapertura-a-partir-del-18-de-febrero-en-comunas-en-etapas-de-preparacion-y-apertura-inicial\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/cines-anunciaron-reapertura-a-partir-del-18-de-febrero-en-comunas-en-etapas-de-preparacion-y-apertura-inicial\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Cines anunciaron reapertura a partir del 18 de febrero en comunas en etapas de Preparaci\u00f3n y Apertura Inicial","datePublished":"2021-02-12T15:21:15+00:00","dateModified":"2021-02-12T15:21:15+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/cines-anunciaron-reapertura-a-partir-del-18-de-febrero-en-comunas-en-etapas-de-preparacion-y-apertura-inicial\/"},"wordCount":131,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/cines-anunciaron-reapertura-a-partir-del-18-de-febrero-en-comunas-en-etapas-de-preparacion-y-apertura-inicial\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/NIAUK77SMZCQJN62EWK342CRDU.jpg","keywords":["Apertura Inicial","Cines","plan paso a paso","Preparacion"],"articleSection":["Espect\u00e1culos\/Cine\/TV","Nacional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/cines-anunciaron-reapertura-a-partir-del-18-de-febrero-en-comunas-en-etapas-de-preparacion-y-apertura-inicial\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/cines-anunciaron-reapertura-a-partir-del-18-de-febrero-en-comunas-en-etapas-de-preparacion-y-apertura-inicial\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/cines-anunciaron-reapertura-a-partir-del-18-de-febrero-en-comunas-en-etapas-de-preparacion-y-apertura-inicial\/","name":"Cines anunciaron reapertura a partir del 18 de febrero en comunas en etapas de Preparaci\u00f3n y Apertura Inicial","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/cines-anunciaron-reapertura-a-partir-del-18-de-febrero-en-comunas-en-etapas-de-preparacion-y-apertura-inicial\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/cines-anunciaron-reapertura-a-partir-del-18-de-febrero-en-comunas-en-etapas-de-preparacion-y-apertura-inicial\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/NIAUK77SMZCQJN62EWK342CRDU.jpg","datePublished":"2021-02-12T15:21:15+00:00","dateModified":"2021-02-12T15:21:15+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/cines-anunciaron-reapertura-a-partir-del-18-de-febrero-en-comunas-en-etapas-de-preparacion-y-apertura-inicial\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/cines-anunciaron-reapertura-a-partir-del-18-de-febrero-en-comunas-en-etapas-de-preparacion-y-apertura-inicial\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/cines-anunciaron-reapertura-a-partir-del-18-de-febrero-en-comunas-en-etapas-de-preparacion-y-apertura-inicial\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/NIAUK77SMZCQJN62EWK342CRDU.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/NIAUK77SMZCQJN62EWK342CRDU.jpg","width":1200,"height":675},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/cines-anunciaron-reapertura-a-partir-del-18-de-febrero-en-comunas-en-etapas-de-preparacion-y-apertura-inicial\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Cines anunciaron reapertura a partir del 18 de febrero en comunas en etapas de Preparaci\u00f3n y Apertura Inicial"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1464","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1464"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1464\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1466,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1464\/revisions\/1466"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1467"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1464"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1464"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1464"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}