{"id":1471,"date":"2021-02-13T10:53:46","date_gmt":"2021-02-13T13:53:46","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1471"},"modified":"2021-02-13T12:29:13","modified_gmt":"2021-02-13T15:29:13","slug":"adelantan-fecha-de-vacunacion-para-profesores-y-trabajadores-de-la-educacion","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/adelantan-fecha-de-vacunacion-para-profesores-y-trabajadores-de-la-educacion\/","title":{"rendered":"Adelantan fecha de vacunaci\u00f3n para profesores y trabajadores de la educaci\u00f3n"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">El gobierno adelant\u00f3 para este lunes 15 de febrero, el inicio de vacunaci\u00f3n para profesores y trabajadores de la educaci\u00f3n. Este calendario se adelant\u00f3 una semana a la fecha anteriormente programada (22 de febrero), con el objetivo de agilizar el ingreso de clases en el pr\u00f3ximo mes de marzo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El Presidente Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era inform\u00f3 que \u201cHemos decidido anticipar para el pr\u00f3ximo lunes 15 el comienzo de la vacunaci\u00f3n de los profesores y los trabajadores de la Educaci\u00f3n para facilitar el retorno a clases presenciales a partir del mes de marzo\u201d. Adem\u00e1s, recalc\u00f3 que as\u00ed se podr\u00e1 \u201crecuperar el tiempo perdido y asegurarles a todos nuestros ni\u00f1os y todos nuestros j\u00f3venes la educaci\u00f3n de calidad que tanto necesitan y tanto merecen\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De esa forma, el gobierno responde al Colegio de Profesores, desde donde hab\u00edan hecho un llamado a adelantar el proceso de inoculaci\u00f3n, teniendo en cuenta que el Mineduc estableci\u00f3 el inicio del a\u00f1o escolar para el 1 de marzo.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El gobierno adelant\u00f3 para este lunes 15 de febrero, el inicio de vacunaci\u00f3n para profesores y trabajadores de la educaci\u00f3n. Este calendario se adelant\u00f3 una semana a la fecha anteriormente&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1472,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[299],"tags":[315,429,431,428,430],"class_list":["post-1471","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-nacional","tag-covid-19","tag-inicio-de-clases","tag-presidente-pinera","tag-profesores","tag-vacunacion"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Adelantan fecha de vacunaci\u00f3n para profesores y trabajadores de la educaci\u00f3n<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/adelantan-fecha-de-vacunacion-para-profesores-y-trabajadores-de-la-educacion\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Adelantan fecha de vacunaci\u00f3n para profesores y trabajadores de la educaci\u00f3n\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El gobierno adelant\u00f3 para este lunes 15 de febrero, el inicio de vacunaci\u00f3n para profesores y trabajadores de la educaci\u00f3n. Este calendario se adelant\u00f3 una semana a la fecha anteriormente&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/adelantan-fecha-de-vacunacion-para-profesores-y-trabajadores-de-la-educacion\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-02-13T13:53:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-02-13T15:29:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IRCRQDPVCRBQNLNO6GAMOOFLCE.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"900\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/adelantan-fecha-de-vacunacion-para-profesores-y-trabajadores-de-la-educacion\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/adelantan-fecha-de-vacunacion-para-profesores-y-trabajadores-de-la-educacion\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Adelantan fecha de vacunaci\u00f3n para profesores y trabajadores de la educaci\u00f3n\",\"datePublished\":\"2021-02-13T13:53:46+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-13T15:29:13+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/adelantan-fecha-de-vacunacion-para-profesores-y-trabajadores-de-la-educacion\/\"},\"wordCount\":183,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/adelantan-fecha-de-vacunacion-para-profesores-y-trabajadores-de-la-educacion\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IRCRQDPVCRBQNLNO6GAMOOFLCE.jpg\",\"keywords\":[\"covid-19\",\"Inicio de Clases\",\"Presidente Pi\u00f1era\",\"Profesores\",\"Vacunacion\"],\"articleSection\":[\"Nacional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/adelantan-fecha-de-vacunacion-para-profesores-y-trabajadores-de-la-educacion\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/adelantan-fecha-de-vacunacion-para-profesores-y-trabajadores-de-la-educacion\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/adelantan-fecha-de-vacunacion-para-profesores-y-trabajadores-de-la-educacion\/\",\"name\":\"Adelantan fecha de vacunaci\u00f3n para profesores y trabajadores de la educaci\u00f3n\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/adelantan-fecha-de-vacunacion-para-profesores-y-trabajadores-de-la-educacion\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/adelantan-fecha-de-vacunacion-para-profesores-y-trabajadores-de-la-educacion\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IRCRQDPVCRBQNLNO6GAMOOFLCE.jpg\",\"datePublished\":\"2021-02-13T13:53:46+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-13T15:29:13+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/adelantan-fecha-de-vacunacion-para-profesores-y-trabajadores-de-la-educacion\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/adelantan-fecha-de-vacunacion-para-profesores-y-trabajadores-de-la-educacion\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/adelantan-fecha-de-vacunacion-para-profesores-y-trabajadores-de-la-educacion\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IRCRQDPVCRBQNLNO6GAMOOFLCE.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IRCRQDPVCRBQNLNO6GAMOOFLCE.jpg\",\"width\":900,\"height\":600},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/adelantan-fecha-de-vacunacion-para-profesores-y-trabajadores-de-la-educacion\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Adelantan fecha de vacunaci\u00f3n para profesores y trabajadores de la educaci\u00f3n\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Adelantan fecha de vacunaci\u00f3n para profesores y trabajadores de la educaci\u00f3n","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/adelantan-fecha-de-vacunacion-para-profesores-y-trabajadores-de-la-educacion\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Adelantan fecha de vacunaci\u00f3n para profesores y trabajadores de la educaci\u00f3n","og_description":"El gobierno adelant\u00f3 para este lunes 15 de febrero, el inicio de vacunaci\u00f3n para profesores y trabajadores de la educaci\u00f3n. Este calendario se adelant\u00f3 una semana a la fecha anteriormente&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/adelantan-fecha-de-vacunacion-para-profesores-y-trabajadores-de-la-educacion\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-02-13T13:53:46+00:00","article_modified_time":"2021-02-13T15:29:13+00:00","og_image":[{"width":900,"height":600,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IRCRQDPVCRBQNLNO6GAMOOFLCE.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/adelantan-fecha-de-vacunacion-para-profesores-y-trabajadores-de-la-educacion\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/adelantan-fecha-de-vacunacion-para-profesores-y-trabajadores-de-la-educacion\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Adelantan fecha de vacunaci\u00f3n para profesores y trabajadores de la educaci\u00f3n","datePublished":"2021-02-13T13:53:46+00:00","dateModified":"2021-02-13T15:29:13+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/adelantan-fecha-de-vacunacion-para-profesores-y-trabajadores-de-la-educacion\/"},"wordCount":183,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/adelantan-fecha-de-vacunacion-para-profesores-y-trabajadores-de-la-educacion\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IRCRQDPVCRBQNLNO6GAMOOFLCE.jpg","keywords":["covid-19","Inicio de Clases","Presidente Pi\u00f1era","Profesores","Vacunacion"],"articleSection":["Nacional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/adelantan-fecha-de-vacunacion-para-profesores-y-trabajadores-de-la-educacion\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/adelantan-fecha-de-vacunacion-para-profesores-y-trabajadores-de-la-educacion\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/adelantan-fecha-de-vacunacion-para-profesores-y-trabajadores-de-la-educacion\/","name":"Adelantan fecha de vacunaci\u00f3n para profesores y trabajadores de la educaci\u00f3n","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/adelantan-fecha-de-vacunacion-para-profesores-y-trabajadores-de-la-educacion\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/adelantan-fecha-de-vacunacion-para-profesores-y-trabajadores-de-la-educacion\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IRCRQDPVCRBQNLNO6GAMOOFLCE.jpg","datePublished":"2021-02-13T13:53:46+00:00","dateModified":"2021-02-13T15:29:13+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/adelantan-fecha-de-vacunacion-para-profesores-y-trabajadores-de-la-educacion\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/adelantan-fecha-de-vacunacion-para-profesores-y-trabajadores-de-la-educacion\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/adelantan-fecha-de-vacunacion-para-profesores-y-trabajadores-de-la-educacion\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IRCRQDPVCRBQNLNO6GAMOOFLCE.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IRCRQDPVCRBQNLNO6GAMOOFLCE.jpg","width":900,"height":600},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/adelantan-fecha-de-vacunacion-para-profesores-y-trabajadores-de-la-educacion\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Adelantan fecha de vacunaci\u00f3n para profesores y trabajadores de la educaci\u00f3n"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1471","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1471"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1471\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1478,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1471\/revisions\/1478"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1472"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1471"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1471"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1471"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}