{"id":1474,"date":"2021-02-13T12:25:15","date_gmt":"2021-02-13T15:25:15","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1474"},"modified":"2021-02-13T12:25:15","modified_gmt":"2021-02-13T15:25:15","slug":"quienes-son-los-candidatos-a-constituyentes-por-el-distrito-16","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/quienes-son-los-candidatos-a-constituyentes-por-el-distrito-16\/","title":{"rendered":"\u00bfQui\u00e9nes son los candidatos a constituyentes por el distrito 16?"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">El llamado distrito 16 conformado por 20 comunas de la regi\u00f3n de O\u00b4Higgins contar\u00e1 con la presencia de 34 candidatos para Constituyentes el pr\u00f3ximo 11 de abril, pero \u00bfQui\u00e9nes son? \u00bfQue lista o agrupaci\u00f3n los representa?<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Te invitamos a conocer la lista de los candidatos que estar\u00e1n en la papeleta el pr\u00f3ximo mes de abril, estos ser\u00e1n los encargados de redactar la nueva constituci\u00f3n para nuestro pa\u00eds.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Distrito 16 formado por las comunas de: Paredones; Ch\u00e9pica; Chimbarongo; San Vicente; La Estrella; Las Cabras; Litueche; Lolol; Marchigue; Nancagua; Navidad; Palmilla; Peralillo; Peumo; Pichidegua; Pichilemu; Placilla; San Fernando; Pumanque y Santa Cruz.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>LISTA: Sexta Unida.<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Rodrigo Cumsille Labbe, Independiente.<\/li>\n<li>Marlene Andrea Duarte Esparza, Independiente<\/li>\n<li>Dagoberto Huerta Arru\u00e9, Independiente<\/li>\n<li>Pamela Andrea Morales Rold\u00e1n, Independiente<\/li>\n<li>Aida Leticia Rojas Torres, Independiente<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>LISTA: Independiente<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Evelyn Margarita Echag\u00fce P\u00e1vez, Independiente<\/li>\n<li>Yasna Patricia Zavalla Morales, Independiente<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>LISTA: Vamos Por Chile.<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Jos\u00e9 Mar\u00eda Hurtado, Militante del partido Renovaci\u00f3n Nacional (RN).<\/li>\n<li>Natalia Tobar Morales, Militante del partido Evoluci\u00f3n Pol\u00edtica (EVOPOLI)<\/li>\n<li>Juan de Dios Valdivieso Tagle, Independiente<\/li>\n<li>Irma Greene Quezada, Militante partido Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente (UDI)<\/li>\n<li>Magdalena Barriga Vacarezza, Independiente &#8211; Evoluci\u00f3n Pol\u00edtica (Ev\u00f3poli)<\/li>\n<li>Ricardo Andr\u00e9s Neumann Bert\u00edn, Independiente &#8211; Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente (UDI)<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>LISTA: Lista del Apruebo.<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Adriana Janet Mercedes Cancino Meneses, Independiente \u2013 Partido Socialista (PS)<\/li>\n<li>Hugo Alfredo Barahona Franco. Militante Partido Radical (PR)<\/li>\n<li>Mar\u00eda Jos\u00e9 D\u00edaz Becerra, Independiente &#8211; Partido por la Democracia (PPD)<\/li>\n<li>Roberto Alexis Santa Cruz Gonz\u00e1lez, Militante Partido Socialista (PS)<\/li>\n<li>Doris Edith Rodr\u00edguez Zavalla, Militante Partido Radical (PR)<\/li>\n<li>Bernardo Zapata Abarca, Militante Partido Dem\u00f3crata Cristiano (DC)<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>LISTA: Partido Ecologista Verde<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Kathia Ram\u00edrez Gonz\u00e1lez, Militante Partido Ecologista Verde (PEV)<\/li>\n<li>Ram\u00f3n Riquelme Cheuquiante, Militante Partido Ecologista Verde (PEV)<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>LISTA: Uni\u00f3n Patri\u00f3tica<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Cristian Juan Mart\u00ednez Calder\u00f3n, Militante Partido Uni\u00f3n Patri\u00f3tica (UPa)<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>LISTA: Apruebo Dignidad.<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Ximena Alejandra Maril Pilquiman, Independiente &#8211; Revoluci\u00f3n Democr\u00e1tica (RD)<\/li>\n<li>Rodrigo Iv\u00e1n C\u00f3rdova Seguel, Militante Partido Comunista (PC)<\/li>\n<li>Gisella Cristina Olgu\u00edn Godoy, Independiente &#8211; Federaci\u00f3n Regionalista Verde Social (FRVS)<\/li>\n<li>Nicol\u00e1s Fernando Nu\u00f1ez Gangas, Militante Federaci\u00f3n Regionalista Verde Social (FRVS)<\/li>\n<li>Adriana del Carmen Bast\u00edas Barrientos, Independiente &#8211; Comunes (COM)<\/li>\n<li>Leonardo Cristian Caris Fuentes, Militante Convergencia Social (CS)<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>LISTA: Corrientes Independientes<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Iancu Andr\u00e9s Cordescu Donoso, Independiente<\/li>\n<li>Francisco Guillermo Valenzuela \u00c1vila, Independiente<\/li>\n<li>Katherine Villabares Villabares, Independiente<\/li>\n<li>Cadudzzi Osvaldo Salas Vera, Independientes<\/li>\n<li>Flor Mar\u00eda Ilic Gac\u00eda, Independiente<\/li>\n<li>Gloria del Transito Alvarado Jorquera, Independiente<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los nombres que se incluyen aqu\u00ed consideran a personas que se inscribieron en el plazo establecido en el Servicio Electoral (SERVEL). La recopilaci\u00f3n de los datos presentados considera la informaci\u00f3n entregada por los mismos pactos, candidatos y otros sitios web, y est\u00e1 sujeta a la revisi\u00f3n del Servel, entidad que deber\u00e1 publicar la n\u00f3mina definitiva de candidatos y las listas a las que pertenecen. Continuaremos actualizando y sumando datos de los candidatos a medida que las semanas avancen y mismo Servel vaya corroborando.<\/p>\n<p style=\"text-align: right;\"><strong>Fuente Servel<\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El llamado distrito 16 conformado por 20 comunas de la regi\u00f3n de O\u00b4Higgins contar\u00e1 con la presencia de 34 candidatos para Constituyentes el pr\u00f3ximo 11 de abril, pero \u00bfQui\u00e9nes son?&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1475,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[297,298],"tags":[432,433,434],"class_list":["post-1474","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-noticias","category-regional","tag-constituyentes","tag-distrito-16","tag-nueva-constitucion"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00bfQui\u00e9nes son los candidatos a constituyentes por el distrito 16?<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/quienes-son-los-candidatos-a-constituyentes-por-el-distrito-16\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00bfQui\u00e9nes son los candidatos a constituyentes por el distrito 16?\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El llamado distrito 16 conformado por 20 comunas de la regi\u00f3n de O\u00b4Higgins contar\u00e1 con la presencia de 34 candidatos para Constituyentes el pr\u00f3ximo 11 de abril, pero \u00bfQui\u00e9nes son?&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/quienes-son-los-candidatos-a-constituyentes-por-el-distrito-16\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-02-13T15:25:15+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG_0826-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1707\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/quienes-son-los-candidatos-a-constituyentes-por-el-distrito-16\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/quienes-son-los-candidatos-a-constituyentes-por-el-distrito-16\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"\u00bfQui\u00e9nes son los candidatos a constituyentes por el distrito 16?\",\"datePublished\":\"2021-02-13T15:25:15+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-13T15:25:15+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/quienes-son-los-candidatos-a-constituyentes-por-el-distrito-16\/\"},\"wordCount\":521,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/quienes-son-los-candidatos-a-constituyentes-por-el-distrito-16\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG_0826-scaled.jpg\",\"keywords\":[\"Constituyentes\",\"Distrito 16\",\"Nueva Constitucion\"],\"articleSection\":[\"Noticias\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/quienes-son-los-candidatos-a-constituyentes-por-el-distrito-16\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/quienes-son-los-candidatos-a-constituyentes-por-el-distrito-16\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/quienes-son-los-candidatos-a-constituyentes-por-el-distrito-16\/\",\"name\":\"\u00bfQui\u00e9nes son los candidatos a constituyentes por el distrito 16?\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/quienes-son-los-candidatos-a-constituyentes-por-el-distrito-16\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/quienes-son-los-candidatos-a-constituyentes-por-el-distrito-16\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG_0826-scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2021-02-13T15:25:15+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-13T15:25:15+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/quienes-son-los-candidatos-a-constituyentes-por-el-distrito-16\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/quienes-son-los-candidatos-a-constituyentes-por-el-distrito-16\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/quienes-son-los-candidatos-a-constituyentes-por-el-distrito-16\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG_0826-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG_0826-scaled.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1707,\"caption\":\"Archivo SVC Celebraci\u00f3n 25 Octubre\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/quienes-son-los-candidatos-a-constituyentes-por-el-distrito-16\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00bfQui\u00e9nes son los candidatos a constituyentes por el distrito 16?\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00bfQui\u00e9nes son los candidatos a constituyentes por el distrito 16?","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/quienes-son-los-candidatos-a-constituyentes-por-el-distrito-16\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00bfQui\u00e9nes son los candidatos a constituyentes por el distrito 16?","og_description":"El llamado distrito 16 conformado por 20 comunas de la regi\u00f3n de O\u00b4Higgins contar\u00e1 con la presencia de 34 candidatos para Constituyentes el pr\u00f3ximo 11 de abril, pero \u00bfQui\u00e9nes son?&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/quienes-son-los-candidatos-a-constituyentes-por-el-distrito-16\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-02-13T15:25:15+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1707,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG_0826-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/quienes-son-los-candidatos-a-constituyentes-por-el-distrito-16\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/quienes-son-los-candidatos-a-constituyentes-por-el-distrito-16\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"\u00bfQui\u00e9nes son los candidatos a constituyentes por el distrito 16?","datePublished":"2021-02-13T15:25:15+00:00","dateModified":"2021-02-13T15:25:15+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/quienes-son-los-candidatos-a-constituyentes-por-el-distrito-16\/"},"wordCount":521,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/quienes-son-los-candidatos-a-constituyentes-por-el-distrito-16\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG_0826-scaled.jpg","keywords":["Constituyentes","Distrito 16","Nueva Constitucion"],"articleSection":["Noticias","Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/quienes-son-los-candidatos-a-constituyentes-por-el-distrito-16\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/quienes-son-los-candidatos-a-constituyentes-por-el-distrito-16\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/quienes-son-los-candidatos-a-constituyentes-por-el-distrito-16\/","name":"\u00bfQui\u00e9nes son los candidatos a constituyentes por el distrito 16?","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/quienes-son-los-candidatos-a-constituyentes-por-el-distrito-16\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/quienes-son-los-candidatos-a-constituyentes-por-el-distrito-16\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG_0826-scaled.jpg","datePublished":"2021-02-13T15:25:15+00:00","dateModified":"2021-02-13T15:25:15+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/quienes-son-los-candidatos-a-constituyentes-por-el-distrito-16\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/quienes-son-los-candidatos-a-constituyentes-por-el-distrito-16\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/quienes-son-los-candidatos-a-constituyentes-por-el-distrito-16\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG_0826-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG_0826-scaled.jpg","width":2560,"height":1707,"caption":"Archivo SVC Celebraci\u00f3n 25 Octubre"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/quienes-son-los-candidatos-a-constituyentes-por-el-distrito-16\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00bfQui\u00e9nes son los candidatos a constituyentes por el distrito 16?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1474","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1474"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1474\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1477,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1474\/revisions\/1477"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1475"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1474"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1474"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1474"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}