{"id":1482,"date":"2021-02-14T12:19:50","date_gmt":"2021-02-14T15:19:50","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1482"},"modified":"2021-02-14T12:19:50","modified_gmt":"2021-02-14T15:19:50","slug":"contaminacion-particular-habria-provocado-la-muerte-de-cientos-de-peces-en-lago-rapel","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/contaminacion-particular-habria-provocado-la-muerte-de-cientos-de-peces-en-lago-rapel\/","title":{"rendered":"Contaminaci\u00f3n particular habr\u00eda provocado la muerte de cientos de peces en Lago Rapel"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Tras recibir diversas denuncias telef\u00f3nicas de lugare\u00f1os, personal de la Brigada Territorial Especializada San Vicente, en compa\u00f1\u00eda de peritos ec\u00f3logos del Laboratorio de Criminal\u00edstica (LACRIM) Central y personal de SERNAPESCA, se trasladaron hasta el Lago Rapel para investigar una masiva muerte de peces.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En el lugar, tanto la PDI como SERNAPESCA tomaron muestras de las aguas en la cual se encontraban los peces muertos, luego de lo cual habr\u00edan determinado la presencia de un afluente t\u00f3xico, proveniente de un predio particular. A pesar de lo anterior, los detectives est\u00e1n a la espera de los resultados de los an\u00e1lisis de las muestras, para establecer, de manera fehaciente, qu\u00e9 tipo de sustancia o elementos t\u00f3xicos estaban presentes en el agua del lago.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los antecedentes recopilados en terreno por el personal policial fueron puestos a disposici\u00f3n de la Fiscal\u00eda Local de San Vicente, mediante una denuncia realizada por la Polic\u00eda de Investigaciones<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Tras recibir diversas denuncias telef\u00f3nicas de lugare\u00f1os, personal de la Brigada Territorial Especializada San Vicente, en compa\u00f1\u00eda de peritos ec\u00f3logos del Laboratorio de Criminal\u00edstica (LACRIM) Central y personal de SERNAPESCA,&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1483,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[298],"tags":[439,440,441,426,305],"class_list":["post-1482","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-regional","tag-lago-rapel","tag-las-cabras","tag-mortandad-de-peces","tag-pdi","tag-san-vicente"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Contaminaci\u00f3n particular habr\u00eda provocado la muerte de cientos de peces en Lago Rapel<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/contaminacion-particular-habria-provocado-la-muerte-de-cientos-de-peces-en-lago-rapel\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Contaminaci\u00f3n particular habr\u00eda provocado la muerte de cientos de peces en Lago Rapel\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Tras recibir diversas denuncias telef\u00f3nicas de lugare\u00f1os, personal de la Brigada Territorial Especializada San Vicente, en compa\u00f1\u00eda de peritos ec\u00f3logos del Laboratorio de Criminal\u00edstica (LACRIM) Central y personal de SERNAPESCA,&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/contaminacion-particular-habria-provocado-la-muerte-de-cientos-de-peces-en-lago-rapel\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-02-14T15:19:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/148950119_3209169529182795_4363043568144788531_n.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"810\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"484\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/contaminacion-particular-habria-provocado-la-muerte-de-cientos-de-peces-en-lago-rapel\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/contaminacion-particular-habria-provocado-la-muerte-de-cientos-de-peces-en-lago-rapel\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Contaminaci\u00f3n particular habr\u00eda provocado la muerte de cientos de peces en Lago Rapel\",\"datePublished\":\"2021-02-14T15:19:50+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-14T15:19:50+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/contaminacion-particular-habria-provocado-la-muerte-de-cientos-de-peces-en-lago-rapel\/\"},\"wordCount\":177,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/contaminacion-particular-habria-provocado-la-muerte-de-cientos-de-peces-en-lago-rapel\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/148950119_3209169529182795_4363043568144788531_n.jpg\",\"keywords\":[\"Lago Rapel\",\"Las Cabras\",\"Mortandad de peces\",\"PDI\",\"san vicente\"],\"articleSection\":[\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/contaminacion-particular-habria-provocado-la-muerte-de-cientos-de-peces-en-lago-rapel\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/contaminacion-particular-habria-provocado-la-muerte-de-cientos-de-peces-en-lago-rapel\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/contaminacion-particular-habria-provocado-la-muerte-de-cientos-de-peces-en-lago-rapel\/\",\"name\":\"Contaminaci\u00f3n particular habr\u00eda provocado la muerte de cientos de peces en Lago Rapel\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/contaminacion-particular-habria-provocado-la-muerte-de-cientos-de-peces-en-lago-rapel\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/contaminacion-particular-habria-provocado-la-muerte-de-cientos-de-peces-en-lago-rapel\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/148950119_3209169529182795_4363043568144788531_n.jpg\",\"datePublished\":\"2021-02-14T15:19:50+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-14T15:19:50+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/contaminacion-particular-habria-provocado-la-muerte-de-cientos-de-peces-en-lago-rapel\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/contaminacion-particular-habria-provocado-la-muerte-de-cientos-de-peces-en-lago-rapel\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/contaminacion-particular-habria-provocado-la-muerte-de-cientos-de-peces-en-lago-rapel\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/148950119_3209169529182795_4363043568144788531_n.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/148950119_3209169529182795_4363043568144788531_n.jpg\",\"width\":810,\"height\":484,\"caption\":\"Polic\u00eda de Investigaciones\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/contaminacion-particular-habria-provocado-la-muerte-de-cientos-de-peces-en-lago-rapel\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Contaminaci\u00f3n particular habr\u00eda provocado la muerte de cientos de peces en Lago Rapel\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Contaminaci\u00f3n particular habr\u00eda provocado la muerte de cientos de peces en Lago Rapel","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/contaminacion-particular-habria-provocado-la-muerte-de-cientos-de-peces-en-lago-rapel\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Contaminaci\u00f3n particular habr\u00eda provocado la muerte de cientos de peces en Lago Rapel","og_description":"Tras recibir diversas denuncias telef\u00f3nicas de lugare\u00f1os, personal de la Brigada Territorial Especializada San Vicente, en compa\u00f1\u00eda de peritos ec\u00f3logos del Laboratorio de Criminal\u00edstica (LACRIM) Central y personal de SERNAPESCA,&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/contaminacion-particular-habria-provocado-la-muerte-de-cientos-de-peces-en-lago-rapel\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-02-14T15:19:50+00:00","og_image":[{"width":810,"height":484,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/148950119_3209169529182795_4363043568144788531_n.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/contaminacion-particular-habria-provocado-la-muerte-de-cientos-de-peces-en-lago-rapel\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/contaminacion-particular-habria-provocado-la-muerte-de-cientos-de-peces-en-lago-rapel\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Contaminaci\u00f3n particular habr\u00eda provocado la muerte de cientos de peces en Lago Rapel","datePublished":"2021-02-14T15:19:50+00:00","dateModified":"2021-02-14T15:19:50+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/contaminacion-particular-habria-provocado-la-muerte-de-cientos-de-peces-en-lago-rapel\/"},"wordCount":177,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/contaminacion-particular-habria-provocado-la-muerte-de-cientos-de-peces-en-lago-rapel\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/148950119_3209169529182795_4363043568144788531_n.jpg","keywords":["Lago Rapel","Las Cabras","Mortandad de peces","PDI","san vicente"],"articleSection":["Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/contaminacion-particular-habria-provocado-la-muerte-de-cientos-de-peces-en-lago-rapel\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/contaminacion-particular-habria-provocado-la-muerte-de-cientos-de-peces-en-lago-rapel\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/contaminacion-particular-habria-provocado-la-muerte-de-cientos-de-peces-en-lago-rapel\/","name":"Contaminaci\u00f3n particular habr\u00eda provocado la muerte de cientos de peces en Lago Rapel","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/contaminacion-particular-habria-provocado-la-muerte-de-cientos-de-peces-en-lago-rapel\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/contaminacion-particular-habria-provocado-la-muerte-de-cientos-de-peces-en-lago-rapel\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/148950119_3209169529182795_4363043568144788531_n.jpg","datePublished":"2021-02-14T15:19:50+00:00","dateModified":"2021-02-14T15:19:50+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/contaminacion-particular-habria-provocado-la-muerte-de-cientos-de-peces-en-lago-rapel\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/contaminacion-particular-habria-provocado-la-muerte-de-cientos-de-peces-en-lago-rapel\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/contaminacion-particular-habria-provocado-la-muerte-de-cientos-de-peces-en-lago-rapel\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/148950119_3209169529182795_4363043568144788531_n.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/148950119_3209169529182795_4363043568144788531_n.jpg","width":810,"height":484,"caption":"Polic\u00eda de Investigaciones"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/contaminacion-particular-habria-provocado-la-muerte-de-cientos-de-peces-en-lago-rapel\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Contaminaci\u00f3n particular habr\u00eda provocado la muerte de cientos de peces en Lago Rapel"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1482","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1482"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1482\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1484,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1482\/revisions\/1484"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1483"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1482"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1482"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1482"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}