{"id":1501,"date":"2021-02-18T23:31:50","date_gmt":"2021-02-19T02:31:50","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1501"},"modified":"2021-02-18T23:31:50","modified_gmt":"2021-02-19T02:31:50","slug":"decretan-prision-preventiva-para-gendarme-y-otro-exfuncionario-por-trafico-de-armas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/decretan-prision-preventiva-para-gendarme-y-otro-exfuncionario-por-trafico-de-armas\/","title":{"rendered":"Decretan prisi\u00f3n preventiva para gendarme y otro exfuncionario por tr\u00e1fico de armas"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">La tarde de este jueves se desarroll\u00f3 la formalizaci\u00f3n de cargos de los tres imputados que formaban parte de banda que traficaba armas de fuego en la zona sur de la regi\u00f3n Metropolitana. En el procedimientos se logr\u00f3 incautar un arma que estaba inscrita a nombre de un funcionario activo de Gendarmer\u00eda, la que hab\u00eda sido adquirida en una armer\u00eda del centro de Santiago.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La investigaci\u00f3n permiti\u00f3 establecer que los involucrados adquirieron 25 armas de manera ilegal, con permisos falsificados, y 14 mil municiones de cartuchos 9 mil\u00edmetros y punto 40. Entre los detenidos hay un gendarme de servicio activo, otro que form\u00f3 parte de la instituci\u00f3n hasta 2008 y una mujer que comercializaba droga en la comuna de La Granja.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Todos quedaron con la medida cautelar de prisi\u00f3n preventiva por un plazo de 100 d\u00edas, tiempo fijado para la investigaci\u00f3n correspondiente.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La tarde de este jueves se desarroll\u00f3 la formalizaci\u00f3n de cargos de los tres imputados que formaban parte de banda que traficaba armas de fuego en la zona sur de&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1502,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[299],"tags":[450,317,452,451],"class_list":["post-1501","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-nacional","tag-gendarme","tag-policial","tag-prision-preventiva","tag-trafico-de-armas"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Decretan prisi\u00f3n preventiva para gendarme y otro exfuncionario por tr\u00e1fico de armas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/decretan-prision-preventiva-para-gendarme-y-otro-exfuncionario-por-trafico-de-armas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Decretan prisi\u00f3n preventiva para gendarme y otro exfuncionario por tr\u00e1fico de armas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La tarde de este jueves se desarroll\u00f3 la formalizaci\u00f3n de cargos de los tres imputados que formaban parte de banda que traficaba armas de fuego en la zona sur de&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/decretan-prision-preventiva-para-gendarme-y-otro-exfuncionario-por-trafico-de-armas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-02-19T02:31:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/cecece.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"725\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"381\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/decretan-prision-preventiva-para-gendarme-y-otro-exfuncionario-por-trafico-de-armas\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/decretan-prision-preventiva-para-gendarme-y-otro-exfuncionario-por-trafico-de-armas\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Decretan prisi\u00f3n preventiva para gendarme y otro exfuncionario por tr\u00e1fico de armas\",\"datePublished\":\"2021-02-19T02:31:50+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-19T02:31:50+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/decretan-prision-preventiva-para-gendarme-y-otro-exfuncionario-por-trafico-de-armas\/\"},\"wordCount\":161,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/decretan-prision-preventiva-para-gendarme-y-otro-exfuncionario-por-trafico-de-armas\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/cecece.png\",\"keywords\":[\"Gendarme\",\"policial\",\"prisi\u00f3n preventiva\",\"Trafico de armas\"],\"articleSection\":[\"Nacional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/decretan-prision-preventiva-para-gendarme-y-otro-exfuncionario-por-trafico-de-armas\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/decretan-prision-preventiva-para-gendarme-y-otro-exfuncionario-por-trafico-de-armas\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/decretan-prision-preventiva-para-gendarme-y-otro-exfuncionario-por-trafico-de-armas\/\",\"name\":\"Decretan prisi\u00f3n preventiva para gendarme y otro exfuncionario por tr\u00e1fico de armas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/decretan-prision-preventiva-para-gendarme-y-otro-exfuncionario-por-trafico-de-armas\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/decretan-prision-preventiva-para-gendarme-y-otro-exfuncionario-por-trafico-de-armas\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/cecece.png\",\"datePublished\":\"2021-02-19T02:31:50+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-19T02:31:50+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/decretan-prision-preventiva-para-gendarme-y-otro-exfuncionario-por-trafico-de-armas\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/decretan-prision-preventiva-para-gendarme-y-otro-exfuncionario-por-trafico-de-armas\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/decretan-prision-preventiva-para-gendarme-y-otro-exfuncionario-por-trafico-de-armas\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/cecece.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/cecece.png\",\"width\":725,\"height\":381},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/decretan-prision-preventiva-para-gendarme-y-otro-exfuncionario-por-trafico-de-armas\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Decretan prisi\u00f3n preventiva para gendarme y otro exfuncionario por tr\u00e1fico de armas\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Decretan prisi\u00f3n preventiva para gendarme y otro exfuncionario por tr\u00e1fico de armas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/decretan-prision-preventiva-para-gendarme-y-otro-exfuncionario-por-trafico-de-armas\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Decretan prisi\u00f3n preventiva para gendarme y otro exfuncionario por tr\u00e1fico de armas","og_description":"La tarde de este jueves se desarroll\u00f3 la formalizaci\u00f3n de cargos de los tres imputados que formaban parte de banda que traficaba armas de fuego en la zona sur de&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/decretan-prision-preventiva-para-gendarme-y-otro-exfuncionario-por-trafico-de-armas\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-02-19T02:31:50+00:00","og_image":[{"width":725,"height":381,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/cecece.png","type":"image\/png"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/decretan-prision-preventiva-para-gendarme-y-otro-exfuncionario-por-trafico-de-armas\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/decretan-prision-preventiva-para-gendarme-y-otro-exfuncionario-por-trafico-de-armas\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Decretan prisi\u00f3n preventiva para gendarme y otro exfuncionario por tr\u00e1fico de armas","datePublished":"2021-02-19T02:31:50+00:00","dateModified":"2021-02-19T02:31:50+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/decretan-prision-preventiva-para-gendarme-y-otro-exfuncionario-por-trafico-de-armas\/"},"wordCount":161,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/decretan-prision-preventiva-para-gendarme-y-otro-exfuncionario-por-trafico-de-armas\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/cecece.png","keywords":["Gendarme","policial","prisi\u00f3n preventiva","Trafico de armas"],"articleSection":["Nacional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/decretan-prision-preventiva-para-gendarme-y-otro-exfuncionario-por-trafico-de-armas\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/decretan-prision-preventiva-para-gendarme-y-otro-exfuncionario-por-trafico-de-armas\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/decretan-prision-preventiva-para-gendarme-y-otro-exfuncionario-por-trafico-de-armas\/","name":"Decretan prisi\u00f3n preventiva para gendarme y otro exfuncionario por tr\u00e1fico de armas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/decretan-prision-preventiva-para-gendarme-y-otro-exfuncionario-por-trafico-de-armas\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/decretan-prision-preventiva-para-gendarme-y-otro-exfuncionario-por-trafico-de-armas\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/cecece.png","datePublished":"2021-02-19T02:31:50+00:00","dateModified":"2021-02-19T02:31:50+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/decretan-prision-preventiva-para-gendarme-y-otro-exfuncionario-por-trafico-de-armas\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/decretan-prision-preventiva-para-gendarme-y-otro-exfuncionario-por-trafico-de-armas\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/decretan-prision-preventiva-para-gendarme-y-otro-exfuncionario-por-trafico-de-armas\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/cecece.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/cecece.png","width":725,"height":381},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/decretan-prision-preventiva-para-gendarme-y-otro-exfuncionario-por-trafico-de-armas\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Decretan prisi\u00f3n preventiva para gendarme y otro exfuncionario por tr\u00e1fico de armas"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1501","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1501"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1501\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1503,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1501\/revisions\/1503"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1502"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1501"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1501"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1501"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}