{"id":1521,"date":"2021-02-21T00:24:13","date_gmt":"2021-02-21T03:24:13","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1521"},"modified":"2021-02-21T00:24:13","modified_gmt":"2021-02-21T03:24:13","slug":"tres-sujetos-pasan-a-control-de-detencion-por-mantener-plantacion-de-marihuana-en-las-cabras","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/tres-sujetos-pasan-a-control-de-detencion-por-mantener-plantacion-de-marihuana-en-las-cabras\/","title":{"rendered":"Tres sujetos pasan a control de detenci\u00f3n por mantener plantaci\u00f3n de marihuana en Las Cabras"},"content":{"rendered":"<div class=\"o9v6fnle cxmmr5t8 oygrvhab hcukyx3x c1et5uql ii04i59q\">\n<div dir=\"auto\" style=\"text-align: justify;\">Carabineros de la SIP de la 5\u00aa Comisar\u00eda de Peumo, luego de un intenso trabajo investigativo, tuvieron la informaci\u00f3n de que en cuatro domicilios de la poblaci\u00f3n Ines de Su\u00e1rez, en la comuna de Las Cabras, se encontrar\u00edan plantas de marihuana y tambi\u00e9n, droga en proceso de secado.<\/div>\n<div dir=\"auto\" style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<\/div>\n<div class=\"o9v6fnle cxmmr5t8 oygrvhab hcukyx3x c1et5uql ii04i59q\" style=\"text-align: justify;\">\n<div dir=\"auto\">Por esta raz\u00f3n se produjo un operativo simult\u00e1neo en los domicilios, que permitieron detener a cuatro varones y una mujer, todos adultos, de los cuales solamente uno, contaba con antecedentes penales anteriores, por infracci\u00f3n a la Ley 20.000 y robo.<\/div>\n<div dir=\"auto\"><\/div>\n<\/div>\n<div class=\"o9v6fnle cxmmr5t8 oygrvhab hcukyx3x c1et5uql ii04i59q\" style=\"text-align: justify;\">\n<div dir=\"auto\">Durante los procedimientos se logr\u00f3 incautar, 24 plantas de Cannabis Sativa, de una altura por sobre 1 mt.; 152,6 grs. de marihuana elaborada; $137.000 en efectivo y otros elementos asociados al delito.<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"o9v6fnle cxmmr5t8 oygrvhab hcukyx3x c1et5uql ii04i59q\">\n<div dir=\"auto\" style=\"text-align: justify;\">El Fiscal de turno dispuso que tres de los detenidos pasen a Control de Detenci\u00f3n y que los otros dos, queden apercibidos por el Art. 26 del C\u00f3digo de Procedimiento Penal. La droga fue remitida al Servicio Salud O\u2019Higgins.<\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Carabineros de la SIP de la 5\u00aa Comisar\u00eda de Peumo, luego de un intenso trabajo investigativo, tuvieron la informaci\u00f3n de que en cuatro domicilios de la poblaci\u00f3n Ines de Su\u00e1rez,&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1522,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[298],"tags":[440,472],"class_list":["post-1521","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-regional","tag-las-cabras","tag-trafico"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Tres sujetos pasan a control de detenci\u00f3n por mantener plantaci\u00f3n de marihuana en Las Cabras<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/tres-sujetos-pasan-a-control-de-detencion-por-mantener-plantacion-de-marihuana-en-las-cabras\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Tres sujetos pasan a control de detenci\u00f3n por mantener plantaci\u00f3n de marihuana en Las Cabras\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Carabineros de la SIP de la 5\u00aa Comisar\u00eda de Peumo, luego de un intenso trabajo investigativo, tuvieron la informaci\u00f3n de que en cuatro domicilios de la poblaci\u00f3n Ines de Su\u00e1rez,&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/tres-sujetos-pasan-a-control-de-detencion-por-mantener-plantacion-de-marihuana-en-las-cabras\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-02-21T03:24:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/153213987_3771465666270447_8994516445525704164_n.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"960\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"640\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/tres-sujetos-pasan-a-control-de-detencion-por-mantener-plantacion-de-marihuana-en-las-cabras\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/tres-sujetos-pasan-a-control-de-detencion-por-mantener-plantacion-de-marihuana-en-las-cabras\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Tres sujetos pasan a control de detenci\u00f3n por mantener plantaci\u00f3n de marihuana en Las Cabras\",\"datePublished\":\"2021-02-21T03:24:13+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-21T03:24:13+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/tres-sujetos-pasan-a-control-de-detencion-por-mantener-plantacion-de-marihuana-en-las-cabras\/\"},\"wordCount\":181,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/tres-sujetos-pasan-a-control-de-detencion-por-mantener-plantacion-de-marihuana-en-las-cabras\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/153213987_3771465666270447_8994516445525704164_n.jpg\",\"keywords\":[\"Las Cabras\",\"Trafico\"],\"articleSection\":[\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/tres-sujetos-pasan-a-control-de-detencion-por-mantener-plantacion-de-marihuana-en-las-cabras\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/tres-sujetos-pasan-a-control-de-detencion-por-mantener-plantacion-de-marihuana-en-las-cabras\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/tres-sujetos-pasan-a-control-de-detencion-por-mantener-plantacion-de-marihuana-en-las-cabras\/\",\"name\":\"Tres sujetos pasan a control de detenci\u00f3n por mantener plantaci\u00f3n de marihuana en Las Cabras\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/tres-sujetos-pasan-a-control-de-detencion-por-mantener-plantacion-de-marihuana-en-las-cabras\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/tres-sujetos-pasan-a-control-de-detencion-por-mantener-plantacion-de-marihuana-en-las-cabras\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/153213987_3771465666270447_8994516445525704164_n.jpg\",\"datePublished\":\"2021-02-21T03:24:13+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-21T03:24:13+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/tres-sujetos-pasan-a-control-de-detencion-por-mantener-plantacion-de-marihuana-en-las-cabras\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/tres-sujetos-pasan-a-control-de-detencion-por-mantener-plantacion-de-marihuana-en-las-cabras\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/tres-sujetos-pasan-a-control-de-detencion-por-mantener-plantacion-de-marihuana-en-las-cabras\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/153213987_3771465666270447_8994516445525704164_n.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/153213987_3771465666270447_8994516445525704164_n.jpg\",\"width\":960,\"height\":640},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/tres-sujetos-pasan-a-control-de-detencion-por-mantener-plantacion-de-marihuana-en-las-cabras\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Tres sujetos pasan a control de detenci\u00f3n por mantener plantaci\u00f3n de marihuana en Las Cabras\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Tres sujetos pasan a control de detenci\u00f3n por mantener plantaci\u00f3n de marihuana en Las Cabras","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/tres-sujetos-pasan-a-control-de-detencion-por-mantener-plantacion-de-marihuana-en-las-cabras\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Tres sujetos pasan a control de detenci\u00f3n por mantener plantaci\u00f3n de marihuana en Las Cabras","og_description":"Carabineros de la SIP de la 5\u00aa Comisar\u00eda de Peumo, luego de un intenso trabajo investigativo, tuvieron la informaci\u00f3n de que en cuatro domicilios de la poblaci\u00f3n Ines de Su\u00e1rez,&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/tres-sujetos-pasan-a-control-de-detencion-por-mantener-plantacion-de-marihuana-en-las-cabras\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-02-21T03:24:13+00:00","og_image":[{"width":960,"height":640,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/153213987_3771465666270447_8994516445525704164_n.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/tres-sujetos-pasan-a-control-de-detencion-por-mantener-plantacion-de-marihuana-en-las-cabras\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/tres-sujetos-pasan-a-control-de-detencion-por-mantener-plantacion-de-marihuana-en-las-cabras\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Tres sujetos pasan a control de detenci\u00f3n por mantener plantaci\u00f3n de marihuana en Las Cabras","datePublished":"2021-02-21T03:24:13+00:00","dateModified":"2021-02-21T03:24:13+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/tres-sujetos-pasan-a-control-de-detencion-por-mantener-plantacion-de-marihuana-en-las-cabras\/"},"wordCount":181,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/tres-sujetos-pasan-a-control-de-detencion-por-mantener-plantacion-de-marihuana-en-las-cabras\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/153213987_3771465666270447_8994516445525704164_n.jpg","keywords":["Las Cabras","Trafico"],"articleSection":["Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/tres-sujetos-pasan-a-control-de-detencion-por-mantener-plantacion-de-marihuana-en-las-cabras\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/tres-sujetos-pasan-a-control-de-detencion-por-mantener-plantacion-de-marihuana-en-las-cabras\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/tres-sujetos-pasan-a-control-de-detencion-por-mantener-plantacion-de-marihuana-en-las-cabras\/","name":"Tres sujetos pasan a control de detenci\u00f3n por mantener plantaci\u00f3n de marihuana en Las Cabras","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/tres-sujetos-pasan-a-control-de-detencion-por-mantener-plantacion-de-marihuana-en-las-cabras\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/tres-sujetos-pasan-a-control-de-detencion-por-mantener-plantacion-de-marihuana-en-las-cabras\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/153213987_3771465666270447_8994516445525704164_n.jpg","datePublished":"2021-02-21T03:24:13+00:00","dateModified":"2021-02-21T03:24:13+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/tres-sujetos-pasan-a-control-de-detencion-por-mantener-plantacion-de-marihuana-en-las-cabras\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/tres-sujetos-pasan-a-control-de-detencion-por-mantener-plantacion-de-marihuana-en-las-cabras\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/tres-sujetos-pasan-a-control-de-detencion-por-mantener-plantacion-de-marihuana-en-las-cabras\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/153213987_3771465666270447_8994516445525704164_n.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/153213987_3771465666270447_8994516445525704164_n.jpg","width":960,"height":640},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/tres-sujetos-pasan-a-control-de-detencion-por-mantener-plantacion-de-marihuana-en-las-cabras\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Tres sujetos pasan a control de detenci\u00f3n por mantener plantaci\u00f3n de marihuana en Las Cabras"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1521","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1521"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1521\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1523,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1521\/revisions\/1523"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1522"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1521"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1521"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1521"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}