{"id":1526,"date":"2021-02-23T18:23:52","date_gmt":"2021-02-23T21:23:52","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1526"},"modified":"2021-02-23T18:23:52","modified_gmt":"2021-02-23T21:23:52","slug":"arboleda-de-santa-amelia-gana-la-primera-batalla-contra-proyecto-de-cge","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/arboleda-de-santa-amelia-gana-la-primera-batalla-contra-proyecto-de-cge\/","title":{"rendered":"Arboleda de Santa Amelia gana la primera batalla contra proyecto de CGE"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">A partir de la movilizaci\u00f3n social surgida en Pichidegua, debido a proyectos que llevar\u00eda a cabo en el lugar la Compa\u00f1\u00eda General de Electricidad, la Superintendencia (SEC) ofici\u00f3 a este para que revise el proyecto de intervenci\u00f3n en la arboleda y proponga una alternativa.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En una inspecci\u00f3n en terreno, la SEC evidenci\u00f3 graves peligros en la obra que se pretend\u00eda, m\u00e1s all\u00e1 del fuerte impacto paisaj\u00edstico y ambiental.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Varias fueron las dificultades observadas que hacen no recomendable el tendido a\u00e9reo por dicho lugar. \u00abzanjas de gran magnitud por donde circula agua, terreno blando, espacio tan estrecho que los postes quedar\u00edan a menos de 50 cms de la calzada, lo que representa alto riesgo de choque de postes y por tanto interrupciones reiteradas\u00bb, son algunos de los elementos que menciona el documento.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Luego, se refiere al peligro que esto conllevar\u00eda para los vecinos del sector, debido a la alta frecuencia de circulaci\u00f3n de veh\u00edculos a gran velocidad. \u00abMuchas personas del lugar circulan a pie o en bicicleta. De hecho, en estos d\u00edas acaba de ocurrir una muerte por impacto de un veh\u00edculo a una persona que circulaba en bicicleta\u00bb, indica el oficio de la SEC.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En consecuencia, la compa\u00f1\u00eda el\u00e9ctrica debe estudiar el escenario y descartar el tendido a\u00e9reo. A ese respecto, el oficio indica que la compa\u00f1\u00eda debe informar el nuevo proyecto, a menos que sea por predios o subterr\u00e1neo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00abSi la soluci\u00f3n es por el interior de predios particulares o subterr\u00e1nea en ese tramo, no ser\u00eda necesario presentarla a la comunidad, en caso contrario, agradecemos presentarla para contar con la aprobaci\u00f3n tanto del municipio como de las comunidades del lugar\u00bb, sentencia el documento.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Luego de la noticia, el alcalde Ruben Cer\u00f3n manifest\u00f3: \u00abQuiero destacar el empoderamiento de la comunidad, que es algo muy importante, para que nunca m\u00e1s las grandes empresas pasen a llevar a las comunidades. Este municipio siempre ha estado del lado de las demandas de la comunidad y juntos hemos trabajado y salido de situaciones muy complejas. El de hoy es un triunfo de la gente\u00bb.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A partir de la movilizaci\u00f3n social surgida en Pichidegua, debido a proyectos que llevar\u00eda a cabo en el lugar la Compa\u00f1\u00eda General de Electricidad, la Superintendencia (SEC) ofici\u00f3 a este&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1527,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[297,298],"tags":[473,337,446,445,474],"class_list":["post-1526","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-noticias","category-regional","tag-arboleda","tag-cge","tag-pichidegua","tag-santa-amelia","tag-sec"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Arboleda de Santa Amelia gana la primera batalla contra proyecto de CGE<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/arboleda-de-santa-amelia-gana-la-primera-batalla-contra-proyecto-de-cge\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Arboleda de Santa Amelia gana la primera batalla contra proyecto de CGE\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A partir de la movilizaci\u00f3n social surgida en Pichidegua, debido a proyectos que llevar\u00eda a cabo en el lugar la Compa\u00f1\u00eda General de Electricidad, la Superintendencia (SEC) ofici\u00f3 a este&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/arboleda-de-santa-amelia-gana-la-primera-batalla-contra-proyecto-de-cge\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-02-23T21:23:52+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/51e96c7c-b185-4297-b92b-c467eeb94859.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"960\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"638\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/arboleda-de-santa-amelia-gana-la-primera-batalla-contra-proyecto-de-cge\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/arboleda-de-santa-amelia-gana-la-primera-batalla-contra-proyecto-de-cge\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Arboleda de Santa Amelia gana la primera batalla contra proyecto de CGE\",\"datePublished\":\"2021-02-23T21:23:52+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-23T21:23:52+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/arboleda-de-santa-amelia-gana-la-primera-batalla-contra-proyecto-de-cge\/\"},\"wordCount\":377,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/arboleda-de-santa-amelia-gana-la-primera-batalla-contra-proyecto-de-cge\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/51e96c7c-b185-4297-b92b-c467eeb94859.jpg\",\"keywords\":[\"Arboleda\",\"CGE\",\"Pichidegua\",\"Santa Amelia\",\"SEC\"],\"articleSection\":[\"Noticias\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/arboleda-de-santa-amelia-gana-la-primera-batalla-contra-proyecto-de-cge\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/arboleda-de-santa-amelia-gana-la-primera-batalla-contra-proyecto-de-cge\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/arboleda-de-santa-amelia-gana-la-primera-batalla-contra-proyecto-de-cge\/\",\"name\":\"Arboleda de Santa Amelia gana la primera batalla contra proyecto de CGE\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/arboleda-de-santa-amelia-gana-la-primera-batalla-contra-proyecto-de-cge\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/arboleda-de-santa-amelia-gana-la-primera-batalla-contra-proyecto-de-cge\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/51e96c7c-b185-4297-b92b-c467eeb94859.jpg\",\"datePublished\":\"2021-02-23T21:23:52+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-23T21:23:52+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/arboleda-de-santa-amelia-gana-la-primera-batalla-contra-proyecto-de-cge\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/arboleda-de-santa-amelia-gana-la-primera-batalla-contra-proyecto-de-cge\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/arboleda-de-santa-amelia-gana-la-primera-batalla-contra-proyecto-de-cge\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/51e96c7c-b185-4297-b92b-c467eeb94859.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/51e96c7c-b185-4297-b92b-c467eeb94859.jpg\",\"width\":960,\"height\":638,\"caption\":\"Mario Toro\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/arboleda-de-santa-amelia-gana-la-primera-batalla-contra-proyecto-de-cge\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Arboleda de Santa Amelia gana la primera batalla contra proyecto de CGE\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Arboleda de Santa Amelia gana la primera batalla contra proyecto de CGE","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/arboleda-de-santa-amelia-gana-la-primera-batalla-contra-proyecto-de-cge\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Arboleda de Santa Amelia gana la primera batalla contra proyecto de CGE","og_description":"A partir de la movilizaci\u00f3n social surgida en Pichidegua, debido a proyectos que llevar\u00eda a cabo en el lugar la Compa\u00f1\u00eda General de Electricidad, la Superintendencia (SEC) ofici\u00f3 a este&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/arboleda-de-santa-amelia-gana-la-primera-batalla-contra-proyecto-de-cge\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-02-23T21:23:52+00:00","og_image":[{"width":960,"height":638,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/51e96c7c-b185-4297-b92b-c467eeb94859.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/arboleda-de-santa-amelia-gana-la-primera-batalla-contra-proyecto-de-cge\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/arboleda-de-santa-amelia-gana-la-primera-batalla-contra-proyecto-de-cge\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Arboleda de Santa Amelia gana la primera batalla contra proyecto de CGE","datePublished":"2021-02-23T21:23:52+00:00","dateModified":"2021-02-23T21:23:52+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/arboleda-de-santa-amelia-gana-la-primera-batalla-contra-proyecto-de-cge\/"},"wordCount":377,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/arboleda-de-santa-amelia-gana-la-primera-batalla-contra-proyecto-de-cge\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/51e96c7c-b185-4297-b92b-c467eeb94859.jpg","keywords":["Arboleda","CGE","Pichidegua","Santa Amelia","SEC"],"articleSection":["Noticias","Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/arboleda-de-santa-amelia-gana-la-primera-batalla-contra-proyecto-de-cge\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/arboleda-de-santa-amelia-gana-la-primera-batalla-contra-proyecto-de-cge\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/arboleda-de-santa-amelia-gana-la-primera-batalla-contra-proyecto-de-cge\/","name":"Arboleda de Santa Amelia gana la primera batalla contra proyecto de CGE","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/arboleda-de-santa-amelia-gana-la-primera-batalla-contra-proyecto-de-cge\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/arboleda-de-santa-amelia-gana-la-primera-batalla-contra-proyecto-de-cge\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/51e96c7c-b185-4297-b92b-c467eeb94859.jpg","datePublished":"2021-02-23T21:23:52+00:00","dateModified":"2021-02-23T21:23:52+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/arboleda-de-santa-amelia-gana-la-primera-batalla-contra-proyecto-de-cge\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/arboleda-de-santa-amelia-gana-la-primera-batalla-contra-proyecto-de-cge\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/arboleda-de-santa-amelia-gana-la-primera-batalla-contra-proyecto-de-cge\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/51e96c7c-b185-4297-b92b-c467eeb94859.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/51e96c7c-b185-4297-b92b-c467eeb94859.jpg","width":960,"height":638,"caption":"Mario Toro"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/arboleda-de-santa-amelia-gana-la-primera-batalla-contra-proyecto-de-cge\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Arboleda de Santa Amelia gana la primera batalla contra proyecto de CGE"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1526","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1526"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1526\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1528,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1526\/revisions\/1528"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1527"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1526"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1526"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1526"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}