{"id":1535,"date":"2021-02-25T10:43:59","date_gmt":"2021-02-25T13:43:59","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1535"},"modified":"2021-02-25T10:43:59","modified_gmt":"2021-02-25T13:43:59","slug":"bomberos-de-todo-chile-viajaran-a-la-zona-para-apoyar-las-labores-de-busqueda-de-tomas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/bomberos-de-todo-chile-viajaran-a-la-zona-para-apoyar-las-labores-de-busqueda-de-tomas\/","title":{"rendered":"Bomberos de todo Chile viajar\u00e1n a la zona para apoyar las labores de b\u00fasqueda de Tom\u00e1s."},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">En la noche de este mi\u00e9rcoles, Bomberos de Chile anunci\u00f3 que, junto con las autoridades locales, decidieron activar el sistema nacional de operaciones de la instituci\u00f3n para ayuda a encontrar a Tom\u00e1s Bravo .<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El anuncio se da cuando se cumple una semana de la desaparici\u00f3n del ni\u00f1o, de quien se perdi\u00f3 rastro en una zona boscosa de Lebu.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHoy se decidi\u00f3 con las autoridades locales activar el sistema nacional de operaciones de Bomberos de Chile, eso implica que va a venir bomberos de todas las partes del pa\u00eds a prestar apoyo para seguir con la b\u00fasqueda hasta que la Fiscal\u00eda determine lo contrario\u00bb, inform\u00f3 el jefe de la unidad USAR de Bomberos de Concepci\u00f3n, \u00cdtalo Parietti.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ser\u00e1n equipos de 32 rescatistas y se solicitar\u00e1n seg\u00fan lo que determine el cuerpo de Bomberos de Arauco. Dicho personal deber\u00eda llegar este pr\u00f3ximo fin de semana.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, el intendente del B\u00edo-B\u00edo, Patricio Kuhn, afirm\u00f3 que \u00abno estamos satisfechos porque no hemos logrado encontrar a Tom\u00e1s, pero tambi\u00e9n quiero decir que es un orgullo ver a todos estos equipos que han trabajado\u201d.<\/p>\n<p>Hoy jueves contin\u00faan las labores de b\u00fasqueda a 8 d\u00edas de la desaparici\u00f3n del peque\u00f1o Tom\u00e1s.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En la noche de este mi\u00e9rcoles, Bomberos de Chile anunci\u00f3 que, junto con las autoridades locales, decidieron activar el sistema nacional de operaciones de la instituci\u00f3n para ayuda a encontrar&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1536,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[299,297],"tags":[482,479,481,480],"class_list":["post-1535","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-nacional","category-noticias","tag-bomberos","tag-busqueda","tag-lebu","tag-tomas"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Bomberos de todo Chile viajar\u00e1n a la zona para apoyar las labores de b\u00fasqueda de Tom\u00e1s.<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/bomberos-de-todo-chile-viajaran-a-la-zona-para-apoyar-las-labores-de-busqueda-de-tomas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Bomberos de todo Chile viajar\u00e1n a la zona para apoyar las labores de b\u00fasqueda de Tom\u00e1s.\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"En la noche de este mi\u00e9rcoles, Bomberos de Chile anunci\u00f3 que, junto con las autoridades locales, decidieron activar el sistema nacional de operaciones de la instituci\u00f3n para ayuda a encontrar&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/bomberos-de-todo-chile-viajaran-a-la-zona-para-apoyar-las-labores-de-busqueda-de-tomas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-02-25T13:43:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/A_UNO_1259411-1024x683-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"683\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/bomberos-de-todo-chile-viajaran-a-la-zona-para-apoyar-las-labores-de-busqueda-de-tomas\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/bomberos-de-todo-chile-viajaran-a-la-zona-para-apoyar-las-labores-de-busqueda-de-tomas\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Bomberos de todo Chile viajar\u00e1n a la zona para apoyar las labores de b\u00fasqueda de Tom\u00e1s.\",\"datePublished\":\"2021-02-25T13:43:59+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-25T13:43:59+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/bomberos-de-todo-chile-viajaran-a-la-zona-para-apoyar-las-labores-de-busqueda-de-tomas\/\"},\"wordCount\":237,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/bomberos-de-todo-chile-viajaran-a-la-zona-para-apoyar-las-labores-de-busqueda-de-tomas\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/A_UNO_1259411-1024x683-1.jpg\",\"keywords\":[\"Bomberos\",\"Busqueda\",\"Lebu\",\"Tomas\"],\"articleSection\":[\"Nacional\",\"Noticias\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/bomberos-de-todo-chile-viajaran-a-la-zona-para-apoyar-las-labores-de-busqueda-de-tomas\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/bomberos-de-todo-chile-viajaran-a-la-zona-para-apoyar-las-labores-de-busqueda-de-tomas\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/bomberos-de-todo-chile-viajaran-a-la-zona-para-apoyar-las-labores-de-busqueda-de-tomas\/\",\"name\":\"Bomberos de todo Chile viajar\u00e1n a la zona para apoyar las labores de b\u00fasqueda de Tom\u00e1s.\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/bomberos-de-todo-chile-viajaran-a-la-zona-para-apoyar-las-labores-de-busqueda-de-tomas\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/bomberos-de-todo-chile-viajaran-a-la-zona-para-apoyar-las-labores-de-busqueda-de-tomas\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/A_UNO_1259411-1024x683-1.jpg\",\"datePublished\":\"2021-02-25T13:43:59+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-25T13:43:59+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/bomberos-de-todo-chile-viajaran-a-la-zona-para-apoyar-las-labores-de-busqueda-de-tomas\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/bomberos-de-todo-chile-viajaran-a-la-zona-para-apoyar-las-labores-de-busqueda-de-tomas\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/bomberos-de-todo-chile-viajaran-a-la-zona-para-apoyar-las-labores-de-busqueda-de-tomas\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/A_UNO_1259411-1024x683-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/A_UNO_1259411-1024x683-1.jpg\",\"width\":1024,\"height\":683,\"caption\":\"Agencia Uno\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/bomberos-de-todo-chile-viajaran-a-la-zona-para-apoyar-las-labores-de-busqueda-de-tomas\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Bomberos de todo Chile viajar\u00e1n a la zona para apoyar las labores de b\u00fasqueda de Tom\u00e1s.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Bomberos de todo Chile viajar\u00e1n a la zona para apoyar las labores de b\u00fasqueda de Tom\u00e1s.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/bomberos-de-todo-chile-viajaran-a-la-zona-para-apoyar-las-labores-de-busqueda-de-tomas\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Bomberos de todo Chile viajar\u00e1n a la zona para apoyar las labores de b\u00fasqueda de Tom\u00e1s.","og_description":"En la noche de este mi\u00e9rcoles, Bomberos de Chile anunci\u00f3 que, junto con las autoridades locales, decidieron activar el sistema nacional de operaciones de la instituci\u00f3n para ayuda a encontrar&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/bomberos-de-todo-chile-viajaran-a-la-zona-para-apoyar-las-labores-de-busqueda-de-tomas\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-02-25T13:43:59+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":683,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/A_UNO_1259411-1024x683-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/bomberos-de-todo-chile-viajaran-a-la-zona-para-apoyar-las-labores-de-busqueda-de-tomas\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/bomberos-de-todo-chile-viajaran-a-la-zona-para-apoyar-las-labores-de-busqueda-de-tomas\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Bomberos de todo Chile viajar\u00e1n a la zona para apoyar las labores de b\u00fasqueda de Tom\u00e1s.","datePublished":"2021-02-25T13:43:59+00:00","dateModified":"2021-02-25T13:43:59+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/bomberos-de-todo-chile-viajaran-a-la-zona-para-apoyar-las-labores-de-busqueda-de-tomas\/"},"wordCount":237,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/bomberos-de-todo-chile-viajaran-a-la-zona-para-apoyar-las-labores-de-busqueda-de-tomas\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/A_UNO_1259411-1024x683-1.jpg","keywords":["Bomberos","Busqueda","Lebu","Tomas"],"articleSection":["Nacional","Noticias"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/bomberos-de-todo-chile-viajaran-a-la-zona-para-apoyar-las-labores-de-busqueda-de-tomas\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/bomberos-de-todo-chile-viajaran-a-la-zona-para-apoyar-las-labores-de-busqueda-de-tomas\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/bomberos-de-todo-chile-viajaran-a-la-zona-para-apoyar-las-labores-de-busqueda-de-tomas\/","name":"Bomberos de todo Chile viajar\u00e1n a la zona para apoyar las labores de b\u00fasqueda de Tom\u00e1s.","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/bomberos-de-todo-chile-viajaran-a-la-zona-para-apoyar-las-labores-de-busqueda-de-tomas\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/bomberos-de-todo-chile-viajaran-a-la-zona-para-apoyar-las-labores-de-busqueda-de-tomas\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/A_UNO_1259411-1024x683-1.jpg","datePublished":"2021-02-25T13:43:59+00:00","dateModified":"2021-02-25T13:43:59+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/bomberos-de-todo-chile-viajaran-a-la-zona-para-apoyar-las-labores-de-busqueda-de-tomas\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/bomberos-de-todo-chile-viajaran-a-la-zona-para-apoyar-las-labores-de-busqueda-de-tomas\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/bomberos-de-todo-chile-viajaran-a-la-zona-para-apoyar-las-labores-de-busqueda-de-tomas\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/A_UNO_1259411-1024x683-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/A_UNO_1259411-1024x683-1.jpg","width":1024,"height":683,"caption":"Agencia Uno"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/bomberos-de-todo-chile-viajaran-a-la-zona-para-apoyar-las-labores-de-busqueda-de-tomas\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Bomberos de todo Chile viajar\u00e1n a la zona para apoyar las labores de b\u00fasqueda de Tom\u00e1s."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1535","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1535"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1535\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1537,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1535\/revisions\/1537"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1536"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1535"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1535"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1535"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}