{"id":1538,"date":"2021-02-25T10:56:58","date_gmt":"2021-02-25T13:56:58","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1538"},"modified":"2021-02-25T10:56:58","modified_gmt":"2021-02-25T13:56:58","slug":"empresa-de-andronico-luksic-debera-enfrentar-denuncia-de-greenpeace-por-extraccion-de-agua","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/empresa-de-andronico-luksic-debera-enfrentar-denuncia-de-greenpeace-por-extraccion-de-agua\/","title":{"rendered":"Empresa de Andr\u00f3nico Luksic deber\u00e1 enfrentar denuncia de Greenpeace por extracci\u00f3n de agua"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Greenpeace present\u00f3 este martes una denuncia ante el Ministerio P\u00fablico, con la que esperan que se sancione a quienes resulten responsables por la ilegal extracci\u00f3n de agua que realizaba la Agr\u00edcola El Cerrito, propiedad del empresario Andr\u00f3nico Luksic, desde el canal Asiento en el Valle del Elqui, Regi\u00f3n de Coquimbo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El hecho fue revelado por una investigaci\u00f3n publicada en Ciper, donde se revel\u00f3 que los regantes agrupados en el Canal el Asiento denunciaban que \u201cen propiedad de la Agr\u00edcola El Cerrito, del Sr. Andr\u00f3nico Luksic, exist\u00eda un estanque artificial para acumular agua, junto con una ca\u00f1er\u00eda y una m\u00e1quina para extraerla\u201d, situaci\u00f3n que hac\u00eda bajar el caudal de agua de manera importante y afectaba el volumen de aguas del canal el Asiento\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Posteriormente, fue el mismo Luksic quien reconoci\u00f3 que la empresa era de su propiedad y pidi\u00f3 que las autoridades sancionaran la situaci\u00f3n con \u201ctoda la fuerza de la ley\u201d en caso de haber incurrido en una falta grave.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignleft wp-image-1540 size-large\" src=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Mismo-lugar-bomba-retirada-1024x484.jpg\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"484\" srcset=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Mismo-lugar-bomba-retirada-1024x484.jpg 1024w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Mismo-lugar-bomba-retirada-300x142.jpg 300w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Mismo-lugar-bomba-retirada-768x363.jpg 768w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Mismo-lugar-bomba-retirada.jpg 1280w\" sizes=\"auto, (max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/>Ante esto, la directora pol\u00edtica de Greenpeace, Josefina Correa, afirm\u00f3 que \u201calgunos testimonios se\u00f1alan que dicha bomba hab\u00eda estado instalada por m\u00e1s de 15 a\u00f1os. La afectaci\u00f3n de un robo de agua, en caso de configurarse, es de magnitudes econ\u00f3micas, sanitarias y humanas inconmensurables que el Ministerio P\u00fablico debe investigar en el uso de sus facultades\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cSer\u00eda relevante que comience a aplicarse el sistema penal para quienes abusan y atentan gravemente contra el inter\u00e9s p\u00fablico en el aprovechamiento de bienes comunes naturales\u201d, a\u00f1adi\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Adem\u00e1s, en el escrito presentado por la ONG ambientalista destac\u00f3 que la zona donde se realiza la extracci\u00f3n ilegal de agua corresponde a \u201cuna cuenca sobre otorgada\u201d y a una zona del pa\u00eds \u201ccontinuamente afectada a decretos de escasez, cat\u00e1strofe o emergencia h\u00eddrica\u201d, lo que hace a\u00fan m\u00e1s grave la situaci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: right;\"><strong>Fuente 24 horas<\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Greenpeace present\u00f3 este martes una denuncia ante el Ministerio P\u00fablico, con la que esperan que se sancione a quienes resulten responsables por la ilegal extracci\u00f3n de agua que realizaba la&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1539,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[299,316],"tags":[483,485,484,487,486],"class_list":["post-1538","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-nacional","category-policial","tag-andronico-luksic","tag-extraccion-de-agua","tag-greenpace","tag-region-de-coquimbo","tag-valle-del-elqui"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Empresa de Andr\u00f3nico Luksic deber\u00e1 enfrentar denuncia de Greenpeace por extracci\u00f3n de agua<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/empresa-de-andronico-luksic-debera-enfrentar-denuncia-de-greenpeace-por-extraccion-de-agua\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Empresa de Andr\u00f3nico Luksic deber\u00e1 enfrentar denuncia de Greenpeace por extracci\u00f3n de agua\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Greenpeace present\u00f3 este martes una denuncia ante el Ministerio P\u00fablico, con la que esperan que se sancione a quienes resulten responsables por la ilegal extracci\u00f3n de agua que realizaba la&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/empresa-de-andronico-luksic-debera-enfrentar-denuncia-de-greenpeace-por-extraccion-de-agua\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-02-25T13:56:58+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/auno1069964-c0c06e03865b7a57471da4afa0061869-800x400-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"400\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/empresa-de-andronico-luksic-debera-enfrentar-denuncia-de-greenpeace-por-extraccion-de-agua\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/empresa-de-andronico-luksic-debera-enfrentar-denuncia-de-greenpeace-por-extraccion-de-agua\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Empresa de Andr\u00f3nico Luksic deber\u00e1 enfrentar denuncia de Greenpeace por extracci\u00f3n de agua\",\"datePublished\":\"2021-02-25T13:56:58+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-25T13:56:58+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/empresa-de-andronico-luksic-debera-enfrentar-denuncia-de-greenpeace-por-extraccion-de-agua\/\"},\"wordCount\":345,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/empresa-de-andronico-luksic-debera-enfrentar-denuncia-de-greenpeace-por-extraccion-de-agua\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/auno1069964-c0c06e03865b7a57471da4afa0061869-800x400-1.jpg\",\"keywords\":[\"Andr\u00f3nico Luksic\",\"Extracci\u00f3n de agua\",\"Greenpace\",\"Region de Coquimbo\",\"Valle del Elqui\"],\"articleSection\":[\"Nacional\",\"Policial\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/empresa-de-andronico-luksic-debera-enfrentar-denuncia-de-greenpeace-por-extraccion-de-agua\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/empresa-de-andronico-luksic-debera-enfrentar-denuncia-de-greenpeace-por-extraccion-de-agua\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/empresa-de-andronico-luksic-debera-enfrentar-denuncia-de-greenpeace-por-extraccion-de-agua\/\",\"name\":\"Empresa de Andr\u00f3nico Luksic deber\u00e1 enfrentar denuncia de Greenpeace por extracci\u00f3n de agua\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/empresa-de-andronico-luksic-debera-enfrentar-denuncia-de-greenpeace-por-extraccion-de-agua\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/empresa-de-andronico-luksic-debera-enfrentar-denuncia-de-greenpeace-por-extraccion-de-agua\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/auno1069964-c0c06e03865b7a57471da4afa0061869-800x400-1.jpg\",\"datePublished\":\"2021-02-25T13:56:58+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-25T13:56:58+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/empresa-de-andronico-luksic-debera-enfrentar-denuncia-de-greenpeace-por-extraccion-de-agua\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/empresa-de-andronico-luksic-debera-enfrentar-denuncia-de-greenpeace-por-extraccion-de-agua\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/empresa-de-andronico-luksic-debera-enfrentar-denuncia-de-greenpeace-por-extraccion-de-agua\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/auno1069964-c0c06e03865b7a57471da4afa0061869-800x400-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/auno1069964-c0c06e03865b7a57471da4afa0061869-800x400-1.jpg\",\"width\":800,\"height\":400},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/empresa-de-andronico-luksic-debera-enfrentar-denuncia-de-greenpeace-por-extraccion-de-agua\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Empresa de Andr\u00f3nico Luksic deber\u00e1 enfrentar denuncia de Greenpeace por extracci\u00f3n de agua\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Empresa de Andr\u00f3nico Luksic deber\u00e1 enfrentar denuncia de Greenpeace por extracci\u00f3n de agua","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/empresa-de-andronico-luksic-debera-enfrentar-denuncia-de-greenpeace-por-extraccion-de-agua\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Empresa de Andr\u00f3nico Luksic deber\u00e1 enfrentar denuncia de Greenpeace por extracci\u00f3n de agua","og_description":"Greenpeace present\u00f3 este martes una denuncia ante el Ministerio P\u00fablico, con la que esperan que se sancione a quienes resulten responsables por la ilegal extracci\u00f3n de agua que realizaba la&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/empresa-de-andronico-luksic-debera-enfrentar-denuncia-de-greenpeace-por-extraccion-de-agua\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-02-25T13:56:58+00:00","og_image":[{"width":800,"height":400,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/auno1069964-c0c06e03865b7a57471da4afa0061869-800x400-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/empresa-de-andronico-luksic-debera-enfrentar-denuncia-de-greenpeace-por-extraccion-de-agua\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/empresa-de-andronico-luksic-debera-enfrentar-denuncia-de-greenpeace-por-extraccion-de-agua\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Empresa de Andr\u00f3nico Luksic deber\u00e1 enfrentar denuncia de Greenpeace por extracci\u00f3n de agua","datePublished":"2021-02-25T13:56:58+00:00","dateModified":"2021-02-25T13:56:58+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/empresa-de-andronico-luksic-debera-enfrentar-denuncia-de-greenpeace-por-extraccion-de-agua\/"},"wordCount":345,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/empresa-de-andronico-luksic-debera-enfrentar-denuncia-de-greenpeace-por-extraccion-de-agua\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/auno1069964-c0c06e03865b7a57471da4afa0061869-800x400-1.jpg","keywords":["Andr\u00f3nico Luksic","Extracci\u00f3n de agua","Greenpace","Region de Coquimbo","Valle del Elqui"],"articleSection":["Nacional","Policial"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/empresa-de-andronico-luksic-debera-enfrentar-denuncia-de-greenpeace-por-extraccion-de-agua\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/empresa-de-andronico-luksic-debera-enfrentar-denuncia-de-greenpeace-por-extraccion-de-agua\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/empresa-de-andronico-luksic-debera-enfrentar-denuncia-de-greenpeace-por-extraccion-de-agua\/","name":"Empresa de Andr\u00f3nico Luksic deber\u00e1 enfrentar denuncia de Greenpeace por extracci\u00f3n de agua","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/empresa-de-andronico-luksic-debera-enfrentar-denuncia-de-greenpeace-por-extraccion-de-agua\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/empresa-de-andronico-luksic-debera-enfrentar-denuncia-de-greenpeace-por-extraccion-de-agua\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/auno1069964-c0c06e03865b7a57471da4afa0061869-800x400-1.jpg","datePublished":"2021-02-25T13:56:58+00:00","dateModified":"2021-02-25T13:56:58+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/empresa-de-andronico-luksic-debera-enfrentar-denuncia-de-greenpeace-por-extraccion-de-agua\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/empresa-de-andronico-luksic-debera-enfrentar-denuncia-de-greenpeace-por-extraccion-de-agua\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/empresa-de-andronico-luksic-debera-enfrentar-denuncia-de-greenpeace-por-extraccion-de-agua\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/auno1069964-c0c06e03865b7a57471da4afa0061869-800x400-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/auno1069964-c0c06e03865b7a57471da4afa0061869-800x400-1.jpg","width":800,"height":400},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/empresa-de-andronico-luksic-debera-enfrentar-denuncia-de-greenpeace-por-extraccion-de-agua\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Empresa de Andr\u00f3nico Luksic deber\u00e1 enfrentar denuncia de Greenpeace por extracci\u00f3n de agua"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1538","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1538"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1538\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1541,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1538\/revisions\/1541"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1539"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1538"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1538"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1538"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}