{"id":1542,"date":"2021-02-25T11:06:26","date_gmt":"2021-02-25T14:06:26","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1542"},"modified":"2021-02-25T11:06:26","modified_gmt":"2021-02-25T14:06:26","slug":"condenan-a-8-anos-de-carcel-a-hombre-que-apunalo-a-su-hijo-de-5-anos-en-san-felipe","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/condenan-a-8-anos-de-carcel-a-hombre-que-apunalo-a-su-hijo-de-5-anos-en-san-felipe\/","title":{"rendered":"Condenan a 8 a\u00f1os de c\u00e1rcel a hombre que apu\u00f1al\u00f3 a su hijo de 5 a\u00f1os en San Felipe"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">En el Tribunal Oral en Lo Penal de San Felipe se desarroll\u00f3 este mi\u00e9rcoles la lectura de sentencia en contra de un hombre por el delito de parricidio frustrado, quien en abril de 2020 intent\u00f3 ahorcar\u00a0 a su hijo de 5 a\u00f1os para posteriormente propinarle varias pu\u00f1aladas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El peque\u00f1o estuvo al borde de la muerte, pero logr\u00f3 sobrevivir ante las graves lesiones que le provoc\u00f3 su padre.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El Fiscal de San Felipe, Rodrigo Zapata Cuellar, dio a conocer que el hombre \u201cluego de intentar sofocar a su hijo menor, de cinco a\u00f1os de edad y tras no conseguir aquello, procede a herirlo con un arma blanca a la altura de su pecho, origin\u00e1ndole lesiones de car\u00e1cter grave\u201d<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Adem\u00e1s, se semana que \u201cde que de no mediar atenci\u00f3n m\u00e9dica oportuna y eficaz, hubiese derivado en la muerte del menor\u201d.\u00a0 Junto con ello agreg\u00f3 que el imputado fue sentenciado a 8 a\u00f1os de presidio efectivo por el delito de parricidio frustrado.<\/p>\n<p style=\"text-align: right;\"><strong>Fuente El Observador.<\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En el Tribunal Oral en Lo Penal de San Felipe se desarroll\u00f3 este mi\u00e9rcoles la lectura de sentencia en contra de un hombre por el delito de parricidio frustrado, quien&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1543,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[299],"tags":[489,488,490],"class_list":["post-1542","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-nacional","tag-condenado","tag-parricidio-frustado","tag-san-felipe"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Condenan a 8 a\u00f1os de c\u00e1rcel a hombre que apu\u00f1al\u00f3 a su hijo de 5 a\u00f1os en San Felipe<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/condenan-a-8-anos-de-carcel-a-hombre-que-apunalo-a-su-hijo-de-5-anos-en-san-felipe\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Condenan a 8 a\u00f1os de c\u00e1rcel a hombre que apu\u00f1al\u00f3 a su hijo de 5 a\u00f1os en San Felipe\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"En el Tribunal Oral en Lo Penal de San Felipe se desarroll\u00f3 este mi\u00e9rcoles la lectura de sentencia en contra de un hombre por el delito de parricidio frustrado, quien&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/condenan-a-8-anos-de-carcel-a-hombre-que-apunalo-a-su-hijo-de-5-anos-en-san-felipe\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-02-25T14:06:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/paRRICIDIO-FRUSTRADO-SAN-FELIPE-768x473-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"768\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"473\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/condenan-a-8-anos-de-carcel-a-hombre-que-apunalo-a-su-hijo-de-5-anos-en-san-felipe\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/condenan-a-8-anos-de-carcel-a-hombre-que-apunalo-a-su-hijo-de-5-anos-en-san-felipe\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Condenan a 8 a\u00f1os de c\u00e1rcel a hombre que apu\u00f1al\u00f3 a su hijo de 5 a\u00f1os en San Felipe\",\"datePublished\":\"2021-02-25T14:06:26+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-25T14:06:26+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/condenan-a-8-anos-de-carcel-a-hombre-que-apunalo-a-su-hijo-de-5-anos-en-san-felipe\/\"},\"wordCount\":191,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/condenan-a-8-anos-de-carcel-a-hombre-que-apunalo-a-su-hijo-de-5-anos-en-san-felipe\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/paRRICIDIO-FRUSTRADO-SAN-FELIPE-768x473-1.jpg\",\"keywords\":[\"Condenado\",\"Parricidio frustado\",\"San Felipe\"],\"articleSection\":[\"Nacional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/condenan-a-8-anos-de-carcel-a-hombre-que-apunalo-a-su-hijo-de-5-anos-en-san-felipe\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/condenan-a-8-anos-de-carcel-a-hombre-que-apunalo-a-su-hijo-de-5-anos-en-san-felipe\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/condenan-a-8-anos-de-carcel-a-hombre-que-apunalo-a-su-hijo-de-5-anos-en-san-felipe\/\",\"name\":\"Condenan a 8 a\u00f1os de c\u00e1rcel a hombre que apu\u00f1al\u00f3 a su hijo de 5 a\u00f1os en San Felipe\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/condenan-a-8-anos-de-carcel-a-hombre-que-apunalo-a-su-hijo-de-5-anos-en-san-felipe\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/condenan-a-8-anos-de-carcel-a-hombre-que-apunalo-a-su-hijo-de-5-anos-en-san-felipe\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/paRRICIDIO-FRUSTRADO-SAN-FELIPE-768x473-1.jpg\",\"datePublished\":\"2021-02-25T14:06:26+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-25T14:06:26+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/condenan-a-8-anos-de-carcel-a-hombre-que-apunalo-a-su-hijo-de-5-anos-en-san-felipe\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/condenan-a-8-anos-de-carcel-a-hombre-que-apunalo-a-su-hijo-de-5-anos-en-san-felipe\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/condenan-a-8-anos-de-carcel-a-hombre-que-apunalo-a-su-hijo-de-5-anos-en-san-felipe\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/paRRICIDIO-FRUSTRADO-SAN-FELIPE-768x473-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/paRRICIDIO-FRUSTRADO-SAN-FELIPE-768x473-1.jpg\",\"width\":768,\"height\":473},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/condenan-a-8-anos-de-carcel-a-hombre-que-apunalo-a-su-hijo-de-5-anos-en-san-felipe\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Condenan a 8 a\u00f1os de c\u00e1rcel a hombre que apu\u00f1al\u00f3 a su hijo de 5 a\u00f1os en San Felipe\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Condenan a 8 a\u00f1os de c\u00e1rcel a hombre que apu\u00f1al\u00f3 a su hijo de 5 a\u00f1os en San Felipe","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/condenan-a-8-anos-de-carcel-a-hombre-que-apunalo-a-su-hijo-de-5-anos-en-san-felipe\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Condenan a 8 a\u00f1os de c\u00e1rcel a hombre que apu\u00f1al\u00f3 a su hijo de 5 a\u00f1os en San Felipe","og_description":"En el Tribunal Oral en Lo Penal de San Felipe se desarroll\u00f3 este mi\u00e9rcoles la lectura de sentencia en contra de un hombre por el delito de parricidio frustrado, quien&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/condenan-a-8-anos-de-carcel-a-hombre-que-apunalo-a-su-hijo-de-5-anos-en-san-felipe\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-02-25T14:06:26+00:00","og_image":[{"width":768,"height":473,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/paRRICIDIO-FRUSTRADO-SAN-FELIPE-768x473-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/condenan-a-8-anos-de-carcel-a-hombre-que-apunalo-a-su-hijo-de-5-anos-en-san-felipe\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/condenan-a-8-anos-de-carcel-a-hombre-que-apunalo-a-su-hijo-de-5-anos-en-san-felipe\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Condenan a 8 a\u00f1os de c\u00e1rcel a hombre que apu\u00f1al\u00f3 a su hijo de 5 a\u00f1os en San Felipe","datePublished":"2021-02-25T14:06:26+00:00","dateModified":"2021-02-25T14:06:26+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/condenan-a-8-anos-de-carcel-a-hombre-que-apunalo-a-su-hijo-de-5-anos-en-san-felipe\/"},"wordCount":191,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/condenan-a-8-anos-de-carcel-a-hombre-que-apunalo-a-su-hijo-de-5-anos-en-san-felipe\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/paRRICIDIO-FRUSTRADO-SAN-FELIPE-768x473-1.jpg","keywords":["Condenado","Parricidio frustado","San Felipe"],"articleSection":["Nacional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/condenan-a-8-anos-de-carcel-a-hombre-que-apunalo-a-su-hijo-de-5-anos-en-san-felipe\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/condenan-a-8-anos-de-carcel-a-hombre-que-apunalo-a-su-hijo-de-5-anos-en-san-felipe\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/condenan-a-8-anos-de-carcel-a-hombre-que-apunalo-a-su-hijo-de-5-anos-en-san-felipe\/","name":"Condenan a 8 a\u00f1os de c\u00e1rcel a hombre que apu\u00f1al\u00f3 a su hijo de 5 a\u00f1os en San Felipe","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/condenan-a-8-anos-de-carcel-a-hombre-que-apunalo-a-su-hijo-de-5-anos-en-san-felipe\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/condenan-a-8-anos-de-carcel-a-hombre-que-apunalo-a-su-hijo-de-5-anos-en-san-felipe\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/paRRICIDIO-FRUSTRADO-SAN-FELIPE-768x473-1.jpg","datePublished":"2021-02-25T14:06:26+00:00","dateModified":"2021-02-25T14:06:26+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/condenan-a-8-anos-de-carcel-a-hombre-que-apunalo-a-su-hijo-de-5-anos-en-san-felipe\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/condenan-a-8-anos-de-carcel-a-hombre-que-apunalo-a-su-hijo-de-5-anos-en-san-felipe\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/condenan-a-8-anos-de-carcel-a-hombre-que-apunalo-a-su-hijo-de-5-anos-en-san-felipe\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/paRRICIDIO-FRUSTRADO-SAN-FELIPE-768x473-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/paRRICIDIO-FRUSTRADO-SAN-FELIPE-768x473-1.jpg","width":768,"height":473},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/condenan-a-8-anos-de-carcel-a-hombre-que-apunalo-a-su-hijo-de-5-anos-en-san-felipe\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Condenan a 8 a\u00f1os de c\u00e1rcel a hombre que apu\u00f1al\u00f3 a su hijo de 5 a\u00f1os en San Felipe"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1542","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1542"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1542\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1544,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1542\/revisions\/1544"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1543"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1542"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1542"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1542"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}