{"id":1552,"date":"2021-02-28T12:40:43","date_gmt":"2021-02-28T15:40:43","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1552"},"modified":"2021-02-28T12:40:43","modified_gmt":"2021-02-28T15:40:43","slug":"contratista-muere-en-la-via-publica-al-ser-asaltado-mientras-pagaba-sueldos-en-graneros","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/contratista-muere-en-la-via-publica-al-ser-asaltado-mientras-pagaba-sueldos-en-graneros\/","title":{"rendered":"Contratista muere en la v\u00eda p\u00fablica al ser asaltado mientras pagaba sueldos en Graneros."},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Un hombre de 57 a\u00f1os fue asesinado este s\u00e1bado en plena v\u00eda p\u00fablica de Graneros, Regi\u00f3n, en medio de un asalto del que era v\u00edctima en la calle Gonzalo P\u00e9rez.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El hecho ocurri\u00f3 cuando la v\u00edctima, un contratista estaba pagando el sueldo a trabajadores agr\u00edcolas, momento en que tres sujetos, a rostro cubierto y presumidos de una escopeta, los intimidaron, sustrayendo una mochila con dinero en efectivo, al fugarse del lugar realizaron tres disparos, uno de ellos impacto en el hombre de 57 a\u00f1os que posteriormente falleci\u00f3 cuando era atendido en el hospital de Graneros, inform\u00f3 el subcomisario Dami\u00e1n N\u00fa\u00f1ez, de la Segunda Comisar\u00eda de Carabineros.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Posteriormente durante la tarde, Carabineros inform\u00f3 la detenci\u00f3n de uno de los asaltantes identificado como Rodrigo Flores de 20 a\u00f1os, quien registra antecedentes policiales, fue detenido por la polic\u00eda uniformada, que adem\u00e1s recuper\u00f3 el arma de fuego.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Luego, la Polic\u00eda de Investigaciones junto a personal de la Brigada de Homicidios y criminalista de Rancagua, realizaron diversos peritajes en el sitio del suceso para poder entregar dichos antecedentes al Ministerio Publico.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Un hombre de 57 a\u00f1os fue asesinado este s\u00e1bado en plena v\u00eda p\u00fablica de Graneros, Regi\u00f3n, en medio de un asalto del que era v\u00edctima en la calle Gonzalo P\u00e9rez.&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1553,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[297,298],"tags":[442,496,495],"class_list":["post-1552","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-noticias","category-regional","tag-asalto","tag-contratista","tag-graneros"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Contratista muere en la v\u00eda p\u00fablica al ser asaltado mientras pagaba sueldos en Graneros.<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/contratista-muere-en-la-via-publica-al-ser-asaltado-mientras-pagaba-sueldos-en-graneros\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Contratista muere en la v\u00eda p\u00fablica al ser asaltado mientras pagaba sueldos en Graneros.\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Un hombre de 57 a\u00f1os fue asesinado este s\u00e1bado en plena v\u00eda p\u00fablica de Graneros, Regi\u00f3n, en medio de un asalto del que era v\u00edctima en la calle Gonzalo P\u00e9rez.&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/contratista-muere-en-la-via-publica-al-ser-asaltado-mientras-pagaba-sueldos-en-graneros\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-02-28T15:40:43+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/EvRu3M5WQAc3zfu.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"960\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/contratista-muere-en-la-via-publica-al-ser-asaltado-mientras-pagaba-sueldos-en-graneros\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/contratista-muere-en-la-via-publica-al-ser-asaltado-mientras-pagaba-sueldos-en-graneros\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Contratista muere en la v\u00eda p\u00fablica al ser asaltado mientras pagaba sueldos en Graneros.\",\"datePublished\":\"2021-02-28T15:40:43+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-28T15:40:43+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/contratista-muere-en-la-via-publica-al-ser-asaltado-mientras-pagaba-sueldos-en-graneros\/\"},\"wordCount\":207,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/contratista-muere-en-la-via-publica-al-ser-asaltado-mientras-pagaba-sueldos-en-graneros\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/EvRu3M5WQAc3zfu.jpg\",\"keywords\":[\"Asalto\",\"Contratista\",\"Graneros\"],\"articleSection\":[\"Noticias\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/contratista-muere-en-la-via-publica-al-ser-asaltado-mientras-pagaba-sueldos-en-graneros\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/contratista-muere-en-la-via-publica-al-ser-asaltado-mientras-pagaba-sueldos-en-graneros\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/contratista-muere-en-la-via-publica-al-ser-asaltado-mientras-pagaba-sueldos-en-graneros\/\",\"name\":\"Contratista muere en la v\u00eda p\u00fablica al ser asaltado mientras pagaba sueldos en Graneros.\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/contratista-muere-en-la-via-publica-al-ser-asaltado-mientras-pagaba-sueldos-en-graneros\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/contratista-muere-en-la-via-publica-al-ser-asaltado-mientras-pagaba-sueldos-en-graneros\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/EvRu3M5WQAc3zfu.jpg\",\"datePublished\":\"2021-02-28T15:40:43+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-28T15:40:43+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/contratista-muere-en-la-via-publica-al-ser-asaltado-mientras-pagaba-sueldos-en-graneros\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/contratista-muere-en-la-via-publica-al-ser-asaltado-mientras-pagaba-sueldos-en-graneros\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/contratista-muere-en-la-via-publica-al-ser-asaltado-mientras-pagaba-sueldos-en-graneros\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/EvRu3M5WQAc3zfu.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/EvRu3M5WQAc3zfu.jpg\",\"width\":1280,\"height\":960,\"caption\":\"Polic\u00eda de Investigaciones O`Higgins.\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/contratista-muere-en-la-via-publica-al-ser-asaltado-mientras-pagaba-sueldos-en-graneros\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Contratista muere en la v\u00eda p\u00fablica al ser asaltado mientras pagaba sueldos en Graneros.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Contratista muere en la v\u00eda p\u00fablica al ser asaltado mientras pagaba sueldos en Graneros.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/contratista-muere-en-la-via-publica-al-ser-asaltado-mientras-pagaba-sueldos-en-graneros\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Contratista muere en la v\u00eda p\u00fablica al ser asaltado mientras pagaba sueldos en Graneros.","og_description":"Un hombre de 57 a\u00f1os fue asesinado este s\u00e1bado en plena v\u00eda p\u00fablica de Graneros, Regi\u00f3n, en medio de un asalto del que era v\u00edctima en la calle Gonzalo P\u00e9rez.&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/contratista-muere-en-la-via-publica-al-ser-asaltado-mientras-pagaba-sueldos-en-graneros\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-02-28T15:40:43+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":960,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/EvRu3M5WQAc3zfu.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/contratista-muere-en-la-via-publica-al-ser-asaltado-mientras-pagaba-sueldos-en-graneros\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/contratista-muere-en-la-via-publica-al-ser-asaltado-mientras-pagaba-sueldos-en-graneros\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Contratista muere en la v\u00eda p\u00fablica al ser asaltado mientras pagaba sueldos en Graneros.","datePublished":"2021-02-28T15:40:43+00:00","dateModified":"2021-02-28T15:40:43+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/contratista-muere-en-la-via-publica-al-ser-asaltado-mientras-pagaba-sueldos-en-graneros\/"},"wordCount":207,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/contratista-muere-en-la-via-publica-al-ser-asaltado-mientras-pagaba-sueldos-en-graneros\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/EvRu3M5WQAc3zfu.jpg","keywords":["Asalto","Contratista","Graneros"],"articleSection":["Noticias","Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/contratista-muere-en-la-via-publica-al-ser-asaltado-mientras-pagaba-sueldos-en-graneros\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/contratista-muere-en-la-via-publica-al-ser-asaltado-mientras-pagaba-sueldos-en-graneros\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/contratista-muere-en-la-via-publica-al-ser-asaltado-mientras-pagaba-sueldos-en-graneros\/","name":"Contratista muere en la v\u00eda p\u00fablica al ser asaltado mientras pagaba sueldos en Graneros.","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/contratista-muere-en-la-via-publica-al-ser-asaltado-mientras-pagaba-sueldos-en-graneros\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/contratista-muere-en-la-via-publica-al-ser-asaltado-mientras-pagaba-sueldos-en-graneros\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/EvRu3M5WQAc3zfu.jpg","datePublished":"2021-02-28T15:40:43+00:00","dateModified":"2021-02-28T15:40:43+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/contratista-muere-en-la-via-publica-al-ser-asaltado-mientras-pagaba-sueldos-en-graneros\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/contratista-muere-en-la-via-publica-al-ser-asaltado-mientras-pagaba-sueldos-en-graneros\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/contratista-muere-en-la-via-publica-al-ser-asaltado-mientras-pagaba-sueldos-en-graneros\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/EvRu3M5WQAc3zfu.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/EvRu3M5WQAc3zfu.jpg","width":1280,"height":960,"caption":"Polic\u00eda de Investigaciones O`Higgins."},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/02\/contratista-muere-en-la-via-publica-al-ser-asaltado-mientras-pagaba-sueldos-en-graneros\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Contratista muere en la v\u00eda p\u00fablica al ser asaltado mientras pagaba sueldos en Graneros."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1552","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1552"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1552\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1554,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1552\/revisions\/1554"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1553"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1552"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1552"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1552"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}