{"id":1577,"date":"2021-03-15T00:57:42","date_gmt":"2021-03-15T03:57:42","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1577"},"modified":"2021-03-31T20:58:13","modified_gmt":"2021-03-31T23:58:13","slug":"quienes-son-cuales-son-sus-ideas-los-candidatos-a-concejal-por-san-vicente-de-tagua-tagua","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/quienes-son-cuales-son-sus-ideas-los-candidatos-a-concejal-por-san-vicente-de-tagua-tagua\/","title":{"rendered":"\u00bfQui\u00e9nes son? \u00bfCu\u00e1les son sus ideas? Los candidatos a concejal por San Vicente de Tagua Tagua"},"content":{"rendered":"<ol>\n<li style=\"text-align: justify;\">Tiempos de elecciones a nivel nacional, y como en cada oportunidad son varios los candidatos que se postulan a los diferentes cargos a nivel comunal. Por la Alcald\u00eda son dos los postulantes, el actual alcalde Jaime Gonz\u00e1lez Ram\u00edrez y actual concejal Guido Carre\u00f1o Reyes.<\/li>\n<\/ol>\n<p style=\"text-align: justify;\">Del actual concejo municipal son dos concejales que se presentan a la reelecci\u00f3n. Jos\u00e9 Pi\u00f1a Lagos y Marcelo Abarca Jorquera. Pero adem\u00e1s, hay otros 38 candidatos. \u00bfQui\u00e9nes son? \u00bfCu\u00e1les son sus ideas, propuestas o proyectos? En este espacio te presentamos a los candidatos para que as\u00ed los conozcas.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>CANDIDATOS A CONCEJALES SAN VICENTE TT 2021<\/strong><\/p>\n<p><strong>CHILE VAMOS \u2013 EVOPOLI \u2013 INDEPENDIENTES<\/strong>.<\/p>\n<p><strong>EVOLUCI\u00d3N POLITICA:\u00a0<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>\u00a0MAURICIO HENR\u00cdQUEZ ROJAS<\/strong><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1578 size-medium aligncenter\" src=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/MAURICIO-HENRIQUEZ-240x300.jpg\" alt=\"\" width=\"240\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/MAURICIO-HENRIQUEZ-240x300.jpg 240w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/MAURICIO-HENRIQUEZ-821x1024.jpg 821w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/MAURICIO-HENRIQUEZ-768x958.jpg 768w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/MAURICIO-HENRIQUEZ.jpg 1026w\" sizes=\"auto, (max-width: 240px) 100vw, 240px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Candidato:<\/strong> Mauricio Henr\u00edquez Rojas<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Edad:<\/strong> 25 a\u00f1os<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><b>Profesi\u00f3n u ocupaci\u00f3n:<\/b> Abogado<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Partido pol\u00edtico:<\/strong> Evopoli<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Slogan de campa\u00f1a:<\/strong> \u201catr\u00e9vete, decide, act\u00faa\u201d.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Ideas o propuestas<\/strong>: \u201cQuiero un San Vicente m\u00e1s libre, justo e inclusivo. Donde la cuna no defina tu futuro y en donde el trabajo se haga de manera correcta. Seamos pol\u00edticos que representen las ideas de la gente.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Comuna o sector<\/strong>: Z\u00fa\u00f1iga.<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>CLAUDIO ESPINOZA CARRASCO<\/strong><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-1582 aligncenter\" src=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/156847283_1658473181025922_8419804834705321995_n-240x300.jpg\" alt=\"\" width=\"240\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/156847283_1658473181025922_8419804834705321995_n-240x300.jpg 240w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/156847283_1658473181025922_8419804834705321995_n-821x1024.jpg 821w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/156847283_1658473181025922_8419804834705321995_n-768x958.jpg 768w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/156847283_1658473181025922_8419804834705321995_n.jpg 1026w\" sizes=\"auto, (max-width: 240px) 100vw, 240px\" \/><\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Candidato<\/strong>: Claudio Antonio Espinoza Carrasco<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Edad:<\/strong> 28 a\u00f1os<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><b>Profesi\u00f3n u ocupaci\u00f3n:<\/b> Profesor con Menci\u00f3n en Dificultades del Aprendizaje, Bailar\u00edn y Director de grandes agrupaciones folcl\u00f3ricas de San Vicente.<\/li>\n<li>Partido Politico: Independiente &#8211; Evopoli<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Slogan de Campa\u00f1a:<\/strong> \u201cTrabajemos Juntos\u201d<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Ideas o propuestas:<\/strong> Como bailar\u00edn y director, he tenido la posibilidad de representar a nuestra comuna a lo largo de todo Chile y tambi\u00e9n en m\u00e1s de 11 pa\u00edses del mundo, donde con orgullo he sido reconocido y destacado por los valores, costumbres, tradiciones, ra\u00edces y la variada riqueza cultural que transmite la danza y la m\u00fasica chilena de ra\u00edz folcl\u00f3rica. Hoy he asumido el compromiso de ser candidato a Concejal, trabajando enfocado principalmente en Cultura y Educaci\u00f3n, que son las herramientas necesarias para encontrar, de manera transversal e integral, el avance y el bienestar de nuestra comuna y de cada uno de ustedes.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Comuna o sector:<\/strong> Requegua.<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>MARCELO CANALES COFR\u00c9<\/strong><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-1584 aligncenter\" src=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/MARCELO-CANALES-240x300.jpg\" alt=\"\" width=\"240\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/MARCELO-CANALES-240x300.jpg 240w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/MARCELO-CANALES-821x1024.jpg 821w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/MARCELO-CANALES-768x958.jpg 768w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/MARCELO-CANALES.jpg 1026w\" sizes=\"auto, (max-width: 240px) 100vw, 240px\" \/><\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Candidato:<\/strong> Marcelo Canales Cofr\u00e9<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Edad:<\/strong> 38 a\u00f1os<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><b>Profesi\u00f3n u ocupaci\u00f3n: <\/b>Emprendedor<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Partido pol\u00edtico:<\/strong> Independiente &#8211; Evopili<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Slogan de campa\u00f1a:<\/strong> \u201cPorque San Vicente Puede\u201d<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong><strong>Ideas o propuestas: <\/strong><\/strong>\u201cApoyo permanente e iniciativas que hagan crecer San Vicente, visualizar nuestra ciudad ya no como pueblo sino m\u00e1s bien como una ciudad de referencia, permitiendo el crecimiento inmobiliario, industrial, dando paso a lo cultural y deportivo. Me comprometo a ser un representante de las necesidades de los sanvicentanos, ser un fiscalizador permanente de los recursos del trabajo municipal, ser un promovedor de iniciativas que engrandecen a todos los sanvicentanos. Quiero mayor igualdad, acercar el municipio a la gente, contemplar sectores de la ciudadan\u00eda el cual son invisibles al actual gobierno comunal ( adulto mayor y discapacidad), igualar los sectores de la comuna para que las inversiones sean parejas para todos los sectores.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Comuna o sector:<\/strong> Calle El Medio.<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>CHILE VAMOS \u2013 PRI E INDEPENDIENTES.\u00a0 INDEPENDIENTES. PARTIDO REGIONALISTA INDEPENDIENTE DEMOCRATA.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>MARICEL YA\u00d1EZ TORO<\/strong><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-1628 aligncenter\" src=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/MARICEL-YANEZ-248x300.jpg\" alt=\"\" width=\"248\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/MARICEL-YANEZ-248x300.jpg 248w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/MARICEL-YANEZ-846x1024.jpg 846w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/MARICEL-YANEZ-768x930.jpg 768w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/MARICEL-YANEZ.jpg 1016w\" sizes=\"auto, (max-width: 248px) 100vw, 248px\" \/><\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Candidata:<\/strong> Maricel Carolina Y\u00e1\u00f1ez Toro<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Edad:<\/strong> 45 a\u00f1os<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Profesi\u00f3n u ocupaci\u00f3n:<\/strong> Due\u00f1a de casa.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Partido Pol\u00edtico:<\/strong> Independiente PRI<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Slogan de campa\u00f1a:<\/strong> \u201cTu opini\u00f3n me importa\u201d.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Ideas o propuestas: \u00a0<\/strong>\u201cHagamos valer el derecho a vivir mejor y vivamos desde la convivencia positiva, velare por llevar los problemas de los vecinos al concejo municipal para as\u00ed mejorar la calidad de vida\u201d.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Comuna o sector:<\/strong> Pencahue Plaza<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>SEBASTI\u00c1N CONTRERAS ZAMORANO<\/strong><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-1587 aligncenter\" src=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/SEBASTIAN-CONTRERAS-240x300.jpg\" alt=\"\" width=\"240\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/SEBASTIAN-CONTRERAS-240x300.jpg 240w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/SEBASTIAN-CONTRERAS-821x1024.jpg 821w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/SEBASTIAN-CONTRERAS-768x958.jpg 768w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/SEBASTIAN-CONTRERAS.jpg 1026w\" sizes=\"auto, (max-width: 240px) 100vw, 240px\" \/><\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Candidato:<\/strong> Sebasti\u00e1n Contreras Zamorano<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Edad:<\/strong> 37 a\u00f1os<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><b>Profesi\u00f3n u ocupaci\u00f3n:<\/b> T\u00e9cnico Agr\u00edcola &#8211; T\u00e9cnico en Administraci\u00f3n de Empresas menci\u00f3n Finanzas<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Parido pol\u00edtico<\/strong>: PRI<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Slogan de campa\u00f1a:<\/strong> \u201cTodos juntos por San Vicente\u201d<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Ideas o propuestas<\/strong>: \u201cPotenciar los programas de integraci\u00f3n escolar, dar m\u00e1s informaci\u00f3n y atenci\u00f3n a los sectores rurales ya sea salud, seguridad, deporte, transparencia en todo momento, fiscalizaci\u00f3n al alcalde y apoyo social a la comunidad\u201d.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Comuna o sector:<\/strong> Millahue<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>INDEPENDIENTES:<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>OLAYA ACEVEDO ARCE<\/strong><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-1632 aligncenter\" src=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/OLAYA-ACEVEDO-248x300.jpg\" alt=\"\" width=\"248\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/OLAYA-ACEVEDO-248x300.jpg 248w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/OLAYA-ACEVEDO-846x1024.jpg 846w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/OLAYA-ACEVEDO-768x930.jpg 768w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/OLAYA-ACEVEDO.jpg 1016w\" sizes=\"auto, (max-width: 248px) 100vw, 248px\" \/><\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Candidata:<\/strong> Olaya Acevedo Arce<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Edad:<\/strong> 45 A\u00f1os<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Profesi\u00f3n u ocupaci\u00f3n:<\/strong> Cajera bancaria<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Partido pol\u00edtico:<\/strong> Independiente<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Slogan de campa\u00f1a:<\/strong> \u00abPor mi gente de esfuerzo y trabajo\u00bb<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong><strong>Ideas o propuestas: \u00ab<\/strong><\/strong>Soy muy apegada a las ra\u00edces de nuestra tierra, desde los 12 a\u00f1os trabaje en el campo, se la vida de un agricultor lo que cuesta mantenerse y salir adelante junto a la familia. Quiero ser concejal para ser su voz en el concejo, para que los dineros sean bien distribuidos entre las problem\u00e1ticas de la gente, fiscalizar los recursos y que estos sean gastados en los vecinos de nuestra comuna\u00bb<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Comuna o sector:<\/strong> Toquihua<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>JOSE OLEA POZO<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Candidato: Jos\u00e9 Olea Pozo, opt\u00f3 por no aceptar este informativo a la comunidad.<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>MARCIA LLANQUILEO LLANQUILEO<\/strong><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-1658 aligncenter\" src=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/MARCIA-LLANQUILEO-248x300.jpg\" alt=\"\" width=\"248\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/MARCIA-LLANQUILEO-248x300.jpg 248w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/MARCIA-LLANQUILEO-846x1024.jpg 846w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/MARCIA-LLANQUILEO-768x930.jpg 768w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/MARCIA-LLANQUILEO.jpg 1016w\" sizes=\"auto, (max-width: 248px) 100vw, 248px\" \/><\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Candidata<\/strong>: Mar\u00eda Marcia Llanquileo Llanquileo<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Edad:<\/strong> 45 A\u00f1os<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Profesi\u00f3n u ocupaci\u00f3n:<\/strong> T\u00e9cnico en trabajo social.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Partido Pol\u00edtico:<\/strong> Independiente<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Slogan de campa\u00f1a:<\/strong> \u00abPor un San Vicente m\u00e1s inclusivo\u00bb<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong><strong>Ideas o propuestas: \u00ab<\/strong><\/strong>Soy dirigente sindical hace 13 a\u00f1os en Planta Faenadora San Vicente. No nac\u00ed siendo l\u00edder, me form\u00e9 como dirigente sindical por necesidad, producto de evidentes abusos laborales que nadie supo frenar en su momento. Trabaj\u00e9 duro y me prepar\u00e9 para hacerlo bien, sin competir con nadie, solo tratando de cambiar lo que estaba a mi alcance. Creo que es importante la revitalizaci\u00f3n sindical, debemos reinventarnos, usar estrategias y formas de organizaci\u00f3n que nos diferencie del sindicalismo cl\u00e1sico, debemos trabajar en la construcci\u00f3n de alianzas entre sindicatos y otros movimientos sociales, as\u00ed como el desarrollo de campa\u00f1as que apunten a dignificar y difundir la funci\u00f3n de los sindicatos. Desde mi perspectiva, no basta hablar y preocuparse de todo aquello que todos los candidatos a los distintos cargos p\u00fablicos se preocupan, hacer campa\u00f1a con aquello que a todos afecta: salud, educaci\u00f3n, cultura, recreaci\u00f3n, entre otros. Donde es l\u00f3gico, todos y todas aparecen con ideas, soluciones e incluso promesas formidables, pero nadie habla del abandono de los trabajadores. Vemos como nuestra clase trabajadora dependiente, en especial los temporeros, as\u00ed como los que prestan servicios en supermercados y en empresas m\u00e1s peque\u00f1as, viven en constante vulneraci\u00f3n por la insuficiente funci\u00f3n de la inspecci\u00f3n del trabajo que carece formalmente de atribuciones para mantenerse en alerta frente a las demandas propias de estos miles de trabajadores y trabajadoras, los cuales v\u00edctimas de la ignorancia, en alg\u00fan casos absoluta, sobre sus derechos, propician un escenario ideal donde se dan las peores vulneraciones\u00bb.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Comuna o sector:<\/strong> San Vicente<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>CHILE VAMOS: RENOVACION NACIONAL &#8211; INDEPENDIENTES.<\/strong><\/p>\n<p><strong>RENOVACI\u00d3N NACIONAL<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>IV\u00c0N MIRANDA GONZALEZ<\/strong><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-1625 aligncenter\" src=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/IVAN-MIRANDA-250x300.jpg\" alt=\"\" width=\"250\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/IVAN-MIRANDA-250x300.jpg 250w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/IVAN-MIRANDA-854x1024.jpg 854w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/IVAN-MIRANDA-768x921.jpg 768w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/IVAN-MIRANDA.jpg 1026w\" sizes=\"auto, (max-width: 250px) 100vw, 250px\" \/><\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Candidato:<\/strong> Iv\u00e1n Miranda Gonz\u00e1lez<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Edad:<\/strong> 43 A\u00f1os<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Profesi\u00f3n u ocupaci\u00f3n:<\/strong> Ingeniero Civil Industrial, Maestria en Administraci\u00f3n de empresas<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Partido Pol\u00edtico:<\/strong> Renovaci\u00f3n Nacional<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Slogan de Campa\u00f1a:<\/strong> \u00ab100% Efectividad &#8211; Avanzando con todo y para todos\u00bb<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Ideas o propuestas:<\/strong> \u00abTransparencia en la gesti\u00f3n Municipal. Descentralizaci\u00f3n de los servicios y equidades sociales. Desarrollar una Mejor Planificaci\u00f3n comunal. Fortalecer Educaci\u00f3n p\u00fablica con recursos y accesos. Gesti\u00f3n Seguridad. Desarrollo gesti\u00f3n presupuestaria eficiente. Aumento cobertura y soluciones Protecci\u00f3n Social. Fomento recursos deporte alta competencia y amateur. Desarrollo y fomento herramientas permitan emprendimiento y desarrollo de Pymes. Aumentar competencias y acceso programas de innovaci\u00f3n. Protecci\u00f3n del medio ambiente, animales y fiscalizaci\u00f3n agentes contaminantes. Entregar recursos y herramientas para fortalezas, generar nuevos talentos artes y folklore. Desarrollo educaci\u00f3n de Integraci\u00f3n, no discrimina, diversidad y respeto. Fiscalizaci\u00f3n de actos de nepotismos, cohecho y corrupci\u00f3n\u201d.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Comuna o sector:<\/strong> San Vicente<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>\u00c0NGEL OSORIO G\u00c0LVEZ<\/strong><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-1634 aligncenter\" src=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/ANGEL-OSORIO-248x300.jpg\" alt=\"\" width=\"248\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/ANGEL-OSORIO-248x300.jpg 248w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/ANGEL-OSORIO-846x1024.jpg 846w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/ANGEL-OSORIO-768x930.jpg 768w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/ANGEL-OSORIO.jpg 1016w\" sizes=\"auto, (max-width: 248px) 100vw, 248px\" \/><\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Candidato:<\/strong> \u00c1ngel Osorio G\u00e1lvez<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Edad:<\/strong> 38 A\u00f1os<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Profesi\u00f3n u ocupaci\u00f3n:\u00a0<\/strong> Periodista<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Partido pol\u00edtico:<\/strong> Renovaci\u00f3n Nacional<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Slogan de campa\u00f1a: \u00ab<\/strong>Vamos adelante\u00bb<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Ideas o propuestas:<\/strong> \u00abEnfoco mi trabajo en problem\u00e1ticas que est\u00e1n presente en nuestra comuna tanto como Emprendimiento, seguridad, salud y mascotas<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Comuna o sector:<\/strong> San Vicente<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>JUAN RAM\u00ccREZ MATURANA<\/strong><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-1617 aligncenter\" src=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/JUANITO-RAMIREZ-250x300.jpg\" alt=\"\" width=\"250\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/JUANITO-RAMIREZ-250x300.jpg 250w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/JUANITO-RAMIREZ-854x1024.jpg 854w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/JUANITO-RAMIREZ-768x921.jpg 768w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/JUANITO-RAMIREZ.jpg 1026w\" sizes=\"auto, (max-width: 250px) 100vw, 250px\" \/><\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Candidato:<\/strong> Juan Francisco Ram\u00edrez Maturana<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Edad:<\/strong> 50 a\u00f1os<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><b>Profesi\u00f3n u ocupaci\u00f3n:<\/b> T\u00e9cnico Ciclista<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Partido pol\u00edtico:<\/strong> Renovaci\u00f3n Nacional<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Slogan de Campa\u00f1a:<\/strong> \u201cPor un cambio de verdad\u201d<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Ideas o Propuestas:<\/strong> \u201cVelar por las necesidades de las personas de cada rinc\u00f3n de mi comuna San Vicente de Tagua Tagua, que se respeten los grandes acuerdos para el desarrollo de la comuna, hay mucho que hacer y mucho que cambiar, mejorar las condiciones y los emprendimientos de vida de mi gente ya sea en su entorno social, productivo, recreativo, cultural, salud, educaci\u00f3n y deportivo, no prometo nada, trabajar\u00e9 por mi gente humilde y de esfuerzo\u201d.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Comuna o sector:<\/strong> La Puntilla.<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>RODRIGO SANDOVAL ABARCA<\/strong><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-1630 aligncenter\" src=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/RODRIGO-SANDOVAL-248x300.jpg\" alt=\"\" width=\"248\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/RODRIGO-SANDOVAL-248x300.jpg 248w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/RODRIGO-SANDOVAL-846x1024.jpg 846w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/RODRIGO-SANDOVAL-768x930.jpg 768w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/RODRIGO-SANDOVAL.jpg 1016w\" sizes=\"auto, (max-width: 248px) 100vw, 248px\" \/><\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Candidato:<\/strong> Rodrigo Sandoval Abarca<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Edad:<\/strong> 32 a\u00f1os.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Profesi\u00f3n u ocupaci\u00f3n:<\/strong> Egresado de derecho<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Slogan de campa\u00f1a:<\/strong> \u00abCon voluntad siempre se puede\u00bb<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Partido pol\u00edtico:<\/strong> Renovaci\u00f3n Nacional.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong><strong>Ideas o propuestas: <\/strong><\/strong>\u201cPlebiscitos municipales y consultor\u00edas ciudadanas, establecer el comercio informal y dar mayores oportunidades a emprendimientos, erradicar el abuso de poder, luchar incansablemente contra la violencia de g\u00e9nero, mayor espacio y oportunidades para nuestro artista sanvicentano, locomoci\u00f3n gratuita para nuestros adultos mayores, wifi gratis para espacios p\u00fablicos de la comuna\u201d.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Comuna o sector:<\/strong> San Vicente<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>DANIEL UMA\u00d1A DONOSO<\/strong><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-1629 aligncenter\" src=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/DANIEL-UMANA-248x300.jpg\" alt=\"\" width=\"248\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/DANIEL-UMANA-248x300.jpg 248w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/DANIEL-UMANA-846x1024.jpg 846w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/DANIEL-UMANA-768x930.jpg 768w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/DANIEL-UMANA.jpg 1016w\" sizes=\"auto, (max-width: 248px) 100vw, 248px\" \/><\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Candidato:<\/strong> Daniel Jes\u00fas Uma\u00f1a Donoso<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Edad:<\/strong> 31 A\u00f1os<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Profesi\u00f3n u ocupaci\u00f3n<\/strong>: Ingeniero en seguridad y prevenci\u00f3n de riesgos. T\u00e9cnico Enfermer\u00eda nivel superior menci\u00f3n ginecobstetricia.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Slogan de campa\u00f1a:<\/strong> \u201cTiene calle, S\u00famate\u201d.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Partido Pol\u00edtico:<\/strong> Renovaci\u00f3n Nacional<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Ideas o propuestas:<\/strong> \u201cSue\u00f1o con un San Vicente m\u00e1s justo, equitativo y con igualdad de oportunidades para todos y todas. Mi oficina ser\u00e1 la calle, en terreno, junto a ustedes a los vecinos y toda la comunidad. Si ustedes me dan la oportunidad, ser\u00e9 un aporte real, permitiendo que los recursos y apoyos que ingresan al Municipio puedan llegar a toda la comunidad, velando por la transparencia y buscando permanentemente el bienestar social de nuestra Comuna<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Comuna o sector:<\/strong> Vi\u00f1a Tagua Tagua<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>INDEPENDIENTES<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>KATERIN BASTIAS OLEA<\/strong><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-1685 aligncenter\" src=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Sin-titulo-248x300.png\" alt=\"\" width=\"248\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Sin-titulo-248x300.png 248w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Sin-titulo-846x1024.png 846w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Sin-titulo-768x930.png 768w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Sin-titulo.png 1016w\" sizes=\"auto, (max-width: 248px) 100vw, 248px\" \/><\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Candidata:<\/strong> Katerin Carolina Bastias Olea<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Edad:<\/strong> 32 A\u00f1os<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><b>Profesi\u00f3n u ocupaci\u00f3n:<\/b> T\u00e9cnico jur\u00eddico y egresada de derecho.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><b>Partido pol\u00edtico:<\/b> Independiente &#8211; RN<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Slogan de Campa\u00f1a:\u00a0 \u00ab<\/strong>Estoy Contigo\u00bb<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Ideas o propuestas:<\/strong> \u00abTrabajando en pos de la justicia fiscalizando, trabajare por descentralizar San Vicente, luchar por los temporeros y agricultores, potenciar a las mujeres comercio y turismo local, sin olvidar la zona t\u00edpica y arqueol\u00f3gica. En San Vicente es importante impulsar una oficina jur\u00eddica donde el Alcalde y sus concejales est\u00e9n a favor de poder brindar esta ayuda a los vecinos de la comuna,\u00a0 tambi\u00e9n incorporar m\u00e0s areas verdes para nuestros ni\u00f1os\u00bb.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Comuna o sector:<\/strong> San Jos\u00e9 de Pataguas<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>CHILE VAMOS: UDI &#8211; INDEPENDIENTES\u00a0<\/strong><\/p>\n<p><strong>UNI\u00d3N DEMOCRATA INDEPENDIENTE<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>PILAR ARAYA BALCAZAR<\/strong><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-1657 aligncenter\" src=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/PILAR-ARAYA-248x300.jpg\" alt=\"\" width=\"248\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/PILAR-ARAYA-248x300.jpg 248w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/PILAR-ARAYA-846x1024.jpg 846w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/PILAR-ARAYA-768x930.jpg 768w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/PILAR-ARAYA.jpg 1016w\" sizes=\"auto, (max-width: 248px) 100vw, 248px\" \/><\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Candidata:<\/strong> Pilar Araya Balcazar<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Edad:<\/strong> 57 a\u00f1os<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Profesi\u00f3n y ocupaci\u00f3n:<\/strong> Secretaria ejecutiva<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Slogan de campa\u00f1a:<\/strong> \u201cPorque San Vicente lo construimos todos\u201d<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Partido Pol\u00edtico:<\/strong> Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Ideas o propuestas:<\/strong> \u201cQuiero ser la voz de vecinos y vecinas, organizaciones sociales, culturales y deportivas, fortaleciendo la participaci\u00f3n ciudadana. Ser un puente entre el municipio y la comunidad, ampliando la labor fiscalizadora propia del concejal. Tengo la experiencia y energ\u00eda para fortalecer San Vicente\u201d.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Comuna o sector<\/strong>: San Vicente<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>MIGUEL ANGEL DIAZ.<\/strong><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-1620 aligncenter\" src=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/MIGUEL-DIAZ-250x300.jpg\" alt=\"\" width=\"250\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/MIGUEL-DIAZ-250x300.jpg 250w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/MIGUEL-DIAZ-854x1024.jpg 854w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/MIGUEL-DIAZ-768x921.jpg 768w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/MIGUEL-DIAZ.jpg 1026w\" sizes=\"auto, (max-width: 250px) 100vw, 250px\" \/><\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Candidato:<\/strong> Miguel \u00c1ngel D\u00edas Pinto<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Edad:<\/strong> 49 A\u00f1os<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><b>Profesi\u00f3n u ocupaci\u00f3n: <\/b>Comunicador Social<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Partido Pol\u00edtico:<\/strong> Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Slogan de campa\u00f1a<\/strong>: \u201cAhora si\u00bb<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong><strong>Ideas o propuestas: \u00ab<\/strong><\/strong>Implementar una nueva ayuda al adulto mayor. Crear un organismo contra la drogadicci\u00f3n. Apoyar a todos los deportes. Buena atenci\u00f3n en todas las oficinas fiscales y municipales. Frenar la delincuencia. Auspiciar proyectos que dejen ganancia al municipio\u00bb.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Comuna o sector:<\/strong> San Vicente TT<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>ESTEBAN PETRI VALDEZ<\/strong><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-1636 aligncenter\" src=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/ANGEL-OSORIO-1-248x300.jpg\" alt=\"\" width=\"248\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/ANGEL-OSORIO-1-248x300.jpg 248w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/ANGEL-OSORIO-1-846x1024.jpg 846w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/ANGEL-OSORIO-1-768x930.jpg 768w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/ANGEL-OSORIO-1.jpg 1016w\" sizes=\"auto, (max-width: 248px) 100vw, 248px\" \/><\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Candidato:<\/strong> Esteban Petri Valdez.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Edad:<\/strong> 31 a\u00f1os.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Profesi\u00f3n u ocupaci\u00f3n:<\/strong> Relacionador P\u00fablico corporativo.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Partido:<\/strong> UDI.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Slogan de campa\u00f1a:<\/strong> \u00abLa informaci\u00f3n es poder\u00bb<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Ideas o propuestas:<\/strong> \u00abFiscalizaci\u00f3n, seguridad p\u00fablica y cercan\u00eda\u00bb.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Comuna o sector:<\/strong> El Tambo.<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>INDEPENDIENTES:<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>ALBERO PAVEZ SOTO<\/strong><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-1648 aligncenter\" src=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/ALBERTO-PAVEZ-248x300.jpg\" alt=\"\" width=\"248\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/ALBERTO-PAVEZ-248x300.jpg 248w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/ALBERTO-PAVEZ-846x1024.jpg 846w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/ALBERTO-PAVEZ-768x930.jpg 768w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/ALBERTO-PAVEZ.jpg 1016w\" sizes=\"auto, (max-width: 248px) 100vw, 248px\" \/><\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Candidato:<\/strong> Alberto P\u00e1vez Soto<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Edad:<\/strong> 41 A\u00f1os<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Profesi\u00f3n u ocupaci\u00f3n:<\/strong> Locutor Radial y comercial<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Partido pol\u00edtico:<\/strong> Independiente<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Slogan de campa\u00f1a:<\/strong> \u00abUna voz para San Vicente\u00bb<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Ideas o propuestas:<\/strong> \u00abSer\u00e9 un concejal en terreno, trabajare por descentralizar San Vicente preocup\u00e1ndome de los sectores rurales, trabajare en conjunto con las instituciones o agrupaciones para conocer cada una de sus problem\u00e1ticas y ayudarles a generar proyectos. Apoyar a los emprendedores y talleres de la mujer donde tengan un espacio donde mostrar sus productos. Apoyare firmemente al mundo del huaso corralero para seguir disfrutando y fomentando nuestras tradiciones. Nuestros j\u00f3venes y artistas locales tendr\u00e1n siempre mi apoyo, han estado muy abandonados y lo necesitan\u201d<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Comuna o sector:<\/strong> Bellavista &#8211; El Naranjal<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>JUAN CARLOS ROJAS BARRERA<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Candidato:<\/strong> Juan Carlos Rojas Barrera, no respondi\u00f3 a nuestro llamado para participar en este resumen informativo.<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>DIEGO SAHADY ARRUA<\/strong><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-1637 aligncenter\" src=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/DIEGO-SAHADY-248x300.jpg\" alt=\"\" width=\"248\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/DIEGO-SAHADY-248x300.jpg 248w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/DIEGO-SAHADY-846x1024.jpg 846w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/DIEGO-SAHADY-768x930.jpg 768w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/DIEGO-SAHADY.jpg 1016w\" sizes=\"auto, (max-width: 248px) 100vw, 248px\" \/><\/p>\n<ul>\n<li><strong>Candidato:<\/strong> Diego Sahady Arrua<\/li>\n<li><strong>Edad:<\/strong> 33 A\u00f1os<\/li>\n<li><strong>Profesi\u00f3n u ocupaci\u00f3n:<\/strong> T\u00e9cnico Agr\u00edcola<\/li>\n<li><strong>Partido pol\u00edtico:<\/strong> Independiente &#8211; Chile Vamos<\/li>\n<li><strong>Slogan de campa\u00f1a:<\/strong> \u00abA fuerza de empuje y amor\u00bb.<\/li>\n<li><strong>Ideas o propuestas:<\/strong> \u00abSanvicentano, promoci\u00f3n y gesti\u00f3n de proyectos deportivos, sociales, reciclaje, historia y cultura de nuestra comuna. Adem\u00e1s de trabajar con transparencia y honestidad en cada objetivo. Velar por buenas gestiones y fiscalizar de buena forma la labor del alcalde y los recursos municipales. Hacer part\u00edcipe a la Comunidad\u00bb.<\/li>\n<li><strong>Comuna o sector:<\/strong> San Vicente<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>FRENTE AMPLIO<\/strong><\/p>\n<p><strong>CONVERGENCIA SOCIAL E INDEPENDIENTES<\/strong><\/p>\n<p><strong>CONVERGENCIA SOCIAL<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>HECTOR YA\u00d1EZ HERNANDEZ<\/strong><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-1638 aligncenter\" src=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/HECTOR-YANEZ-248x300.jpg\" alt=\"\" width=\"248\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/HECTOR-YANEZ-248x300.jpg 248w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/HECTOR-YANEZ-846x1024.jpg 846w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/HECTOR-YANEZ-768x930.jpg 768w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/HECTOR-YANEZ.jpg 1016w\" sizes=\"auto, (max-width: 248px) 100vw, 248px\" \/><\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Candidato:<\/strong> H\u00e9ctor Y\u00e1\u00f1ez Hern\u00e1ndez<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Edad: 3<\/strong>2 A\u00f1os<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Profesi\u00f3n u ocupaci\u00f3n:<\/strong> Ingeniero en Agronegocios, Campesino<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Partido Pol\u00edtico:<\/strong>\u00a0 Convergencia Social<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Slogan de campa\u00f1a:<\/strong> \u00abEcoconcejalia por el buen vivir de Sanvi\u00bb<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Ideas o propuestas:<\/strong> \u00ab<span style=\"font-weight: 400;\">Estudi\u00e9 en el colegio el salvador y me titul\u00e9 de\u00a0 Ingeniero en la universidad de Santiago. Pr\u00e1ctico la agricultura ecol\u00f3gica y por lo mismo sue\u00f1o con una comuna ecol\u00f3gica donde todos y todas tengan derecho al Buen Vivir y una alimentaci\u00f3n saludable. Me gustar\u00eda contribuir a que San Vicente por ordenanza municipal sea\u00a0 la primera comuna agroecol\u00f3gica de la sexta regi\u00f3n, disminuir el uso de pesticidas que da\u00f1an la salud de los habitantes de la comuna y del medio ambiente y mejorar las condiciones de trabajo del temporero agr\u00edcola en nuestros campos. Creo en un San Vicente en donde los servicios municipales tengan mayor presencia en las zonas rurales y apoyo totalmente al deporte y la cultura local\u00bb.<\/span><\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Comuna o sector:<\/strong> Pencahue Central<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>JORGE P\u00c1VEZ ROZAS<\/strong><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-1585 aligncenter\" src=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/JORGE-PAVEZ-240x300.jpg\" alt=\"\" width=\"240\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/JORGE-PAVEZ-240x300.jpg 240w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/JORGE-PAVEZ-821x1024.jpg 821w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/JORGE-PAVEZ-768x958.jpg 768w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/JORGE-PAVEZ.jpg 1026w\" sizes=\"auto, (max-width: 240px) 100vw, 240px\" \/><\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Candidato:<\/strong> Jorge Luis P\u00e1vez Rozas<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Edad:<\/strong> 34 a\u00f1os<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><b>Profesi\u00f3n u ocupaci\u00f3n:<\/b> Profesor de Historia y Geograf\u00eda<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Partido pol\u00edtico:<\/strong> Convergencia Social<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Slogan de campa\u00f1a:<\/strong> \u201cSanvi Te Quiero\u201d<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Ideas o Propuestas<\/strong>: \u201cCreo firmemente en la importancia de la participaci\u00f3n social como un pilar fundamental de la democracia. Para ello debemos fortalecer a las organizaciones sociales, educar el di\u00e1logo c\u00edvico y abrir el municipio a la intervenci\u00f3n efectiva de todas y todos. La participaci\u00f3n social deber\u00e1 ser un pilar transversal de la administraci\u00f3n municipal y que permita que las organizaciones y ciudadanos sean activos en el dise\u00f1o de las principales pol\u00edticas municipales.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Comuna o sector:<\/strong> Poblaci\u00f3n Miguel Bustamante &#8211; Callejones<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>INDEPENDIENTES:<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>ALMENDRA ROM\u00c0N FUENTES<\/strong><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-1639 aligncenter\" src=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/ALMENDRA-ROMAN-248x300.jpg\" alt=\"\" width=\"248\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/ALMENDRA-ROMAN-248x300.jpg 248w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/ALMENDRA-ROMAN-846x1024.jpg 846w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/ALMENDRA-ROMAN-768x930.jpg 768w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/ALMENDRA-ROMAN.jpg 1016w\" sizes=\"auto, (max-width: 248px) 100vw, 248px\" \/><\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Candidata<\/strong>: Almendra Rom\u00e1n Fuentes<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Edad:<\/strong> 21 A\u00f1os<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Profesi\u00f3n u ocupaci\u00f3n:<\/strong> Auxiliar de aseo<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Partido pol\u00edtico<\/strong>: Independiente &#8211; Frente Amplio.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><b>Slogan de campa\u00f1a:\u00a0 <\/b>\u00abHay que actuar y hacer el cambio sin tanta palabrer\u00eda. Siempre con la verdad y empat\u00eda\u00bb.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Ideas o propuestas:<\/strong> \u201cHacer de una comuna m\u00e1s ecol\u00f3gica y sustentable con acciones como educaci\u00f3n ambiental, puntos de reciclaje en todas las localidades, incentivar e informar, promover semillas para la creaci\u00f3n de huertos en casa desde la agroecolog\u00eda. Educaci\u00f3n y salud con perspectiva de g\u00e9nero, implementar la educaci\u00f3n sexual a temprana edad y no sexista. Creaci\u00f3n de una veterinaria municipal y mayor seguridad. Restaurar y visibilizar el patrimonio, la cultura y los emprendimientos locales. Red de apoyo y casa para los casos de violencia hacia la mujer, de genero y violaciones a los derechos de los ni\u00f1os. Recuperaci\u00f3n de \u00e1reas verdes como estero Zamorano y cerros. Mayor participaci\u00f3n ciudadana y transparencia\u201d<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Comuna o sector<\/strong>: Pumait\u00e9n<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>FRANCISCO CASTRO SOTO<\/strong><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-1622 aligncenter\" src=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/FRANCISCO-CASTRO-250x300.jpg\" alt=\"\" width=\"250\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/FRANCISCO-CASTRO-250x300.jpg 250w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/FRANCISCO-CASTRO-854x1024.jpg 854w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/FRANCISCO-CASTRO-768x921.jpg 768w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/FRANCISCO-CASTRO.jpg 1026w\" sizes=\"auto, (max-width: 250px) 100vw, 250px\" \/><\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Candidato:<\/strong> Francisco Javier Castro Soto<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Edad:<\/strong> 26 A\u00f1os<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Profesi\u00f3n u ocupaci\u00f3n:<\/strong> Agricultor, feriante, estudiante de derecho.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Partido Pol\u00edtico:<\/strong> Independiente<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Slogan de campa\u00f1a:<\/strong> \u201cCon esfuerzo y con la gente Francisco Castro Independiente\u201d<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Ideas o propuestas: Soy un orgulloso oriundo de Los Rastrojos, proveniente de una familia campesina, feriante y agricultor por vocaci\u00f3n y estudiante de derecho.\u00a0 Me identifico con la gente trabajadora, sacrificada y de esfuerzo, como lo son mi familia y mis vecinos con los que comparto todos los d\u00edas. Desde mis tiempos de estudiante en la comuna he conocido de cerca las necesidades de un sanvicentano de a pie. Nuestra comuna es hermosa pero hay mucho por mejorar, en deporte, cultura, sustentabilidad y reciclaje, educaci\u00f3n y salud. Y son estos los ejes de mi plan de trabajo que buscar\u00e9 impulsar como concejal. Les invito a conocer nuestro proyecto, digo nuestro porque cuento con un equipo de trabajo de ciudadanos comunes con los que so\u00f1amos transformar la comuna y avanzar siempre pensando en mejorar la calidad de vida en nuestros barrios, potenciando el tejido social que siento se ha perdido un poco y que es esencial en la b\u00fasqueda de un mejor vivir. No puedo prometer algo diferente a representarlos con todas las herramientas que la vida me ha otorgado en la b\u00fasqueda de hacer de nuestra comuna un lugar mejor para todas y todos, con igualdad de oportunidades\u201d<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Comuna o sector:<\/strong> Los Rastrojos<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>RADICALES E INDEPENDIENTES<\/strong><\/p>\n<p><strong>PARTIDO RADICAL DE CHILE<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>ALEJANDRO RAMIREZ REYES<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li><strong>Candidato:<\/strong> Alejandro Ram\u00edrez Reyes no respondi\u00f3 a nuestro llamado para participar en este resumen informativo.<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>SAID JARUFE SATUF<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li><strong>Candidato:<\/strong> Said Jarufe Satuf,\u00a0 no respondi\u00f3 a nuestro llamado para participar en este resumen informativo.<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>INDEPENDIENTES<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>DANIEL MORELLI PASTEN<\/strong><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-1624 aligncenter\" src=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/DANIEL-MORELLI-250x300.jpg\" alt=\"\" width=\"250\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/DANIEL-MORELLI-250x300.jpg 250w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/DANIEL-MORELLI-854x1024.jpg 854w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/DANIEL-MORELLI-768x921.jpg 768w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/DANIEL-MORELLI.jpg 1026w\" sizes=\"auto, (max-width: 250px) 100vw, 250px\" \/><\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Candidato:<\/strong> Daniel Antonio Morelli Pasten<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Edad:<\/strong> 57 A\u00f1os<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Profesi\u00f3n u ocupaci\u00f3n:<\/strong> T\u00e9cnico el\u00e9ctrico<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Partido pol\u00edtico: <\/strong>Independiente &#8211; Partido Radical<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Slogan de campa\u00f1a<\/strong> \u00abCultura y conocimiento son base de un pueblo\u00bb<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Ideas o propuestas:\u00a0<\/strong> \u00abMis proyectos se concentrar en reabrir posta Pueblo de Indios y localidades que a\u00fan no tengan, adem\u00e1s de apoyar la construcci\u00f3n del centro de formaci\u00f3n t\u00e9cnica\u201d<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Comuna o sector:<\/strong> Pueblo de Indios<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>CAMILA PONTILLO ORTUZAR<\/strong><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-1645 aligncenter\" src=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/CAMILA-PONTILLO-248x300.jpg\" alt=\"\" width=\"248\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/CAMILA-PONTILLO-248x300.jpg 248w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/CAMILA-PONTILLO-846x1024.jpg 846w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/CAMILA-PONTILLO-768x930.jpg 768w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/CAMILA-PONTILLO.jpg 1016w\" sizes=\"auto, (max-width: 248px) 100vw, 248px\" \/><\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Candidata<\/strong>: Camila Pontillo Ortuzar<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Edad:<\/strong> 25 A\u00f1os.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Profesi\u00f3n u ocupaci\u00f3n: <\/strong>Estilista unisex<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Partido Pol\u00edtico: <\/strong>Independiente &#8211; Partido Radical<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Slogan de campa\u00f1a: <\/strong>\u00abSi, juntos podemos\u00bb<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong><strong>Ideas o propuestas: \u00ab<\/strong><\/strong>Proponer una mesa de trabajo Municipal con el fin que se cumpla a cabalidad con la Ley Cholito, la ley se\u00f1ala que cada Municipalidad debe dictar una ordenanza sobre este tema. Hay que proponer que en plazas o parques haya puntos limpios donde se pueda retirar bolsas biodegradables para retirar el excremento de las mascotas. Incorporar un centro de rescate animal para nuestra comuna, que pueda acoger o curar animales. Apoyo a las mujeres de nuestra comuna, realizar talleres con el fin de erradicar la violencia de g\u00e9nero, educando a la mujer para que sepa que es y c\u00f3mo se puede denunciar. Orientar con el fin de que tenga conocimiento como acceder a la justicia con el fin de solicitar una pensi\u00f3n de alimentos o denunciar hechos de violencia. Proponer m\u00e1s equidad de g\u00e9nero en puestos municipales, para que la mujer tenga un rol preponderante en este. Realizar distintos talleres orientados a la mujer joven con el fin de que se inserte en el mercado laboral o emprenda con su pyme\u00bb.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Comuna o sector: <\/strong>San Vicente<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>UNIDAD POR EL APRUEBO &#8211; PS &#8211; PPD E INDEPENDIENTES &#8211; PS E INDEPENDIENTES<\/strong><\/p>\n<p><strong>PARTIDO SOCIALISTA DE CHILE<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>MARCELO ABARCA JORQUERA<\/strong><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-1653 aligncenter\" src=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/MARCELO-ABARCA-248x300.png\" alt=\"\" width=\"248\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/MARCELO-ABARCA-248x300.png 248w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/MARCELO-ABARCA-846x1024.png 846w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/MARCELO-ABARCA-768x930.png 768w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/MARCELO-ABARCA.png 1016w\" sizes=\"auto, (max-width: 248px) 100vw, 248px\" \/><\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Candidato:<\/strong> Marcelo Roberto Abarca Jorquera<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Edad:<\/strong> 43 a\u00f1os<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Profesi\u00f3n u ocupaci\u00f3n:<\/strong> Asistente Social, Licenciado en Trabajo Social<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Partido pol\u00edtico<\/strong>: Partido Socialista<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">\u00a0<strong>Slogan de campa\u00f1a:<\/strong> \u201cPuedes Contar Conmigo\u201d<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Ideas o propuestas:<\/strong> \u201cTrabajar para mejorar los espacios p\u00fablicos y comunitarios de las poblaciones urbanas y los sectores rurales, con infraestructura adecuada para el desarrollo del deporte, la cultura y la vida de barrio y familia. Fomentar el desarrollo equilibrado del territorio de la Comuna. \u00a0Promover la Participaci\u00f3n Ciudadana para que los ciudadanos sean actores relevantes en el desarrollo de la Comuna. Cumplir un rol de promotor y gestor del desarrollo local en las \u00e1reas productivas, culturales, deportivas, sociales, entre otras; organizando a las personas, atrayendo proyectos y recursos para la Comuna y canalizando las inquietudes ciudadanas. Al momento de votar en el Concejo Municipal, se debe evaluar cada situaci\u00f3n con una mirada democr\u00e1tica, progresista, tolerante y de justicia social, y apoyar los proyectos e iniciativas que vayan en beneficio de San Vicente, del bien com\u00fan de los vecinos y que mejoren nuestra calidad de vida.\u201d<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Comuna o sector:<\/strong> San Vicente<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>KATHERINE CASTRO VERA<\/strong><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-1667 aligncenter\" src=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/KATHERINE-CASTRO-248x300.png\" alt=\"\" width=\"248\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/KATHERINE-CASTRO-248x300.png 248w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/KATHERINE-CASTRO-846x1024.png 846w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/KATHERINE-CASTRO-768x930.png 768w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/KATHERINE-CASTRO.png 1016w\" sizes=\"auto, (max-width: 248px) 100vw, 248px\" \/><\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Candidata:<\/strong> Katherine Macarena Castro Vera.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Edad<\/strong>: 41 A\u00f1os.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Profesi\u00f3n u ocupaci\u00f3n :<\/strong> T\u00e9cnico en enfermer\u00eda a nivel superior.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Slogan de campa\u00f1a:<\/strong> \u00abUna mujer de la primera l\u00ednea al concejo municipal\u00bb<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Partido pol\u00edtico:<\/strong> Partido Socialista.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Ideas o propuestas:<\/strong> Solo puedo proponerles que dar\u00e9 todo de m\u00ed para apoyar con transparencia el desarrollo de nuestro San Vicente T. T , crear y aprobar proyectos, con la ayuda de tod@s ustedes, que sean acordes al desarrollo y beneficio de nuestra comuna y no de terceros.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Comuna o sector:<\/strong> San Vicente<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>LILIAN SILVA SOTO:<\/strong><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-1654 aligncenter\" src=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/LILIAN-SILVA-248x300.png\" alt=\"\" width=\"248\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/LILIAN-SILVA-248x300.png 248w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/LILIAN-SILVA-846x1024.png 846w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/LILIAN-SILVA-768x930.png 768w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/LILIAN-SILVA.png 1016w\" sizes=\"auto, (max-width: 248px) 100vw, 248px\" \/><\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Candidata<\/strong>: Lilian Silva Soto<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Edad:<\/strong> 59 a\u00f1os<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Profesi\u00f3n u ocupaci\u00f3n:<\/strong> auxiliar de servicios<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Partido pol\u00edtico<\/strong>: Partido Socialista<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Slogan de campa\u00f1a:<\/strong> \u201cM\u00e1s cercan\u00eda, m\u00e1s Compromiso\u201d<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Ideas o propuestas:<\/strong> \u201cSolo puedo proponer que dar\u00e9 todo de mi parte para trabajar con trasparencia. Ser un v\u00ednculo real entre el municipio y la comunidad. Trabajar codo a codo con todas las juntas de vecinos tanto rurales como urbanas. Fiscalizar el cumplimiento de los planes y programas de inversi\u00f3n municipal.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Comuna o sector:<\/strong> El Tambo<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>INDEPENDIENTES:<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>SEBASTIAN\u00a0 FLORES CANALES<\/strong><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-1655 aligncenter\" src=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/FLORES-248x300.jpg\" alt=\"\" width=\"248\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/FLORES-248x300.jpg 248w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/FLORES-846x1024.jpg 846w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/FLORES-768x930.jpg 768w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/FLORES.jpg 1016w\" sizes=\"auto, (max-width: 248px) 100vw, 248px\" \/><\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Candidato:<\/strong> Sebasti\u00e1n Ignacio Flores Canales<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Edad:<\/strong> 34 a\u00f1os<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><b>Profesi\u00f3n u ocupaci\u00f3n:<\/b> Profesor de Historia y licenciado en Humanidades<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Partido pol\u00edtico:<\/strong> Independiente &#8211; \u00a0Pacto Unidos por el Apruebo.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Slogan de campa\u00f1a:<\/strong> \u00abLa Historia de San Vicente la escribimos todas y todos\u00bb<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong><strong>Ideas o propuestas: \u00ab<\/strong><\/strong>Fortalecer la labor del Preuniversitario Popular, extender su alcance y\/o replicar el modelo es otros sectores de nuestra comuna. Entregar de manera gratuita una preparaci\u00f3n de calidad a los j\u00f3venes de nuestra comuna para el acceso a Educaci\u00f3n superior. Potenciar el concepto de salud familiar, apoyando al gobierno comunal en la gesti\u00f3n para instalar CECOF en diversos sectores de la comuna (sector norte-Pueblo de Indios-Millahue, etc) mejorando la atenci\u00f3n en los sectores rurales y de paso descongestionando CESFAM. Innovaci\u00f3n comunitaria, solicitar la creaci\u00f3n de una Oficina que se avoque a propiciar, almacenar y apoyar las ideas y proyectos de los vecinos que tengan como sentido el mejoramiento de la vida comunitaria, de la calidad de vida y de la convivencia, es pos de la creaci\u00f3n de una comuna que se co-construye. Fortalecer la reforestaci\u00f3n con especies nativas en conjunto con las diversas organizaciones sociales de la comuna. Fomento y desarrollo, crear espacios a los diversos productores locales y a los j\u00f3venes emprendedores; sobre todo dar cabida a aquellas innovaciones orientadas al rescate patrimonial y al manejo sustentable del medio ambiente. Deporte, apoyar toda iniciativa tendiente a la creaci\u00f3n de espacios para la pr\u00e1ctica de deportes individuales y masivos. Dando espacios a nuevos deportes que se practican en comuna (patinaje, rugby, etc) Apoyar las gestiones en el mejoramiento de campos deportivos; instalaci\u00f3n de camarines, cierres perimetrales, torres de iluminaci\u00f3n, etc. Apoyo a iniciativa de crear un espacio para el desarrollo seguro e integrado a la comunidad de deportes urbanos como skate, bicker, parkour entre otros. Adulto Mayor, continuar y potenciar con programas orientadas a mejorar la calidad de vida de nuestros adultos mayores. Gestionar alianzas estrat\u00e9gicas con el comercio local para entregar beneficios a los adultos mayores. Potenciar el programa postrados para ir en ayuda multidisciplinaria y constante a aquellos adultos mayores y vecinos en calidad de postrados, mejorando su calidad de vida. Cultura, gestionar en conjunto con el Gobierno local la creaci\u00f3n de una Corporaci\u00f3n Cultural que permita fomentar las diversas expresiones art\u00edsticas, el fomento de la riqueza patrimonial y\u00a0 arqueol\u00f3gica de nuestra comuna, y al mismo tiempo propiciar un espacio comunal para toda manifestaci\u00f3n art\u00edstica cultural (sala de ensayos-sala de exposiciones- sala de conferencias, etc.) Calidad de vida, apoyar las gestiones para la concreci\u00f3n del Parque Municipal de la Puntilla. Estudiar la creaci\u00f3n de una Veterinaria Popular. Apoyar las gestiones de infraestructura de colectividad para localidades de nuestra comuna (camino de la Vinilla- camino de El Llano de Rinconada- mejoramiento callejones de la comuna) Estudio de regulaci\u00f3n vial de la comuna; fomento del uso de bicicletas, evitar congesti\u00f3n vehicular, etc. Estudiar creaci\u00f3n de paseo peatonal permanente en calle Tagua Tagua (sector plaza de Armas) para el fomento de actividades de recreaci\u00f3n, desarrollo gastron\u00f3mico, desarrollo de actividades culturales\u00bb.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Comuna o sector:<\/strong> San Vicente TT<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>PATRICIO PI\u00d1A LAGOS<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li><strong>Candidato:<\/strong> Jos\u00e9 Patricio Pi\u00f1a Lagos, no respondi\u00f3 a nuestro llamado para participar en este resumen informativo.<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>UNIDOS POR LA DIGNIDAD: DC &#8211; PPD E INDEPENDIENTES<\/strong><\/p>\n<p><strong>PARTIDO DEM\u00d3CRATA CRISTIANO<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>MARCELA SILVA BARRERA<\/strong><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-1591 aligncenter\" src=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/MARCELA-SILVA-240x300.jpg\" alt=\"\" width=\"240\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/MARCELA-SILVA-240x300.jpg 240w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/MARCELA-SILVA-821x1024.jpg 821w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/MARCELA-SILVA-768x958.jpg 768w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/MARCELA-SILVA.jpg 1026w\" sizes=\"auto, (max-width: 240px) 100vw, 240px\" \/><\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Candidata:<\/strong> Marcela Silva Barra<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Edad:<\/strong> 49 a\u00f1os<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Profesi\u00f3n u\u00a0<\/strong><b>ocupaci\u00f3n<\/b>: Secretaria Biling\u00fce<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Partido Pol\u00edtico:<\/strong> Democracia Cristiana<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Slogan de campa\u00f1a:<\/strong> \u201cTu confianza, mi compromiso\u201d<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Ideas o propuestas:<\/strong> \u201cEntendiendo que el rango de acci\u00f3n del cargo de concejal est\u00e1 muy definido en la Ley Org\u00e1nica Constitucional de Municipalidades, que es la fiscalizaci\u00f3n, \u00a1\u00e9ste puede ser tambi\u00e9n un trabajo muy proactivo. Ah\u00ed es donde pretendo que puedan generarse pol\u00edticas p\u00fablicas din\u00e1micas , aprovechando para el bien com\u00fan los talentos con que San Vicente cuenta. En este caso, los trabajos en cultura e identidad, adulto mayor y bienestar ciudadano son fundamentales. Quiero asumir un rol promotor positivo, sin promesas que de antemano uno sabe que no se podr\u00e1n cumplir. Lo fundamental en estos tiempos es retomar la labor p\u00fablica con honestidad, porque compartimos los mismos espacios de vida entre todos\u201d.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Comuna o sector<\/strong>: San Vicente TT.<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>MANUEL C\u00c1CERES ALARC\u00d3N<\/strong><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-1641 aligncenter\" src=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/MANUEL-CACERES-248x300.jpg\" alt=\"\" width=\"248\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/MANUEL-CACERES-248x300.jpg 248w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/MANUEL-CACERES-846x1024.jpg 846w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/MANUEL-CACERES-768x930.jpg 768w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/MANUEL-CACERES.jpg 1016w\" sizes=\"auto, (max-width: 248px) 100vw, 248px\" \/><\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Candidato:<\/strong> Manuel C\u00e1ceres Alarc\u00f3n<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Edad:<\/strong> 57 a\u00f1os<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Profesi\u00f3n u ocupaci\u00f3n:<\/strong> Contador General<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Partido Pol\u00edtico:<\/strong> Dem\u00f3crata Cristiano<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Slogan de campa\u00f1a<\/strong>: \u00abSan Vicente en el coraz\u00f3n\u00bb<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Ideas o propuestas:<\/strong> \u00abLa municipalidad junto a su alcalde y concejales, deben ser quienes gestionen soluciones. El municipio debe ser la pieza fundamental del motor, que este al servicio de San Vicente. Quiero seguir profundizando todo lo bueno que se ha hecho y hacer nuevas propuestas futuras\u00bb<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Comuna o sector:<\/strong> San Vicente.<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>PARTIDO PROGRESISTA DE CHILE<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>WILFREDO CID LEMUN<\/strong><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-1623 aligncenter\" src=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/WILFREDO-CID-250x300.jpg\" alt=\"\" width=\"250\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/WILFREDO-CID-250x300.jpg 250w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/WILFREDO-CID-854x1024.jpg 854w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/WILFREDO-CID-768x921.jpg 768w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/WILFREDO-CID.jpg 1026w\" sizes=\"auto, (max-width: 250px) 100vw, 250px\" \/><\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Candidato:<\/strong> Wilfredo Cid Lemun<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Edad:<\/strong> 43 a\u00f1os<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Profesi\u00f3n u ocupaci\u00f3n:<\/strong> Comerciante informal<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><b>Partido pol\u00edtico:<\/b> Partido Progresista de Chile<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Slogan de campa\u00f1a:<\/strong> \u00abPor amor a San Vicente\u00bb<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Ideas o propuestas:\u00a0<\/strong> \u201cEnfocare mi trabajo en el apoyo a trabajadores informales, mejoramiento en postas rurales, implementaci\u00f3n de una veterinaria municipal, apoyar la gesti\u00f3n de proyectos y mantener una constante fiscalizaci\u00f3n en los recursos\u201d<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Comuna o Sector:<\/strong> San Vicente TT.<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>INDEPENDIENTES:<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>VICTOR GALVEZ TRUJILLO<\/strong><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-1656 aligncenter\" src=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/VICTOR-GALVEZ-248x300.jpg\" alt=\"\" width=\"248\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/VICTOR-GALVEZ-248x300.jpg 248w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/VICTOR-GALVEZ-846x1024.jpg 846w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/VICTOR-GALVEZ-768x930.jpg 768w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/VICTOR-GALVEZ.jpg 1016w\" sizes=\"auto, (max-width: 248px) 100vw, 248px\" \/><\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Candidato:<\/strong> V\u00edctor G\u00e1lvez Trujillo<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Edad:<\/strong> 50 a\u00f1os<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Profesi\u00f3n u ocupaci\u00f3n:<\/strong> Ingenier\u00eda de ejecuci\u00f3n en gesti\u00f3n publica<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Partido pol\u00edtico: Independiente apoyado por la Democracia Cristiana<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Slogan de campa\u00f1a:<\/strong> \u201cHechos, m\u00e1s que Palabras\u201d<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Ideas o propuestas:<\/strong> \u201cHoy la gente reclama autoridades que no s\u00f3lo sean capaces de tener una buena gesti\u00f3n de la institucionalidad p\u00fablica, sino que tambi\u00e9n que le puedan imprimir un sello con altos est\u00e1ndares \u00e9ticos y de participaci\u00f3n ciudadana. Por lo que mi propuesta se centra en: Promover el establecimiento de un c\u00f3digo de \u00e9tica municipal. Incentivar la creaci\u00f3n de m\u00e1s y mejores espacios de participaci\u00f3n de la comunidad sanvicentana en la gesti\u00f3n municipal. Propiciar el avance para alcanzar mayores niveles de transparencia de la gesti\u00f3n municipal\u201d.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Comuna o sector:<\/strong> San Vicente<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>ARMANDO ESPINOZA BUSTOS<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li><strong>Candidato<\/strong>: Armando Espinoza Bustos, no respondi\u00f3 a nuestro llamado para participar en este resumen informativo.<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>REPUBLICANOS &#8211; REPUBLICANOS E INDEPENDIENTES<\/strong><\/p>\n<p><strong>INDEPENDIENTES<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>ANGELO GALLARDO CORNEJO<\/strong><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-1642 aligncenter\" src=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/ANGELO-GALLARDO-248x300.jpg\" alt=\"\" width=\"248\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/ANGELO-GALLARDO-248x300.jpg 248w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/ANGELO-GALLARDO-846x1024.jpg 846w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/ANGELO-GALLARDO-768x930.jpg 768w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/ANGELO-GALLARDO.jpg 1016w\" sizes=\"auto, (max-width: 248px) 100vw, 248px\" \/><\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Candidato:<\/strong> \u00c1ngelo Jos\u00e9 Gallardo Cornejo<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Edad:<\/strong> 31 a\u00f1os<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><b>Profesi\u00f3n u ocupaci\u00f3n:<\/b> Ingeniero en Negocios Internacionales<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Partido pol\u00edtico:\u00a0<\/strong> Independiente &#8211; Partido Republicano<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Slogan de campa\u00f1a:<\/strong> \u201cNo Mas Corrupci\u00f3n\u201d<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Ideas o propuestas:<\/strong> \u201cFomentar el emprendimiento, apoyo constante a las Pymes. Que m\u00e1s gente termine sus estudios b\u00e1sicos y media por plataforma online o que las clases sean en cada sector cercana a sus viviendas, ense\u00f1ar m\u00e1s oficios a la gente, cursos de ingl\u00e9s, econom\u00eda, finanzas y contabilidad. M\u00e1s \u00e1reas verdes y esparcimientos para zonas rurales de la comuna, m\u00e1s cultura, apoyar a gente en situaci\u00f3n de calle o vulnerabilidad. Incentivar el deporte en ni\u00f1os y j\u00f3venes, eliminar la barrera de los pitutos y corrupci\u00f3n<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Comuna o sector:<\/strong> El Tambo<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>CHILE DIGNO VERDE Y SOBERANO &#8211; PARTIDO FEDERACION REGIONALISTA VERDE SOCIAL E INDEPENDIENTES.\u00a0<\/strong><\/p>\n<p><strong>FEDERACIO REGIONALISTA VERDE SOCIAL.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>MAGALY PLAZA CORNEJO<\/strong><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-1643 aligncenter\" src=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/MAGALY-PLAZA-248x300.jpg\" alt=\"\" width=\"248\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/MAGALY-PLAZA-248x300.jpg 248w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/MAGALY-PLAZA-846x1024.jpg 846w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/MAGALY-PLAZA-768x930.jpg 768w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/MAGALY-PLAZA.jpg 1016w\" sizes=\"auto, (max-width: 248px) 100vw, 248px\" \/><\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Candidata:<\/strong> Magaly de las mercedes Plaza Cornejo.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Edad:<\/strong> 58 a\u00f1os<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Profesi\u00f3n u ocupaci\u00f3n:<\/strong> T\u00e9cnico en Bienestar<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Partido pol\u00edtico:<\/strong> Federaci\u00f3n Regionalista Verde Social<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Slogan de campa\u00f1a:<\/strong> \u00abCompromiso, Trabajo, Lealtad\u00bb<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Ideas o propuestas:<\/strong> \u00abTrabajar junto a mis Colegas Concejales, como fiscalizadores, por el bien de nuestro querido San Vicente de Tagua Tagua\u00bb.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Comuna o sector:\u00a0<\/strong> Romeral de Zu\u00f1iga<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>INDEPENDIENTES;<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>MONICA LADR\u00d3N DE GUEVARA<\/strong><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-1589 aligncenter\" src=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/MONICA-LADRON-DE-GUEVARA-240x300.jpg\" alt=\"\" width=\"240\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/MONICA-LADRON-DE-GUEVARA-240x300.jpg 240w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/MONICA-LADRON-DE-GUEVARA-821x1024.jpg 821w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/MONICA-LADRON-DE-GUEVARA-768x958.jpg 768w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/MONICA-LADRON-DE-GUEVARA.jpg 1026w\" sizes=\"auto, (max-width: 240px) 100vw, 240px\" \/><\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Candidata:<\/strong> M\u00f3nica Ladr\u00f3n de Guevara Ladr\u00f3n de Guevara.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Edad:<\/strong> 45 A\u00f1os.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><b>Profesi\u00f3n\u00a0 ocupaci\u00f3n:<\/b> Due\u00f1a de casa, cursos en Gesti\u00f3n Administraci\u00f3n, Aspectos Contables, Jur\u00eddicos y de Organizaci\u00f3n.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Slogan de campa\u00f1a:<\/strong> \u201cDe la zona rural al Concejo Municipal\u201d<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Partido pol\u00edtico<\/strong>: Federaci\u00f3n Regionalista Verde Social<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Ideas o propuestas:<\/strong> \u201cDesde hace 14 a\u00f1os trabajo como dirigente social, lo que me ha permitido conocer y vivir diversas realidades, es por esto que conozco en profundidad las necesidades y problem\u00e1ticas que existen en nuestra Comuna. Hoy, mi desaf\u00edo es ser Concejal de esta hermosa Comuna, quiero apoyar las necesidades de los vecinos y trabajar en conjunto para lograr dar soluci\u00f3n a problem\u00e1ticas y necesidades existentes\u201d.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Comuna o sector:<\/strong> El Manzano.<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>MIGUEL LLANTEN VILLANUEVA<\/strong><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-1644 aligncenter\" src=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/MIGUEL-LLANTEN-248x300.jpg\" alt=\"\" width=\"248\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/MIGUEL-LLANTEN-248x300.jpg 248w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/MIGUEL-LLANTEN-846x1024.jpg 846w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/MIGUEL-LLANTEN-768x930.jpg 768w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/MIGUEL-LLANTEN.jpg 1016w\" sizes=\"auto, (max-width: 248px) 100vw, 248px\" \/><\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Candidato:<\/strong> Miguel \u00c0ngel Llant\u00e9n Villanueva<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Edad:<\/strong> 43 a\u00f1os<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><b>Profesi\u00f3n u ocupaci\u00f3n:<\/b> Temporero Agr\u00edcola<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Partido pol\u00edtico:<\/strong> Federaci\u00f3n Regionalista Verde Social<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Slogan de Campa\u00f1a:<\/strong> \u201cPor un mejor San Vicente\u201d<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Ideas o Propuestas:<\/strong> \u00abSoy dirigente social presidente de un comit\u00e9 de vivienda villa tierra de oro Millahue, conozco la realidad de muchos de mis vecinos y compa\u00f1eros de trabajo, por eso me postulo a concejal para mejorar la calidad de vida y de trabajo de muchos Sanvicentanos. Voy a apoyar y representar al mundo\u00bb temporero\u201d.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Comuna o sector:<\/strong> Millahue.<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\">A la fecha y seg\u00fan informaci\u00f3n proporcionada por el Servicio Electoral, son 40 los candidatos a concejal por San Vicente de Tagua Tagua.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Tiempos de elecciones a nivel nacional, y como en cada oportunidad son varios los candidatos que se postulan a los diferentes cargos a nivel comunal. Por la Alcald\u00eda son dos&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1659,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296],"tags":[533,415,523,534,327],"class_list":["post-1577","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","tag-candidatos-a-concejal","tag-concejales","tag-elecciones-2021","tag-san-vicente-elige","tag-san-vicente-tt"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00bfQui\u00e9nes son? \u00bfCu\u00e1les son sus ideas? Los candidatos a concejal por San Vicente de Tagua Tagua<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/quienes-son-cuales-son-sus-ideas-los-candidatos-a-concejal-por-san-vicente-de-tagua-tagua\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00bfQui\u00e9nes son? \u00bfCu\u00e1les son sus ideas? Los candidatos a concejal por San Vicente de Tagua Tagua\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Tiempos de elecciones a nivel nacional, y como en cada oportunidad son varios los candidatos que se postulan a los diferentes cargos a nivel comunal. Por la Alcald\u00eda son dos&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/quienes-son-cuales-son-sus-ideas-los-candidatos-a-concejal-por-san-vicente-de-tagua-tagua\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-03-15T03:57:42+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-03-31T23:58:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/archivo.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"960\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"27 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/quienes-son-cuales-son-sus-ideas-los-candidatos-a-concejal-por-san-vicente-de-tagua-tagua\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/quienes-son-cuales-son-sus-ideas-los-candidatos-a-concejal-por-san-vicente-de-tagua-tagua\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"\u00bfQui\u00e9nes son? \u00bfCu\u00e1les son sus ideas? Los candidatos a concejal por San Vicente de Tagua Tagua\",\"datePublished\":\"2021-03-15T03:57:42+00:00\",\"dateModified\":\"2021-03-31T23:58:13+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/quienes-son-cuales-son-sus-ideas-los-candidatos-a-concejal-por-san-vicente-de-tagua-tagua\/\"},\"wordCount\":5342,\"commentCount\":1,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/quienes-son-cuales-son-sus-ideas-los-candidatos-a-concejal-por-san-vicente-de-tagua-tagua\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/archivo.jpg\",\"keywords\":[\"Candidatos a Concejal\",\"Concejales\",\"Elecciones 2021\",\"San Vicente Elige\",\"San Vicente TT\"],\"articleSection\":[\"Comunal\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/quienes-son-cuales-son-sus-ideas-los-candidatos-a-concejal-por-san-vicente-de-tagua-tagua\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/quienes-son-cuales-son-sus-ideas-los-candidatos-a-concejal-por-san-vicente-de-tagua-tagua\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/quienes-son-cuales-son-sus-ideas-los-candidatos-a-concejal-por-san-vicente-de-tagua-tagua\/\",\"name\":\"\u00bfQui\u00e9nes son? \u00bfCu\u00e1les son sus ideas? Los candidatos a concejal por San Vicente de Tagua Tagua\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/quienes-son-cuales-son-sus-ideas-los-candidatos-a-concejal-por-san-vicente-de-tagua-tagua\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/quienes-son-cuales-son-sus-ideas-los-candidatos-a-concejal-por-san-vicente-de-tagua-tagua\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/archivo.jpg\",\"datePublished\":\"2021-03-15T03:57:42+00:00\",\"dateModified\":\"2021-03-31T23:58:13+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/quienes-son-cuales-son-sus-ideas-los-candidatos-a-concejal-por-san-vicente-de-tagua-tagua\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/quienes-son-cuales-son-sus-ideas-los-candidatos-a-concejal-por-san-vicente-de-tagua-tagua\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/quienes-son-cuales-son-sus-ideas-los-candidatos-a-concejal-por-san-vicente-de-tagua-tagua\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/archivo.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/archivo.jpg\",\"width\":1280,\"height\":960,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/quienes-son-cuales-son-sus-ideas-los-candidatos-a-concejal-por-san-vicente-de-tagua-tagua\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00bfQui\u00e9nes son? \u00bfCu\u00e1les son sus ideas? Los candidatos a concejal por San Vicente de Tagua Tagua\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00bfQui\u00e9nes son? \u00bfCu\u00e1les son sus ideas? Los candidatos a concejal por San Vicente de Tagua Tagua","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/quienes-son-cuales-son-sus-ideas-los-candidatos-a-concejal-por-san-vicente-de-tagua-tagua\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00bfQui\u00e9nes son? \u00bfCu\u00e1les son sus ideas? Los candidatos a concejal por San Vicente de Tagua Tagua","og_description":"Tiempos de elecciones a nivel nacional, y como en cada oportunidad son varios los candidatos que se postulan a los diferentes cargos a nivel comunal. Por la Alcald\u00eda son dos&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/quienes-son-cuales-son-sus-ideas-los-candidatos-a-concejal-por-san-vicente-de-tagua-tagua\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-03-15T03:57:42+00:00","article_modified_time":"2021-03-31T23:58:13+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":960,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/archivo.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"27 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/quienes-son-cuales-son-sus-ideas-los-candidatos-a-concejal-por-san-vicente-de-tagua-tagua\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/quienes-son-cuales-son-sus-ideas-los-candidatos-a-concejal-por-san-vicente-de-tagua-tagua\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"\u00bfQui\u00e9nes son? \u00bfCu\u00e1les son sus ideas? Los candidatos a concejal por San Vicente de Tagua Tagua","datePublished":"2021-03-15T03:57:42+00:00","dateModified":"2021-03-31T23:58:13+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/quienes-son-cuales-son-sus-ideas-los-candidatos-a-concejal-por-san-vicente-de-tagua-tagua\/"},"wordCount":5342,"commentCount":1,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/quienes-son-cuales-son-sus-ideas-los-candidatos-a-concejal-por-san-vicente-de-tagua-tagua\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/archivo.jpg","keywords":["Candidatos a Concejal","Concejales","Elecciones 2021","San Vicente Elige","San Vicente TT"],"articleSection":["Comunal"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/quienes-son-cuales-son-sus-ideas-los-candidatos-a-concejal-por-san-vicente-de-tagua-tagua\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/quienes-son-cuales-son-sus-ideas-los-candidatos-a-concejal-por-san-vicente-de-tagua-tagua\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/quienes-son-cuales-son-sus-ideas-los-candidatos-a-concejal-por-san-vicente-de-tagua-tagua\/","name":"\u00bfQui\u00e9nes son? \u00bfCu\u00e1les son sus ideas? Los candidatos a concejal por San Vicente de Tagua Tagua","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/quienes-son-cuales-son-sus-ideas-los-candidatos-a-concejal-por-san-vicente-de-tagua-tagua\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/quienes-son-cuales-son-sus-ideas-los-candidatos-a-concejal-por-san-vicente-de-tagua-tagua\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/archivo.jpg","datePublished":"2021-03-15T03:57:42+00:00","dateModified":"2021-03-31T23:58:13+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/quienes-son-cuales-son-sus-ideas-los-candidatos-a-concejal-por-san-vicente-de-tagua-tagua\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/quienes-son-cuales-son-sus-ideas-los-candidatos-a-concejal-por-san-vicente-de-tagua-tagua\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/quienes-son-cuales-son-sus-ideas-los-candidatos-a-concejal-por-san-vicente-de-tagua-tagua\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/archivo.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/archivo.jpg","width":1280,"height":960,"caption":"San Vicente Comunica"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/quienes-son-cuales-son-sus-ideas-los-candidatos-a-concejal-por-san-vicente-de-tagua-tagua\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00bfQui\u00e9nes son? \u00bfCu\u00e1les son sus ideas? Los candidatos a concejal por San Vicente de Tagua Tagua"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1577","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1577"}],"version-history":[{"count":32,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1577\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1720,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1577\/revisions\/1720"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1659"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1577"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1577"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1577"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}