{"id":1605,"date":"2021-03-11T14:03:56","date_gmt":"2021-03-11T17:03:56","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1605"},"modified":"2021-03-11T14:03:56","modified_gmt":"2021-03-11T17:03:56","slug":"aprueba-elecciones-en-dos-dias-se-realizaran-el-10-y-11-de-abril","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/aprueba-elecciones-en-dos-dias-se-realizaran-el-10-y-11-de-abril\/","title":{"rendered":"Aprueba elecciones en dos d\u00edas: se realizar\u00e1n el 10 y 11 de abril"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Con 38 votos a favor, 2 en contra y 1 abstenci\u00f3n la Sala del Senado aprob\u00f3 el informe de la Comisi\u00f3n Mixta que establece que las pr\u00f3ximas elecciones municipales, de gobernadores regionales y de convencionales constituyentes se realizar\u00e1n en dos d\u00edas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En lo fundamental, el proyecto se\u00f1ala que las pr\u00f3ximas elecciones se realizar\u00e1n el s\u00e1bado 10 y el domingo 11 de abril de 2021 como una forma de evitar aglomeraciones en los locales de votaci\u00f3n, considerando el escenario de pandemia en el que nos encontramos y que adem\u00e1s se realizan cuatro elecciones, lo que demandar\u00e1 m\u00e1s tiempo de los votantes en las urnas y recintos de votaci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Entre los temas que se aprobaron se establece que el Consejo Directivo del Servel deber\u00e1 dictar las normas necesarias para el desarrollo de las elecciones con al menos 20 d\u00edas de anticipaci\u00f3n a las mismas y podr\u00e1 determinar horarios preferentes de votaci\u00f3n a diferentes grupos de personas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tambi\u00e9n se ratific\u00f3 el pago que recibir\u00e1n los vocales de mesa el que asciende a 60 mil pesos por los dos d\u00edas y s\u00f3lo 25 mil si es que va un solo d\u00eda; mientras que el delegado de la junta electoral recibir\u00e1 una remuneraci\u00f3n de 6 UF por todas las tareas realizadas con ocasi\u00f3n de la elecci\u00f3n que se realice los d\u00edas 10 y 11 de abril.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En lo que respecta a la custodia de los votos y de los \u00fatiles electorales durante la noche del s\u00e1bado y la ma\u00f1ana del domingo, se aprob\u00f3 una norma que permite que los apoderados generales puedan permanecer durante la noche del 10 de abril y la ma\u00f1ana del 11 de abril en los locales de votaci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Dicha norma se\u00f1ala que \u00aben ning\u00fan caso podr\u00e1n ingresar al lugar donde se encuentren guardadas las urnas y los \u00fatiles electorales\u00bb y que el \u00abdelegado de la junta electoral o las personas que \u00e9ste designe mantendr\u00e1n un registro de todas las personas que se encuentren en el lugar entre la noche del 10 de abril y la ma\u00f1ana del 11 de abril de 2021\u00bb<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, las urnas y los \u00fatiles electorales, desde el 10 al 11 de abril, permanecer\u00e1n sellados de acuerdo a lo establecido por el Servel.<\/p>\n<p style=\"text-align: right;\"><strong>Fuente: El Desconcierto.<\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Con 38 votos a favor, 2 en contra y 1 abstenci\u00f3n la Sala del Senado aprob\u00f3 el informe de la Comisi\u00f3n Mixta que establece que las pr\u00f3ximas elecciones municipales, de&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1610,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[299],"tags":[525,415,432,524,523,526,413],"class_list":["post-1605","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-nacional","tag-alcaldes","tag-concejales","tag-constituyentes","tag-elecciones-11-abril","tag-elecciones-2021","tag-gobernadores","tag-servel"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Aprueba elecciones en dos d\u00edas: se realizar\u00e1n el 10 y 11 de abril<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/aprueba-elecciones-en-dos-dias-se-realizaran-el-10-y-11-de-abril\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Aprueba elecciones en dos d\u00edas: se realizar\u00e1n el 10 y 11 de abril\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Con 38 votos a favor, 2 en contra y 1 abstenci\u00f3n la Sala del Senado aprob\u00f3 el informe de la Comisi\u00f3n Mixta que establece que las pr\u00f3ximas elecciones municipales, de&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/aprueba-elecciones-en-dos-dias-se-realizaran-el-10-y-11-de-abril\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-03-11T17:03:56+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/a_uno_1235949-750x400-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"750\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"400\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/aprueba-elecciones-en-dos-dias-se-realizaran-el-10-y-11-de-abril\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/aprueba-elecciones-en-dos-dias-se-realizaran-el-10-y-11-de-abril\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Aprueba elecciones en dos d\u00edas: se realizar\u00e1n el 10 y 11 de abril\",\"datePublished\":\"2021-03-11T17:03:56+00:00\",\"dateModified\":\"2021-03-11T17:03:56+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/aprueba-elecciones-en-dos-dias-se-realizaran-el-10-y-11-de-abril\/\"},\"wordCount\":397,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/aprueba-elecciones-en-dos-dias-se-realizaran-el-10-y-11-de-abril\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/a_uno_1235949-750x400-1.jpg\",\"keywords\":[\"Alcaldes\",\"Concejales\",\"Constituyentes\",\"Elecciones 11 abril\",\"Elecciones 2021\",\"Gobernadores\",\"Servel\"],\"articleSection\":[\"Nacional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/aprueba-elecciones-en-dos-dias-se-realizaran-el-10-y-11-de-abril\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/aprueba-elecciones-en-dos-dias-se-realizaran-el-10-y-11-de-abril\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/aprueba-elecciones-en-dos-dias-se-realizaran-el-10-y-11-de-abril\/\",\"name\":\"Aprueba elecciones en dos d\u00edas: se realizar\u00e1n el 10 y 11 de abril\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/aprueba-elecciones-en-dos-dias-se-realizaran-el-10-y-11-de-abril\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/aprueba-elecciones-en-dos-dias-se-realizaran-el-10-y-11-de-abril\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/a_uno_1235949-750x400-1.jpg\",\"datePublished\":\"2021-03-11T17:03:56+00:00\",\"dateModified\":\"2021-03-11T17:03:56+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/aprueba-elecciones-en-dos-dias-se-realizaran-el-10-y-11-de-abril\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/aprueba-elecciones-en-dos-dias-se-realizaran-el-10-y-11-de-abril\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/aprueba-elecciones-en-dos-dias-se-realizaran-el-10-y-11-de-abril\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/a_uno_1235949-750x400-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/a_uno_1235949-750x400-1.jpg\",\"width\":750,\"height\":400},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/aprueba-elecciones-en-dos-dias-se-realizaran-el-10-y-11-de-abril\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Aprueba elecciones en dos d\u00edas: se realizar\u00e1n el 10 y 11 de abril\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Aprueba elecciones en dos d\u00edas: se realizar\u00e1n el 10 y 11 de abril","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/aprueba-elecciones-en-dos-dias-se-realizaran-el-10-y-11-de-abril\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Aprueba elecciones en dos d\u00edas: se realizar\u00e1n el 10 y 11 de abril","og_description":"Con 38 votos a favor, 2 en contra y 1 abstenci\u00f3n la Sala del Senado aprob\u00f3 el informe de la Comisi\u00f3n Mixta que establece que las pr\u00f3ximas elecciones municipales, de&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/aprueba-elecciones-en-dos-dias-se-realizaran-el-10-y-11-de-abril\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-03-11T17:03:56+00:00","og_image":[{"width":750,"height":400,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/a_uno_1235949-750x400-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/aprueba-elecciones-en-dos-dias-se-realizaran-el-10-y-11-de-abril\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/aprueba-elecciones-en-dos-dias-se-realizaran-el-10-y-11-de-abril\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Aprueba elecciones en dos d\u00edas: se realizar\u00e1n el 10 y 11 de abril","datePublished":"2021-03-11T17:03:56+00:00","dateModified":"2021-03-11T17:03:56+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/aprueba-elecciones-en-dos-dias-se-realizaran-el-10-y-11-de-abril\/"},"wordCount":397,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/aprueba-elecciones-en-dos-dias-se-realizaran-el-10-y-11-de-abril\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/a_uno_1235949-750x400-1.jpg","keywords":["Alcaldes","Concejales","Constituyentes","Elecciones 11 abril","Elecciones 2021","Gobernadores","Servel"],"articleSection":["Nacional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/aprueba-elecciones-en-dos-dias-se-realizaran-el-10-y-11-de-abril\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/aprueba-elecciones-en-dos-dias-se-realizaran-el-10-y-11-de-abril\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/aprueba-elecciones-en-dos-dias-se-realizaran-el-10-y-11-de-abril\/","name":"Aprueba elecciones en dos d\u00edas: se realizar\u00e1n el 10 y 11 de abril","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/aprueba-elecciones-en-dos-dias-se-realizaran-el-10-y-11-de-abril\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/aprueba-elecciones-en-dos-dias-se-realizaran-el-10-y-11-de-abril\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/a_uno_1235949-750x400-1.jpg","datePublished":"2021-03-11T17:03:56+00:00","dateModified":"2021-03-11T17:03:56+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/aprueba-elecciones-en-dos-dias-se-realizaran-el-10-y-11-de-abril\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/aprueba-elecciones-en-dos-dias-se-realizaran-el-10-y-11-de-abril\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/aprueba-elecciones-en-dos-dias-se-realizaran-el-10-y-11-de-abril\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/a_uno_1235949-750x400-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/a_uno_1235949-750x400-1.jpg","width":750,"height":400},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/aprueba-elecciones-en-dos-dias-se-realizaran-el-10-y-11-de-abril\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Aprueba elecciones en dos d\u00edas: se realizar\u00e1n el 10 y 11 de abril"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1605","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1605"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1605\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1611,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1605\/revisions\/1611"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1610"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1605"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1605"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1605"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}