{"id":1650,"date":"2021-03-14T23:01:15","date_gmt":"2021-03-15T02:01:15","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1650"},"modified":"2021-03-15T01:09:44","modified_gmt":"2021-03-15T04:09:44","slug":"a-un-ano-del-femicidio-de-mariela-fuentes-su-familia-exige-justicia","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/a-un-ano-del-femicidio-de-mariela-fuentes-su-familia-exige-justicia\/","title":{"rendered":"A un a\u00f1o del femicidio de Mariela Fuentes, su familia exige justicia"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Hace exactamente un a\u00f1o, un nuevo femicidio conmovi\u00f3 a todo San Vicente de Tagua Tagua. La muerte de Mariela Fuentes, joven madre de tres hijos, a nadie dej\u00f3 indiferente.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Fue el 15 de marzo de 2020 cuando personal de Carabineros de la comuna fueron alertados por ruidos extra\u00f1os en una caba\u00f1a del Motel 7 Lunas, ubicado en la carretera H-66 a la altura del paradero 6 de Requegua.\u00a0 En el lugar del crimen y luego de las primeras indagatorias, se encontr\u00f3 el cuerpo sin vida de una mujer de 39 a\u00f1os, quien se encontraba con heridas cortopunzantes en distintas partes de su cuerpo.\u00a0 En el mismo lugar y con heridas de gravedad, se encontraba su ex pareja Roberto Ram\u00edrez Maturana, el \u00fanico sospechoso.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Roberto Ram\u00edrez, despu\u00e9s de asesinar a Mariela, atent\u00f3 contra su propia vida sin lograr su objetivo, estuvo hospitalizado casi un mes, quedando con problemas en el habla. La Fiscal\u00eda se hizo cargo de esta causa, comenzando la investigaci\u00f3n que a\u00fan est\u00e1 en proceso.\u00a0 Ram\u00edrez fue formalizado por el delito de femicidio consumado y actualmente se encuentra en prisi\u00f3n preventiva mientras dura el proceso de investigaci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>ORDEN DE PROTECCI\u00d3N QUE NO RESPET\u00d3<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ram\u00edrez manten\u00eda una orden de alejamiento por violencia intrafamiliar, denuncia realizada el a\u00f1o 2016 por parte de Mariela, instancia en que adem\u00e1s un tribunal correspondiente le orden\u00f3 a \u00e9ste, tomar un taller para controlar sus impulsos, el que a vista de los hechos no tuvo resultados positivos, ya que en noviembre de 2019 el acusado continuaba con hostigamiento hacia la v\u00edctima fecha en la cual se dio termino a la relacion.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>NUEVO PLAZO DE INVESTIGACI\u00d3N.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El fiscal a cargo del caso, Claudio Riobo pidi\u00f3 un nuevo plazo para aumentar el periodo de investigaci\u00f3n, el que fue concedido.\u00a0 En los pr\u00f3ximos d\u00edas el investigador deber\u00e1 presentar la acusaci\u00f3n ante tribunales, dando paso con esto al Juicio Oral que debe llevarse a cabo ante los Tribunales Orales en lo Penal de Rancagua. La representaci\u00f3n de la familia de Mariela Fuentes en la sede penal del proceso, la asumi\u00f3 el Servicio Nacional de la Mujer y Equidad de G\u00e9nero, mientras que el estudio jur\u00eddico Stone y Y\u00e1\u00f1ez &#8211; que tambi\u00e9n representa el caso de V\u00edctor Zamorano vecino de San Jos\u00e9 de Pataguas que muri\u00f3 atropellado por una conductora en estado de ebriedad-, ha asumido la representaci\u00f3n de la familia en instancias civiles y penales en relaci\u00f3n con la filtraci\u00f3n de fotos de la v\u00edctima tomadas en la escena del crimen; todo ello a trav\u00e9s del abogado asociado del estudio don Felipe Sanhueza Rodr\u00edguez.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>QUERELLA POR FILTRACI\u00d3N DE FOTOS.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Paralelamente este juicio tiene otra arista que lo est\u00e1 resolviendo el tribunal en otro expediente.\u00a0 Se trata de la filtraci\u00f3n de fotos de la v\u00edctima por parte de un funcionario de carabineros.\u00a0 Este caso est\u00e1 en proceso de sumario administrativo dentro de la instituci\u00f3n, el cual est\u00e1 a cargo de Carabineros de Rancagua.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>JUSTICIA PARA MARIELA<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El pasado 8 de marzo en San Vicente, se realiz\u00f3 una numerosa marcha en conmemoraci\u00f3n del d\u00eda internacional de la mujer. En dicha actividad, el nombre de Mariela, circul\u00f3 entre las manifestantes reclamando justicia por su muerte.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A un a\u00f1o de su partida, queremos recordar a Mariela, madre, mujer, trabajadora y esforzada quien hoy es recordada y amada por su familia y c\u00edrculo cercano.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hace exactamente un a\u00f1o, un nuevo femicidio conmovi\u00f3 a todo San Vicente de Tagua Tagua. La muerte de Mariela Fuentes, joven madre de tres hijos, a nadie dej\u00f3 indiferente. Fue&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1651,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296],"tags":[391,531,532,530,327],"class_list":["post-1650","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","tag-femicidio","tag-mariela-fuentes","tag-marzo","tag-motel-7-lunas","tag-san-vicente-tt"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>A un a\u00f1o del femicidio de Mariela Fuentes, su familia exige justicia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/a-un-ano-del-femicidio-de-mariela-fuentes-su-familia-exige-justicia\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"A un a\u00f1o del femicidio de Mariela Fuentes, su familia exige justicia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Hace exactamente un a\u00f1o, un nuevo femicidio conmovi\u00f3 a todo San Vicente de Tagua Tagua. La muerte de Mariela Fuentes, joven madre de tres hijos, a nadie dej\u00f3 indiferente. Fue&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/a-un-ano-del-femicidio-de-mariela-fuentes-su-familia-exige-justicia\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-03-15T02:01:15+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-03-15T04:09:44+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/1dad2e8c-cb57-44d5-80fe-171af3629133.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"640\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"480\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/a-un-ano-del-femicidio-de-mariela-fuentes-su-familia-exige-justicia\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/a-un-ano-del-femicidio-de-mariela-fuentes-su-familia-exige-justicia\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"A un a\u00f1o del femicidio de Mariela Fuentes, su familia exige justicia\",\"datePublished\":\"2021-03-15T02:01:15+00:00\",\"dateModified\":\"2021-03-15T04:09:44+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/a-un-ano-del-femicidio-de-mariela-fuentes-su-familia-exige-justicia\/\"},\"wordCount\":598,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/a-un-ano-del-femicidio-de-mariela-fuentes-su-familia-exige-justicia\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/1dad2e8c-cb57-44d5-80fe-171af3629133.jpg\",\"keywords\":[\"Femicidio\",\"Mariela Fuentes\",\"Marzo\",\"Motel 7 Lunas\",\"San Vicente TT\"],\"articleSection\":[\"Comunal\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/a-un-ano-del-femicidio-de-mariela-fuentes-su-familia-exige-justicia\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/a-un-ano-del-femicidio-de-mariela-fuentes-su-familia-exige-justicia\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/a-un-ano-del-femicidio-de-mariela-fuentes-su-familia-exige-justicia\/\",\"name\":\"A un a\u00f1o del femicidio de Mariela Fuentes, su familia exige justicia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/a-un-ano-del-femicidio-de-mariela-fuentes-su-familia-exige-justicia\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/a-un-ano-del-femicidio-de-mariela-fuentes-su-familia-exige-justicia\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/1dad2e8c-cb57-44d5-80fe-171af3629133.jpg\",\"datePublished\":\"2021-03-15T02:01:15+00:00\",\"dateModified\":\"2021-03-15T04:09:44+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/a-un-ano-del-femicidio-de-mariela-fuentes-su-familia-exige-justicia\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/a-un-ano-del-femicidio-de-mariela-fuentes-su-familia-exige-justicia\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/a-un-ano-del-femicidio-de-mariela-fuentes-su-familia-exige-justicia\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/1dad2e8c-cb57-44d5-80fe-171af3629133.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/1dad2e8c-cb57-44d5-80fe-171af3629133.jpg\",\"width\":640,\"height\":480},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/a-un-ano-del-femicidio-de-mariela-fuentes-su-familia-exige-justicia\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"A un a\u00f1o del femicidio de Mariela Fuentes, su familia exige justicia\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"A un a\u00f1o del femicidio de Mariela Fuentes, su familia exige justicia","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/a-un-ano-del-femicidio-de-mariela-fuentes-su-familia-exige-justicia\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"A un a\u00f1o del femicidio de Mariela Fuentes, su familia exige justicia","og_description":"Hace exactamente un a\u00f1o, un nuevo femicidio conmovi\u00f3 a todo San Vicente de Tagua Tagua. La muerte de Mariela Fuentes, joven madre de tres hijos, a nadie dej\u00f3 indiferente. Fue&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/a-un-ano-del-femicidio-de-mariela-fuentes-su-familia-exige-justicia\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-03-15T02:01:15+00:00","article_modified_time":"2021-03-15T04:09:44+00:00","og_image":[{"width":640,"height":480,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/1dad2e8c-cb57-44d5-80fe-171af3629133.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/a-un-ano-del-femicidio-de-mariela-fuentes-su-familia-exige-justicia\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/a-un-ano-del-femicidio-de-mariela-fuentes-su-familia-exige-justicia\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"A un a\u00f1o del femicidio de Mariela Fuentes, su familia exige justicia","datePublished":"2021-03-15T02:01:15+00:00","dateModified":"2021-03-15T04:09:44+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/a-un-ano-del-femicidio-de-mariela-fuentes-su-familia-exige-justicia\/"},"wordCount":598,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/a-un-ano-del-femicidio-de-mariela-fuentes-su-familia-exige-justicia\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/1dad2e8c-cb57-44d5-80fe-171af3629133.jpg","keywords":["Femicidio","Mariela Fuentes","Marzo","Motel 7 Lunas","San Vicente TT"],"articleSection":["Comunal"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/a-un-ano-del-femicidio-de-mariela-fuentes-su-familia-exige-justicia\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/a-un-ano-del-femicidio-de-mariela-fuentes-su-familia-exige-justicia\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/a-un-ano-del-femicidio-de-mariela-fuentes-su-familia-exige-justicia\/","name":"A un a\u00f1o del femicidio de Mariela Fuentes, su familia exige justicia","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/a-un-ano-del-femicidio-de-mariela-fuentes-su-familia-exige-justicia\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/a-un-ano-del-femicidio-de-mariela-fuentes-su-familia-exige-justicia\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/1dad2e8c-cb57-44d5-80fe-171af3629133.jpg","datePublished":"2021-03-15T02:01:15+00:00","dateModified":"2021-03-15T04:09:44+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/a-un-ano-del-femicidio-de-mariela-fuentes-su-familia-exige-justicia\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/a-un-ano-del-femicidio-de-mariela-fuentes-su-familia-exige-justicia\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/a-un-ano-del-femicidio-de-mariela-fuentes-su-familia-exige-justicia\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/1dad2e8c-cb57-44d5-80fe-171af3629133.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/1dad2e8c-cb57-44d5-80fe-171af3629133.jpg","width":640,"height":480},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/a-un-ano-del-femicidio-de-mariela-fuentes-su-familia-exige-justicia\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"A un a\u00f1o del femicidio de Mariela Fuentes, su familia exige justicia"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1650","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1650"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1650\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1664,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1650\/revisions\/1664"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1651"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1650"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1650"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1650"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}