{"id":1678,"date":"2021-03-17T11:02:48","date_gmt":"2021-03-17T14:02:48","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1678"},"modified":"2021-03-17T11:02:48","modified_gmt":"2021-03-17T14:02:48","slug":"formalizan-a-dos-hombres-que-habrian-secuestrado-y-violado-a-mujer-de-27-anos","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/formalizan-a-dos-hombres-que-habrian-secuestrado-y-violado-a-mujer-de-27-anos\/","title":{"rendered":"Formalizan a dos hombres que habr\u00edan secuestrado y violado a mujer de 27 a\u00f1os."},"content":{"rendered":"<p>Este martes el Juzgado de Garant\u00eda de San Vicente de Tagua Tagua decret\u00f3 la medida cautelar de prisi\u00f3n preventiva para dos imputados por el delito de secuestro con violaci\u00f3n ocurrido en la comuna, dando un plazo de investigaci\u00f3n de 180 d\u00edas.<\/p>\n<p>Fue carabineros de San Vicente de Tagua Tagua quienes recibieron una denuncia por el delito de violaci\u00f3n, d\u00f3nde una v\u00edctima mujer de 27 a\u00f1os de edad, entre las 05:00 a las 07:00 horas del 15 de marzo habr\u00eda sido violada por los dos imputados antes individualizados en un domicilio ubicado en el sector rural de Pueblo de Indios, comuna de San Vicente.<\/p>\n<p>Este mismo hecho se repiti\u00f3 a las 12:00 horas en el mismo lugar, para posteriormente, alrededor de las 17:00 horas al tratar de violentarla sexualmente otra vez, la v\u00edctima logr\u00f3 oponer resistencia y huye del lugar, siendo golpeada por los imputados.<\/p>\n<p>El Juez del Juzgado de Garant\u00eda de San Vicente de Tagua Tagua, Jorge Parragu\u00e9, indic\u00f3 que se formaliz\u00f3 la investigaci\u00f3n en contra de los sujetos antes mencionados por el delito de secuestro con violaci\u00f3n, debido a la gravedad del delito que se investiga se accedi\u00f3 a la solicitud del Ministerio Publico, decretando la prisi\u00f3n preventiva para ambos imputados por estimar que su libertad constituye un peligro para la seguridad de la sociedad.<\/p>\n<p>Se otorg\u00f3 un plazo de investigaci\u00f3n de 180 d\u00edas, donde deber\u00e1 quedar esclarecido, por ejemplo, si la v\u00edctima conoc\u00eda a los imputados previamente. La investigaci\u00f3n del caso la lleva personal de la Polic\u00eda de Investigaciones, espec\u00edficamente la Brigada de Delitos Sexuales.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Este martes el Juzgado de Garant\u00eda de San Vicente de Tagua Tagua decret\u00f3 la medida cautelar de prisi\u00f3n preventiva para dos imputados por el delito de secuestro con violaci\u00f3n ocurrido&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1679,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296],"tags":[452,538,327,537],"class_list":["post-1678","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","tag-prision-preventiva","tag-pueblo-de-indios","tag-san-vicente-tt","tag-violacion"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Formalizan a dos hombres que habr\u00edan secuestrado y violado a mujer de 27 a\u00f1os.<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/formalizan-a-dos-hombres-que-habrian-secuestrado-y-violado-a-mujer-de-27-anos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Formalizan a dos hombres que habr\u00edan secuestrado y violado a mujer de 27 a\u00f1os.\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Este martes el Juzgado de Garant\u00eda de San Vicente de Tagua Tagua decret\u00f3 la medida cautelar de prisi\u00f3n preventiva para dos imputados por el delito de secuestro con violaci\u00f3n ocurrido&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/formalizan-a-dos-hombres-que-habrian-secuestrado-y-violado-a-mujer-de-27-anos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-03-17T14:02:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/6OXK2OKR2JFSJP6QFQWCLUATBE.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"900\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/formalizan-a-dos-hombres-que-habrian-secuestrado-y-violado-a-mujer-de-27-anos\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/formalizan-a-dos-hombres-que-habrian-secuestrado-y-violado-a-mujer-de-27-anos\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Formalizan a dos hombres que habr\u00edan secuestrado y violado a mujer de 27 a\u00f1os.\",\"datePublished\":\"2021-03-17T14:02:48+00:00\",\"dateModified\":\"2021-03-17T14:02:48+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/formalizan-a-dos-hombres-que-habrian-secuestrado-y-violado-a-mujer-de-27-anos\/\"},\"wordCount\":286,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/formalizan-a-dos-hombres-que-habrian-secuestrado-y-violado-a-mujer-de-27-anos\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/6OXK2OKR2JFSJP6QFQWCLUATBE.jpg\",\"keywords\":[\"prisi\u00f3n preventiva\",\"Pueblo de Indios\",\"San Vicente TT\",\"Violacion\"],\"articleSection\":[\"Comunal\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/formalizan-a-dos-hombres-que-habrian-secuestrado-y-violado-a-mujer-de-27-anos\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/formalizan-a-dos-hombres-que-habrian-secuestrado-y-violado-a-mujer-de-27-anos\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/formalizan-a-dos-hombres-que-habrian-secuestrado-y-violado-a-mujer-de-27-anos\/\",\"name\":\"Formalizan a dos hombres que habr\u00edan secuestrado y violado a mujer de 27 a\u00f1os.\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/formalizan-a-dos-hombres-que-habrian-secuestrado-y-violado-a-mujer-de-27-anos\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/formalizan-a-dos-hombres-que-habrian-secuestrado-y-violado-a-mujer-de-27-anos\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/6OXK2OKR2JFSJP6QFQWCLUATBE.jpg\",\"datePublished\":\"2021-03-17T14:02:48+00:00\",\"dateModified\":\"2021-03-17T14:02:48+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/formalizan-a-dos-hombres-que-habrian-secuestrado-y-violado-a-mujer-de-27-anos\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/formalizan-a-dos-hombres-que-habrian-secuestrado-y-violado-a-mujer-de-27-anos\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/formalizan-a-dos-hombres-que-habrian-secuestrado-y-violado-a-mujer-de-27-anos\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/6OXK2OKR2JFSJP6QFQWCLUATBE.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/6OXK2OKR2JFSJP6QFQWCLUATBE.jpg\",\"width\":900,\"height\":600},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/formalizan-a-dos-hombres-que-habrian-secuestrado-y-violado-a-mujer-de-27-anos\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Formalizan a dos hombres que habr\u00edan secuestrado y violado a mujer de 27 a\u00f1os.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Formalizan a dos hombres que habr\u00edan secuestrado y violado a mujer de 27 a\u00f1os.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/formalizan-a-dos-hombres-que-habrian-secuestrado-y-violado-a-mujer-de-27-anos\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Formalizan a dos hombres que habr\u00edan secuestrado y violado a mujer de 27 a\u00f1os.","og_description":"Este martes el Juzgado de Garant\u00eda de San Vicente de Tagua Tagua decret\u00f3 la medida cautelar de prisi\u00f3n preventiva para dos imputados por el delito de secuestro con violaci\u00f3n ocurrido&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/formalizan-a-dos-hombres-que-habrian-secuestrado-y-violado-a-mujer-de-27-anos\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-03-17T14:02:48+00:00","og_image":[{"width":900,"height":600,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/6OXK2OKR2JFSJP6QFQWCLUATBE.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/formalizan-a-dos-hombres-que-habrian-secuestrado-y-violado-a-mujer-de-27-anos\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/formalizan-a-dos-hombres-que-habrian-secuestrado-y-violado-a-mujer-de-27-anos\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Formalizan a dos hombres que habr\u00edan secuestrado y violado a mujer de 27 a\u00f1os.","datePublished":"2021-03-17T14:02:48+00:00","dateModified":"2021-03-17T14:02:48+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/formalizan-a-dos-hombres-que-habrian-secuestrado-y-violado-a-mujer-de-27-anos\/"},"wordCount":286,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/formalizan-a-dos-hombres-que-habrian-secuestrado-y-violado-a-mujer-de-27-anos\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/6OXK2OKR2JFSJP6QFQWCLUATBE.jpg","keywords":["prisi\u00f3n preventiva","Pueblo de Indios","San Vicente TT","Violacion"],"articleSection":["Comunal"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/formalizan-a-dos-hombres-que-habrian-secuestrado-y-violado-a-mujer-de-27-anos\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/formalizan-a-dos-hombres-que-habrian-secuestrado-y-violado-a-mujer-de-27-anos\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/formalizan-a-dos-hombres-que-habrian-secuestrado-y-violado-a-mujer-de-27-anos\/","name":"Formalizan a dos hombres que habr\u00edan secuestrado y violado a mujer de 27 a\u00f1os.","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/formalizan-a-dos-hombres-que-habrian-secuestrado-y-violado-a-mujer-de-27-anos\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/formalizan-a-dos-hombres-que-habrian-secuestrado-y-violado-a-mujer-de-27-anos\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/6OXK2OKR2JFSJP6QFQWCLUATBE.jpg","datePublished":"2021-03-17T14:02:48+00:00","dateModified":"2021-03-17T14:02:48+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/formalizan-a-dos-hombres-que-habrian-secuestrado-y-violado-a-mujer-de-27-anos\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/formalizan-a-dos-hombres-que-habrian-secuestrado-y-violado-a-mujer-de-27-anos\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/formalizan-a-dos-hombres-que-habrian-secuestrado-y-violado-a-mujer-de-27-anos\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/6OXK2OKR2JFSJP6QFQWCLUATBE.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/6OXK2OKR2JFSJP6QFQWCLUATBE.jpg","width":900,"height":600},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/formalizan-a-dos-hombres-que-habrian-secuestrado-y-violado-a-mujer-de-27-anos\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Formalizan a dos hombres que habr\u00edan secuestrado y violado a mujer de 27 a\u00f1os."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1678","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1678"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1678\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1681,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1678\/revisions\/1681"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1679"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1678"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1678"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1678"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}