{"id":1692,"date":"2021-03-24T13:34:10","date_gmt":"2021-03-24T16:34:10","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1692"},"modified":"2021-03-24T13:34:10","modified_gmt":"2021-03-24T16:34:10","slug":"ciudadano-haitiano-muere-al-ser-apunalado-por-su-pareja-en-coltauco","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/ciudadano-haitiano-muere-al-ser-apunalado-por-su-pareja-en-coltauco\/","title":{"rendered":"Ciudadano Haitiano muere al ser apu\u00f1alado por su pareja en Coltauco"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">En la comuna de Coltauco se produjo la muerte de un hombre haitiano por dos estocadas en el pecho propinadas por su conviviente, seg\u00fan los primeros antecedentes recogidos por la polic\u00eda, lo cual debe ser ratificado en la audiencia de formalizaci\u00f3n que realizar\u00e1 el Tribunal de Garant\u00eda de San Vicente este jueves, ya que se ampli\u00f3 el plazo de detenci\u00f3n mientras la fiscal\u00eda re\u00fane los antecedentes necesarios.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El crimen ocurri\u00f3 en una vivienda ubicada en calle Diego Portales de la comuna de Coltauco, donde resid\u00eda la v\u00edctima, un ciudadano haitiano de 31 a\u00f1os de edad.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La PDI estableci\u00f3 que recibi\u00f3 dos heridas penetrantes en el pecho con un arma blanca. Testigos empadronados, la polic\u00eda confirm\u00f3 que el occiso conviv\u00eda con una mujer de 25 a\u00f1os, tambi\u00e9n de nacionalidad haitiana, con quien habr\u00eda sostenido una fuerte discusi\u00f3n la noche del domingo, con agresiones mutuas que habr\u00edan derivado en la muerte del hombre.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Debido a lo anterior, el fiscal de turno instruy\u00f3 que la ciudadana haitiana -que ya hab\u00eda sido detenida por Carabineros- fuera entregada a personal de la BH Rancagua, con la finalidad de facilitar la investigaci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: right;\"><strong>Fuente: El Tipografo.<\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En la comuna de Coltauco se produjo la muerte de un hombre haitiano por dos estocadas en el pecho propinadas por su conviviente, seg\u00fan los primeros antecedentes recogidos por la&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1695,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[298],"tags":[424,546,547,548,351],"class_list":["post-1692","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-regional","tag-coltauco","tag-crimen","tag-haiti","tag-haitianos","tag-regional"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Ciudadano Haitiano muere al ser apu\u00f1alado por su pareja en Coltauco<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/ciudadano-haitiano-muere-al-ser-apunalado-por-su-pareja-en-coltauco\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Ciudadano Haitiano muere al ser apu\u00f1alado por su pareja en Coltauco\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"En la comuna de Coltauco se produjo la muerte de un hombre haitiano por dos estocadas en el pecho propinadas por su conviviente, seg\u00fan los primeros antecedentes recogidos por la&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/ciudadano-haitiano-muere-al-ser-apunalado-por-su-pareja-en-coltauco\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-03-24T16:34:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/file_20170303193319.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"820\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"620\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/ciudadano-haitiano-muere-al-ser-apunalado-por-su-pareja-en-coltauco\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/ciudadano-haitiano-muere-al-ser-apunalado-por-su-pareja-en-coltauco\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Ciudadano Haitiano muere al ser apu\u00f1alado por su pareja en Coltauco\",\"datePublished\":\"2021-03-24T16:34:10+00:00\",\"dateModified\":\"2021-03-24T16:34:10+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/ciudadano-haitiano-muere-al-ser-apunalado-por-su-pareja-en-coltauco\/\"},\"wordCount\":218,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/ciudadano-haitiano-muere-al-ser-apunalado-por-su-pareja-en-coltauco\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/file_20170303193319.jpg\",\"keywords\":[\"Coltauco\",\"Crimen\",\"Haiti\",\"Haitianos\",\"Regional\"],\"articleSection\":[\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/ciudadano-haitiano-muere-al-ser-apunalado-por-su-pareja-en-coltauco\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/ciudadano-haitiano-muere-al-ser-apunalado-por-su-pareja-en-coltauco\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/ciudadano-haitiano-muere-al-ser-apunalado-por-su-pareja-en-coltauco\/\",\"name\":\"Ciudadano Haitiano muere al ser apu\u00f1alado por su pareja en Coltauco\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/ciudadano-haitiano-muere-al-ser-apunalado-por-su-pareja-en-coltauco\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/ciudadano-haitiano-muere-al-ser-apunalado-por-su-pareja-en-coltauco\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/file_20170303193319.jpg\",\"datePublished\":\"2021-03-24T16:34:10+00:00\",\"dateModified\":\"2021-03-24T16:34:10+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/ciudadano-haitiano-muere-al-ser-apunalado-por-su-pareja-en-coltauco\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/ciudadano-haitiano-muere-al-ser-apunalado-por-su-pareja-en-coltauco\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/ciudadano-haitiano-muere-al-ser-apunalado-por-su-pareja-en-coltauco\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/file_20170303193319.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/file_20170303193319.jpg\",\"width\":820,\"height\":620,\"caption\":\"Foto referencial\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/ciudadano-haitiano-muere-al-ser-apunalado-por-su-pareja-en-coltauco\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Ciudadano Haitiano muere al ser apu\u00f1alado por su pareja en Coltauco\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Ciudadano Haitiano muere al ser apu\u00f1alado por su pareja en Coltauco","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/ciudadano-haitiano-muere-al-ser-apunalado-por-su-pareja-en-coltauco\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Ciudadano Haitiano muere al ser apu\u00f1alado por su pareja en Coltauco","og_description":"En la comuna de Coltauco se produjo la muerte de un hombre haitiano por dos estocadas en el pecho propinadas por su conviviente, seg\u00fan los primeros antecedentes recogidos por la&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/ciudadano-haitiano-muere-al-ser-apunalado-por-su-pareja-en-coltauco\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-03-24T16:34:10+00:00","og_image":[{"width":820,"height":620,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/file_20170303193319.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/ciudadano-haitiano-muere-al-ser-apunalado-por-su-pareja-en-coltauco\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/ciudadano-haitiano-muere-al-ser-apunalado-por-su-pareja-en-coltauco\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Ciudadano Haitiano muere al ser apu\u00f1alado por su pareja en Coltauco","datePublished":"2021-03-24T16:34:10+00:00","dateModified":"2021-03-24T16:34:10+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/ciudadano-haitiano-muere-al-ser-apunalado-por-su-pareja-en-coltauco\/"},"wordCount":218,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/ciudadano-haitiano-muere-al-ser-apunalado-por-su-pareja-en-coltauco\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/file_20170303193319.jpg","keywords":["Coltauco","Crimen","Haiti","Haitianos","Regional"],"articleSection":["Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/ciudadano-haitiano-muere-al-ser-apunalado-por-su-pareja-en-coltauco\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/ciudadano-haitiano-muere-al-ser-apunalado-por-su-pareja-en-coltauco\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/ciudadano-haitiano-muere-al-ser-apunalado-por-su-pareja-en-coltauco\/","name":"Ciudadano Haitiano muere al ser apu\u00f1alado por su pareja en Coltauco","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/ciudadano-haitiano-muere-al-ser-apunalado-por-su-pareja-en-coltauco\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/ciudadano-haitiano-muere-al-ser-apunalado-por-su-pareja-en-coltauco\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/file_20170303193319.jpg","datePublished":"2021-03-24T16:34:10+00:00","dateModified":"2021-03-24T16:34:10+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/ciudadano-haitiano-muere-al-ser-apunalado-por-su-pareja-en-coltauco\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/ciudadano-haitiano-muere-al-ser-apunalado-por-su-pareja-en-coltauco\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/ciudadano-haitiano-muere-al-ser-apunalado-por-su-pareja-en-coltauco\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/file_20170303193319.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/file_20170303193319.jpg","width":820,"height":620,"caption":"Foto referencial"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/ciudadano-haitiano-muere-al-ser-apunalado-por-su-pareja-en-coltauco\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Ciudadano Haitiano muere al ser apu\u00f1alado por su pareja en Coltauco"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1692","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1692"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1692\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1694,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1692\/revisions\/1694"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1695"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1692"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1692"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1692"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}