{"id":1713,"date":"2021-03-30T23:42:43","date_gmt":"2021-03-31T02:42:43","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1713"},"modified":"2021-03-31T20:13:10","modified_gmt":"2021-03-31T23:13:10","slug":"pdi-investiga-femicidio-ocurrido-en-san-felipe-victima-estaba-atada-de-pies-y-manos","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/pdi-investiga-femicidio-ocurrido-en-san-felipe-victima-estaba-atada-de-pies-y-manos\/","title":{"rendered":"PDI investiga femicidio ocurrido en San Felipe, v\u00edctima estaba atada de pies y manos"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">En San Felipe una mujer de 22 a\u00f1os fue v\u00edctima de un nuevo femicidio, el segundo consumado durante 2021 en la Regi\u00f3n de Valpara\u00edso. Se trata de Valeria Ortiz, quien fue encontrada atada de pies y manos y con su cabeza cubierta, seg\u00fan informaci\u00f3n policial.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El hecho ocurri\u00f3 en el sector de El Algarrobal, hasta donde concurri\u00f3 personal de la Segunda Comisar\u00eda de San Felipe, informando que la v\u00edctima permanec\u00eda al interior del domicilio. Seg\u00fan el fiscal Rodrigo Zapata, el crimen ocurri\u00f3 \u00abaparentemente en horas de la noche del d\u00eda ayer\u00bb.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La noche de este martes, la Fiscal\u00eda confirm\u00f3 la detenci\u00f3n de la pareja de Valeria, el \u00fanico sospecho del crimen. El \u00abexamen externo policial del cad\u00e1ver determin\u00f3 que \u00e9ste manten\u00eda lesiones atribuibles a la acci\u00f3n de terceras personas\u00bb, y los an\u00e1lisis apuntan la referida presunta autor\u00eda, complemento el comisario de la PDI Marcelo Lazen.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El sujeto, conviviente de la v\u00edctima con quien ten\u00eda dos hijos, pasar\u00e1 a control de detenci\u00f3n este mi\u00e9rcoles en el Juzgado de Garant\u00eda de San Felipe.<\/p>\n<p style=\"text-align: right;\"><strong>Fuente: Radio Cooperativa.<\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En San Felipe una mujer de 22 a\u00f1os fue v\u00edctima de un nuevo femicidio, el segundo consumado durante 2021 en la Regi\u00f3n de Valpara\u00edso. Se trata de Valeria Ortiz, quien&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1716,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[299],"tags":[391,561,560,562],"class_list":["post-1713","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-nacional","tag-femicidio","tag-region-de-valparaiso","tag-san-elipe","tag-valeria-ortiz"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>PDI investiga femicidio ocurrido en San Felipe, v\u00edctima estaba atada de pies y manos<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/pdi-investiga-femicidio-ocurrido-en-san-felipe-victima-estaba-atada-de-pies-y-manos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"PDI investiga femicidio ocurrido en San Felipe, v\u00edctima estaba atada de pies y manos\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"En San Felipe una mujer de 22 a\u00f1os fue v\u00edctima de un nuevo femicidio, el segundo consumado durante 2021 en la Regi\u00f3n de Valpara\u00edso. Se trata de Valeria Ortiz, quien&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/pdi-investiga-femicidio-ocurrido-en-san-felipe-victima-estaba-atada-de-pies-y-manos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-03-31T02:42:43+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-03-31T23:13:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/A_UNO_1010817-e1615675806469-1200x626-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"820\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"428\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/pdi-investiga-femicidio-ocurrido-en-san-felipe-victima-estaba-atada-de-pies-y-manos\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/pdi-investiga-femicidio-ocurrido-en-san-felipe-victima-estaba-atada-de-pies-y-manos\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"PDI investiga femicidio ocurrido en San Felipe, v\u00edctima estaba atada de pies y manos\",\"datePublished\":\"2021-03-31T02:42:43+00:00\",\"dateModified\":\"2021-03-31T23:13:10+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/pdi-investiga-femicidio-ocurrido-en-san-felipe-victima-estaba-atada-de-pies-y-manos\/\"},\"wordCount\":210,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/pdi-investiga-femicidio-ocurrido-en-san-felipe-victima-estaba-atada-de-pies-y-manos\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/A_UNO_1010817-e1615675806469-1200x626-1.jpg\",\"keywords\":[\"Femicidio\",\"Region de Valparaiso\",\"San elipe\",\"Valeria Ortiz\"],\"articleSection\":[\"Nacional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/pdi-investiga-femicidio-ocurrido-en-san-felipe-victima-estaba-atada-de-pies-y-manos\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/pdi-investiga-femicidio-ocurrido-en-san-felipe-victima-estaba-atada-de-pies-y-manos\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/pdi-investiga-femicidio-ocurrido-en-san-felipe-victima-estaba-atada-de-pies-y-manos\/\",\"name\":\"PDI investiga femicidio ocurrido en San Felipe, v\u00edctima estaba atada de pies y manos\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/pdi-investiga-femicidio-ocurrido-en-san-felipe-victima-estaba-atada-de-pies-y-manos\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/pdi-investiga-femicidio-ocurrido-en-san-felipe-victima-estaba-atada-de-pies-y-manos\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/A_UNO_1010817-e1615675806469-1200x626-1.jpg\",\"datePublished\":\"2021-03-31T02:42:43+00:00\",\"dateModified\":\"2021-03-31T23:13:10+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/pdi-investiga-femicidio-ocurrido-en-san-felipe-victima-estaba-atada-de-pies-y-manos\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/pdi-investiga-femicidio-ocurrido-en-san-felipe-victima-estaba-atada-de-pies-y-manos\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/pdi-investiga-femicidio-ocurrido-en-san-felipe-victima-estaba-atada-de-pies-y-manos\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/A_UNO_1010817-e1615675806469-1200x626-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/A_UNO_1010817-e1615675806469-1200x626-1.jpg\",\"width\":820,\"height\":428},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/pdi-investiga-femicidio-ocurrido-en-san-felipe-victima-estaba-atada-de-pies-y-manos\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"PDI investiga femicidio ocurrido en San Felipe, v\u00edctima estaba atada de pies y manos\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"PDI investiga femicidio ocurrido en San Felipe, v\u00edctima estaba atada de pies y manos","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/pdi-investiga-femicidio-ocurrido-en-san-felipe-victima-estaba-atada-de-pies-y-manos\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"PDI investiga femicidio ocurrido en San Felipe, v\u00edctima estaba atada de pies y manos","og_description":"En San Felipe una mujer de 22 a\u00f1os fue v\u00edctima de un nuevo femicidio, el segundo consumado durante 2021 en la Regi\u00f3n de Valpara\u00edso. Se trata de Valeria Ortiz, quien&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/pdi-investiga-femicidio-ocurrido-en-san-felipe-victima-estaba-atada-de-pies-y-manos\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-03-31T02:42:43+00:00","article_modified_time":"2021-03-31T23:13:10+00:00","og_image":[{"width":820,"height":428,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/A_UNO_1010817-e1615675806469-1200x626-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/pdi-investiga-femicidio-ocurrido-en-san-felipe-victima-estaba-atada-de-pies-y-manos\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/pdi-investiga-femicidio-ocurrido-en-san-felipe-victima-estaba-atada-de-pies-y-manos\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"PDI investiga femicidio ocurrido en San Felipe, v\u00edctima estaba atada de pies y manos","datePublished":"2021-03-31T02:42:43+00:00","dateModified":"2021-03-31T23:13:10+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/pdi-investiga-femicidio-ocurrido-en-san-felipe-victima-estaba-atada-de-pies-y-manos\/"},"wordCount":210,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/pdi-investiga-femicidio-ocurrido-en-san-felipe-victima-estaba-atada-de-pies-y-manos\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/A_UNO_1010817-e1615675806469-1200x626-1.jpg","keywords":["Femicidio","Region de Valparaiso","San elipe","Valeria Ortiz"],"articleSection":["Nacional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/pdi-investiga-femicidio-ocurrido-en-san-felipe-victima-estaba-atada-de-pies-y-manos\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/pdi-investiga-femicidio-ocurrido-en-san-felipe-victima-estaba-atada-de-pies-y-manos\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/pdi-investiga-femicidio-ocurrido-en-san-felipe-victima-estaba-atada-de-pies-y-manos\/","name":"PDI investiga femicidio ocurrido en San Felipe, v\u00edctima estaba atada de pies y manos","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/pdi-investiga-femicidio-ocurrido-en-san-felipe-victima-estaba-atada-de-pies-y-manos\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/pdi-investiga-femicidio-ocurrido-en-san-felipe-victima-estaba-atada-de-pies-y-manos\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/A_UNO_1010817-e1615675806469-1200x626-1.jpg","datePublished":"2021-03-31T02:42:43+00:00","dateModified":"2021-03-31T23:13:10+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/pdi-investiga-femicidio-ocurrido-en-san-felipe-victima-estaba-atada-de-pies-y-manos\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/pdi-investiga-femicidio-ocurrido-en-san-felipe-victima-estaba-atada-de-pies-y-manos\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/pdi-investiga-femicidio-ocurrido-en-san-felipe-victima-estaba-atada-de-pies-y-manos\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/A_UNO_1010817-e1615675806469-1200x626-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/A_UNO_1010817-e1615675806469-1200x626-1.jpg","width":820,"height":428},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/pdi-investiga-femicidio-ocurrido-en-san-felipe-victima-estaba-atada-de-pies-y-manos\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"PDI investiga femicidio ocurrido en San Felipe, v\u00edctima estaba atada de pies y manos"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1713","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1713"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1713\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1717,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1713\/revisions\/1717"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1716"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1713"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1713"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1713"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}