{"id":1721,"date":"2021-03-31T23:39:08","date_gmt":"2021-04-01T02:39:08","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1721"},"modified":"2021-03-31T23:39:08","modified_gmt":"2021-04-01T02:39:08","slug":"comision-del-senado-aprueba-en-general-aplazar-elecciones-de-abril-para-mayo-por-casos-de-covid-19","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/comision-del-senado-aprueba-en-general-aplazar-elecciones-de-abril-para-mayo-por-casos-de-covid-19\/","title":{"rendered":"Comisi\u00f3n del Senado aprueba en general aplazar elecciones de abril para mayo por casos de COVID-19"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">La Comisi\u00f3n de Constituci\u00f3n del Senado aprob\u00f3 en general, la noche de este mi\u00e9rcoles, la norma que\u00a0posterga las elecciones programadas para el 10 y 11 de abril, para el fin de semana del 15 y 16 de mayo,\u00a0producto del alza de contagios de COVID-19 en el pa\u00eds.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El proyecto que pospone los comicios en los que se definir\u00e1n los\u00a0representantes para la Convenci\u00f3n Constitucional, adem\u00e1s de alcaldes, concejales y gobernadores regionales, hab\u00eda sido respaldado durante la tarde del mi\u00e9rcoles por las comisiones unidas de la C\u00e1mara de Diputadas y Diputados, de Gobierno, Interior y Constituci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El proyecto propuesto por el gobierno se envi\u00f3 al Congreso luego de la recomendaci\u00f3n del Colegio M\u00e9dico y otros expertos que coincidieron que\u00a0ser\u00eda un riesgo para la poblaci\u00f3n desarrollar las elecciones en la fecha prevista\u00a0por el alza de contagios por COVID-19 que registra el pa\u00eds.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La Comisi\u00f3n de Constituci\u00f3n del Senado aprob\u00f3 en general, la noche de este mi\u00e9rcoles, la norma que\u00a0posterga las elecciones programadas para el 10 y 11 de abril, para el fin&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1722,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[299],"tags":[525,415,564,523,526,563],"class_list":["post-1721","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-nacional","tag-alcaldes","tag-concejales","tag-constituciones","tag-elecciones-2021","tag-gobernadores","tag-politica"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Comisi\u00f3n del Senado aprueba en general aplazar elecciones de abril para mayo por casos de COVID-19<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/comision-del-senado-aprueba-en-general-aplazar-elecciones-de-abril-para-mayo-por-casos-de-covid-19\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Comisi\u00f3n del Senado aprueba en general aplazar elecciones de abril para mayo por casos de COVID-19\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La Comisi\u00f3n de Constituci\u00f3n del Senado aprob\u00f3 en general, la noche de este mi\u00e9rcoles, la norma que\u00a0posterga las elecciones programadas para el 10 y 11 de abril, para el fin&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/comision-del-senado-aprueba-en-general-aplazar-elecciones-de-abril-para-mayo-por-casos-de-covid-19\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-04-01T02:39:08+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/foto_0000000920210331112541.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1130\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"636\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/comision-del-senado-aprueba-en-general-aplazar-elecciones-de-abril-para-mayo-por-casos-de-covid-19\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/comision-del-senado-aprueba-en-general-aplazar-elecciones-de-abril-para-mayo-por-casos-de-covid-19\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Comisi\u00f3n del Senado aprueba en general aplazar elecciones de abril para mayo por casos de COVID-19\",\"datePublished\":\"2021-04-01T02:39:08+00:00\",\"dateModified\":\"2021-04-01T02:39:08+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/comision-del-senado-aprueba-en-general-aplazar-elecciones-de-abril-para-mayo-por-casos-de-covid-19\/\"},\"wordCount\":173,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/comision-del-senado-aprueba-en-general-aplazar-elecciones-de-abril-para-mayo-por-casos-de-covid-19\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/foto_0000000920210331112541.jpg\",\"keywords\":[\"Alcaldes\",\"Concejales\",\"Constituciones\",\"Elecciones 2021\",\"Gobernadores\",\"Politica\"],\"articleSection\":[\"Nacional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/comision-del-senado-aprueba-en-general-aplazar-elecciones-de-abril-para-mayo-por-casos-de-covid-19\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/comision-del-senado-aprueba-en-general-aplazar-elecciones-de-abril-para-mayo-por-casos-de-covid-19\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/comision-del-senado-aprueba-en-general-aplazar-elecciones-de-abril-para-mayo-por-casos-de-covid-19\/\",\"name\":\"Comisi\u00f3n del Senado aprueba en general aplazar elecciones de abril para mayo por casos de COVID-19\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/comision-del-senado-aprueba-en-general-aplazar-elecciones-de-abril-para-mayo-por-casos-de-covid-19\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/comision-del-senado-aprueba-en-general-aplazar-elecciones-de-abril-para-mayo-por-casos-de-covid-19\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/foto_0000000920210331112541.jpg\",\"datePublished\":\"2021-04-01T02:39:08+00:00\",\"dateModified\":\"2021-04-01T02:39:08+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/comision-del-senado-aprueba-en-general-aplazar-elecciones-de-abril-para-mayo-por-casos-de-covid-19\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/comision-del-senado-aprueba-en-general-aplazar-elecciones-de-abril-para-mayo-por-casos-de-covid-19\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/comision-del-senado-aprueba-en-general-aplazar-elecciones-de-abril-para-mayo-por-casos-de-covid-19\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/foto_0000000920210331112541.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/foto_0000000920210331112541.jpg\",\"width\":1130,\"height\":636},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/comision-del-senado-aprueba-en-general-aplazar-elecciones-de-abril-para-mayo-por-casos-de-covid-19\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Comisi\u00f3n del Senado aprueba en general aplazar elecciones de abril para mayo por casos de COVID-19\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Comisi\u00f3n del Senado aprueba en general aplazar elecciones de abril para mayo por casos de COVID-19","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/comision-del-senado-aprueba-en-general-aplazar-elecciones-de-abril-para-mayo-por-casos-de-covid-19\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Comisi\u00f3n del Senado aprueba en general aplazar elecciones de abril para mayo por casos de COVID-19","og_description":"La Comisi\u00f3n de Constituci\u00f3n del Senado aprob\u00f3 en general, la noche de este mi\u00e9rcoles, la norma que\u00a0posterga las elecciones programadas para el 10 y 11 de abril, para el fin&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/comision-del-senado-aprueba-en-general-aplazar-elecciones-de-abril-para-mayo-por-casos-de-covid-19\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-04-01T02:39:08+00:00","og_image":[{"width":1130,"height":636,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/foto_0000000920210331112541.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/comision-del-senado-aprueba-en-general-aplazar-elecciones-de-abril-para-mayo-por-casos-de-covid-19\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/comision-del-senado-aprueba-en-general-aplazar-elecciones-de-abril-para-mayo-por-casos-de-covid-19\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Comisi\u00f3n del Senado aprueba en general aplazar elecciones de abril para mayo por casos de COVID-19","datePublished":"2021-04-01T02:39:08+00:00","dateModified":"2021-04-01T02:39:08+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/comision-del-senado-aprueba-en-general-aplazar-elecciones-de-abril-para-mayo-por-casos-de-covid-19\/"},"wordCount":173,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/comision-del-senado-aprueba-en-general-aplazar-elecciones-de-abril-para-mayo-por-casos-de-covid-19\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/foto_0000000920210331112541.jpg","keywords":["Alcaldes","Concejales","Constituciones","Elecciones 2021","Gobernadores","Politica"],"articleSection":["Nacional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/comision-del-senado-aprueba-en-general-aplazar-elecciones-de-abril-para-mayo-por-casos-de-covid-19\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/comision-del-senado-aprueba-en-general-aplazar-elecciones-de-abril-para-mayo-por-casos-de-covid-19\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/comision-del-senado-aprueba-en-general-aplazar-elecciones-de-abril-para-mayo-por-casos-de-covid-19\/","name":"Comisi\u00f3n del Senado aprueba en general aplazar elecciones de abril para mayo por casos de COVID-19","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/comision-del-senado-aprueba-en-general-aplazar-elecciones-de-abril-para-mayo-por-casos-de-covid-19\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/comision-del-senado-aprueba-en-general-aplazar-elecciones-de-abril-para-mayo-por-casos-de-covid-19\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/foto_0000000920210331112541.jpg","datePublished":"2021-04-01T02:39:08+00:00","dateModified":"2021-04-01T02:39:08+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/comision-del-senado-aprueba-en-general-aplazar-elecciones-de-abril-para-mayo-por-casos-de-covid-19\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/comision-del-senado-aprueba-en-general-aplazar-elecciones-de-abril-para-mayo-por-casos-de-covid-19\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/comision-del-senado-aprueba-en-general-aplazar-elecciones-de-abril-para-mayo-por-casos-de-covid-19\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/foto_0000000920210331112541.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/foto_0000000920210331112541.jpg","width":1130,"height":636},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/03\/comision-del-senado-aprueba-en-general-aplazar-elecciones-de-abril-para-mayo-por-casos-de-covid-19\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Comisi\u00f3n del Senado aprueba en general aplazar elecciones de abril para mayo por casos de COVID-19"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1721","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1721"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1721\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1723,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1721\/revisions\/1723"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1722"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1721"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1721"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1721"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}