{"id":1727,"date":"2021-04-01T00:28:55","date_gmt":"2021-04-01T03:28:55","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1727"},"modified":"2021-04-01T00:28:55","modified_gmt":"2021-04-01T03:28:55","slug":"vehiculo-impacto-con-un-tren-en-coronel-su-chofer-era-un-nino-de-10-anos","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/vehiculo-impacto-con-un-tren-en-coronel-su-chofer-era-un-nino-de-10-anos\/","title":{"rendered":"Veh\u00edculo impact\u00f3 con un tren en Coronel, su chofer era un ni\u00f1o de 10 a\u00f1os."},"content":{"rendered":"<div class=\"CUERPO\">\n<p style=\"text-align: justify;\">El hecho ocurri\u00f3 durante la madrugada del lunes, a la altura de calle Carlos Prat con Las Camelias, donde afortunadamente no hubo v\u00edctimas fatales, no obstante,\u00a0recientemente se revel\u00f3 que el autom\u00f3vil era conducido por un ni\u00f1o de 10 a\u00f1os.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De acuerdo con lo reportado por personal de emergencias, cinco personas, entre ellos dos menores de edad, resultaron con lesiones de diversa consideraci\u00f3n. Todos fueron trasladados hasta el Hospital Regional de Concepci\u00f3n, con un ocupante adulto en condici\u00f3n de riesgo vital.<\/p>\n<\/div>\n<div class=\"CUERPO\">\n<p style=\"text-align: justify;\">Seg\u00fan el informe policial, la m\u00e1quina se encontraba detenida, sin embargo, el maquinista se encontraba en su interior esperando instrucci\u00f3n para ingresar a la comuna puerto, se\u00f1alando que\u00a0\u201cun veh\u00edculo a gran velocidad que no respet\u00f3 la se\u00f1al\u00e9tica y lo impact\u00f3. La sorpresa fue que el veh\u00edculo lo conduc\u00eda el menor de edad que result\u00f3 tener 10 a\u00f1os\u00bb,\u00a0precis\u00f3 el mayor Pedro Montecinos, de la Cuarta Comisar\u00eda de Carabineros de Coronel.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El ni\u00f1o que conduc\u00eda logr\u00f3 escapar por sus propios medios, mientras que el otro menor de 17 a\u00f1os y los tres adultos que iban en su interior, quedaron atrapados.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00abLuego de que Carabineros recopil\u00f3 informaci\u00f3n, se estableci\u00f3 que los ocupantes al parecer estaban en alguna actividad durante la noche. Por alg\u00fan motivo salieron a esa hora. Iba el menor de 10 a\u00f1os conduciendo; el padrastro de copiloto y en los asientos traseros iba la mam\u00e1, un menor de 17 y otro adulto\u00bb,\u00a0detall\u00f3 el uniformado.<\/p>\n<p style=\"text-align: right;\"><strong>Diario Red Bio Bio.<\/strong><\/p>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El hecho ocurri\u00f3 durante la madrugada del lunes, a la altura de calle Carlos Prat con Las Camelias, donde afortunadamente no hubo v\u00edctimas fatales, no obstante,\u00a0recientemente se revel\u00f3 que el&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1728,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[299],"tags":[566,569,568,567],"class_list":["post-1727","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-nacional","tag-coronel","tag-nino-10-anos","tag-region-del-bio-bio","tag-vehiculo-choco-tren"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Veh\u00edculo impact\u00f3 con un tren en Coronel, su chofer era un ni\u00f1o de 10 a\u00f1os.<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/vehiculo-impacto-con-un-tren-en-coronel-su-chofer-era-un-nino-de-10-anos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Veh\u00edculo impact\u00f3 con un tren en Coronel, su chofer era un ni\u00f1o de 10 a\u00f1os.\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El hecho ocurri\u00f3 durante la madrugada del lunes, a la altura de calle Carlos Prat con Las Camelias, donde afortunadamente no hubo v\u00edctimas fatales, no obstante,\u00a0recientemente se revel\u00f3 que el&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/vehiculo-impacto-con-un-tren-en-coronel-su-chofer-era-un-nino-de-10-anos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-04-01T03:28:55+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/vehiculo-coronel.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"530\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/vehiculo-impacto-con-un-tren-en-coronel-su-chofer-era-un-nino-de-10-anos\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/vehiculo-impacto-con-un-tren-en-coronel-su-chofer-era-un-nino-de-10-anos\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Veh\u00edculo impact\u00f3 con un tren en Coronel, su chofer era un ni\u00f1o de 10 a\u00f1os.\",\"datePublished\":\"2021-04-01T03:28:55+00:00\",\"dateModified\":\"2021-04-01T03:28:55+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/vehiculo-impacto-con-un-tren-en-coronel-su-chofer-era-un-nino-de-10-anos\/\"},\"wordCount\":277,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/vehiculo-impacto-con-un-tren-en-coronel-su-chofer-era-un-nino-de-10-anos\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/vehiculo-coronel.jpg\",\"keywords\":[\"Coronel\",\"Ni\u00f1o 10 a\u00f1os\",\"Region del Bio Bio\",\"Vehiculo choc\u00f3 tren\"],\"articleSection\":[\"Nacional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/vehiculo-impacto-con-un-tren-en-coronel-su-chofer-era-un-nino-de-10-anos\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/vehiculo-impacto-con-un-tren-en-coronel-su-chofer-era-un-nino-de-10-anos\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/vehiculo-impacto-con-un-tren-en-coronel-su-chofer-era-un-nino-de-10-anos\/\",\"name\":\"Veh\u00edculo impact\u00f3 con un tren en Coronel, su chofer era un ni\u00f1o de 10 a\u00f1os.\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/vehiculo-impacto-con-un-tren-en-coronel-su-chofer-era-un-nino-de-10-anos\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/vehiculo-impacto-con-un-tren-en-coronel-su-chofer-era-un-nino-de-10-anos\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/vehiculo-coronel.jpg\",\"datePublished\":\"2021-04-01T03:28:55+00:00\",\"dateModified\":\"2021-04-01T03:28:55+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/vehiculo-impacto-con-un-tren-en-coronel-su-chofer-era-un-nino-de-10-anos\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/vehiculo-impacto-con-un-tren-en-coronel-su-chofer-era-un-nino-de-10-anos\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/vehiculo-impacto-con-un-tren-en-coronel-su-chofer-era-un-nino-de-10-anos\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/vehiculo-coronel.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/vehiculo-coronel.jpg\",\"width\":940,\"height\":530},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/vehiculo-impacto-con-un-tren-en-coronel-su-chofer-era-un-nino-de-10-anos\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Veh\u00edculo impact\u00f3 con un tren en Coronel, su chofer era un ni\u00f1o de 10 a\u00f1os.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Veh\u00edculo impact\u00f3 con un tren en Coronel, su chofer era un ni\u00f1o de 10 a\u00f1os.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/vehiculo-impacto-con-un-tren-en-coronel-su-chofer-era-un-nino-de-10-anos\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Veh\u00edculo impact\u00f3 con un tren en Coronel, su chofer era un ni\u00f1o de 10 a\u00f1os.","og_description":"El hecho ocurri\u00f3 durante la madrugada del lunes, a la altura de calle Carlos Prat con Las Camelias, donde afortunadamente no hubo v\u00edctimas fatales, no obstante,\u00a0recientemente se revel\u00f3 que el&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/vehiculo-impacto-con-un-tren-en-coronel-su-chofer-era-un-nino-de-10-anos\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-04-01T03:28:55+00:00","og_image":[{"width":940,"height":530,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/vehiculo-coronel.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/vehiculo-impacto-con-un-tren-en-coronel-su-chofer-era-un-nino-de-10-anos\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/vehiculo-impacto-con-un-tren-en-coronel-su-chofer-era-un-nino-de-10-anos\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Veh\u00edculo impact\u00f3 con un tren en Coronel, su chofer era un ni\u00f1o de 10 a\u00f1os.","datePublished":"2021-04-01T03:28:55+00:00","dateModified":"2021-04-01T03:28:55+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/vehiculo-impacto-con-un-tren-en-coronel-su-chofer-era-un-nino-de-10-anos\/"},"wordCount":277,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/vehiculo-impacto-con-un-tren-en-coronel-su-chofer-era-un-nino-de-10-anos\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/vehiculo-coronel.jpg","keywords":["Coronel","Ni\u00f1o 10 a\u00f1os","Region del Bio Bio","Vehiculo choc\u00f3 tren"],"articleSection":["Nacional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/vehiculo-impacto-con-un-tren-en-coronel-su-chofer-era-un-nino-de-10-anos\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/vehiculo-impacto-con-un-tren-en-coronel-su-chofer-era-un-nino-de-10-anos\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/vehiculo-impacto-con-un-tren-en-coronel-su-chofer-era-un-nino-de-10-anos\/","name":"Veh\u00edculo impact\u00f3 con un tren en Coronel, su chofer era un ni\u00f1o de 10 a\u00f1os.","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/vehiculo-impacto-con-un-tren-en-coronel-su-chofer-era-un-nino-de-10-anos\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/vehiculo-impacto-con-un-tren-en-coronel-su-chofer-era-un-nino-de-10-anos\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/vehiculo-coronel.jpg","datePublished":"2021-04-01T03:28:55+00:00","dateModified":"2021-04-01T03:28:55+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/vehiculo-impacto-con-un-tren-en-coronel-su-chofer-era-un-nino-de-10-anos\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/vehiculo-impacto-con-un-tren-en-coronel-su-chofer-era-un-nino-de-10-anos\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/vehiculo-impacto-con-un-tren-en-coronel-su-chofer-era-un-nino-de-10-anos\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/vehiculo-coronel.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/vehiculo-coronel.jpg","width":940,"height":530},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/vehiculo-impacto-con-un-tren-en-coronel-su-chofer-era-un-nino-de-10-anos\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Veh\u00edculo impact\u00f3 con un tren en Coronel, su chofer era un ni\u00f1o de 10 a\u00f1os."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1727","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1727"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1727\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1729,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1727\/revisions\/1729"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1728"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1727"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1727"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1727"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}