{"id":1738,"date":"2021-04-09T18:09:37","date_gmt":"2021-04-09T21:09:37","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1738"},"modified":"2021-04-09T18:09:37","modified_gmt":"2021-04-09T21:09:37","slug":"ya-no-doy-mas-mujer-se-suicido-tras-denunciar-las-agresiones-de-su-ex-pareja","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/ya-no-doy-mas-mujer-se-suicido-tras-denunciar-las-agresiones-de-su-ex-pareja\/","title":{"rendered":"\u00abYa no doy m\u00e1s\u00bb Mujer se suicido tras denunciar las agresiones de su ex pareja"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Francisca Moll, de 37 a\u00f1os, se suicid\u00f3 tras denunciar al menos tres veces a su ex pareja por agredirla. Sin embargo, seg\u00fan dice su familia, pese a estas acciones legales, el individuo continu\u00f3 amenaz\u00e1ndola, lo que habr\u00eda gatillado esta lamentable decisi\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Fue en 2019 cuando present\u00f3 la primera denuncia por violencia intrafamiliar, una causa que fue archivada. Siete meses despu\u00e9s, las agresiones volvieron y esta vez el caso fue tomado por la Fiscal\u00eda Centro Norte, desde donde decretaron la prohibici\u00f3n de que el hombre se acercara a la v\u00edctima. Una medida que Francisca dej\u00f3 sin efecto ante las amenazas del agresor.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De acuerdo con la abogada de la familia, la v\u00edctima incluso tuvo episodios de convulsiones debido al estr\u00e9s causado, provocando su hospitalizaci\u00f3n en al menos tres oportunidades.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Fue en enero de este a\u00f1o cuando interpuso una nueva denuncia a la Fiscal\u00eda Oriente, aplicando una multa de 1 UTM al acusado.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tres meses despu\u00e9s de este \u00faltimo suceso, Francisca se quit\u00f3 la vida y le dej\u00f3 una carta a su madre. En ella dec\u00eda \u201c\u2018mam\u00e1, ya no doy m\u00e1s, me siento sucia\u2019\u201d, cont\u00f3 Rosa Elena Moreno. Y todo debido a que el individuo continuaba amenaz\u00e1ndola con que le har\u00eda da\u00f1o a su familia.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Francisca Moll, de 37 a\u00f1os, se suicid\u00f3 tras denunciar al menos tres veces a su ex pareja por agredirla. Sin embargo, seg\u00fan dice su familia, pese a estas acciones legales,&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1739,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[299],"tags":[572,571,573,528],"class_list":["post-1738","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-nacional","tag-francisca-moll","tag-suicidio","tag-violencia-de-genero","tag-violencia-intrafamiliar"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>&quot;Ya no doy m\u00e1s&quot; Mujer se suicido tras denunciar las agresiones de su ex pareja<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/ya-no-doy-mas-mujer-se-suicido-tras-denunciar-las-agresiones-de-su-ex-pareja\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"&quot;Ya no doy m\u00e1s&quot; Mujer se suicido tras denunciar las agresiones de su ex pareja\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Francisca Moll, de 37 a\u00f1os, se suicid\u00f3 tras denunciar al menos tres veces a su ex pareja por agredirla. Sin embargo, seg\u00fan dice su familia, pese a estas acciones legales,&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/ya-no-doy-mas-mujer-se-suicido-tras-denunciar-las-agresiones-de-su-ex-pareja\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-04-09T21:09:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/foto_0000000120210409160844.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1130\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"636\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/ya-no-doy-mas-mujer-se-suicido-tras-denunciar-las-agresiones-de-su-ex-pareja\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/ya-no-doy-mas-mujer-se-suicido-tras-denunciar-las-agresiones-de-su-ex-pareja\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"\u00abYa no doy m\u00e1s\u00bb Mujer se suicido tras denunciar las agresiones de su ex pareja\",\"datePublished\":\"2021-04-09T21:09:37+00:00\",\"dateModified\":\"2021-04-09T21:09:37+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/ya-no-doy-mas-mujer-se-suicido-tras-denunciar-las-agresiones-de-su-ex-pareja\/\"},\"wordCount\":236,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/ya-no-doy-mas-mujer-se-suicido-tras-denunciar-las-agresiones-de-su-ex-pareja\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/foto_0000000120210409160844.jpg\",\"keywords\":[\"Francisca Moll\",\"Suicidio\",\"Violencia de genero\",\"Violencia Intrafamiliar\"],\"articleSection\":[\"Nacional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/ya-no-doy-mas-mujer-se-suicido-tras-denunciar-las-agresiones-de-su-ex-pareja\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/ya-no-doy-mas-mujer-se-suicido-tras-denunciar-las-agresiones-de-su-ex-pareja\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/ya-no-doy-mas-mujer-se-suicido-tras-denunciar-las-agresiones-de-su-ex-pareja\/\",\"name\":\"\\\"Ya no doy m\u00e1s\\\" Mujer se suicido tras denunciar las agresiones de su ex pareja\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/ya-no-doy-mas-mujer-se-suicido-tras-denunciar-las-agresiones-de-su-ex-pareja\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/ya-no-doy-mas-mujer-se-suicido-tras-denunciar-las-agresiones-de-su-ex-pareja\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/foto_0000000120210409160844.jpg\",\"datePublished\":\"2021-04-09T21:09:37+00:00\",\"dateModified\":\"2021-04-09T21:09:37+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/ya-no-doy-mas-mujer-se-suicido-tras-denunciar-las-agresiones-de-su-ex-pareja\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/ya-no-doy-mas-mujer-se-suicido-tras-denunciar-las-agresiones-de-su-ex-pareja\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/ya-no-doy-mas-mujer-se-suicido-tras-denunciar-las-agresiones-de-su-ex-pareja\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/foto_0000000120210409160844.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/foto_0000000120210409160844.jpg\",\"width\":1130,\"height\":636},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/ya-no-doy-mas-mujer-se-suicido-tras-denunciar-las-agresiones-de-su-ex-pareja\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"&#8220;Ya no doy m\u00e1s&#8221; Mujer se suicido tras denunciar las agresiones de su ex pareja\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\"Ya no doy m\u00e1s\" Mujer se suicido tras denunciar las agresiones de su ex pareja","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/ya-no-doy-mas-mujer-se-suicido-tras-denunciar-las-agresiones-de-su-ex-pareja\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\"Ya no doy m\u00e1s\" Mujer se suicido tras denunciar las agresiones de su ex pareja","og_description":"Francisca Moll, de 37 a\u00f1os, se suicid\u00f3 tras denunciar al menos tres veces a su ex pareja por agredirla. Sin embargo, seg\u00fan dice su familia, pese a estas acciones legales,&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/ya-no-doy-mas-mujer-se-suicido-tras-denunciar-las-agresiones-de-su-ex-pareja\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-04-09T21:09:37+00:00","og_image":[{"width":1130,"height":636,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/foto_0000000120210409160844.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/ya-no-doy-mas-mujer-se-suicido-tras-denunciar-las-agresiones-de-su-ex-pareja\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/ya-no-doy-mas-mujer-se-suicido-tras-denunciar-las-agresiones-de-su-ex-pareja\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"\u00abYa no doy m\u00e1s\u00bb Mujer se suicido tras denunciar las agresiones de su ex pareja","datePublished":"2021-04-09T21:09:37+00:00","dateModified":"2021-04-09T21:09:37+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/ya-no-doy-mas-mujer-se-suicido-tras-denunciar-las-agresiones-de-su-ex-pareja\/"},"wordCount":236,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/ya-no-doy-mas-mujer-se-suicido-tras-denunciar-las-agresiones-de-su-ex-pareja\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/foto_0000000120210409160844.jpg","keywords":["Francisca Moll","Suicidio","Violencia de genero","Violencia Intrafamiliar"],"articleSection":["Nacional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/ya-no-doy-mas-mujer-se-suicido-tras-denunciar-las-agresiones-de-su-ex-pareja\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/ya-no-doy-mas-mujer-se-suicido-tras-denunciar-las-agresiones-de-su-ex-pareja\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/ya-no-doy-mas-mujer-se-suicido-tras-denunciar-las-agresiones-de-su-ex-pareja\/","name":"\"Ya no doy m\u00e1s\" Mujer se suicido tras denunciar las agresiones de su ex pareja","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/ya-no-doy-mas-mujer-se-suicido-tras-denunciar-las-agresiones-de-su-ex-pareja\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/ya-no-doy-mas-mujer-se-suicido-tras-denunciar-las-agresiones-de-su-ex-pareja\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/foto_0000000120210409160844.jpg","datePublished":"2021-04-09T21:09:37+00:00","dateModified":"2021-04-09T21:09:37+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/ya-no-doy-mas-mujer-se-suicido-tras-denunciar-las-agresiones-de-su-ex-pareja\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/ya-no-doy-mas-mujer-se-suicido-tras-denunciar-las-agresiones-de-su-ex-pareja\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/ya-no-doy-mas-mujer-se-suicido-tras-denunciar-las-agresiones-de-su-ex-pareja\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/foto_0000000120210409160844.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/foto_0000000120210409160844.jpg","width":1130,"height":636},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/ya-no-doy-mas-mujer-se-suicido-tras-denunciar-las-agresiones-de-su-ex-pareja\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"&#8220;Ya no doy m\u00e1s&#8221; Mujer se suicido tras denunciar las agresiones de su ex pareja"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1738","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1738"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1738\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1742,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1738\/revisions\/1742"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1739"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1738"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1738"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1738"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}