{"id":1745,"date":"2021-04-10T15:09:41","date_gmt":"2021-04-10T18:09:41","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1745"},"modified":"2021-04-10T15:09:41","modified_gmt":"2021-04-10T18:09:41","slug":"quinta-compania-de-bomberos-suma-nuevo-carro-que-estara-a-disposicion-de-la-zona-oriente-de-la-comuna","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/quinta-compania-de-bomberos-suma-nuevo-carro-que-estara-a-disposicion-de-la-zona-oriente-de-la-comuna\/","title":{"rendered":"Quinta compa\u00f1\u00eda de Bomberos suma nuevo carro que estar\u00e1 a disposici\u00f3n de la zona oriente de la comuna."},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Sin dudas el ultimo tiempo el cuerpo de bomberos de San Vicente a estado logrando grandes avances y crecimiento, tanto en m\u00e1quinas, infraestructura y equipamiento. Esto viene de la mano con el crecimiento de la poblaci\u00f3n en la comuna y la gran cantidad de emergencia que cubren los voluntarios d\u00eda a d\u00eda.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La noche de este viernes tomo posesi\u00f3n de su nuevo carro la Quinta Compa\u00f1\u00eda forestal de El Tambo, esto tras recibir la reasignaci\u00f3n de un carro de Bomberos desde la comuna de Coinco, el Bx5 llega a cumplir una labor fundamental para el sector oriente de la comuna.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Gustavo Aceituno capit\u00e1n de la Quinta Compa\u00f1\u00eda, en dialogo con San Vicente Comunica manifest\u00f3 estar \u201cMuy contentos como compa\u00f1\u00eda, este carro bomba viene a cumplir una gran labor, no solo al sector oriente de la comuna, sino que a todo San Vicente \u201ccoment\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEs una maquina de reducidas dimensiones lo cual nos permitir\u00e1 ingresar a lugares que se nos dificultan actualmente, tiene una capacidad de 3.000 litros y su misi\u00f3n especial ser\u00e1 en incendios Forestales, sin dejar de apoyar los otros servicios generales que cubre bomberos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El carro que llega reasignado desde Coinco, ser\u00e1 la segunda maquina de Bomberos El Tambo, lo que permitir\u00e1 realizar un trabajo m\u00e1s efectivo en el sector, considerando la distancia de la zona urbana de San Vicente en donde la compa\u00f1\u00eda mas cercana esta a cerca de 10 kil\u00f3metros.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Sin dudas el ultimo tiempo el cuerpo de bomberos de San Vicente a estado logrando grandes avances y crecimiento, tanto en m\u00e1quinas, infraestructura y equipamiento. Esto viene de la mano&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1746,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296],"tags":[482,575,574,327],"class_list":["post-1745","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","tag-bomberos","tag-bx5","tag-quinta-compania-de-bomberos","tag-san-vicente-tt"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Quinta compa\u00f1\u00eda de Bomberos suma nuevo carro que estar\u00e1 a disposici\u00f3n de la zona oriente de la comuna.<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/quinta-compania-de-bomberos-suma-nuevo-carro-que-estara-a-disposicion-de-la-zona-oriente-de-la-comuna\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Quinta compa\u00f1\u00eda de Bomberos suma nuevo carro que estar\u00e1 a disposici\u00f3n de la zona oriente de la comuna.\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Sin dudas el ultimo tiempo el cuerpo de bomberos de San Vicente a estado logrando grandes avances y crecimiento, tanto en m\u00e1quinas, infraestructura y equipamiento. Esto viene de la mano&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/quinta-compania-de-bomberos-suma-nuevo-carro-que-estara-a-disposicion-de-la-zona-oriente-de-la-comuna\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-04-10T18:09:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/e1b0bec6-284e-418d-a187-434b4ae2793e.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"640\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"483\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/quinta-compania-de-bomberos-suma-nuevo-carro-que-estara-a-disposicion-de-la-zona-oriente-de-la-comuna\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/quinta-compania-de-bomberos-suma-nuevo-carro-que-estara-a-disposicion-de-la-zona-oriente-de-la-comuna\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Quinta compa\u00f1\u00eda de Bomberos suma nuevo carro que estar\u00e1 a disposici\u00f3n de la zona oriente de la comuna.\",\"datePublished\":\"2021-04-10T18:09:41+00:00\",\"dateModified\":\"2021-04-10T18:09:41+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/quinta-compania-de-bomberos-suma-nuevo-carro-que-estara-a-disposicion-de-la-zona-oriente-de-la-comuna\/\"},\"wordCount\":266,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/quinta-compania-de-bomberos-suma-nuevo-carro-que-estara-a-disposicion-de-la-zona-oriente-de-la-comuna\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/e1b0bec6-284e-418d-a187-434b4ae2793e.jpg\",\"keywords\":[\"Bomberos\",\"BX5\",\"Quinta Compa\u00f1\u00eda de Bomberos\",\"San Vicente TT\"],\"articleSection\":[\"Comunal\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/quinta-compania-de-bomberos-suma-nuevo-carro-que-estara-a-disposicion-de-la-zona-oriente-de-la-comuna\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/quinta-compania-de-bomberos-suma-nuevo-carro-que-estara-a-disposicion-de-la-zona-oriente-de-la-comuna\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/quinta-compania-de-bomberos-suma-nuevo-carro-que-estara-a-disposicion-de-la-zona-oriente-de-la-comuna\/\",\"name\":\"Quinta compa\u00f1\u00eda de Bomberos suma nuevo carro que estar\u00e1 a disposici\u00f3n de la zona oriente de la comuna.\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/quinta-compania-de-bomberos-suma-nuevo-carro-que-estara-a-disposicion-de-la-zona-oriente-de-la-comuna\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/quinta-compania-de-bomberos-suma-nuevo-carro-que-estara-a-disposicion-de-la-zona-oriente-de-la-comuna\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/e1b0bec6-284e-418d-a187-434b4ae2793e.jpg\",\"datePublished\":\"2021-04-10T18:09:41+00:00\",\"dateModified\":\"2021-04-10T18:09:41+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/quinta-compania-de-bomberos-suma-nuevo-carro-que-estara-a-disposicion-de-la-zona-oriente-de-la-comuna\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/quinta-compania-de-bomberos-suma-nuevo-carro-que-estara-a-disposicion-de-la-zona-oriente-de-la-comuna\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/quinta-compania-de-bomberos-suma-nuevo-carro-que-estara-a-disposicion-de-la-zona-oriente-de-la-comuna\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/e1b0bec6-284e-418d-a187-434b4ae2793e.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/e1b0bec6-284e-418d-a187-434b4ae2793e.jpg\",\"width\":640,\"height\":483},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/quinta-compania-de-bomberos-suma-nuevo-carro-que-estara-a-disposicion-de-la-zona-oriente-de-la-comuna\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Quinta compa\u00f1\u00eda de Bomberos suma nuevo carro que estar\u00e1 a disposici\u00f3n de la zona oriente de la comuna.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Quinta compa\u00f1\u00eda de Bomberos suma nuevo carro que estar\u00e1 a disposici\u00f3n de la zona oriente de la comuna.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/quinta-compania-de-bomberos-suma-nuevo-carro-que-estara-a-disposicion-de-la-zona-oriente-de-la-comuna\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Quinta compa\u00f1\u00eda de Bomberos suma nuevo carro que estar\u00e1 a disposici\u00f3n de la zona oriente de la comuna.","og_description":"Sin dudas el ultimo tiempo el cuerpo de bomberos de San Vicente a estado logrando grandes avances y crecimiento, tanto en m\u00e1quinas, infraestructura y equipamiento. Esto viene de la mano&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/quinta-compania-de-bomberos-suma-nuevo-carro-que-estara-a-disposicion-de-la-zona-oriente-de-la-comuna\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-04-10T18:09:41+00:00","og_image":[{"width":640,"height":483,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/e1b0bec6-284e-418d-a187-434b4ae2793e.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/quinta-compania-de-bomberos-suma-nuevo-carro-que-estara-a-disposicion-de-la-zona-oriente-de-la-comuna\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/quinta-compania-de-bomberos-suma-nuevo-carro-que-estara-a-disposicion-de-la-zona-oriente-de-la-comuna\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Quinta compa\u00f1\u00eda de Bomberos suma nuevo carro que estar\u00e1 a disposici\u00f3n de la zona oriente de la comuna.","datePublished":"2021-04-10T18:09:41+00:00","dateModified":"2021-04-10T18:09:41+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/quinta-compania-de-bomberos-suma-nuevo-carro-que-estara-a-disposicion-de-la-zona-oriente-de-la-comuna\/"},"wordCount":266,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/quinta-compania-de-bomberos-suma-nuevo-carro-que-estara-a-disposicion-de-la-zona-oriente-de-la-comuna\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/e1b0bec6-284e-418d-a187-434b4ae2793e.jpg","keywords":["Bomberos","BX5","Quinta Compa\u00f1\u00eda de Bomberos","San Vicente TT"],"articleSection":["Comunal"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/quinta-compania-de-bomberos-suma-nuevo-carro-que-estara-a-disposicion-de-la-zona-oriente-de-la-comuna\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/quinta-compania-de-bomberos-suma-nuevo-carro-que-estara-a-disposicion-de-la-zona-oriente-de-la-comuna\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/quinta-compania-de-bomberos-suma-nuevo-carro-que-estara-a-disposicion-de-la-zona-oriente-de-la-comuna\/","name":"Quinta compa\u00f1\u00eda de Bomberos suma nuevo carro que estar\u00e1 a disposici\u00f3n de la zona oriente de la comuna.","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/quinta-compania-de-bomberos-suma-nuevo-carro-que-estara-a-disposicion-de-la-zona-oriente-de-la-comuna\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/quinta-compania-de-bomberos-suma-nuevo-carro-que-estara-a-disposicion-de-la-zona-oriente-de-la-comuna\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/e1b0bec6-284e-418d-a187-434b4ae2793e.jpg","datePublished":"2021-04-10T18:09:41+00:00","dateModified":"2021-04-10T18:09:41+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/quinta-compania-de-bomberos-suma-nuevo-carro-que-estara-a-disposicion-de-la-zona-oriente-de-la-comuna\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/quinta-compania-de-bomberos-suma-nuevo-carro-que-estara-a-disposicion-de-la-zona-oriente-de-la-comuna\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/quinta-compania-de-bomberos-suma-nuevo-carro-que-estara-a-disposicion-de-la-zona-oriente-de-la-comuna\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/e1b0bec6-284e-418d-a187-434b4ae2793e.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/e1b0bec6-284e-418d-a187-434b4ae2793e.jpg","width":640,"height":483},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/quinta-compania-de-bomberos-suma-nuevo-carro-que-estara-a-disposicion-de-la-zona-oriente-de-la-comuna\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Quinta compa\u00f1\u00eda de Bomberos suma nuevo carro que estar\u00e1 a disposici\u00f3n de la zona oriente de la comuna."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1745","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1745"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1745\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1747,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1745\/revisions\/1747"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1746"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1745"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1745"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1745"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}