{"id":1754,"date":"2021-04-11T23:31:23","date_gmt":"2021-04-12T02:31:23","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1754"},"modified":"2021-04-11T23:31:23","modified_gmt":"2021-04-12T02:31:23","slug":"a-un-ano-de-un-fatal-atropello-la-historia-de-una-familia-en-busqueda-de-justicia","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/a-un-ano-de-un-fatal-atropello-la-historia-de-una-familia-en-busqueda-de-justicia\/","title":{"rendered":"A un a\u00f1o de un fatal atropello. La historia de una familia en b\u00fasqueda de justicia."},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Hace un a\u00f1o la pena y la impotencia comenz\u00f3 a rondar entre los vecinos de San Jos\u00e9 de Pataguas. Un tr\u00e1gico accidente cort\u00f3 la vida de Victor Zamorano, vecino del sector, padre de familia, sostenedor de un hogar y pilar fundamental en el desarrollo de sus hijos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Fue el pasado 11 de abril de 2020, cerca de las 19:00 hrs, cuando un veh\u00edculo conducido desde Los Mayos hacia San Vicente, impact\u00f3 el cuerpo de V\u00edctor Zamorano, quien caminaba por un costado de la carretera de la mano con su se\u00f1ora. El fuerte impacto lo lanz\u00f3 13 metros m\u00e1s all\u00e1 de donde \u00e9l se encontraba, quedando con graves heridas que cobraron su vida al d\u00eda siguiente.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La responsable del fat\u00eddico accidente y conductora del m\u00f3vil, Yasna Figueroa, al momento del accidente, se dio a la fuga, siendo alcanzada m\u00e1s adelante por un testigo y vecino de la v\u00edctima quien parti\u00f3 en su persecuci\u00f3n, deteni\u00e9ndola a un kil\u00f3metro del sitio del suceso. La imputada, minutos antes del accidente, hab\u00eda estado en una fiesta con amigos en el tranque del sector, donde consumi\u00f3 alcohol. En este sentido, el examen de alcoholemia que se le practic\u00f3 a la acusada, aproximadamente a las 22:00 hrs, arrojo como resultado una dosificaci\u00f3n de 0.79 gramos de alcohol por ml. De sangre.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La defensa de la familia apunta a que la imputada en el momento del accidente superaba los 0,8 grados de alcohol en la sangre, configurando as\u00ed el il\u00edcito de conducci\u00f3n en estado de ebriedad, tomando en consideraci\u00f3n que la alcoholemia se realiz\u00f3 casi tres horas despu\u00e9s del accidente. La tesis de fiscal\u00eda es la pena mas baja, es decir 5 a\u00f1os y un d\u00eda de presidio por manejo bajo las influencias del alcohol, adem\u00e1s de 5 a\u00f1os por huir del lugar del accidente y no dar cuenta a la autoridad. Tras solicitar nuevos antecedentes, la defensa de la familia de don V\u00edctor pide ante el tribunal que se le condene a 10 a\u00f1os de presidio mayor en su grado m\u00ednimo, y cinco a\u00f1os de presidio menor en su grado m\u00e1ximo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Hoy por hoy la imputada se encuentra con arresto domiciliario nocturno hasta la fecha de su juicio oral que, qued\u00f3 fijada para el pr\u00f3ximo 6 de octubre de 2021 en los tribunales de juicio oral en lo penal de Rancagua.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La perdida de V\u00edctor enlut\u00f3 a la comunidad de San Jos\u00e9 de Pataguas. Vecinos del sector, en el lugar del accidente, instalaron una gruta en su recuerdo, donde adem\u00e1s se instal\u00f3 una piedra debido a la excusa esgrimida por la acusada, quien declar\u00f3 que sinti\u00f3 chocar con una piedra. Adem\u00e1s se plantaron tres \u00e1rboles, reflejando las tres vidas que V\u00edctor salv\u00f3 al ser donante de \u00f3rganos.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hace un a\u00f1o la pena y la impotencia comenz\u00f3 a rondar entre los vecinos de San Jos\u00e9 de Pataguas. Un tr\u00e1gico accidente cort\u00f3 la vida de Victor Zamorano, vecino del&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1755,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296],"tags":[580,579,327,578],"class_list":["post-1754","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","tag-ley-emilia","tag-san-jose-de-pataguas","tag-san-vicente-tt","tag-victor-zamorano"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>A un a\u00f1o de un fatal atropello. La historia de una familia en b\u00fasqueda de justicia.<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/a-un-ano-de-un-fatal-atropello-la-historia-de-una-familia-en-busqueda-de-justicia\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"A un a\u00f1o de un fatal atropello. La historia de una familia en b\u00fasqueda de justicia.\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Hace un a\u00f1o la pena y la impotencia comenz\u00f3 a rondar entre los vecinos de San Jos\u00e9 de Pataguas. Un tr\u00e1gico accidente cort\u00f3 la vida de Victor Zamorano, vecino del&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/a-un-ano-de-un-fatal-atropello-la-historia-de-una-familia-en-busqueda-de-justicia\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-04-12T02:31:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/2105f659-0e1a-4471-ac27-120265e15115.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"958\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/a-un-ano-de-un-fatal-atropello-la-historia-de-una-familia-en-busqueda-de-justicia\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/a-un-ano-de-un-fatal-atropello-la-historia-de-una-familia-en-busqueda-de-justicia\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"A un a\u00f1o de un fatal atropello. La historia de una familia en b\u00fasqueda de justicia.\",\"datePublished\":\"2021-04-12T02:31:23+00:00\",\"dateModified\":\"2021-04-12T02:31:23+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/a-un-ano-de-un-fatal-atropello-la-historia-de-una-familia-en-busqueda-de-justicia\/\"},\"wordCount\":491,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/a-un-ano-de-un-fatal-atropello-la-historia-de-una-familia-en-busqueda-de-justicia\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/2105f659-0e1a-4471-ac27-120265e15115.jpg\",\"keywords\":[\"Ley Emilia\",\"San Jose de Pataguas\",\"San Vicente TT\",\"Victor Zamorano\"],\"articleSection\":[\"Comunal\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/a-un-ano-de-un-fatal-atropello-la-historia-de-una-familia-en-busqueda-de-justicia\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/a-un-ano-de-un-fatal-atropello-la-historia-de-una-familia-en-busqueda-de-justicia\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/a-un-ano-de-un-fatal-atropello-la-historia-de-una-familia-en-busqueda-de-justicia\/\",\"name\":\"A un a\u00f1o de un fatal atropello. La historia de una familia en b\u00fasqueda de justicia.\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/a-un-ano-de-un-fatal-atropello-la-historia-de-una-familia-en-busqueda-de-justicia\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/a-un-ano-de-un-fatal-atropello-la-historia-de-una-familia-en-busqueda-de-justicia\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/2105f659-0e1a-4471-ac27-120265e15115.jpg\",\"datePublished\":\"2021-04-12T02:31:23+00:00\",\"dateModified\":\"2021-04-12T02:31:23+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/a-un-ano-de-un-fatal-atropello-la-historia-de-una-familia-en-busqueda-de-justicia\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/a-un-ano-de-un-fatal-atropello-la-historia-de-una-familia-en-busqueda-de-justicia\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/a-un-ano-de-un-fatal-atropello-la-historia-de-una-familia-en-busqueda-de-justicia\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/2105f659-0e1a-4471-ac27-120265e15115.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/2105f659-0e1a-4471-ac27-120265e15115.jpg\",\"width\":1280,\"height\":958,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/a-un-ano-de-un-fatal-atropello-la-historia-de-una-familia-en-busqueda-de-justicia\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"A un a\u00f1o de un fatal atropello. La historia de una familia en b\u00fasqueda de justicia.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"A un a\u00f1o de un fatal atropello. La historia de una familia en b\u00fasqueda de justicia.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/a-un-ano-de-un-fatal-atropello-la-historia-de-una-familia-en-busqueda-de-justicia\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"A un a\u00f1o de un fatal atropello. La historia de una familia en b\u00fasqueda de justicia.","og_description":"Hace un a\u00f1o la pena y la impotencia comenz\u00f3 a rondar entre los vecinos de San Jos\u00e9 de Pataguas. Un tr\u00e1gico accidente cort\u00f3 la vida de Victor Zamorano, vecino del&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/a-un-ano-de-un-fatal-atropello-la-historia-de-una-familia-en-busqueda-de-justicia\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-04-12T02:31:23+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":958,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/2105f659-0e1a-4471-ac27-120265e15115.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/a-un-ano-de-un-fatal-atropello-la-historia-de-una-familia-en-busqueda-de-justicia\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/a-un-ano-de-un-fatal-atropello-la-historia-de-una-familia-en-busqueda-de-justicia\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"A un a\u00f1o de un fatal atropello. La historia de una familia en b\u00fasqueda de justicia.","datePublished":"2021-04-12T02:31:23+00:00","dateModified":"2021-04-12T02:31:23+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/a-un-ano-de-un-fatal-atropello-la-historia-de-una-familia-en-busqueda-de-justicia\/"},"wordCount":491,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/a-un-ano-de-un-fatal-atropello-la-historia-de-una-familia-en-busqueda-de-justicia\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/2105f659-0e1a-4471-ac27-120265e15115.jpg","keywords":["Ley Emilia","San Jose de Pataguas","San Vicente TT","Victor Zamorano"],"articleSection":["Comunal"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/a-un-ano-de-un-fatal-atropello-la-historia-de-una-familia-en-busqueda-de-justicia\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/a-un-ano-de-un-fatal-atropello-la-historia-de-una-familia-en-busqueda-de-justicia\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/a-un-ano-de-un-fatal-atropello-la-historia-de-una-familia-en-busqueda-de-justicia\/","name":"A un a\u00f1o de un fatal atropello. La historia de una familia en b\u00fasqueda de justicia.","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/a-un-ano-de-un-fatal-atropello-la-historia-de-una-familia-en-busqueda-de-justicia\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/a-un-ano-de-un-fatal-atropello-la-historia-de-una-familia-en-busqueda-de-justicia\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/2105f659-0e1a-4471-ac27-120265e15115.jpg","datePublished":"2021-04-12T02:31:23+00:00","dateModified":"2021-04-12T02:31:23+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/a-un-ano-de-un-fatal-atropello-la-historia-de-una-familia-en-busqueda-de-justicia\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/a-un-ano-de-un-fatal-atropello-la-historia-de-una-familia-en-busqueda-de-justicia\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/a-un-ano-de-un-fatal-atropello-la-historia-de-una-familia-en-busqueda-de-justicia\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/2105f659-0e1a-4471-ac27-120265e15115.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/2105f659-0e1a-4471-ac27-120265e15115.jpg","width":1280,"height":958,"caption":"San Vicente Comunica"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/a-un-ano-de-un-fatal-atropello-la-historia-de-una-familia-en-busqueda-de-justicia\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"A un a\u00f1o de un fatal atropello. La historia de una familia en b\u00fasqueda de justicia."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1754","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1754"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1754\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1756,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1754\/revisions\/1756"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1755"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1754"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1754"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1754"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}