{"id":1760,"date":"2021-04-14T17:43:01","date_gmt":"2021-04-14T20:43:01","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1760"},"modified":"2021-04-14T17:49:14","modified_gmt":"2021-04-14T20:49:14","slug":"contraloria-detecta-millonarias-irregularidades-en-corporacion-de-educacion-y-salud-de-san-fernando","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/contraloria-detecta-millonarias-irregularidades-en-corporacion-de-educacion-y-salud-de-san-fernando\/","title":{"rendered":"Contralor\u00eda detecta millonarias irregularidades en corporaci\u00f3n de educaci\u00f3n y salud de San Fernando."},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Millonarias irregularidades financieras y contables detect\u00f3 la Contralor\u00eda al auditar las \u00e1reas de Educaci\u00f3n y Salud de la Municipalidad de San Fernando (CORMUSAF) durante 2017, 2018 y posterior.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Se estableci\u00f3 que la Direcci\u00f3n Regional de la Superintendencia de Educaci\u00f3n no pudo acreditar gastos por $1.456.445.336, correspondientes a trabajos de mantenimiento a los establecimientos educacionales, remuneraciones, consumo de electricidad y rendiciones de gastos menores; gastos de remuneraciones en efectivo sin respaldo; otros pagos por adquisiciones y servicios realizados en efectivo; y asociados a transferencias provenientes de la Municipalidad de San Fernando para solventar el pago a la Caja de Compensaci\u00f3n La Araucana.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tampoco se pudieron documentar los gastos efectuados con recursos provenientes del Ministerio de Educaci\u00f3n por $140.113.968. La Contralor\u00eda orden\u00f3 un sumario y adem\u00e1s remiti\u00f3 los antecedentes al Ministerio P\u00fablico y al Consejo de Defensa del Estado.<\/p>\n<p style=\"text-align: right;\"><strong>Fuente: TVN Red O`Higgins\u00a0<\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Millonarias irregularidades financieras y contables detect\u00f3 la Contralor\u00eda al auditar las \u00e1reas de Educaci\u00f3n y Salud de la Municipalidad de San Fernando (CORMUSAF) durante 2017, 2018 y posterior. Se estableci\u00f3&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1761,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[298],"tags":[584,585,586,351,377],"class_list":["post-1760","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-regional","tag-corporacion-de-educacion","tag-corporacion-de-salud","tag-municipalidad-de-san-fernando","tag-regional","tag-san-fernando"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Contralor\u00eda detecta millonarias irregularidades en corporaci\u00f3n de educaci\u00f3n y salud de San Fernando.<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/contraloria-detecta-millonarias-irregularidades-en-corporacion-de-educacion-y-salud-de-san-fernando\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Contralor\u00eda detecta millonarias irregularidades en corporaci\u00f3n de educaci\u00f3n y salud de San Fernando.\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Millonarias irregularidades financieras y contables detect\u00f3 la Contralor\u00eda al auditar las \u00e1reas de Educaci\u00f3n y Salud de la Municipalidad de San Fernando (CORMUSAF) durante 2017, 2018 y posterior. Se estableci\u00f3&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/contraloria-detecta-millonarias-irregularidades-en-corporacion-de-educacion-y-salud-de-san-fernando\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-04-14T20:43:01+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-04-14T20:49:14+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Municipalidad-San-Fernando-5.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"962\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/contraloria-detecta-millonarias-irregularidades-en-corporacion-de-educacion-y-salud-de-san-fernando\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/contraloria-detecta-millonarias-irregularidades-en-corporacion-de-educacion-y-salud-de-san-fernando\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Contralor\u00eda detecta millonarias irregularidades en corporaci\u00f3n de educaci\u00f3n y salud de San Fernando.\",\"datePublished\":\"2021-04-14T20:43:01+00:00\",\"dateModified\":\"2021-04-14T20:49:14+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/contraloria-detecta-millonarias-irregularidades-en-corporacion-de-educacion-y-salud-de-san-fernando\/\"},\"wordCount\":163,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/contraloria-detecta-millonarias-irregularidades-en-corporacion-de-educacion-y-salud-de-san-fernando\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Municipalidad-San-Fernando-5.jpg\",\"keywords\":[\"Corporacion de Educacion\",\"Corporaci\u00f3n de Salud\",\"Municipalidad de San Fernando\",\"Regional\",\"San Fernando\"],\"articleSection\":[\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/contraloria-detecta-millonarias-irregularidades-en-corporacion-de-educacion-y-salud-de-san-fernando\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/contraloria-detecta-millonarias-irregularidades-en-corporacion-de-educacion-y-salud-de-san-fernando\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/contraloria-detecta-millonarias-irregularidades-en-corporacion-de-educacion-y-salud-de-san-fernando\/\",\"name\":\"Contralor\u00eda detecta millonarias irregularidades en corporaci\u00f3n de educaci\u00f3n y salud de San Fernando.\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/contraloria-detecta-millonarias-irregularidades-en-corporacion-de-educacion-y-salud-de-san-fernando\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/contraloria-detecta-millonarias-irregularidades-en-corporacion-de-educacion-y-salud-de-san-fernando\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Municipalidad-San-Fernando-5.jpg\",\"datePublished\":\"2021-04-14T20:43:01+00:00\",\"dateModified\":\"2021-04-14T20:49:14+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/contraloria-detecta-millonarias-irregularidades-en-corporacion-de-educacion-y-salud-de-san-fernando\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/contraloria-detecta-millonarias-irregularidades-en-corporacion-de-educacion-y-salud-de-san-fernando\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/contraloria-detecta-millonarias-irregularidades-en-corporacion-de-educacion-y-salud-de-san-fernando\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Municipalidad-San-Fernando-5.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Municipalidad-San-Fernando-5.jpg\",\"width\":1500,\"height\":962},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/contraloria-detecta-millonarias-irregularidades-en-corporacion-de-educacion-y-salud-de-san-fernando\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Contralor\u00eda detecta millonarias irregularidades en corporaci\u00f3n de educaci\u00f3n y salud de San Fernando.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Contralor\u00eda detecta millonarias irregularidades en corporaci\u00f3n de educaci\u00f3n y salud de San Fernando.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/contraloria-detecta-millonarias-irregularidades-en-corporacion-de-educacion-y-salud-de-san-fernando\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Contralor\u00eda detecta millonarias irregularidades en corporaci\u00f3n de educaci\u00f3n y salud de San Fernando.","og_description":"Millonarias irregularidades financieras y contables detect\u00f3 la Contralor\u00eda al auditar las \u00e1reas de Educaci\u00f3n y Salud de la Municipalidad de San Fernando (CORMUSAF) durante 2017, 2018 y posterior. Se estableci\u00f3&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/contraloria-detecta-millonarias-irregularidades-en-corporacion-de-educacion-y-salud-de-san-fernando\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-04-14T20:43:01+00:00","article_modified_time":"2021-04-14T20:49:14+00:00","og_image":[{"width":1500,"height":962,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Municipalidad-San-Fernando-5.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/contraloria-detecta-millonarias-irregularidades-en-corporacion-de-educacion-y-salud-de-san-fernando\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/contraloria-detecta-millonarias-irregularidades-en-corporacion-de-educacion-y-salud-de-san-fernando\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Contralor\u00eda detecta millonarias irregularidades en corporaci\u00f3n de educaci\u00f3n y salud de San Fernando.","datePublished":"2021-04-14T20:43:01+00:00","dateModified":"2021-04-14T20:49:14+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/contraloria-detecta-millonarias-irregularidades-en-corporacion-de-educacion-y-salud-de-san-fernando\/"},"wordCount":163,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/contraloria-detecta-millonarias-irregularidades-en-corporacion-de-educacion-y-salud-de-san-fernando\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Municipalidad-San-Fernando-5.jpg","keywords":["Corporacion de Educacion","Corporaci\u00f3n de Salud","Municipalidad de San Fernando","Regional","San Fernando"],"articleSection":["Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/contraloria-detecta-millonarias-irregularidades-en-corporacion-de-educacion-y-salud-de-san-fernando\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/contraloria-detecta-millonarias-irregularidades-en-corporacion-de-educacion-y-salud-de-san-fernando\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/contraloria-detecta-millonarias-irregularidades-en-corporacion-de-educacion-y-salud-de-san-fernando\/","name":"Contralor\u00eda detecta millonarias irregularidades en corporaci\u00f3n de educaci\u00f3n y salud de San Fernando.","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/contraloria-detecta-millonarias-irregularidades-en-corporacion-de-educacion-y-salud-de-san-fernando\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/contraloria-detecta-millonarias-irregularidades-en-corporacion-de-educacion-y-salud-de-san-fernando\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Municipalidad-San-Fernando-5.jpg","datePublished":"2021-04-14T20:43:01+00:00","dateModified":"2021-04-14T20:49:14+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/contraloria-detecta-millonarias-irregularidades-en-corporacion-de-educacion-y-salud-de-san-fernando\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/contraloria-detecta-millonarias-irregularidades-en-corporacion-de-educacion-y-salud-de-san-fernando\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/contraloria-detecta-millonarias-irregularidades-en-corporacion-de-educacion-y-salud-de-san-fernando\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Municipalidad-San-Fernando-5.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Municipalidad-San-Fernando-5.jpg","width":1500,"height":962},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/contraloria-detecta-millonarias-irregularidades-en-corporacion-de-educacion-y-salud-de-san-fernando\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Contralor\u00eda detecta millonarias irregularidades en corporaci\u00f3n de educaci\u00f3n y salud de San Fernando."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1760","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1760"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1760\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1764,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1760\/revisions\/1764"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1761"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1760"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1760"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1760"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}