{"id":1774,"date":"2021-04-19T23:14:15","date_gmt":"2021-04-20T02:14:15","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1774"},"modified":"2021-04-19T23:16:50","modified_gmt":"2021-04-20T02:16:50","slug":"incendios-estructurales-mantienen-en-alerta-a-bomberos-de-pichilemu-se-presume-posible-intencionalidad","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/incendios-estructurales-mantienen-en-alerta-a-bomberos-de-pichilemu-se-presume-posible-intencionalidad\/","title":{"rendered":"Incendios estructurales mantienen en alerta a Bomberos de Pichilemu, se presume posible intencionalidad."},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">La madrugada del mi\u00e9rcoles 14 de abril, bomberos de Pichilemu trabaj\u00f3 en un incendio estructural en calle Comercio con calle Caren en el sector de Playa Hermosa. Producto de este incendio y a pesar del trabajo realizado por los voluntarios, resultaron afectadas 3 viviendas y una cuarta con da\u00f1os de consideraci\u00f3n. Se podr\u00eda tratar de una emergencia m\u00e1s, sin embargo, hechos de este tipo se han seguido repitiendo en el principal balneario de la regi\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Fue as\u00ed como este \u00faltimo fin de semana hubo otro llamado de incendio estructural de una vivienda de madera, la que result\u00f3 con da\u00f1o mayor no habitable. En la vivienda no hab\u00eda moradores y se ubica en el mismo pasaje de un incendio ocurrido la noche anterior, por lo que se presume que dichos incendios podr\u00edan ser intencionales.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Se inform\u00f3 que las causas del incendio ser\u00e1n investigadas por Labocar de Carabineros, trabajando en la emergencia, bomberos de la Primera Compa\u00f1\u00eda de Pichilemu con sus unidades la Segunda Compa\u00f1\u00eda de C\u00e1huil con su unidad B-2, Carabineros, CGE, y Seguridad Ciudadana.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Seg\u00fan se\u00f1al\u00f3 el Mayor de Carabineros, \u00cdtalo Roco, se est\u00e9 trabajando con Fiscal\u00eda, investigando los hechos tambi\u00e9n personales de la SIP, junto a los peritajes de Labocar. Hasta el momento no hay resultados de dichos peritajes, siendo todo materia de investigaci\u00f3n, por lo que no se ha descartado ninguna teor\u00eda del origen del fuego, trabajando en varias l\u00edneas investigativas para determinar causas y establecer si hubo o no participaci\u00f3n de terceras personas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El Mayor sostuvo que est\u00e1n atentos a todos los canales de informaci\u00f3n incluidas las redes sociales, doblando servicios y coordinando con Seguridad Ciudadana, tambi\u00e9n a trav\u00e9s de la Gobernaci\u00f3n con la PDI para que exista mayor resguardo policial. En el caso de carabineros existe un servicio exclusivo para el sector de Playa Hermosa en horario nocturno desde la madrugada del lunes.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, el comandante del Cuerpo de Bomberos de Pichilemu, Francisco Carre\u00f1o, asegur\u00f3 que \u201cLa situaci\u00f3n preocupa, ya que todo comenz\u00f3 el mi\u00e9rcoles, para seguir viernes y s\u00e1bado, horario de las emergencias que fluct\u00faan entre las 02:00 a las 03:00 de la madrugada en el sector de Playa Hermosa, incluso los dos \u00faltimos fueron en el mismo pasaje a pocos metros de distancia uno del otro\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cSe trata de casas de veraneo, sin moradores, por lo que la intencionalidad no est\u00e1 descartada. Para el comandante llama la atenci\u00f3n la situaci\u00f3n, debido a que asegura no poseer antecedentes concretos de \u00e9l o los responsables, agregando que acuden a las emergencias con alrededor de 25 voluntarios de la Primera y Segunda Compa\u00f1\u00edas, donde pese a que existen voluntarios que viven cerca del lugar de los sinestros, al ser casas construidas con material ligero, es poco lo que se puede hacer al estar en fase de libre combusti\u00f3n.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La madrugada del mi\u00e9rcoles 14 de abril, bomberos de Pichilemu trabaj\u00f3 en un incendio estructural en calle Comercio con calle Caren en el sector de Playa Hermosa. Producto de este&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1775,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[297,298],"tags":[591,590,499],"class_list":["post-1774","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-noticias","category-regional","tag-cuerpo-de-bomberos-de-pichilemu","tag-incendio-estructural","tag-pichilemu"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Incendios estructurales mantienen en alerta a Bomberos de Pichilemu, se presume posible intencionalidad.<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/incendios-estructurales-mantienen-en-alerta-a-bomberos-de-pichilemu-se-presume-posible-intencionalidad\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Incendios estructurales mantienen en alerta a Bomberos de Pichilemu, se presume posible intencionalidad.\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La madrugada del mi\u00e9rcoles 14 de abril, bomberos de Pichilemu trabaj\u00f3 en un incendio estructural en calle Comercio con calle Caren en el sector de Playa Hermosa. Producto de este&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/incendios-estructurales-mantienen-en-alerta-a-bomberos-de-pichilemu-se-presume-posible-intencionalidad\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-04-20T02:14:15+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-04-20T02:16:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/173899000_2898403860379984_1730217986581971834_n.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"960\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"720\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/incendios-estructurales-mantienen-en-alerta-a-bomberos-de-pichilemu-se-presume-posible-intencionalidad\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/incendios-estructurales-mantienen-en-alerta-a-bomberos-de-pichilemu-se-presume-posible-intencionalidad\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Incendios estructurales mantienen en alerta a Bomberos de Pichilemu, se presume posible intencionalidad.\",\"datePublished\":\"2021-04-20T02:14:15+00:00\",\"dateModified\":\"2021-04-20T02:16:50+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/incendios-estructurales-mantienen-en-alerta-a-bomberos-de-pichilemu-se-presume-posible-intencionalidad\/\"},\"wordCount\":506,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/incendios-estructurales-mantienen-en-alerta-a-bomberos-de-pichilemu-se-presume-posible-intencionalidad\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/173899000_2898403860379984_1730217986581971834_n.jpg\",\"keywords\":[\"Cuerpo de Bomberos de Pichilemu\",\"Incendio Estructural\",\"Pichilemu\"],\"articleSection\":[\"Noticias\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/incendios-estructurales-mantienen-en-alerta-a-bomberos-de-pichilemu-se-presume-posible-intencionalidad\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/incendios-estructurales-mantienen-en-alerta-a-bomberos-de-pichilemu-se-presume-posible-intencionalidad\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/incendios-estructurales-mantienen-en-alerta-a-bomberos-de-pichilemu-se-presume-posible-intencionalidad\/\",\"name\":\"Incendios estructurales mantienen en alerta a Bomberos de Pichilemu, se presume posible intencionalidad.\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/incendios-estructurales-mantienen-en-alerta-a-bomberos-de-pichilemu-se-presume-posible-intencionalidad\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/incendios-estructurales-mantienen-en-alerta-a-bomberos-de-pichilemu-se-presume-posible-intencionalidad\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/173899000_2898403860379984_1730217986581971834_n.jpg\",\"datePublished\":\"2021-04-20T02:14:15+00:00\",\"dateModified\":\"2021-04-20T02:16:50+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/incendios-estructurales-mantienen-en-alerta-a-bomberos-de-pichilemu-se-presume-posible-intencionalidad\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/incendios-estructurales-mantienen-en-alerta-a-bomberos-de-pichilemu-se-presume-posible-intencionalidad\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/incendios-estructurales-mantienen-en-alerta-a-bomberos-de-pichilemu-se-presume-posible-intencionalidad\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/173899000_2898403860379984_1730217986581971834_n.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/173899000_2898403860379984_1730217986581971834_n.jpg\",\"width\":960,\"height\":720,\"caption\":\"Cuerpo de Bomberos de Pichilemu\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/incendios-estructurales-mantienen-en-alerta-a-bomberos-de-pichilemu-se-presume-posible-intencionalidad\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Incendios estructurales mantienen en alerta a Bomberos de Pichilemu, se presume posible intencionalidad.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Incendios estructurales mantienen en alerta a Bomberos de Pichilemu, se presume posible intencionalidad.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/incendios-estructurales-mantienen-en-alerta-a-bomberos-de-pichilemu-se-presume-posible-intencionalidad\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Incendios estructurales mantienen en alerta a Bomberos de Pichilemu, se presume posible intencionalidad.","og_description":"La madrugada del mi\u00e9rcoles 14 de abril, bomberos de Pichilemu trabaj\u00f3 en un incendio estructural en calle Comercio con calle Caren en el sector de Playa Hermosa. Producto de este&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/incendios-estructurales-mantienen-en-alerta-a-bomberos-de-pichilemu-se-presume-posible-intencionalidad\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-04-20T02:14:15+00:00","article_modified_time":"2021-04-20T02:16:50+00:00","og_image":[{"width":960,"height":720,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/173899000_2898403860379984_1730217986581971834_n.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/incendios-estructurales-mantienen-en-alerta-a-bomberos-de-pichilemu-se-presume-posible-intencionalidad\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/incendios-estructurales-mantienen-en-alerta-a-bomberos-de-pichilemu-se-presume-posible-intencionalidad\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Incendios estructurales mantienen en alerta a Bomberos de Pichilemu, se presume posible intencionalidad.","datePublished":"2021-04-20T02:14:15+00:00","dateModified":"2021-04-20T02:16:50+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/incendios-estructurales-mantienen-en-alerta-a-bomberos-de-pichilemu-se-presume-posible-intencionalidad\/"},"wordCount":506,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/incendios-estructurales-mantienen-en-alerta-a-bomberos-de-pichilemu-se-presume-posible-intencionalidad\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/173899000_2898403860379984_1730217986581971834_n.jpg","keywords":["Cuerpo de Bomberos de Pichilemu","Incendio Estructural","Pichilemu"],"articleSection":["Noticias","Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/incendios-estructurales-mantienen-en-alerta-a-bomberos-de-pichilemu-se-presume-posible-intencionalidad\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/incendios-estructurales-mantienen-en-alerta-a-bomberos-de-pichilemu-se-presume-posible-intencionalidad\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/incendios-estructurales-mantienen-en-alerta-a-bomberos-de-pichilemu-se-presume-posible-intencionalidad\/","name":"Incendios estructurales mantienen en alerta a Bomberos de Pichilemu, se presume posible intencionalidad.","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/incendios-estructurales-mantienen-en-alerta-a-bomberos-de-pichilemu-se-presume-posible-intencionalidad\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/incendios-estructurales-mantienen-en-alerta-a-bomberos-de-pichilemu-se-presume-posible-intencionalidad\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/173899000_2898403860379984_1730217986581971834_n.jpg","datePublished":"2021-04-20T02:14:15+00:00","dateModified":"2021-04-20T02:16:50+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/incendios-estructurales-mantienen-en-alerta-a-bomberos-de-pichilemu-se-presume-posible-intencionalidad\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/incendios-estructurales-mantienen-en-alerta-a-bomberos-de-pichilemu-se-presume-posible-intencionalidad\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/incendios-estructurales-mantienen-en-alerta-a-bomberos-de-pichilemu-se-presume-posible-intencionalidad\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/173899000_2898403860379984_1730217986581971834_n.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/173899000_2898403860379984_1730217986581971834_n.jpg","width":960,"height":720,"caption":"Cuerpo de Bomberos de Pichilemu"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/incendios-estructurales-mantienen-en-alerta-a-bomberos-de-pichilemu-se-presume-posible-intencionalidad\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Incendios estructurales mantienen en alerta a Bomberos de Pichilemu, se presume posible intencionalidad."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1774","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1774"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1774\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1776,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1774\/revisions\/1776"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1775"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1774"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1774"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1774"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}