{"id":1777,"date":"2021-04-21T15:01:50","date_gmt":"2021-04-21T18:01:50","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1777"},"modified":"2021-04-21T15:01:50","modified_gmt":"2021-04-21T18:01:50","slug":"pdi-investiga-muerte-de-nino-de-7-anos-en-punitaqui-habria-sufrido-brutal-golpiza-de-su-madre","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/pdi-investiga-muerte-de-nino-de-7-anos-en-punitaqui-habria-sufrido-brutal-golpiza-de-su-madre\/","title":{"rendered":"PDI investiga muerte de ni\u00f1o de 7 a\u00f1os en Punitaqui, habr\u00eda sufrido brutal golpiza de su madre"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">La Polic\u00eda de Investigaciones indaga la muerte de un ni\u00f1o de 7 a\u00f1os en Punitaqui, Regi\u00f3n de Coquimbo, debido a causas que se est\u00e1n investigando. Sin embargo, la tesis apunta a que habr\u00eda sido golpeado por su madre.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De acuerdo al diario El D\u00eda, el menor de edad habr\u00eda convulsionado tras los golpes, y fue trasladado por ambos padres a un centro asistencial. El ni\u00f1o falleci\u00f3 en el lugar por las lesiones provocadas. Tras la muerte, la Fiscal\u00eda instruy\u00f3 a la Brigada de Homicidios de La Serena y Laboratorio de Criminal\u00edstica regional para investigar las causas del deceso. Las primeras diligencias ya fueron realizadas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00abDetectives de esta Brigada de Homicidios fueron solicitados por el fiscal de turno de la Fiscal\u00eda de Ovalle, por cuanto en el servicio de urgencia del sector de Punitaqui hab\u00eda ingresado un menor de siete a\u00f1os fallecido\u00bb, dijo Claudio Alarc\u00f3n, comisario de la PDI\u00bb.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Y a\u00f1adi\u00f3: \u00abDe acuerdo al trabajo realizado en conjunto a peritos de criminal\u00edstica regional, se logr\u00f3 determinar que el menor efectivamente en horas de la noche hab\u00eda ingresado al servicio de urgencia, siendo trasladado por familiares y de acuerdo a entrevistas con ellos, complementado con el dato de atenci\u00f3n m\u00e9dica y el reconocimiento externo del cuerpo por parte de detectives de esta Brigada de Homicidios, se logr\u00f3 determinar que este menor de edad tiene algunas lesiones que podr\u00edan ser atribuibles a terceras personas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De todas formas, la causa de muerte la determinar\u00e1 la necropsia correspondiente del Servicio M\u00e9dico Legal de Ovalle.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La Polic\u00eda de Investigaciones indaga la muerte de un ni\u00f1o de 7 a\u00f1os en Punitaqui, Regi\u00f3n de Coquimbo, debido a causas que se est\u00e1n investigando. Sin embargo, la tesis apunta&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1779,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[299,297],"tags":[593,592,426,487],"class_list":["post-1777","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-nacional","category-noticias","tag-investigacion","tag-parricidio-en-punitaqui","tag-pdi","tag-region-de-coquimbo"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>PDI investiga muerte de ni\u00f1o de 7 a\u00f1os en Punitaqui, habr\u00eda sufrido brutal golpiza de su madre<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/pdi-investiga-muerte-de-nino-de-7-anos-en-punitaqui-habria-sufrido-brutal-golpiza-de-su-madre\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"PDI investiga muerte de ni\u00f1o de 7 a\u00f1os en Punitaqui, habr\u00eda sufrido brutal golpiza de su madre\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La Polic\u00eda de Investigaciones indaga la muerte de un ni\u00f1o de 7 a\u00f1os en Punitaqui, Regi\u00f3n de Coquimbo, debido a causas que se est\u00e1n investigando. Sin embargo, la tesis apunta&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/pdi-investiga-muerte-de-nino-de-7-anos-en-punitaqui-habria-sufrido-brutal-golpiza-de-su-madre\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-04-21T18:01:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Maltrato-Infantil-02-1300x684-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1300\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"684\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/pdi-investiga-muerte-de-nino-de-7-anos-en-punitaqui-habria-sufrido-brutal-golpiza-de-su-madre\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/pdi-investiga-muerte-de-nino-de-7-anos-en-punitaqui-habria-sufrido-brutal-golpiza-de-su-madre\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"PDI investiga muerte de ni\u00f1o de 7 a\u00f1os en Punitaqui, habr\u00eda sufrido brutal golpiza de su madre\",\"datePublished\":\"2021-04-21T18:01:50+00:00\",\"dateModified\":\"2021-04-21T18:01:50+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/pdi-investiga-muerte-de-nino-de-7-anos-en-punitaqui-habria-sufrido-brutal-golpiza-de-su-madre\/\"},\"wordCount\":289,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/pdi-investiga-muerte-de-nino-de-7-anos-en-punitaqui-habria-sufrido-brutal-golpiza-de-su-madre\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Maltrato-Infantil-02-1300x684-1.jpg\",\"keywords\":[\"Investigacion\",\"Parricidio en Punitaqui\",\"PDI\",\"Region de Coquimbo\"],\"articleSection\":[\"Nacional\",\"Noticias\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/pdi-investiga-muerte-de-nino-de-7-anos-en-punitaqui-habria-sufrido-brutal-golpiza-de-su-madre\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/pdi-investiga-muerte-de-nino-de-7-anos-en-punitaqui-habria-sufrido-brutal-golpiza-de-su-madre\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/pdi-investiga-muerte-de-nino-de-7-anos-en-punitaqui-habria-sufrido-brutal-golpiza-de-su-madre\/\",\"name\":\"PDI investiga muerte de ni\u00f1o de 7 a\u00f1os en Punitaqui, habr\u00eda sufrido brutal golpiza de su madre\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/pdi-investiga-muerte-de-nino-de-7-anos-en-punitaqui-habria-sufrido-brutal-golpiza-de-su-madre\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/pdi-investiga-muerte-de-nino-de-7-anos-en-punitaqui-habria-sufrido-brutal-golpiza-de-su-madre\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Maltrato-Infantil-02-1300x684-1.jpg\",\"datePublished\":\"2021-04-21T18:01:50+00:00\",\"dateModified\":\"2021-04-21T18:01:50+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/pdi-investiga-muerte-de-nino-de-7-anos-en-punitaqui-habria-sufrido-brutal-golpiza-de-su-madre\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/pdi-investiga-muerte-de-nino-de-7-anos-en-punitaqui-habria-sufrido-brutal-golpiza-de-su-madre\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/pdi-investiga-muerte-de-nino-de-7-anos-en-punitaqui-habria-sufrido-brutal-golpiza-de-su-madre\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Maltrato-Infantil-02-1300x684-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Maltrato-Infantil-02-1300x684-1.jpg\",\"width\":1300,\"height\":684,\"caption\":\"Referencial\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/pdi-investiga-muerte-de-nino-de-7-anos-en-punitaqui-habria-sufrido-brutal-golpiza-de-su-madre\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"PDI investiga muerte de ni\u00f1o de 7 a\u00f1os en Punitaqui, habr\u00eda sufrido brutal golpiza de su madre\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"PDI investiga muerte de ni\u00f1o de 7 a\u00f1os en Punitaqui, habr\u00eda sufrido brutal golpiza de su madre","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/pdi-investiga-muerte-de-nino-de-7-anos-en-punitaqui-habria-sufrido-brutal-golpiza-de-su-madre\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"PDI investiga muerte de ni\u00f1o de 7 a\u00f1os en Punitaqui, habr\u00eda sufrido brutal golpiza de su madre","og_description":"La Polic\u00eda de Investigaciones indaga la muerte de un ni\u00f1o de 7 a\u00f1os en Punitaqui, Regi\u00f3n de Coquimbo, debido a causas que se est\u00e1n investigando. Sin embargo, la tesis apunta&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/pdi-investiga-muerte-de-nino-de-7-anos-en-punitaqui-habria-sufrido-brutal-golpiza-de-su-madre\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-04-21T18:01:50+00:00","og_image":[{"width":1300,"height":684,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Maltrato-Infantil-02-1300x684-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/pdi-investiga-muerte-de-nino-de-7-anos-en-punitaqui-habria-sufrido-brutal-golpiza-de-su-madre\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/pdi-investiga-muerte-de-nino-de-7-anos-en-punitaqui-habria-sufrido-brutal-golpiza-de-su-madre\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"PDI investiga muerte de ni\u00f1o de 7 a\u00f1os en Punitaqui, habr\u00eda sufrido brutal golpiza de su madre","datePublished":"2021-04-21T18:01:50+00:00","dateModified":"2021-04-21T18:01:50+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/pdi-investiga-muerte-de-nino-de-7-anos-en-punitaqui-habria-sufrido-brutal-golpiza-de-su-madre\/"},"wordCount":289,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/pdi-investiga-muerte-de-nino-de-7-anos-en-punitaqui-habria-sufrido-brutal-golpiza-de-su-madre\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Maltrato-Infantil-02-1300x684-1.jpg","keywords":["Investigacion","Parricidio en Punitaqui","PDI","Region de Coquimbo"],"articleSection":["Nacional","Noticias"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/pdi-investiga-muerte-de-nino-de-7-anos-en-punitaqui-habria-sufrido-brutal-golpiza-de-su-madre\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/pdi-investiga-muerte-de-nino-de-7-anos-en-punitaqui-habria-sufrido-brutal-golpiza-de-su-madre\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/pdi-investiga-muerte-de-nino-de-7-anos-en-punitaqui-habria-sufrido-brutal-golpiza-de-su-madre\/","name":"PDI investiga muerte de ni\u00f1o de 7 a\u00f1os en Punitaqui, habr\u00eda sufrido brutal golpiza de su madre","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/pdi-investiga-muerte-de-nino-de-7-anos-en-punitaqui-habria-sufrido-brutal-golpiza-de-su-madre\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/pdi-investiga-muerte-de-nino-de-7-anos-en-punitaqui-habria-sufrido-brutal-golpiza-de-su-madre\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Maltrato-Infantil-02-1300x684-1.jpg","datePublished":"2021-04-21T18:01:50+00:00","dateModified":"2021-04-21T18:01:50+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/pdi-investiga-muerte-de-nino-de-7-anos-en-punitaqui-habria-sufrido-brutal-golpiza-de-su-madre\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/pdi-investiga-muerte-de-nino-de-7-anos-en-punitaqui-habria-sufrido-brutal-golpiza-de-su-madre\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/pdi-investiga-muerte-de-nino-de-7-anos-en-punitaqui-habria-sufrido-brutal-golpiza-de-su-madre\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Maltrato-Infantil-02-1300x684-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Maltrato-Infantil-02-1300x684-1.jpg","width":1300,"height":684,"caption":"Referencial"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/pdi-investiga-muerte-de-nino-de-7-anos-en-punitaqui-habria-sufrido-brutal-golpiza-de-su-madre\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"PDI investiga muerte de ni\u00f1o de 7 a\u00f1os en Punitaqui, habr\u00eda sufrido brutal golpiza de su madre"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1777","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1777"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1777\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1780,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1777\/revisions\/1780"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1779"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1777"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1777"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1777"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}