{"id":1781,"date":"2021-04-22T14:22:10","date_gmt":"2021-04-22T17:22:10","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1781"},"modified":"2021-04-22T14:37:25","modified_gmt":"2021-04-22T17:37:25","slug":"pdi-detuvo-a-sujeto-que-mantenia-en-su-poder-mas-de-seis-kilos-de-marihuana-en-cuchipuy","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/pdi-detuvo-a-sujeto-que-mantenia-en-su-poder-mas-de-seis-kilos-de-marihuana-en-cuchipuy\/","title":{"rendered":"PDI detuvo a sujeto que mantenia en su poder mas de seis kilos de Marihuana en Cuchipuy"},"content":{"rendered":"<p>Una denuncia efectuada al fono \u201cDenuncia Seguro\u201d de la Subsecretar\u00eda de Prevenci\u00f3n del Delito, origin\u00f3 una investigaci\u00f3n de la Fiscal\u00eda Local San Vicente, organismo que encomend\u00f3 al equipo Microtr\u00e1fico Cero (MT-Cero) de la PDI de San Vicente, realizar diligencias relacionadas a la posible presencia de una importante cantidad de cannabis en una vivienda del sector Cuchipuy, ubicado en la mencionada comuna.<\/p>\n<p>Luego de reunir informaci\u00f3n que habr\u00eda confirmado los hechos denunciados de manera an\u00f3nima, los detectives dieron a conocer los antecedentes al fiscal de la causa y se trasladaron hasta la propiedad investigada, donde se contactaron con la due\u00f1a de la casa, a quien le informaron el motivo de la presencia de la PDI en el lugar, instante en el que uno de los polic\u00edas se percat\u00f3 que un sujeto se encontraba arrojando elementos a una casa vecina.<\/p>\n<p>Seg\u00fan dieron a conocer desde la Polic\u00eda de Investigaciones, los investigadores se contactaron con el morador de la vivienda contigua, quien autoriz\u00f3 al equipo MT-Cero ingresar a su propiedad, lo que permiti\u00f3 comprobar que lo arrojado al domicilio correspond\u00eda a cajas que en su interior conten\u00edan cannabis procesada.<\/p>\n<p>De acuerdo a lo se\u00f1alado por la PDI, el total del estupefaciente incautado superaba los seis kilos, droga cuyo aval\u00fao alcanza los 30 millones de pesos. De igual modo, los polic\u00edas incautaron una escopeta calibre 12, y munici\u00f3n de escopeta calibre 12 y 20.<\/p>\n<p>Debido a lo anterior, el sujeto de 42 a\u00f1os de edad -que contaba con antecedentes por delitos similares- fue detenido y puesto a disposici\u00f3n del Juzgado de Garant\u00eda de San Vicente, para su control de detenci\u00f3n, en calidad de imputado por infracci\u00f3n a la Ley 20.000 y la ley de control de armas y municiones.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Una denuncia efectuada al fono \u201cDenuncia Seguro\u201d de la Subsecretar\u00eda de Prevenci\u00f3n del Delito, origin\u00f3 una investigaci\u00f3n de la Fiscal\u00eda Local San Vicente, organismo que encomend\u00f3 al equipo Microtr\u00e1fico Cero&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1782,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296],"tags":[594,595,426,327],"class_list":["post-1781","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","tag-cuchipuy","tag-marihuana","tag-pdi","tag-san-vicente-tt"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>PDI detuvo a sujeto que mantenia en su poder mas de seis kilos de Marihuana en Cuchipuy<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/pdi-detuvo-a-sujeto-que-mantenia-en-su-poder-mas-de-seis-kilos-de-marihuana-en-cuchipuy\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"PDI detuvo a sujeto que mantenia en su poder mas de seis kilos de Marihuana en Cuchipuy\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Una denuncia efectuada al fono \u201cDenuncia Seguro\u201d de la Subsecretar\u00eda de Prevenci\u00f3n del Delito, origin\u00f3 una investigaci\u00f3n de la Fiscal\u00eda Local San Vicente, organismo que encomend\u00f3 al equipo Microtr\u00e1fico Cero&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/pdi-detuvo-a-sujeto-que-mantenia-en-su-poder-mas-de-seis-kilos-de-marihuana-en-cuchipuy\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-04-22T17:22:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-04-22T17:37:25+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/IMG-20210422-WA0039.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"768\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/pdi-detuvo-a-sujeto-que-mantenia-en-su-poder-mas-de-seis-kilos-de-marihuana-en-cuchipuy\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/pdi-detuvo-a-sujeto-que-mantenia-en-su-poder-mas-de-seis-kilos-de-marihuana-en-cuchipuy\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"PDI detuvo a sujeto que mantenia en su poder mas de seis kilos de Marihuana en Cuchipuy\",\"datePublished\":\"2021-04-22T17:22:10+00:00\",\"dateModified\":\"2021-04-22T17:37:25+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/pdi-detuvo-a-sujeto-que-mantenia-en-su-poder-mas-de-seis-kilos-de-marihuana-en-cuchipuy\/\"},\"wordCount\":319,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/pdi-detuvo-a-sujeto-que-mantenia-en-su-poder-mas-de-seis-kilos-de-marihuana-en-cuchipuy\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/IMG-20210422-WA0039.jpg\",\"keywords\":[\"Cuchipuy\",\"Marihuana\",\"PDI\",\"San Vicente TT\"],\"articleSection\":[\"Comunal\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/pdi-detuvo-a-sujeto-que-mantenia-en-su-poder-mas-de-seis-kilos-de-marihuana-en-cuchipuy\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/pdi-detuvo-a-sujeto-que-mantenia-en-su-poder-mas-de-seis-kilos-de-marihuana-en-cuchipuy\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/pdi-detuvo-a-sujeto-que-mantenia-en-su-poder-mas-de-seis-kilos-de-marihuana-en-cuchipuy\/\",\"name\":\"PDI detuvo a sujeto que mantenia en su poder mas de seis kilos de Marihuana en Cuchipuy\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/pdi-detuvo-a-sujeto-que-mantenia-en-su-poder-mas-de-seis-kilos-de-marihuana-en-cuchipuy\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/pdi-detuvo-a-sujeto-que-mantenia-en-su-poder-mas-de-seis-kilos-de-marihuana-en-cuchipuy\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/IMG-20210422-WA0039.jpg\",\"datePublished\":\"2021-04-22T17:22:10+00:00\",\"dateModified\":\"2021-04-22T17:37:25+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/pdi-detuvo-a-sujeto-que-mantenia-en-su-poder-mas-de-seis-kilos-de-marihuana-en-cuchipuy\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/pdi-detuvo-a-sujeto-que-mantenia-en-su-poder-mas-de-seis-kilos-de-marihuana-en-cuchipuy\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/pdi-detuvo-a-sujeto-que-mantenia-en-su-poder-mas-de-seis-kilos-de-marihuana-en-cuchipuy\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/IMG-20210422-WA0039.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/IMG-20210422-WA0039.jpg\",\"width\":1024,\"height\":768},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/pdi-detuvo-a-sujeto-que-mantenia-en-su-poder-mas-de-seis-kilos-de-marihuana-en-cuchipuy\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"PDI detuvo a sujeto que mantenia en su poder mas de seis kilos de Marihuana en Cuchipuy\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"PDI detuvo a sujeto que mantenia en su poder mas de seis kilos de Marihuana en Cuchipuy","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/pdi-detuvo-a-sujeto-que-mantenia-en-su-poder-mas-de-seis-kilos-de-marihuana-en-cuchipuy\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"PDI detuvo a sujeto que mantenia en su poder mas de seis kilos de Marihuana en Cuchipuy","og_description":"Una denuncia efectuada al fono \u201cDenuncia Seguro\u201d de la Subsecretar\u00eda de Prevenci\u00f3n del Delito, origin\u00f3 una investigaci\u00f3n de la Fiscal\u00eda Local San Vicente, organismo que encomend\u00f3 al equipo Microtr\u00e1fico Cero&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/pdi-detuvo-a-sujeto-que-mantenia-en-su-poder-mas-de-seis-kilos-de-marihuana-en-cuchipuy\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-04-22T17:22:10+00:00","article_modified_time":"2021-04-22T17:37:25+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":768,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/IMG-20210422-WA0039.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/pdi-detuvo-a-sujeto-que-mantenia-en-su-poder-mas-de-seis-kilos-de-marihuana-en-cuchipuy\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/pdi-detuvo-a-sujeto-que-mantenia-en-su-poder-mas-de-seis-kilos-de-marihuana-en-cuchipuy\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"PDI detuvo a sujeto que mantenia en su poder mas de seis kilos de Marihuana en Cuchipuy","datePublished":"2021-04-22T17:22:10+00:00","dateModified":"2021-04-22T17:37:25+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/pdi-detuvo-a-sujeto-que-mantenia-en-su-poder-mas-de-seis-kilos-de-marihuana-en-cuchipuy\/"},"wordCount":319,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/pdi-detuvo-a-sujeto-que-mantenia-en-su-poder-mas-de-seis-kilos-de-marihuana-en-cuchipuy\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/IMG-20210422-WA0039.jpg","keywords":["Cuchipuy","Marihuana","PDI","San Vicente TT"],"articleSection":["Comunal"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/pdi-detuvo-a-sujeto-que-mantenia-en-su-poder-mas-de-seis-kilos-de-marihuana-en-cuchipuy\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/pdi-detuvo-a-sujeto-que-mantenia-en-su-poder-mas-de-seis-kilos-de-marihuana-en-cuchipuy\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/pdi-detuvo-a-sujeto-que-mantenia-en-su-poder-mas-de-seis-kilos-de-marihuana-en-cuchipuy\/","name":"PDI detuvo a sujeto que mantenia en su poder mas de seis kilos de Marihuana en Cuchipuy","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/pdi-detuvo-a-sujeto-que-mantenia-en-su-poder-mas-de-seis-kilos-de-marihuana-en-cuchipuy\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/pdi-detuvo-a-sujeto-que-mantenia-en-su-poder-mas-de-seis-kilos-de-marihuana-en-cuchipuy\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/IMG-20210422-WA0039.jpg","datePublished":"2021-04-22T17:22:10+00:00","dateModified":"2021-04-22T17:37:25+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/pdi-detuvo-a-sujeto-que-mantenia-en-su-poder-mas-de-seis-kilos-de-marihuana-en-cuchipuy\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/pdi-detuvo-a-sujeto-que-mantenia-en-su-poder-mas-de-seis-kilos-de-marihuana-en-cuchipuy\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/pdi-detuvo-a-sujeto-que-mantenia-en-su-poder-mas-de-seis-kilos-de-marihuana-en-cuchipuy\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/IMG-20210422-WA0039.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/IMG-20210422-WA0039.jpg","width":1024,"height":768},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/pdi-detuvo-a-sujeto-que-mantenia-en-su-poder-mas-de-seis-kilos-de-marihuana-en-cuchipuy\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"PDI detuvo a sujeto que mantenia en su poder mas de seis kilos de Marihuana en Cuchipuy"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1781","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1781"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1781\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1784,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1781\/revisions\/1784"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1782"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1781"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1781"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1781"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}