{"id":1791,"date":"2021-04-27T18:40:20","date_gmt":"2021-04-27T21:40:20","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1791"},"modified":"2021-04-27T18:53:06","modified_gmt":"2021-04-27T21:53:06","slug":"concejales-de-san-vicente-presentan-denuncia-en-fiscalia-por-irregularidades-en-corporacion-de-desarrollo-municipal","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/concejales-de-san-vicente-presentan-denuncia-en-fiscalia-por-irregularidades-en-corporacion-de-desarrollo-municipal\/","title":{"rendered":"Concejales de San Vicente presentan denuncia en Fiscal\u00eda por irregularidades en Corporaci\u00f3n de Desarrollo Municipal."},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Esta ma\u00f1ana, de manera virtual debido a las condiciones sanitarias que impiden la presencialidad en tribunales, los concejales de San Vicente, Rosa Zacconi y Guido Carre\u00f1o presentaron una denuncia en Fiscal\u00eda por irregularidades en Corporaci\u00f3n de Educaci\u00f3n, debido a recursos mal utilizados en ley SEP.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En la oportunidad, el abogado Ren\u00e9 Ponce Arce explica: \u201cLos concejales presentan esta denuncia ante Fiscal\u00eda para efectos de que el Ministerio P\u00fablico, investigue la responsabilidad en irregularidades en la Corporaci\u00f3n de Desarrollo Municipal que asciende a la suma de 5 mil millones de pesos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cLos antecedentes se entregan a la autoridad fiscalizadora para que tomen las determinaciones pertinentes en contra de quienes resulten responsables de estos bonos ilegales adjudicado a una trabajadora de la corporaci\u00f3n municipal y montos no acreditados que ascienden a la cantidad antes dicha\u201d. expres\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La concejala de la comuna Rosa Zacconi Quiroz se\u00f1ala: \u201cEs un tema tremendamente delicado, pero que no podemos dejar pasar.\u00a0 La Corporaci\u00f3n es algo privado pero que tiene como jefatura al alcalde, por lo que nosotros como concejales, habitualmente no podemos pedir directamente la informaci\u00f3n, por lo tanto, se pidi\u00f3 la informaci\u00f3n por transparencia, y la informaci\u00f3n pedida por transparencia el a\u00f1o pasado, lleg\u00f3 reci\u00e9n este a\u00f1o, mostrando irregularidades en la entrega de bonos sobre todo de la LEY SEP y entrando en profundidades, m\u00e1s de 5 mil millones que no est\u00e1n acreditados\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte el concejal Guido Carre\u00f1o insisti\u00f3 en que el rol de un concejal en ejercicio es fiscalizar, por eso decidieron denunciar para que se investigue todos los antecedentes e informes que fueron entregados por la Superintendencia de Educaci\u00f3n.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Esta ma\u00f1ana, de manera virtual debido a las condiciones sanitarias que impiden la presencialidad en tribunales, los concejales de San Vicente, Rosa Zacconi y Guido Carre\u00f1o presentaron una denuncia en&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1792,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[599,600,598,339,601],"class_list":["post-1791","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-sin-categoria","tag-concesajeles","tag-contraloria","tag-corporacion-de-desarrollo-san-vicente","tag-denuncia","tag-fiscalia"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Concejales de San Vicente presentan denuncia en Fiscal\u00eda por irregularidades en Corporaci\u00f3n de Desarrollo Municipal.<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/concejales-de-san-vicente-presentan-denuncia-en-fiscalia-por-irregularidades-en-corporacion-de-desarrollo-municipal\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Concejales de San Vicente presentan denuncia en Fiscal\u00eda por irregularidades en Corporaci\u00f3n de Desarrollo Municipal.\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Esta ma\u00f1ana, de manera virtual debido a las condiciones sanitarias que impiden la presencialidad en tribunales, los concejales de San Vicente, Rosa Zacconi y Guido Carre\u00f1o presentaron una denuncia en&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/concejales-de-san-vicente-presentan-denuncia-en-fiscalia-por-irregularidades-en-corporacion-de-desarrollo-municipal\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-04-27T21:40:20+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-04-27T21:53:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/FISCALIA.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1275\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"721\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/concejales-de-san-vicente-presentan-denuncia-en-fiscalia-por-irregularidades-en-corporacion-de-desarrollo-municipal\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/concejales-de-san-vicente-presentan-denuncia-en-fiscalia-por-irregularidades-en-corporacion-de-desarrollo-municipal\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Concejales de San Vicente presentan denuncia en Fiscal\u00eda por irregularidades en Corporaci\u00f3n de Desarrollo Municipal.\",\"datePublished\":\"2021-04-27T21:40:20+00:00\",\"dateModified\":\"2021-04-27T21:53:06+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/concejales-de-san-vicente-presentan-denuncia-en-fiscalia-por-irregularidades-en-corporacion-de-desarrollo-municipal\/\"},\"wordCount\":303,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/concejales-de-san-vicente-presentan-denuncia-en-fiscalia-por-irregularidades-en-corporacion-de-desarrollo-municipal\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/FISCALIA.jpg\",\"keywords\":[\"Concesajeles\",\"Contralor\u00eda\",\"Corporacion de Desarrollo San Vicente\",\"Denuncia\",\"Fiscalia\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/concejales-de-san-vicente-presentan-denuncia-en-fiscalia-por-irregularidades-en-corporacion-de-desarrollo-municipal\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/concejales-de-san-vicente-presentan-denuncia-en-fiscalia-por-irregularidades-en-corporacion-de-desarrollo-municipal\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/concejales-de-san-vicente-presentan-denuncia-en-fiscalia-por-irregularidades-en-corporacion-de-desarrollo-municipal\/\",\"name\":\"Concejales de San Vicente presentan denuncia en Fiscal\u00eda por irregularidades en Corporaci\u00f3n de Desarrollo Municipal.\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/concejales-de-san-vicente-presentan-denuncia-en-fiscalia-por-irregularidades-en-corporacion-de-desarrollo-municipal\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/concejales-de-san-vicente-presentan-denuncia-en-fiscalia-por-irregularidades-en-corporacion-de-desarrollo-municipal\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/FISCALIA.jpg\",\"datePublished\":\"2021-04-27T21:40:20+00:00\",\"dateModified\":\"2021-04-27T21:53:06+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/concejales-de-san-vicente-presentan-denuncia-en-fiscalia-por-irregularidades-en-corporacion-de-desarrollo-municipal\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/concejales-de-san-vicente-presentan-denuncia-en-fiscalia-por-irregularidades-en-corporacion-de-desarrollo-municipal\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/concejales-de-san-vicente-presentan-denuncia-en-fiscalia-por-irregularidades-en-corporacion-de-desarrollo-municipal\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/FISCALIA.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/FISCALIA.jpg\",\"width\":1275,\"height\":721,\"caption\":\"Archivo San Vicente Comunica\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/concejales-de-san-vicente-presentan-denuncia-en-fiscalia-por-irregularidades-en-corporacion-de-desarrollo-municipal\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Concejales de San Vicente presentan denuncia en Fiscal\u00eda por irregularidades en Corporaci\u00f3n de Desarrollo Municipal.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Concejales de San Vicente presentan denuncia en Fiscal\u00eda por irregularidades en Corporaci\u00f3n de Desarrollo Municipal.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/concejales-de-san-vicente-presentan-denuncia-en-fiscalia-por-irregularidades-en-corporacion-de-desarrollo-municipal\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Concejales de San Vicente presentan denuncia en Fiscal\u00eda por irregularidades en Corporaci\u00f3n de Desarrollo Municipal.","og_description":"Esta ma\u00f1ana, de manera virtual debido a las condiciones sanitarias que impiden la presencialidad en tribunales, los concejales de San Vicente, Rosa Zacconi y Guido Carre\u00f1o presentaron una denuncia en&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/concejales-de-san-vicente-presentan-denuncia-en-fiscalia-por-irregularidades-en-corporacion-de-desarrollo-municipal\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-04-27T21:40:20+00:00","article_modified_time":"2021-04-27T21:53:06+00:00","og_image":[{"width":1275,"height":721,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/FISCALIA.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/concejales-de-san-vicente-presentan-denuncia-en-fiscalia-por-irregularidades-en-corporacion-de-desarrollo-municipal\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/concejales-de-san-vicente-presentan-denuncia-en-fiscalia-por-irregularidades-en-corporacion-de-desarrollo-municipal\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Concejales de San Vicente presentan denuncia en Fiscal\u00eda por irregularidades en Corporaci\u00f3n de Desarrollo Municipal.","datePublished":"2021-04-27T21:40:20+00:00","dateModified":"2021-04-27T21:53:06+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/concejales-de-san-vicente-presentan-denuncia-en-fiscalia-por-irregularidades-en-corporacion-de-desarrollo-municipal\/"},"wordCount":303,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/concejales-de-san-vicente-presentan-denuncia-en-fiscalia-por-irregularidades-en-corporacion-de-desarrollo-municipal\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/FISCALIA.jpg","keywords":["Concesajeles","Contralor\u00eda","Corporacion de Desarrollo San Vicente","Denuncia","Fiscalia"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/concejales-de-san-vicente-presentan-denuncia-en-fiscalia-por-irregularidades-en-corporacion-de-desarrollo-municipal\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/concejales-de-san-vicente-presentan-denuncia-en-fiscalia-por-irregularidades-en-corporacion-de-desarrollo-municipal\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/concejales-de-san-vicente-presentan-denuncia-en-fiscalia-por-irregularidades-en-corporacion-de-desarrollo-municipal\/","name":"Concejales de San Vicente presentan denuncia en Fiscal\u00eda por irregularidades en Corporaci\u00f3n de Desarrollo Municipal.","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/concejales-de-san-vicente-presentan-denuncia-en-fiscalia-por-irregularidades-en-corporacion-de-desarrollo-municipal\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/concejales-de-san-vicente-presentan-denuncia-en-fiscalia-por-irregularidades-en-corporacion-de-desarrollo-municipal\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/FISCALIA.jpg","datePublished":"2021-04-27T21:40:20+00:00","dateModified":"2021-04-27T21:53:06+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/concejales-de-san-vicente-presentan-denuncia-en-fiscalia-por-irregularidades-en-corporacion-de-desarrollo-municipal\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/concejales-de-san-vicente-presentan-denuncia-en-fiscalia-por-irregularidades-en-corporacion-de-desarrollo-municipal\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/concejales-de-san-vicente-presentan-denuncia-en-fiscalia-por-irregularidades-en-corporacion-de-desarrollo-municipal\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/FISCALIA.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/FISCALIA.jpg","width":1275,"height":721,"caption":"Archivo San Vicente Comunica"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/concejales-de-san-vicente-presentan-denuncia-en-fiscalia-por-irregularidades-en-corporacion-de-desarrollo-municipal\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Concejales de San Vicente presentan denuncia en Fiscal\u00eda por irregularidades en Corporaci\u00f3n de Desarrollo Municipal."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1791","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1791"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1791\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1797,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1791\/revisions\/1797"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1792"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1791"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1791"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1791"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}