{"id":1798,"date":"2021-04-30T16:40:44","date_gmt":"2021-04-30T19:40:44","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1798"},"modified":"2021-04-30T16:40:44","modified_gmt":"2021-04-30T19:40:44","slug":"encuentran-cuerpo-sin-vida-de-nino-de-12-anos-desaparecido-en-longavi","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/encuentran-cuerpo-sin-vida-de-nino-de-12-anos-desaparecido-en-longavi\/","title":{"rendered":"Encuentran cuerpo sin vida de ni\u00f1o de 12 a\u00f1os desaparecido en Longav\u00ed"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Durante la ma\u00f1ana de este viernes se confirm\u00f3 el\u00a0hallazgo del cuerpo sin vida de un ni\u00f1o de 12 a\u00f1os, quien hab\u00eda perdido contacto con su familia durante la tarde de este jueves.\u00a0 El menor de edad sali\u00f3 de su casa, en la comuna de\u00a0Longav\u00ed, alrededor de las 17:00 horas para pasear a sus perros los que finalmente volvieron solos hasta el inmueble.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Bomberos de Longav\u00ed junto al personal USAR del Maule y una unidad especializada de rescate\u00a0trabajaron en la b\u00fasqueda del menor de edad, quienes confirmaron el hallazgo del cuerpo a orillas de un pozon.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El cuerpo del ni\u00f1o de 12 a\u00f1os fue trasladado hasta el\u00a0Servicio M\u00e9dico Legal\u00a0(SML) de Linares, donde se realizar\u00e1n los ex\u00e1menes correspondientes para descartar o confirmar la posible intervenci\u00f3n de terceras personas.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Durante la ma\u00f1ana de este viernes se confirm\u00f3 el\u00a0hallazgo del cuerpo sin vida de un ni\u00f1o de 12 a\u00f1os, quien hab\u00eda perdido contacto con su familia durante la tarde de&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1799,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[299,316],"tags":[602,603],"class_list":["post-1798","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-nacional","category-policial","tag-longavi","tag-menor-de-12-anos"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Encuentran cuerpo sin vida de ni\u00f1o de 12 a\u00f1os desaparecido en Longav\u00ed<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/encuentran-cuerpo-sin-vida-de-nino-de-12-anos-desaparecido-en-longavi\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Encuentran cuerpo sin vida de ni\u00f1o de 12 a\u00f1os desaparecido en Longav\u00ed\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Durante la ma\u00f1ana de este viernes se confirm\u00f3 el\u00a0hallazgo del cuerpo sin vida de un ni\u00f1o de 12 a\u00f1os, quien hab\u00eda perdido contacto con su familia durante la tarde de&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/encuentran-cuerpo-sin-vida-de-nino-de-12-anos-desaparecido-en-longavi\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-04-30T19:40:44+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/pppppppp.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"493\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/encuentran-cuerpo-sin-vida-de-nino-de-12-anos-desaparecido-en-longavi\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/encuentran-cuerpo-sin-vida-de-nino-de-12-anos-desaparecido-en-longavi\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Encuentran cuerpo sin vida de ni\u00f1o de 12 a\u00f1os desaparecido en Longav\u00ed\",\"datePublished\":\"2021-04-30T19:40:44+00:00\",\"dateModified\":\"2021-04-30T19:40:44+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/encuentran-cuerpo-sin-vida-de-nino-de-12-anos-desaparecido-en-longavi\/\"},\"wordCount\":152,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/encuentran-cuerpo-sin-vida-de-nino-de-12-anos-desaparecido-en-longavi\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/pppppppp.jpg\",\"keywords\":[\"Longavi\",\"menor de 12 a\u00f1os\"],\"articleSection\":[\"Nacional\",\"Policial\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/encuentran-cuerpo-sin-vida-de-nino-de-12-anos-desaparecido-en-longavi\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/encuentran-cuerpo-sin-vida-de-nino-de-12-anos-desaparecido-en-longavi\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/encuentran-cuerpo-sin-vida-de-nino-de-12-anos-desaparecido-en-longavi\/\",\"name\":\"Encuentran cuerpo sin vida de ni\u00f1o de 12 a\u00f1os desaparecido en Longav\u00ed\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/encuentran-cuerpo-sin-vida-de-nino-de-12-anos-desaparecido-en-longavi\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/encuentran-cuerpo-sin-vida-de-nino-de-12-anos-desaparecido-en-longavi\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/pppppppp.jpg\",\"datePublished\":\"2021-04-30T19:40:44+00:00\",\"dateModified\":\"2021-04-30T19:40:44+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/encuentran-cuerpo-sin-vida-de-nino-de-12-anos-desaparecido-en-longavi\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/encuentran-cuerpo-sin-vida-de-nino-de-12-anos-desaparecido-en-longavi\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/encuentran-cuerpo-sin-vida-de-nino-de-12-anos-desaparecido-en-longavi\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/pppppppp.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/pppppppp.jpg\",\"width\":940,\"height\":493},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/encuentran-cuerpo-sin-vida-de-nino-de-12-anos-desaparecido-en-longavi\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Encuentran cuerpo sin vida de ni\u00f1o de 12 a\u00f1os desaparecido en Longav\u00ed\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Encuentran cuerpo sin vida de ni\u00f1o de 12 a\u00f1os desaparecido en Longav\u00ed","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/encuentran-cuerpo-sin-vida-de-nino-de-12-anos-desaparecido-en-longavi\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Encuentran cuerpo sin vida de ni\u00f1o de 12 a\u00f1os desaparecido en Longav\u00ed","og_description":"Durante la ma\u00f1ana de este viernes se confirm\u00f3 el\u00a0hallazgo del cuerpo sin vida de un ni\u00f1o de 12 a\u00f1os, quien hab\u00eda perdido contacto con su familia durante la tarde de&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/encuentran-cuerpo-sin-vida-de-nino-de-12-anos-desaparecido-en-longavi\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-04-30T19:40:44+00:00","og_image":[{"width":940,"height":493,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/pppppppp.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/encuentran-cuerpo-sin-vida-de-nino-de-12-anos-desaparecido-en-longavi\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/encuentran-cuerpo-sin-vida-de-nino-de-12-anos-desaparecido-en-longavi\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Encuentran cuerpo sin vida de ni\u00f1o de 12 a\u00f1os desaparecido en Longav\u00ed","datePublished":"2021-04-30T19:40:44+00:00","dateModified":"2021-04-30T19:40:44+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/encuentran-cuerpo-sin-vida-de-nino-de-12-anos-desaparecido-en-longavi\/"},"wordCount":152,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/encuentran-cuerpo-sin-vida-de-nino-de-12-anos-desaparecido-en-longavi\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/pppppppp.jpg","keywords":["Longavi","menor de 12 a\u00f1os"],"articleSection":["Nacional","Policial"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/encuentran-cuerpo-sin-vida-de-nino-de-12-anos-desaparecido-en-longavi\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/encuentran-cuerpo-sin-vida-de-nino-de-12-anos-desaparecido-en-longavi\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/encuentran-cuerpo-sin-vida-de-nino-de-12-anos-desaparecido-en-longavi\/","name":"Encuentran cuerpo sin vida de ni\u00f1o de 12 a\u00f1os desaparecido en Longav\u00ed","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/encuentran-cuerpo-sin-vida-de-nino-de-12-anos-desaparecido-en-longavi\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/encuentran-cuerpo-sin-vida-de-nino-de-12-anos-desaparecido-en-longavi\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/pppppppp.jpg","datePublished":"2021-04-30T19:40:44+00:00","dateModified":"2021-04-30T19:40:44+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/encuentran-cuerpo-sin-vida-de-nino-de-12-anos-desaparecido-en-longavi\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/encuentran-cuerpo-sin-vida-de-nino-de-12-anos-desaparecido-en-longavi\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/encuentran-cuerpo-sin-vida-de-nino-de-12-anos-desaparecido-en-longavi\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/pppppppp.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/pppppppp.jpg","width":940,"height":493},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/04\/encuentran-cuerpo-sin-vida-de-nino-de-12-anos-desaparecido-en-longavi\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Encuentran cuerpo sin vida de ni\u00f1o de 12 a\u00f1os desaparecido en Longav\u00ed"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1798","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1798"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1798\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1801,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1798\/revisions\/1801"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1799"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1798"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1798"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1798"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}