{"id":1802,"date":"2021-05-01T13:29:49","date_gmt":"2021-05-01T16:29:49","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1802"},"modified":"2021-05-01T13:29:49","modified_gmt":"2021-05-01T16:29:49","slug":"detienen-a-dos-hombres-relacionados-con-la-muerte-de-un-menor-de-12-anos-en-longavi","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/detienen-a-dos-hombres-relacionados-con-la-muerte-de-un-menor-de-12-anos-en-longavi\/","title":{"rendered":"Detienen a dos hombres relacionados con la muerte de un menor de 12 a\u00f1os en Longav\u00ed"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">La Brigada de Homicidios de la Polic\u00eda de Investigaciones (PDI) confirm\u00f3 la tarde de este viernes la detenci\u00f3n de dos hombres, quienes estar\u00edan relacionados con la desaparici\u00f3n y la muerte de un menor de 12 a\u00f1os en Longav\u00ed, regi\u00f3n del Maule.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cSe recogieron evidencias suficientes, m\u00e1s el trabajo de campo, y llegaron a la convicci\u00f3n para solicitarle al Juzgado de Garant\u00eda de Linares, dos \u00f3rdenes de detenci\u00f3n para dos sujetos mayores de edad, quienes fueron detenidos en las inmediaciones de Talca\u201d, cont\u00f3 el prefecto inspector de la PDI del Maule, Lautaro Arias.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En las pericias del cuerpo del menor encontrado participaron laboratorios de la Polic\u00eda de Investigaciones de Talca y Concepci\u00f3n, quienes determinaron que en la muerte hab\u00eda terceras personas involucradas. El menor de edad sali\u00f3 de su casa, en Longav\u00ed, cerca de las 17 horas del jueves para pasear a sus perros, los que finalmente volvieron solos hasta el inmueble.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Bomberos de Longav\u00ed junto al personal USAR del Maule y una unidad especializada de rescate trabajaron en la b\u00fasqueda del menor de edad, quienes confirmaron el hallazgo del cuerpo a orillas de un poz\u00f3n. Los dos hombres detenidos ser\u00e1n puestos a disposici\u00f3n de los tribunales este s\u00e1bado.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La Brigada de Homicidios de la Polic\u00eda de Investigaciones (PDI) confirm\u00f3 la tarde de este viernes la detenci\u00f3n de dos hombres, quienes estar\u00edan relacionados con la desaparici\u00f3n y la muerte&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1803,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[299,316],"tags":[602,603,426],"class_list":["post-1802","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-nacional","category-policial","tag-longavi","tag-menor-de-12-anos","tag-pdi"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Detienen a dos hombres relacionados con la muerte de un menor de 12 a\u00f1os en Longav\u00ed<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/detienen-a-dos-hombres-relacionados-con-la-muerte-de-un-menor-de-12-anos-en-longavi\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Detienen a dos hombres relacionados con la muerte de un menor de 12 a\u00f1os en Longav\u00ed\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La Brigada de Homicidios de la Polic\u00eda de Investigaciones (PDI) confirm\u00f3 la tarde de este viernes la detenci\u00f3n de dos hombres, quienes estar\u00edan relacionados con la desaparici\u00f3n y la muerte&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/detienen-a-dos-hombres-relacionados-con-la-muerte-de-un-menor-de-12-anos-en-longavi\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-05-01T16:29:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/1619827537-pdi-linares-longavi-ok.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"900\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"505\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/detienen-a-dos-hombres-relacionados-con-la-muerte-de-un-menor-de-12-anos-en-longavi\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/detienen-a-dos-hombres-relacionados-con-la-muerte-de-un-menor-de-12-anos-en-longavi\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Detienen a dos hombres relacionados con la muerte de un menor de 12 a\u00f1os en Longav\u00ed\",\"datePublished\":\"2021-05-01T16:29:49+00:00\",\"dateModified\":\"2021-05-01T16:29:49+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/detienen-a-dos-hombres-relacionados-con-la-muerte-de-un-menor-de-12-anos-en-longavi\/\"},\"wordCount\":230,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/detienen-a-dos-hombres-relacionados-con-la-muerte-de-un-menor-de-12-anos-en-longavi\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/1619827537-pdi-linares-longavi-ok.jpg\",\"keywords\":[\"Longavi\",\"menor de 12 a\u00f1os\",\"PDI\"],\"articleSection\":[\"Nacional\",\"Policial\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/detienen-a-dos-hombres-relacionados-con-la-muerte-de-un-menor-de-12-anos-en-longavi\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/detienen-a-dos-hombres-relacionados-con-la-muerte-de-un-menor-de-12-anos-en-longavi\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/detienen-a-dos-hombres-relacionados-con-la-muerte-de-un-menor-de-12-anos-en-longavi\/\",\"name\":\"Detienen a dos hombres relacionados con la muerte de un menor de 12 a\u00f1os en Longav\u00ed\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/detienen-a-dos-hombres-relacionados-con-la-muerte-de-un-menor-de-12-anos-en-longavi\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/detienen-a-dos-hombres-relacionados-con-la-muerte-de-un-menor-de-12-anos-en-longavi\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/1619827537-pdi-linares-longavi-ok.jpg\",\"datePublished\":\"2021-05-01T16:29:49+00:00\",\"dateModified\":\"2021-05-01T16:29:49+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/detienen-a-dos-hombres-relacionados-con-la-muerte-de-un-menor-de-12-anos-en-longavi\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/detienen-a-dos-hombres-relacionados-con-la-muerte-de-un-menor-de-12-anos-en-longavi\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/detienen-a-dos-hombres-relacionados-con-la-muerte-de-un-menor-de-12-anos-en-longavi\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/1619827537-pdi-linares-longavi-ok.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/1619827537-pdi-linares-longavi-ok.jpg\",\"width\":900,\"height\":505,\"caption\":\"Polic\u00eda de Investigaciones\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/detienen-a-dos-hombres-relacionados-con-la-muerte-de-un-menor-de-12-anos-en-longavi\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Detienen a dos hombres relacionados con la muerte de un menor de 12 a\u00f1os en Longav\u00ed\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Detienen a dos hombres relacionados con la muerte de un menor de 12 a\u00f1os en Longav\u00ed","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/detienen-a-dos-hombres-relacionados-con-la-muerte-de-un-menor-de-12-anos-en-longavi\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Detienen a dos hombres relacionados con la muerte de un menor de 12 a\u00f1os en Longav\u00ed","og_description":"La Brigada de Homicidios de la Polic\u00eda de Investigaciones (PDI) confirm\u00f3 la tarde de este viernes la detenci\u00f3n de dos hombres, quienes estar\u00edan relacionados con la desaparici\u00f3n y la muerte&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/detienen-a-dos-hombres-relacionados-con-la-muerte-de-un-menor-de-12-anos-en-longavi\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-05-01T16:29:49+00:00","og_image":[{"width":900,"height":505,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/1619827537-pdi-linares-longavi-ok.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/detienen-a-dos-hombres-relacionados-con-la-muerte-de-un-menor-de-12-anos-en-longavi\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/detienen-a-dos-hombres-relacionados-con-la-muerte-de-un-menor-de-12-anos-en-longavi\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Detienen a dos hombres relacionados con la muerte de un menor de 12 a\u00f1os en Longav\u00ed","datePublished":"2021-05-01T16:29:49+00:00","dateModified":"2021-05-01T16:29:49+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/detienen-a-dos-hombres-relacionados-con-la-muerte-de-un-menor-de-12-anos-en-longavi\/"},"wordCount":230,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/detienen-a-dos-hombres-relacionados-con-la-muerte-de-un-menor-de-12-anos-en-longavi\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/1619827537-pdi-linares-longavi-ok.jpg","keywords":["Longavi","menor de 12 a\u00f1os","PDI"],"articleSection":["Nacional","Policial"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/detienen-a-dos-hombres-relacionados-con-la-muerte-de-un-menor-de-12-anos-en-longavi\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/detienen-a-dos-hombres-relacionados-con-la-muerte-de-un-menor-de-12-anos-en-longavi\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/detienen-a-dos-hombres-relacionados-con-la-muerte-de-un-menor-de-12-anos-en-longavi\/","name":"Detienen a dos hombres relacionados con la muerte de un menor de 12 a\u00f1os en Longav\u00ed","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/detienen-a-dos-hombres-relacionados-con-la-muerte-de-un-menor-de-12-anos-en-longavi\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/detienen-a-dos-hombres-relacionados-con-la-muerte-de-un-menor-de-12-anos-en-longavi\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/1619827537-pdi-linares-longavi-ok.jpg","datePublished":"2021-05-01T16:29:49+00:00","dateModified":"2021-05-01T16:29:49+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/detienen-a-dos-hombres-relacionados-con-la-muerte-de-un-menor-de-12-anos-en-longavi\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/detienen-a-dos-hombres-relacionados-con-la-muerte-de-un-menor-de-12-anos-en-longavi\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/detienen-a-dos-hombres-relacionados-con-la-muerte-de-un-menor-de-12-anos-en-longavi\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/1619827537-pdi-linares-longavi-ok.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/1619827537-pdi-linares-longavi-ok.jpg","width":900,"height":505,"caption":"Polic\u00eda de Investigaciones"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/detienen-a-dos-hombres-relacionados-con-la-muerte-de-un-menor-de-12-anos-en-longavi\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Detienen a dos hombres relacionados con la muerte de un menor de 12 a\u00f1os en Longav\u00ed"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1802","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1802"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1802\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1804,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1802\/revisions\/1804"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1803"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1802"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1802"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1802"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}