{"id":1809,"date":"2021-05-12T11:09:41","date_gmt":"2021-05-12T14:09:41","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1809"},"modified":"2021-05-12T11:09:41","modified_gmt":"2021-05-12T14:09:41","slug":"profesora-gano-juicio-contra-la-corporacion-de-educacion-de-san-vicente-luego-de-ser-victima-de-acoso-laboral","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/profesora-gano-juicio-contra-la-corporacion-de-educacion-de-san-vicente-luego-de-ser-victima-de-acoso-laboral\/","title":{"rendered":"Profesora gan\u00f3 juicio contra la Corporaci\u00f3n de Educaci\u00f3n de San Vicente, luego de ser v\u00edctima de acoso laboral."},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Claudia Rozas es una profesora de filosof\u00eda con m\u00e1s de 15 a\u00f1os de experiencia en distintos colegios de la comuna de San Vicente, desde el a\u00f1o 2016 viene en una lucha constante por hacer valer sus derechos de trabajo frente a la Corporaci\u00f3n de Educaci\u00f3n de San Vicente. \u00a0En noviembre del 2020, sali\u00f3 el fallo del tribunal laboral pertinente y en sus partes importantes, se comprob\u00f3 con pruebas, el acoso y la vulneraci\u00f3n de sus derechos en colegios de la comuna, dejando en evidencia que la corporaci\u00f3n permiti\u00f3 los malo tratos, liderazgos autoritarios.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Hoy quiere compartir su historia con el fin de concientizar a la poblaci\u00f3n:<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Carta de una Docente<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Mi nombre es Claudia, profesora de Filosof\u00eda, San Vicente. Llevo 16 a\u00f1os trabajando en distintas escuelas y liceos de la comuna, donde he sido reconocida por la docencia en aula y el impulso y apoyo a distintos proyectos escolares, que de alg\u00fan modo, han ido sentando las bases en la visi\u00f3n formativa y vocacional de los estudiantes.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Sin embargo, lejos de lo esperado en el \u00e1rea de educaci\u00f3n, de forma paralela entre los a\u00f1os 2016 y 2020 existi\u00f3 un quiebre en mi vida laboral, el cual se ha caracterizado por la constante disminuci\u00f3n de mi carga horaria, traslados arbitrarios de un colegio a otro, menoscabo y humillaciones varias por parte del Director del Liceo Ignacio Carrera Pinto y algunos integrantes de su equipo de gesti\u00f3n de confianza, siendo el \u00faltimo evento hostil, mi traslado arbitrario, informal y fuera de de plazos, adem\u00e1s de la prohibici\u00f3n al desayuno institucional de comienzos del a\u00f1o escolar 2020 (sin explicaci\u00f3n ni fundamento profesional de las jefaturas directas) por parte del Director Armin Neuman y la Inspectora Pilar Castro, siendo \u00e9ste , un acto por decir lo menos, inapropiado para funcionarios que \u201clideran\u201d la educaci\u00f3n de nuestro pa\u00eds y que no puede ser justificados bajo ninguna l\u00f3gica.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Como es de esperarse en situaciones donde mi estabilidad laboral era constantemente amenazada, y agredida, di cuenta a mi Empleadora en la b\u00fasqueda de argumentos profesionales, protecci\u00f3n y justicia, no obstante, encontr\u00e9 en ella invisibilizaci\u00f3n y m\u00e1s a\u00fan, apoyo a las decisiones arbitrarias del director. En ese entonces, me vi en la obligaci\u00f3n de recurrir al Poder Judicial del Estado en b\u00fasqueda de Justicia<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ha pasado m\u00e1s de un a\u00f1o, en el cual los hechos fueron investigados y debidamente comprobados por entidades como la Inspecci\u00f3n del Trabajo de la Comuna quienes advirtieron, posterior investigaci\u00f3n en Abril del 2020, indicios de acoso y maltrato profesional; Juzgado Laboral de San Vicente en Noviembre del 2020 quien falla declarando que la Corporaci\u00f3n ha vulnerado mis derechos fundamentales garantizados en la Constituci\u00f3n Pol\u00edtica, art.19 y la existencia de acoso y maltrato laboral del art\u00edculo 2 del C\u00f3digo del Trabajo y la I. Corte de Apelaciones de Rancagua quien recientemente hace unas semanas ratifica el fallo judicial.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Expongo p\u00fablicamente mi caso para dar cuenta de la violencia y el maltrato laboral al que estamos expuestos los docentes de nuestra comuna y m\u00e1s bien dir\u00eda, de varios partes del pa\u00eds, expuestos a sistemas culturales donde se han normalizado pr\u00e1cticas abusivas propias de \u00e9pocas hist\u00f3ricas pasadas donde la figura del patr\u00f3n de hacienda es reproducida casi como un acto pintoresco donde ser buen empleado o \u201cser buen profe\u201d consiste en caerle bien al jefe, quedarte callado y asumir sin reclamos todas las medidas adoptadas por el equipo directivo , sino eres tildado de \u00a0conflictivo\u201d, \u201ctener mala actitud\u201d o \u201c ser mal profe\u201d. Sin duda alguna, un ambiente patriarcal normalizado, que destruye y quiebra la educaci\u00f3n, las relaciones humanas y la vida personal.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los efectos de este maltrato al que estuve expuesta por un tiempo prolongado han tenido un da\u00f1o y deterioro en mi salud f\u00edsica y psicol\u00f3gica, y en el ambiente, donde tu imagen profesional es denostada y cuestionada. Es m\u00e1s, durante todo el proceso judicial, aun cuando la Corporaci\u00f3n representada por la Srta. Lorena Cabria y el Sr. Alcalde Jaime Gonz\u00e1lez como Presidente de la misma y representante legal, estaban enterados de la delicada situaci\u00f3n y la enfermedad profesional declarada por la ACHS, segu\u00edan permitiendo el ejercicio de liderazgo autoritario y discriminador o apoyaban medidas \u00a0arbitrarias, lo que da cuenta de un trato inequitativo entre los funcionarios, pues durante todo el proceso investigativo fui cuestionada, discriminada y denostada profesionalmente, lo que se opon\u00eda al apoyo absoluto otorgado al Director, quien por lo dem\u00e1s, aun cumple funciones directivas en el Liceo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Es as\u00ed que, los mismos sistemas educativos que emplean pol\u00edticas como omitir acciones, no responder a los reclamos de los docentes o cuestionar, tambi\u00e9n est\u00e1n normalizando conductas violentas. Es parte de lo que nuestra cultura nos va ense\u00f1ando y, tristemente (en este tipo de sistemas) el mismo profesorado lo permite, adoptando una postura individualista e indolente en la mayor\u00eda de los casos, donde si el problema no te sucede a ti, entonces no existe. De este modo, el sistema educativo y sus relaciones jer\u00e1rquicas abusivas es el resultado de un sistema patriarcal, donde el hostigamiento, acoso y maltrato laboral constituyen una GRAVE vulneraci\u00f3n a los derechos fundamentales que se deben erradicar.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Escog\u00ed defender mis derechos y luchar contra la injusticia que viv\u00eda. Busque incansablemente orientaci\u00f3n y ayuda profesional en distintos \u00e1mbitos y me d\u00ed cuenta que la lucha laboral es m\u00e1s bien solitaria y desgastante en el tiempo, pero se puede cuando crees fielmente en la justicia. Por lo mismo visibilizar este caso u otros es totalmente necesario en nuestro pa\u00eds, ya que nos muestra que no podemos situarnos como c\u00f3mplices, pues si un docente reclama algo as\u00ed, es porque ya no puede ocultarlo, es porque su dignidad profesional se ha quebrado\u2026<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En este contexto, la sentencia definitiva y firme del proceso judicial est\u00e1 orientada a la reparaci\u00f3n de los hechos y a la prevenci\u00f3n para proteger la salud ps\u00edquica de los funcionarios, ordenando la restituci\u00f3n de mis funciones docentes en el Liceo, capacitar a los funcionarios en relaciones Interpersonales y Derechos Laborales, incorporar en el reglamento de la Corporaci\u00f3n un Protocolo de Acoso laboral, entre algunas medidas. Es de esperar, que tambi\u00e9n la Corporaci\u00f3n haga parte de sus pr\u00e1cticas, el respeto y el trato equitativo para los profesionales de la educaci\u00f3n, independiente de su cargo jer\u00e1rquico y cercan\u00eda.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Agradezco en este proceso, la valent\u00eda e integridad que tuvieron algunos colegas y el apoyo incondicional de familia y amistades que siempre creyeron en m\u00ed, as\u00ed como a los profesionales del \u00e1rea Judicial y de Salud, quienes con sus conocimientos orientaron el camino en la b\u00fasqueda de Justicia.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente creo que \u201cninguna lucha es en vano\u201d cuando ha nacido desde la verdad y la dignidad, siendo esta declaraci\u00f3n una reivindicaci\u00f3n no solo por los derechos laborales, sino un compromiso con el tipo de educaci\u00f3n y sociedad en la que valga la pena \u201cvivir\u201d.<\/p>\n<p>Claudia debi\u00f3 recibir disculpas publicas en un diario de circulaci\u00f3n nacional, esta fue realizada d\u00edas atr\u00e1s en el diario Las Ultimas Noticias.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-1827 aligncenter\" src=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/f95b72a3-f347-4a73-a7f7-5d609d7c09b8-300x251.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"251\" srcset=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/f95b72a3-f347-4a73-a7f7-5d609d7c09b8-300x251.jpg 300w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/f95b72a3-f347-4a73-a7f7-5d609d7c09b8.jpg 638w\" sizes=\"auto, (max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Claudia Rozas es una profesora de filosof\u00eda con m\u00e1s de 15 a\u00f1os de experiencia en distintos colegios de la comuna de San Vicente, desde el a\u00f1o 2016 viene en una&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1812,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296],"tags":[584,609,608,607],"class_list":["post-1809","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","tag-corporacion-de-educacion","tag-instituto-san-vicente","tag-liceo-ignacio-carrera-pinto","tag-san-vicente-de-tt"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Profesora gan\u00f3 juicio contra la Corporaci\u00f3n de Educaci\u00f3n de San Vicente, luego de ser v\u00edctima de acoso laboral.<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/profesora-gano-juicio-contra-la-corporacion-de-educacion-de-san-vicente-luego-de-ser-victima-de-acoso-laboral\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Profesora gan\u00f3 juicio contra la Corporaci\u00f3n de Educaci\u00f3n de San Vicente, luego de ser v\u00edctima de acoso laboral.\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Claudia Rozas es una profesora de filosof\u00eda con m\u00e1s de 15 a\u00f1os de experiencia en distintos colegios de la comuna de San Vicente, desde el a\u00f1o 2016 viene en una&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/profesora-gano-juicio-contra-la-corporacion-de-educacion-de-san-vicente-luego-de-ser-victima-de-acoso-laboral\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-05-12T14:09:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/cats.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1278\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"785\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"6 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/profesora-gano-juicio-contra-la-corporacion-de-educacion-de-san-vicente-luego-de-ser-victima-de-acoso-laboral\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/profesora-gano-juicio-contra-la-corporacion-de-educacion-de-san-vicente-luego-de-ser-victima-de-acoso-laboral\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Profesora gan\u00f3 juicio contra la Corporaci\u00f3n de Educaci\u00f3n de San Vicente, luego de ser v\u00edctima de acoso laboral.\",\"datePublished\":\"2021-05-12T14:09:41+00:00\",\"dateModified\":\"2021-05-12T14:09:41+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/profesora-gano-juicio-contra-la-corporacion-de-educacion-de-san-vicente-luego-de-ser-victima-de-acoso-laboral\/\"},\"wordCount\":1247,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/profesora-gano-juicio-contra-la-corporacion-de-educacion-de-san-vicente-luego-de-ser-victima-de-acoso-laboral\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/cats.jpg\",\"keywords\":[\"Corporacion de Educacion\",\"Instituto San Vicente\",\"Liceo Ignacio Carrera Pinto\",\"San Vicente de TT\"],\"articleSection\":[\"Comunal\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/profesora-gano-juicio-contra-la-corporacion-de-educacion-de-san-vicente-luego-de-ser-victima-de-acoso-laboral\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/profesora-gano-juicio-contra-la-corporacion-de-educacion-de-san-vicente-luego-de-ser-victima-de-acoso-laboral\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/profesora-gano-juicio-contra-la-corporacion-de-educacion-de-san-vicente-luego-de-ser-victima-de-acoso-laboral\/\",\"name\":\"Profesora gan\u00f3 juicio contra la Corporaci\u00f3n de Educaci\u00f3n de San Vicente, luego de ser v\u00edctima de acoso laboral.\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/profesora-gano-juicio-contra-la-corporacion-de-educacion-de-san-vicente-luego-de-ser-victima-de-acoso-laboral\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/profesora-gano-juicio-contra-la-corporacion-de-educacion-de-san-vicente-luego-de-ser-victima-de-acoso-laboral\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/cats.jpg\",\"datePublished\":\"2021-05-12T14:09:41+00:00\",\"dateModified\":\"2021-05-12T14:09:41+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/profesora-gano-juicio-contra-la-corporacion-de-educacion-de-san-vicente-luego-de-ser-victima-de-acoso-laboral\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/profesora-gano-juicio-contra-la-corporacion-de-educacion-de-san-vicente-luego-de-ser-victima-de-acoso-laboral\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/profesora-gano-juicio-contra-la-corporacion-de-educacion-de-san-vicente-luego-de-ser-victima-de-acoso-laboral\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/cats.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/cats.jpg\",\"width\":1278,\"height\":785},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/profesora-gano-juicio-contra-la-corporacion-de-educacion-de-san-vicente-luego-de-ser-victima-de-acoso-laboral\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Profesora gan\u00f3 juicio contra la Corporaci\u00f3n de Educaci\u00f3n de San Vicente, luego de ser v\u00edctima de acoso laboral.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Profesora gan\u00f3 juicio contra la Corporaci\u00f3n de Educaci\u00f3n de San Vicente, luego de ser v\u00edctima de acoso laboral.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/profesora-gano-juicio-contra-la-corporacion-de-educacion-de-san-vicente-luego-de-ser-victima-de-acoso-laboral\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Profesora gan\u00f3 juicio contra la Corporaci\u00f3n de Educaci\u00f3n de San Vicente, luego de ser v\u00edctima de acoso laboral.","og_description":"Claudia Rozas es una profesora de filosof\u00eda con m\u00e1s de 15 a\u00f1os de experiencia en distintos colegios de la comuna de San Vicente, desde el a\u00f1o 2016 viene en una&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/profesora-gano-juicio-contra-la-corporacion-de-educacion-de-san-vicente-luego-de-ser-victima-de-acoso-laboral\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-05-12T14:09:41+00:00","og_image":[{"width":1278,"height":785,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/cats.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"6 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/profesora-gano-juicio-contra-la-corporacion-de-educacion-de-san-vicente-luego-de-ser-victima-de-acoso-laboral\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/profesora-gano-juicio-contra-la-corporacion-de-educacion-de-san-vicente-luego-de-ser-victima-de-acoso-laboral\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Profesora gan\u00f3 juicio contra la Corporaci\u00f3n de Educaci\u00f3n de San Vicente, luego de ser v\u00edctima de acoso laboral.","datePublished":"2021-05-12T14:09:41+00:00","dateModified":"2021-05-12T14:09:41+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/profesora-gano-juicio-contra-la-corporacion-de-educacion-de-san-vicente-luego-de-ser-victima-de-acoso-laboral\/"},"wordCount":1247,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/profesora-gano-juicio-contra-la-corporacion-de-educacion-de-san-vicente-luego-de-ser-victima-de-acoso-laboral\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/cats.jpg","keywords":["Corporacion de Educacion","Instituto San Vicente","Liceo Ignacio Carrera Pinto","San Vicente de TT"],"articleSection":["Comunal"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/profesora-gano-juicio-contra-la-corporacion-de-educacion-de-san-vicente-luego-de-ser-victima-de-acoso-laboral\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/profesora-gano-juicio-contra-la-corporacion-de-educacion-de-san-vicente-luego-de-ser-victima-de-acoso-laboral\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/profesora-gano-juicio-contra-la-corporacion-de-educacion-de-san-vicente-luego-de-ser-victima-de-acoso-laboral\/","name":"Profesora gan\u00f3 juicio contra la Corporaci\u00f3n de Educaci\u00f3n de San Vicente, luego de ser v\u00edctima de acoso laboral.","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/profesora-gano-juicio-contra-la-corporacion-de-educacion-de-san-vicente-luego-de-ser-victima-de-acoso-laboral\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/profesora-gano-juicio-contra-la-corporacion-de-educacion-de-san-vicente-luego-de-ser-victima-de-acoso-laboral\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/cats.jpg","datePublished":"2021-05-12T14:09:41+00:00","dateModified":"2021-05-12T14:09:41+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/profesora-gano-juicio-contra-la-corporacion-de-educacion-de-san-vicente-luego-de-ser-victima-de-acoso-laboral\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/profesora-gano-juicio-contra-la-corporacion-de-educacion-de-san-vicente-luego-de-ser-victima-de-acoso-laboral\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/profesora-gano-juicio-contra-la-corporacion-de-educacion-de-san-vicente-luego-de-ser-victima-de-acoso-laboral\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/cats.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/cats.jpg","width":1278,"height":785},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/profesora-gano-juicio-contra-la-corporacion-de-educacion-de-san-vicente-luego-de-ser-victima-de-acoso-laboral\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Profesora gan\u00f3 juicio contra la Corporaci\u00f3n de Educaci\u00f3n de San Vicente, luego de ser v\u00edctima de acoso laboral."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1809","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1809"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1809\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1828,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1809\/revisions\/1828"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1812"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1809"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1809"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1809"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}