{"id":1822,"date":"2021-05-10T01:52:18","date_gmt":"2021-05-10T04:52:18","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1822"},"modified":"2021-05-10T01:52:18","modified_gmt":"2021-05-10T04:52:18","slug":"detienen-a-responsable-de-homicidio-tras-rina-en-comuna-de-peumo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/detienen-a-responsable-de-homicidio-tras-rina-en-comuna-de-peumo\/","title":{"rendered":"Detienen a responsable de homicidio tras ri\u00f1a en comuna de Peumo"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">A solicitud del fiscal de turno, personal de la Brigada de Homicidios (BH) Rancagua, se traslad\u00f3 hasta el Hospital de Peumo, con la finalidad de investigar las circunstancias en las cuales habr\u00eda ingresado a ese recinto asistencial un hombre de 43 a\u00f1os, el cual presentaba lesiones cortantes, quien falleci\u00f3 en el lugar minutos m\u00e1s tarde, a ra\u00edz de la gravedad de sus heridas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tras realizar un examen externo al cad\u00e1ver, los investigadores pudieron comprobar que este manten\u00eda una herida cortante en una de sus manos y otra en uno de sus antebrazos, la cual habr\u00eda afectado una arteria vital, lo que provoc\u00f3 que se desangrara y falleciera.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De acuerdo con los antecedentes recabados por la PDI, durante la tarde de ayer, la v\u00edctima habr\u00eda estado circulando en una plazoleta cercana a la Calle Concha y Toro de la comuna de Peumo, lugar donde habr\u00eda sostenido una discusi\u00f3n con otro sujeto de 44 a\u00f1os de edad, individuo con el cual habr\u00eda mantenido rencillas anteriores, y quien le habr\u00eda propinado lesiones con un arma cortante.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por instrucci\u00f3n del fiscal de turno, y con la finalidad de facilitar la investigaci\u00f3n, el imputado que hab\u00eda sido detenido por personal de Carabineros fue entregado a la Polic\u00eda de Investigaciones, quienes, luego de efectuar las diligencias de rigor, lo pusieron a disposici\u00f3n del Tribunal de Garant\u00eda de San Vicente, para su respectivo control de detenci\u00f3n.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A solicitud del fiscal de turno, personal de la Brigada de Homicidios (BH) Rancagua, se traslad\u00f3 hasta el Hospital de Peumo, con la finalidad de investigar las circunstancias en las&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1823,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[297,298],"tags":[378,589,616],"class_list":["post-1822","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-noticias","category-regional","tag-homicidio","tag-peumo","tag-rina"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Detienen a responsable de homicidio tras ri\u00f1a en comuna de Peumo<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/detienen-a-responsable-de-homicidio-tras-rina-en-comuna-de-peumo\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Detienen a responsable de homicidio tras ri\u00f1a en comuna de Peumo\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A solicitud del fiscal de turno, personal de la Brigada de Homicidios (BH) Rancagua, se traslad\u00f3 hasta el Hospital de Peumo, con la finalidad de investigar las circunstancias en las&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/detienen-a-responsable-de-homicidio-tras-rina-en-comuna-de-peumo\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-05-10T04:52:18+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/ed0b0a38-c11d-4e18-9219-2d74c109fd44.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1242\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"692\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/detienen-a-responsable-de-homicidio-tras-rina-en-comuna-de-peumo\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/detienen-a-responsable-de-homicidio-tras-rina-en-comuna-de-peumo\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Detienen a responsable de homicidio tras ri\u00f1a en comuna de Peumo\",\"datePublished\":\"2021-05-10T04:52:18+00:00\",\"dateModified\":\"2021-05-10T04:52:18+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/detienen-a-responsable-de-homicidio-tras-rina-en-comuna-de-peumo\/\"},\"wordCount\":260,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/detienen-a-responsable-de-homicidio-tras-rina-en-comuna-de-peumo\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/ed0b0a38-c11d-4e18-9219-2d74c109fd44.jpg\",\"keywords\":[\"Homicidio\",\"Peumo\",\"Ri\u00f1a\"],\"articleSection\":[\"Noticias\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/detienen-a-responsable-de-homicidio-tras-rina-en-comuna-de-peumo\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/detienen-a-responsable-de-homicidio-tras-rina-en-comuna-de-peumo\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/detienen-a-responsable-de-homicidio-tras-rina-en-comuna-de-peumo\/\",\"name\":\"Detienen a responsable de homicidio tras ri\u00f1a en comuna de Peumo\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/detienen-a-responsable-de-homicidio-tras-rina-en-comuna-de-peumo\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/detienen-a-responsable-de-homicidio-tras-rina-en-comuna-de-peumo\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/ed0b0a38-c11d-4e18-9219-2d74c109fd44.jpg\",\"datePublished\":\"2021-05-10T04:52:18+00:00\",\"dateModified\":\"2021-05-10T04:52:18+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/detienen-a-responsable-de-homicidio-tras-rina-en-comuna-de-peumo\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/detienen-a-responsable-de-homicidio-tras-rina-en-comuna-de-peumo\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/detienen-a-responsable-de-homicidio-tras-rina-en-comuna-de-peumo\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/ed0b0a38-c11d-4e18-9219-2d74c109fd44.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/ed0b0a38-c11d-4e18-9219-2d74c109fd44.jpg\",\"width\":1242,\"height\":692,\"caption\":\"Referencial\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/detienen-a-responsable-de-homicidio-tras-rina-en-comuna-de-peumo\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Detienen a responsable de homicidio tras ri\u00f1a en comuna de Peumo\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Detienen a responsable de homicidio tras ri\u00f1a en comuna de Peumo","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/detienen-a-responsable-de-homicidio-tras-rina-en-comuna-de-peumo\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Detienen a responsable de homicidio tras ri\u00f1a en comuna de Peumo","og_description":"A solicitud del fiscal de turno, personal de la Brigada de Homicidios (BH) Rancagua, se traslad\u00f3 hasta el Hospital de Peumo, con la finalidad de investigar las circunstancias en las&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/detienen-a-responsable-de-homicidio-tras-rina-en-comuna-de-peumo\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-05-10T04:52:18+00:00","og_image":[{"width":1242,"height":692,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/ed0b0a38-c11d-4e18-9219-2d74c109fd44.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/detienen-a-responsable-de-homicidio-tras-rina-en-comuna-de-peumo\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/detienen-a-responsable-de-homicidio-tras-rina-en-comuna-de-peumo\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Detienen a responsable de homicidio tras ri\u00f1a en comuna de Peumo","datePublished":"2021-05-10T04:52:18+00:00","dateModified":"2021-05-10T04:52:18+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/detienen-a-responsable-de-homicidio-tras-rina-en-comuna-de-peumo\/"},"wordCount":260,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/detienen-a-responsable-de-homicidio-tras-rina-en-comuna-de-peumo\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/ed0b0a38-c11d-4e18-9219-2d74c109fd44.jpg","keywords":["Homicidio","Peumo","Ri\u00f1a"],"articleSection":["Noticias","Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/detienen-a-responsable-de-homicidio-tras-rina-en-comuna-de-peumo\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/detienen-a-responsable-de-homicidio-tras-rina-en-comuna-de-peumo\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/detienen-a-responsable-de-homicidio-tras-rina-en-comuna-de-peumo\/","name":"Detienen a responsable de homicidio tras ri\u00f1a en comuna de Peumo","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/detienen-a-responsable-de-homicidio-tras-rina-en-comuna-de-peumo\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/detienen-a-responsable-de-homicidio-tras-rina-en-comuna-de-peumo\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/ed0b0a38-c11d-4e18-9219-2d74c109fd44.jpg","datePublished":"2021-05-10T04:52:18+00:00","dateModified":"2021-05-10T04:52:18+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/detienen-a-responsable-de-homicidio-tras-rina-en-comuna-de-peumo\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/detienen-a-responsable-de-homicidio-tras-rina-en-comuna-de-peumo\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/detienen-a-responsable-de-homicidio-tras-rina-en-comuna-de-peumo\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/ed0b0a38-c11d-4e18-9219-2d74c109fd44.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/ed0b0a38-c11d-4e18-9219-2d74c109fd44.jpg","width":1242,"height":692,"caption":"Referencial"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/detienen-a-responsable-de-homicidio-tras-rina-en-comuna-de-peumo\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Detienen a responsable de homicidio tras ri\u00f1a en comuna de Peumo"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1822","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1822"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1822\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1824,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1822\/revisions\/1824"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1823"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1822"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1822"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1822"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}