{"id":1830,"date":"2021-05-14T01:20:48","date_gmt":"2021-05-14T04:20:48","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1830"},"modified":"2021-05-14T09:46:31","modified_gmt":"2021-05-14T12:46:31","slug":"un-fallecido-y-10-lesionados-de-diversa-gravedad-dejo-colision-en-ruta-de-la-fruta","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/un-fallecido-y-10-lesionados-de-diversa-gravedad-dejo-colision-en-ruta-de-la-fruta\/","title":{"rendered":"Un fallecido y 10 lesionados de diversa gravedad dej\u00f3 colisi\u00f3n en ruta de la fruta."},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Una persona result\u00f3 fallecida tras tr\u00e1gico accidente que involucr\u00f3 a cami\u00f3n de alto tonelaje, micro bus y veh\u00edculo menor en Ruta de la fruta, comuna de San Pedro.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El accidente tuvo epicentro en sector Caba\u00f1a El Peumo, comuna de San Pedro cercano al cruce las ara\u00f1as, donde un microbus, un vehiculo menor y un cami\u00f3n impactaron a gran energia, una de las personas result\u00f3 fallecida tras ser atendida en hospital de Melipilla.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Adem\u00e1s, otras 10 personas pasajeros del microbus que trasladaba trabajadores agricolas de temporada, resultaron con lesiones de diversa gravedad, lo complejo del rescate de las victimas tuvo la ruta cortada por largas horas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Al lugar se traslad\u00f3 personal de la SIAT de Carabineros para investigar las causas de este fatal accidente que causo la p\u00e9rdida de una vida.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Una persona result\u00f3 fallecida tras tr\u00e1gico accidente que involucr\u00f3 a cami\u00f3n de alto tonelaje, micro bus y veh\u00edculo menor en Ruta de la fruta, comuna de San Pedro. El accidente&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1831,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[310,299,297],"tags":[620,618,619,617],"class_list":["post-1830","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-emergencias","category-nacional","category-noticias","tag-colision-de-camion","tag-melipilla","tag-ruta-de-la-fruta","tag-san-pedro"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Un fallecido y 10 lesionados de diversa gravedad dej\u00f3 colisi\u00f3n en ruta de la fruta.<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/un-fallecido-y-10-lesionados-de-diversa-gravedad-dejo-colision-en-ruta-de-la-fruta\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Un fallecido y 10 lesionados de diversa gravedad dej\u00f3 colisi\u00f3n en ruta de la fruta.\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Una persona result\u00f3 fallecida tras tr\u00e1gico accidente que involucr\u00f3 a cami\u00f3n de alto tonelaje, micro bus y veh\u00edculo menor en Ruta de la fruta, comuna de San Pedro. El accidente&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/un-fallecido-y-10-lesionados-de-diversa-gravedad-dejo-colision-en-ruta-de-la-fruta\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-05-14T04:20:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-05-14T12:46:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/FB_IMG_1620964947163.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"608\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/un-fallecido-y-10-lesionados-de-diversa-gravedad-dejo-colision-en-ruta-de-la-fruta\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/un-fallecido-y-10-lesionados-de-diversa-gravedad-dejo-colision-en-ruta-de-la-fruta\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Un fallecido y 10 lesionados de diversa gravedad dej\u00f3 colisi\u00f3n en ruta de la fruta.\",\"datePublished\":\"2021-05-14T04:20:48+00:00\",\"dateModified\":\"2021-05-14T12:46:31+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/un-fallecido-y-10-lesionados-de-diversa-gravedad-dejo-colision-en-ruta-de-la-fruta\/\"},\"wordCount\":152,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/un-fallecido-y-10-lesionados-de-diversa-gravedad-dejo-colision-en-ruta-de-la-fruta\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/FB_IMG_1620964947163.jpg\",\"keywords\":[\"Colision de cami\u00f3n\",\"Melipilla\",\"Ruta de la Fruta\",\"San Pedro\"],\"articleSection\":[\"Emergencias\",\"Nacional\",\"Noticias\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/un-fallecido-y-10-lesionados-de-diversa-gravedad-dejo-colision-en-ruta-de-la-fruta\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/un-fallecido-y-10-lesionados-de-diversa-gravedad-dejo-colision-en-ruta-de-la-fruta\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/un-fallecido-y-10-lesionados-de-diversa-gravedad-dejo-colision-en-ruta-de-la-fruta\/\",\"name\":\"Un fallecido y 10 lesionados de diversa gravedad dej\u00f3 colisi\u00f3n en ruta de la fruta.\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/un-fallecido-y-10-lesionados-de-diversa-gravedad-dejo-colision-en-ruta-de-la-fruta\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/un-fallecido-y-10-lesionados-de-diversa-gravedad-dejo-colision-en-ruta-de-la-fruta\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/FB_IMG_1620964947163.jpg\",\"datePublished\":\"2021-05-14T04:20:48+00:00\",\"dateModified\":\"2021-05-14T12:46:31+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/un-fallecido-y-10-lesionados-de-diversa-gravedad-dejo-colision-en-ruta-de-la-fruta\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/un-fallecido-y-10-lesionados-de-diversa-gravedad-dejo-colision-en-ruta-de-la-fruta\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/un-fallecido-y-10-lesionados-de-diversa-gravedad-dejo-colision-en-ruta-de-la-fruta\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/FB_IMG_1620964947163.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/FB_IMG_1620964947163.jpg\",\"width\":1080,\"height\":608},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/un-fallecido-y-10-lesionados-de-diversa-gravedad-dejo-colision-en-ruta-de-la-fruta\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Un fallecido y 10 lesionados de diversa gravedad dej\u00f3 colisi\u00f3n en ruta de la fruta.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Un fallecido y 10 lesionados de diversa gravedad dej\u00f3 colisi\u00f3n en ruta de la fruta.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/un-fallecido-y-10-lesionados-de-diversa-gravedad-dejo-colision-en-ruta-de-la-fruta\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Un fallecido y 10 lesionados de diversa gravedad dej\u00f3 colisi\u00f3n en ruta de la fruta.","og_description":"Una persona result\u00f3 fallecida tras tr\u00e1gico accidente que involucr\u00f3 a cami\u00f3n de alto tonelaje, micro bus y veh\u00edculo menor en Ruta de la fruta, comuna de San Pedro. El accidente&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/un-fallecido-y-10-lesionados-de-diversa-gravedad-dejo-colision-en-ruta-de-la-fruta\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-05-14T04:20:48+00:00","article_modified_time":"2021-05-14T12:46:31+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":608,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/FB_IMG_1620964947163.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/un-fallecido-y-10-lesionados-de-diversa-gravedad-dejo-colision-en-ruta-de-la-fruta\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/un-fallecido-y-10-lesionados-de-diversa-gravedad-dejo-colision-en-ruta-de-la-fruta\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Un fallecido y 10 lesionados de diversa gravedad dej\u00f3 colisi\u00f3n en ruta de la fruta.","datePublished":"2021-05-14T04:20:48+00:00","dateModified":"2021-05-14T12:46:31+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/un-fallecido-y-10-lesionados-de-diversa-gravedad-dejo-colision-en-ruta-de-la-fruta\/"},"wordCount":152,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/un-fallecido-y-10-lesionados-de-diversa-gravedad-dejo-colision-en-ruta-de-la-fruta\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/FB_IMG_1620964947163.jpg","keywords":["Colision de cami\u00f3n","Melipilla","Ruta de la Fruta","San Pedro"],"articleSection":["Emergencias","Nacional","Noticias"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/un-fallecido-y-10-lesionados-de-diversa-gravedad-dejo-colision-en-ruta-de-la-fruta\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/un-fallecido-y-10-lesionados-de-diversa-gravedad-dejo-colision-en-ruta-de-la-fruta\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/un-fallecido-y-10-lesionados-de-diversa-gravedad-dejo-colision-en-ruta-de-la-fruta\/","name":"Un fallecido y 10 lesionados de diversa gravedad dej\u00f3 colisi\u00f3n en ruta de la fruta.","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/un-fallecido-y-10-lesionados-de-diversa-gravedad-dejo-colision-en-ruta-de-la-fruta\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/un-fallecido-y-10-lesionados-de-diversa-gravedad-dejo-colision-en-ruta-de-la-fruta\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/FB_IMG_1620964947163.jpg","datePublished":"2021-05-14T04:20:48+00:00","dateModified":"2021-05-14T12:46:31+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/un-fallecido-y-10-lesionados-de-diversa-gravedad-dejo-colision-en-ruta-de-la-fruta\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/un-fallecido-y-10-lesionados-de-diversa-gravedad-dejo-colision-en-ruta-de-la-fruta\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/un-fallecido-y-10-lesionados-de-diversa-gravedad-dejo-colision-en-ruta-de-la-fruta\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/FB_IMG_1620964947163.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/FB_IMG_1620964947163.jpg","width":1080,"height":608},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/un-fallecido-y-10-lesionados-de-diversa-gravedad-dejo-colision-en-ruta-de-la-fruta\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Un fallecido y 10 lesionados de diversa gravedad dej\u00f3 colisi\u00f3n en ruta de la fruta."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1830","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1830"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1830\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1833,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1830\/revisions\/1833"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1831"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1830"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1830"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1830"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}