{"id":1834,"date":"2021-05-14T10:08:23","date_gmt":"2021-05-14T13:08:23","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1834"},"modified":"2021-05-14T10:08:23","modified_gmt":"2021-05-14T13:08:23","slug":"allanan-municipalidad-y-corporacion-municipal-de-san-fernando-por-irregularidades","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/allanan-municipalidad-y-corporacion-municipal-de-san-fernando-por-irregularidades\/","title":{"rendered":"Allanan municipalidad y Corporaci\u00f3n Municipal de San Fernando por irregularidades"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">La indagatoria se gest\u00f3 a ra\u00edz por un informe de Contralor\u00eda que detecto diversas falencias, entre ellas la no rendici\u00f3n de 1.400 millones de pesos. El alcalde Luis Berwart, que buscar\u00e1 la reelecci\u00f3n este fin de semana, acus\u00f3 \u00abintencionalidad pol\u00edtica\u00bb y afirm\u00f3 tener las \u00abmanos limpias\u00bb.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Fiscal\u00eda de O&#8217;Higgins y la Polic\u00eda de Investigaciones realiz\u00f3 este jueves distintos allanamientos en las dependencias de la Municipalidad y Corporaci\u00f3n Municipal de San Fernando, de la cual dependen los departamentos de Educaci\u00f3n y Salud.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Las diligencias son\u00a0lideradas por la Fiscal\u00eda de Alta Complejidad de Rancagua, que trabaja en el lugar junto a detectives de la Brigada de Delitos Econ\u00f3micos de la capital de O&#8217;Higgins, de la Brigada de Investigaci\u00f3n Criminal de San Fernando y peritos inform\u00e1ticos de Santiago.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La indagatoria se gest\u00f3 a ra\u00edz, entre otros antecedentes, por\u00a0 un informe de\u00a0 contraloria que detecto diversas falencias \u00a0entre ellas la no rendici\u00f3n de 1.400 millones de pesos\u00a0correspondiente, entre otros, a remuneraciones, consumo de electricidad y transferencias provenientes del municipio para solventar el pago a la Caja de Compensaci\u00f3n La Araucana.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Seg\u00fan la Contraloris tampoco se pudieron documentar los gastos efectuados con recursos provenientes del Ministerio de Educaci\u00f3n por $140.113.968 y se constat\u00f3 que la Corporaci\u00f3n pag\u00f3 $72.187.286 en intereses, multas y reajustes\u00a0por concepto de imposiciones previsionales.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La fiscal jefa de Alta Complejidad\u00a0 Fabiola Echeverr\u00eda, explic\u00f3 que las diligencias fueron de \u00abEntrada, registro e incautaci\u00f3n de documentos, soportes t\u00e9cnicos, celulares y otros elementos (&#8230;) nuestro objetivo era resguardar informaci\u00f3n en m\u00e9rito de diversas investigaciones por irregularidades administrativas que ha determinado la Contralor\u00eda. Nuestro inter\u00e9s es esclarecer cu\u00e1l es el punto central de estas irregularidades\u00bb.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La indagatoria se gest\u00f3 a ra\u00edz por un informe de Contralor\u00eda que detecto diversas falencias, entre ellas la no rendici\u00f3n de 1.400 millones de pesos. El alcalde Luis Berwart, que&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1835,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[297,298],"tags":[622,621,586,426,377],"class_list":["post-1834","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-noticias","category-regional","tag-allanamiento","tag-cormusaf","tag-municipalidad-de-san-fernando","tag-pdi","tag-san-fernando"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Allanan municipalidad y Corporaci\u00f3n Municipal de San Fernando por irregularidades<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/allanan-municipalidad-y-corporacion-municipal-de-san-fernando-por-irregularidades\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Allanan municipalidad y Corporaci\u00f3n Municipal de San Fernando por irregularidades\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La indagatoria se gest\u00f3 a ra\u00edz por un informe de Contralor\u00eda que detecto diversas falencias, entre ellas la no rendici\u00f3n de 1.400 millones de pesos. El alcalde Luis Berwart, que&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/allanan-municipalidad-y-corporacion-municipal-de-san-fernando-por-irregularidades\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-05-14T13:08:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/foto_0000001920210513143806.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1130\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"636\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/allanan-municipalidad-y-corporacion-municipal-de-san-fernando-por-irregularidades\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/allanan-municipalidad-y-corporacion-municipal-de-san-fernando-por-irregularidades\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Allanan municipalidad y Corporaci\u00f3n Municipal de San Fernando por irregularidades\",\"datePublished\":\"2021-05-14T13:08:23+00:00\",\"dateModified\":\"2021-05-14T13:08:23+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/allanan-municipalidad-y-corporacion-municipal-de-san-fernando-por-irregularidades\/\"},\"wordCount\":305,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/allanan-municipalidad-y-corporacion-municipal-de-san-fernando-por-irregularidades\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/foto_0000001920210513143806.jpeg\",\"keywords\":[\"allanamiento\",\"cormusaf\",\"Municipalidad de San Fernando\",\"PDI\",\"San Fernando\"],\"articleSection\":[\"Noticias\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/allanan-municipalidad-y-corporacion-municipal-de-san-fernando-por-irregularidades\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/allanan-municipalidad-y-corporacion-municipal-de-san-fernando-por-irregularidades\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/allanan-municipalidad-y-corporacion-municipal-de-san-fernando-por-irregularidades\/\",\"name\":\"Allanan municipalidad y Corporaci\u00f3n Municipal de San Fernando por irregularidades\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/allanan-municipalidad-y-corporacion-municipal-de-san-fernando-por-irregularidades\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/allanan-municipalidad-y-corporacion-municipal-de-san-fernando-por-irregularidades\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/foto_0000001920210513143806.jpeg\",\"datePublished\":\"2021-05-14T13:08:23+00:00\",\"dateModified\":\"2021-05-14T13:08:23+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/allanan-municipalidad-y-corporacion-municipal-de-san-fernando-por-irregularidades\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/allanan-municipalidad-y-corporacion-municipal-de-san-fernando-por-irregularidades\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/allanan-municipalidad-y-corporacion-municipal-de-san-fernando-por-irregularidades\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/foto_0000001920210513143806.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/foto_0000001920210513143806.jpeg\",\"width\":1130,\"height\":636,\"caption\":\"Nicolas Urzua\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/allanan-municipalidad-y-corporacion-municipal-de-san-fernando-por-irregularidades\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Allanan municipalidad y Corporaci\u00f3n Municipal de San Fernando por irregularidades\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Allanan municipalidad y Corporaci\u00f3n Municipal de San Fernando por irregularidades","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/allanan-municipalidad-y-corporacion-municipal-de-san-fernando-por-irregularidades\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Allanan municipalidad y Corporaci\u00f3n Municipal de San Fernando por irregularidades","og_description":"La indagatoria se gest\u00f3 a ra\u00edz por un informe de Contralor\u00eda que detecto diversas falencias, entre ellas la no rendici\u00f3n de 1.400 millones de pesos. El alcalde Luis Berwart, que&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/allanan-municipalidad-y-corporacion-municipal-de-san-fernando-por-irregularidades\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-05-14T13:08:23+00:00","og_image":[{"width":1130,"height":636,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/foto_0000001920210513143806.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/allanan-municipalidad-y-corporacion-municipal-de-san-fernando-por-irregularidades\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/allanan-municipalidad-y-corporacion-municipal-de-san-fernando-por-irregularidades\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Allanan municipalidad y Corporaci\u00f3n Municipal de San Fernando por irregularidades","datePublished":"2021-05-14T13:08:23+00:00","dateModified":"2021-05-14T13:08:23+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/allanan-municipalidad-y-corporacion-municipal-de-san-fernando-por-irregularidades\/"},"wordCount":305,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/allanan-municipalidad-y-corporacion-municipal-de-san-fernando-por-irregularidades\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/foto_0000001920210513143806.jpeg","keywords":["allanamiento","cormusaf","Municipalidad de San Fernando","PDI","San Fernando"],"articleSection":["Noticias","Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/allanan-municipalidad-y-corporacion-municipal-de-san-fernando-por-irregularidades\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/allanan-municipalidad-y-corporacion-municipal-de-san-fernando-por-irregularidades\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/allanan-municipalidad-y-corporacion-municipal-de-san-fernando-por-irregularidades\/","name":"Allanan municipalidad y Corporaci\u00f3n Municipal de San Fernando por irregularidades","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/allanan-municipalidad-y-corporacion-municipal-de-san-fernando-por-irregularidades\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/allanan-municipalidad-y-corporacion-municipal-de-san-fernando-por-irregularidades\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/foto_0000001920210513143806.jpeg","datePublished":"2021-05-14T13:08:23+00:00","dateModified":"2021-05-14T13:08:23+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/allanan-municipalidad-y-corporacion-municipal-de-san-fernando-por-irregularidades\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/allanan-municipalidad-y-corporacion-municipal-de-san-fernando-por-irregularidades\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/allanan-municipalidad-y-corporacion-municipal-de-san-fernando-por-irregularidades\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/foto_0000001920210513143806.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/foto_0000001920210513143806.jpeg","width":1130,"height":636,"caption":"Nicolas Urzua"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/allanan-municipalidad-y-corporacion-municipal-de-san-fernando-por-irregularidades\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Allanan municipalidad y Corporaci\u00f3n Municipal de San Fernando por irregularidades"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1834","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1834"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1834\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1836,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1834\/revisions\/1836"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1835"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1834"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1834"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1834"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}