{"id":1837,"date":"2021-05-15T23:43:55","date_gmt":"2021-05-16T02:43:55","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1837"},"modified":"2021-05-15T23:43:55","modified_gmt":"2021-05-16T02:43:55","slug":"poco-mas-del-20-de-la-poblacion-votante-hizo-valer-su-deber-civico-en-primera-jornada-de-elecciones","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/poco-mas-del-20-de-la-poblacion-votante-hizo-valer-su-deber-civico-en-primera-jornada-de-elecciones\/","title":{"rendered":"Poco mas del 20% de la poblaci\u00f3n votante hizo valer su deber c\u00edvico en primera jornada de elecciones"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Jornada hist\u00f3rica para\u00a0 nuestro pais con la llegada de las elecciones de Constituyentes, Gobernador,\u00a0 Alcalde y Concejales, en nuestra comuna una jornada bastante tranquila y con transito expedito para las personas que llegaron a votar.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Seg\u00fan informaci\u00f3n entregada por <strong>SERVEL<\/strong>, fueron 8.879 personas las que votaron este s\u00e1bado de un total de 40.523 personas habilitadas para sufragar. El detalle por locales de votaci\u00f3n es el siguiente:<\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>El Tambo con 14 mesas votaron 1.065 personas.<\/li>\n<li>San Vicente con 110 mesas votaron 7.392 personas,.<\/li>\n<li>Z\u00fa\u00f1iga con 8 mesas votaron 422 personas.<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\">Adem\u00e1s, el Servicio Electoral realiz\u00f3 este s\u00e1bado un balance de lo que ha sido la primera jornada de elecciones a nivel nacional, destacando las cifras de participaci\u00f3n en lo que va del proceso. La regi\u00f3n de O\u2019Higgins alcanz\u00f3 la mayor participaci\u00f3n del pa\u00eds con un 22,13%, en tanto, a nivel nacional, se registro un promedio del 19,01%.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Jornada hist\u00f3rica para\u00a0 nuestro pais con la llegada de las elecciones de Constituyentes, Gobernador,\u00a0 Alcalde y Concejales, en nuestra comuna una jornada bastante tranquila y con transito expedito para las&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1838,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,297],"tags":[525,415,432,523,526,313,607],"class_list":["post-1837","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-noticias","tag-alcaldes","tag-concejales","tag-constituyentes","tag-elecciones-2021","tag-gobernadores","tag-region-de-ohiggins","tag-san-vicente-de-tt"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Poco mas del 20% de la poblaci\u00f3n votante hizo valer su deber c\u00edvico en primera jornada de elecciones<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/poco-mas-del-20-de-la-poblacion-votante-hizo-valer-su-deber-civico-en-primera-jornada-de-elecciones\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Poco mas del 20% de la poblaci\u00f3n votante hizo valer su deber c\u00edvico en primera jornada de elecciones\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Jornada hist\u00f3rica para\u00a0 nuestro pais con la llegada de las elecciones de Constituyentes, Gobernador,\u00a0 Alcalde y Concejales, en nuestra comuna una jornada bastante tranquila y con transito expedito para las&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/poco-mas-del-20-de-la-poblacion-votante-hizo-valer-su-deber-civico-en-primera-jornada-de-elecciones\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-05-16T02:43:55+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/IMG_6170-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1707\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/poco-mas-del-20-de-la-poblacion-votante-hizo-valer-su-deber-civico-en-primera-jornada-de-elecciones\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/poco-mas-del-20-de-la-poblacion-votante-hizo-valer-su-deber-civico-en-primera-jornada-de-elecciones\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Poco mas del 20% de la poblaci\u00f3n votante hizo valer su deber c\u00edvico en primera jornada de elecciones\",\"datePublished\":\"2021-05-16T02:43:55+00:00\",\"dateModified\":\"2021-05-16T02:43:55+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/poco-mas-del-20-de-la-poblacion-votante-hizo-valer-su-deber-civico-en-primera-jornada-de-elecciones\/\"},\"wordCount\":168,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/poco-mas-del-20-de-la-poblacion-votante-hizo-valer-su-deber-civico-en-primera-jornada-de-elecciones\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/IMG_6170-scaled.jpg\",\"keywords\":[\"Alcaldes\",\"Concejales\",\"Constituyentes\",\"Elecciones 2021\",\"Gobernadores\",\"region de ohiggins\",\"San Vicente de TT\"],\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Noticias\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/poco-mas-del-20-de-la-poblacion-votante-hizo-valer-su-deber-civico-en-primera-jornada-de-elecciones\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/poco-mas-del-20-de-la-poblacion-votante-hizo-valer-su-deber-civico-en-primera-jornada-de-elecciones\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/poco-mas-del-20-de-la-poblacion-votante-hizo-valer-su-deber-civico-en-primera-jornada-de-elecciones\/\",\"name\":\"Poco mas del 20% de la poblaci\u00f3n votante hizo valer su deber c\u00edvico en primera jornada de elecciones\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/poco-mas-del-20-de-la-poblacion-votante-hizo-valer-su-deber-civico-en-primera-jornada-de-elecciones\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/poco-mas-del-20-de-la-poblacion-votante-hizo-valer-su-deber-civico-en-primera-jornada-de-elecciones\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/IMG_6170-scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2021-05-16T02:43:55+00:00\",\"dateModified\":\"2021-05-16T02:43:55+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/poco-mas-del-20-de-la-poblacion-votante-hizo-valer-su-deber-civico-en-primera-jornada-de-elecciones\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/poco-mas-del-20-de-la-poblacion-votante-hizo-valer-su-deber-civico-en-primera-jornada-de-elecciones\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/poco-mas-del-20-de-la-poblacion-votante-hizo-valer-su-deber-civico-en-primera-jornada-de-elecciones\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/IMG_6170-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/IMG_6170-scaled.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1707,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/poco-mas-del-20-de-la-poblacion-votante-hizo-valer-su-deber-civico-en-primera-jornada-de-elecciones\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Poco mas del 20% de la poblaci\u00f3n votante hizo valer su deber c\u00edvico en primera jornada de elecciones\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Poco mas del 20% de la poblaci\u00f3n votante hizo valer su deber c\u00edvico en primera jornada de elecciones","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/poco-mas-del-20-de-la-poblacion-votante-hizo-valer-su-deber-civico-en-primera-jornada-de-elecciones\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Poco mas del 20% de la poblaci\u00f3n votante hizo valer su deber c\u00edvico en primera jornada de elecciones","og_description":"Jornada hist\u00f3rica para\u00a0 nuestro pais con la llegada de las elecciones de Constituyentes, Gobernador,\u00a0 Alcalde y Concejales, en nuestra comuna una jornada bastante tranquila y con transito expedito para las&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/poco-mas-del-20-de-la-poblacion-votante-hizo-valer-su-deber-civico-en-primera-jornada-de-elecciones\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-05-16T02:43:55+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1707,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/IMG_6170-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/poco-mas-del-20-de-la-poblacion-votante-hizo-valer-su-deber-civico-en-primera-jornada-de-elecciones\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/poco-mas-del-20-de-la-poblacion-votante-hizo-valer-su-deber-civico-en-primera-jornada-de-elecciones\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Poco mas del 20% de la poblaci\u00f3n votante hizo valer su deber c\u00edvico en primera jornada de elecciones","datePublished":"2021-05-16T02:43:55+00:00","dateModified":"2021-05-16T02:43:55+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/poco-mas-del-20-de-la-poblacion-votante-hizo-valer-su-deber-civico-en-primera-jornada-de-elecciones\/"},"wordCount":168,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/poco-mas-del-20-de-la-poblacion-votante-hizo-valer-su-deber-civico-en-primera-jornada-de-elecciones\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/IMG_6170-scaled.jpg","keywords":["Alcaldes","Concejales","Constituyentes","Elecciones 2021","Gobernadores","region de ohiggins","San Vicente de TT"],"articleSection":["Comunal","Noticias"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/poco-mas-del-20-de-la-poblacion-votante-hizo-valer-su-deber-civico-en-primera-jornada-de-elecciones\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/poco-mas-del-20-de-la-poblacion-votante-hizo-valer-su-deber-civico-en-primera-jornada-de-elecciones\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/poco-mas-del-20-de-la-poblacion-votante-hizo-valer-su-deber-civico-en-primera-jornada-de-elecciones\/","name":"Poco mas del 20% de la poblaci\u00f3n votante hizo valer su deber c\u00edvico en primera jornada de elecciones","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/poco-mas-del-20-de-la-poblacion-votante-hizo-valer-su-deber-civico-en-primera-jornada-de-elecciones\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/poco-mas-del-20-de-la-poblacion-votante-hizo-valer-su-deber-civico-en-primera-jornada-de-elecciones\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/IMG_6170-scaled.jpg","datePublished":"2021-05-16T02:43:55+00:00","dateModified":"2021-05-16T02:43:55+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/poco-mas-del-20-de-la-poblacion-votante-hizo-valer-su-deber-civico-en-primera-jornada-de-elecciones\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/poco-mas-del-20-de-la-poblacion-votante-hizo-valer-su-deber-civico-en-primera-jornada-de-elecciones\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/poco-mas-del-20-de-la-poblacion-votante-hizo-valer-su-deber-civico-en-primera-jornada-de-elecciones\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/IMG_6170-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/IMG_6170-scaled.jpg","width":2560,"height":1707,"caption":"San Vicente Comunica"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/poco-mas-del-20-de-la-poblacion-votante-hizo-valer-su-deber-civico-en-primera-jornada-de-elecciones\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Poco mas del 20% de la poblaci\u00f3n votante hizo valer su deber c\u00edvico en primera jornada de elecciones"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1837","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1837"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1837\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1840,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1837\/revisions\/1840"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1838"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1837"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1837"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1837"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}