{"id":1844,"date":"2021-05-17T17:38:48","date_gmt":"2021-05-17T20:38:48","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1844"},"modified":"2021-05-18T13:40:46","modified_gmt":"2021-05-18T16:40:46","slug":"hombre-fallecio-mientras-talaba-arboles-en-comuna-de-olivar","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/hombre-fallecio-mientras-talaba-arboles-en-comuna-de-olivar\/","title":{"rendered":"Hombre falleci\u00f3 mientras talaba \u00e1rboles en comuna de Olivar"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">A solicitud el fiscal de turno, personal de la Brigada de Homicidio Rancagua, se traslad\u00f3 hasta el sector Yungay de la comuna de Olivar, a fin de investigar las causas que provocaron la muerte de un hombre de 57 a\u00f1os de edad, mientras se encontraba en un predio talando \u00e1rboles.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Seg\u00fan dio a conocer la PDI, al examen externo del cad\u00e1ver, este presentaba diversas fracturas en su cr\u00e1neo, producto del impacto de alg\u00fan elemento contundente, lo que, en definitiva, habr\u00eda provocado su muerte.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De acuerdo a los datos recabados, el fallecido habr\u00eda concurrido hasta el lugar, para talar algunos \u00e1lamos que el due\u00f1o del predio le habr\u00eda regalado. Lo anterior, lo habr\u00eda efectuado acompa\u00f1ado de dos familiares, siendo uno de estos quien cort\u00f3 una secci\u00f3n de un \u00e1lamo, la cual cayo accidentalmente sobre la v\u00edctima que no contaba con ning\u00fan elemento de protecci\u00f3n personal.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Conforme a la informaci\u00f3n recabada, no habr\u00eda existido ninguna relaci\u00f3n remunerada entre la v\u00edctima y sus familiares, lo cual fue informado al fiscal de turno, quien instruyo apercibir a los involucrados en el hecho, de conformidad al 26\u00ba del C\u00f3digo Procesal Penal, y remitir los antecedentes a la Fiscal\u00eda Local de Rancagua.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A solicitud el fiscal de turno, personal de la Brigada de Homicidio Rancagua, se traslad\u00f3 hasta el sector Yungay de la comuna de Olivar, a fin de investigar las causas&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1845,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[297,298],"tags":[625,624],"class_list":["post-1844","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-noticias","category-regional","tag-hombre-fallece","tag-olivar"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Hombre falleci\u00f3 mientras talaba \u00e1rboles en comuna de Olivar<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/hombre-fallecio-mientras-talaba-arboles-en-comuna-de-olivar\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Hombre falleci\u00f3 mientras talaba \u00e1rboles en comuna de Olivar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A solicitud el fiscal de turno, personal de la Brigada de Homicidio Rancagua, se traslad\u00f3 hasta el sector Yungay de la comuna de Olivar, a fin de investigar las causas&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/hombre-fallecio-mientras-talaba-arboles-en-comuna-de-olivar\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-05-17T20:38:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-05-18T16:40:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/IMG-20210517-WA0073.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"528\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"351\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/hombre-fallecio-mientras-talaba-arboles-en-comuna-de-olivar\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/hombre-fallecio-mientras-talaba-arboles-en-comuna-de-olivar\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Hombre falleci\u00f3 mientras talaba \u00e1rboles en comuna de Olivar\",\"datePublished\":\"2021-05-17T20:38:48+00:00\",\"dateModified\":\"2021-05-18T16:40:46+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/hombre-fallecio-mientras-talaba-arboles-en-comuna-de-olivar\/\"},\"wordCount\":224,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/hombre-fallecio-mientras-talaba-arboles-en-comuna-de-olivar\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/IMG-20210517-WA0073.jpg\",\"keywords\":[\"Hombre fallece\",\"Olivar\"],\"articleSection\":[\"Noticias\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/hombre-fallecio-mientras-talaba-arboles-en-comuna-de-olivar\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/hombre-fallecio-mientras-talaba-arboles-en-comuna-de-olivar\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/hombre-fallecio-mientras-talaba-arboles-en-comuna-de-olivar\/\",\"name\":\"Hombre falleci\u00f3 mientras talaba \u00e1rboles en comuna de Olivar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/hombre-fallecio-mientras-talaba-arboles-en-comuna-de-olivar\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/hombre-fallecio-mientras-talaba-arboles-en-comuna-de-olivar\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/IMG-20210517-WA0073.jpg\",\"datePublished\":\"2021-05-17T20:38:48+00:00\",\"dateModified\":\"2021-05-18T16:40:46+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/hombre-fallecio-mientras-talaba-arboles-en-comuna-de-olivar\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/hombre-fallecio-mientras-talaba-arboles-en-comuna-de-olivar\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/hombre-fallecio-mientras-talaba-arboles-en-comuna-de-olivar\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/IMG-20210517-WA0073.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/IMG-20210517-WA0073.jpg\",\"width\":528,\"height\":351},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/hombre-fallecio-mientras-talaba-arboles-en-comuna-de-olivar\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Hombre falleci\u00f3 mientras talaba \u00e1rboles en comuna de Olivar\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Hombre falleci\u00f3 mientras talaba \u00e1rboles en comuna de Olivar","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/hombre-fallecio-mientras-talaba-arboles-en-comuna-de-olivar\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Hombre falleci\u00f3 mientras talaba \u00e1rboles en comuna de Olivar","og_description":"A solicitud el fiscal de turno, personal de la Brigada de Homicidio Rancagua, se traslad\u00f3 hasta el sector Yungay de la comuna de Olivar, a fin de investigar las causas&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/hombre-fallecio-mientras-talaba-arboles-en-comuna-de-olivar\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-05-17T20:38:48+00:00","article_modified_time":"2021-05-18T16:40:46+00:00","og_image":[{"width":528,"height":351,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/IMG-20210517-WA0073.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/hombre-fallecio-mientras-talaba-arboles-en-comuna-de-olivar\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/hombre-fallecio-mientras-talaba-arboles-en-comuna-de-olivar\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Hombre falleci\u00f3 mientras talaba \u00e1rboles en comuna de Olivar","datePublished":"2021-05-17T20:38:48+00:00","dateModified":"2021-05-18T16:40:46+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/hombre-fallecio-mientras-talaba-arboles-en-comuna-de-olivar\/"},"wordCount":224,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/hombre-fallecio-mientras-talaba-arboles-en-comuna-de-olivar\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/IMG-20210517-WA0073.jpg","keywords":["Hombre fallece","Olivar"],"articleSection":["Noticias","Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/hombre-fallecio-mientras-talaba-arboles-en-comuna-de-olivar\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/hombre-fallecio-mientras-talaba-arboles-en-comuna-de-olivar\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/hombre-fallecio-mientras-talaba-arboles-en-comuna-de-olivar\/","name":"Hombre falleci\u00f3 mientras talaba \u00e1rboles en comuna de Olivar","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/hombre-fallecio-mientras-talaba-arboles-en-comuna-de-olivar\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/hombre-fallecio-mientras-talaba-arboles-en-comuna-de-olivar\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/IMG-20210517-WA0073.jpg","datePublished":"2021-05-17T20:38:48+00:00","dateModified":"2021-05-18T16:40:46+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/hombre-fallecio-mientras-talaba-arboles-en-comuna-de-olivar\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/hombre-fallecio-mientras-talaba-arboles-en-comuna-de-olivar\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/hombre-fallecio-mientras-talaba-arboles-en-comuna-de-olivar\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/IMG-20210517-WA0073.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/IMG-20210517-WA0073.jpg","width":528,"height":351},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/hombre-fallecio-mientras-talaba-arboles-en-comuna-de-olivar\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Hombre falleci\u00f3 mientras talaba \u00e1rboles en comuna de Olivar"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1844","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1844"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1844\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1852,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1844\/revisions\/1852"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1845"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1844"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1844"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1844"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}