{"id":1847,"date":"2021-05-18T10:32:29","date_gmt":"2021-05-18T13:32:29","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1847"},"modified":"2021-05-18T13:38:58","modified_gmt":"2021-05-18T16:38:58","slug":"madre-se-entrego-a-carabineros-tras-matar-a-su-hijo-de-cuatro-anos","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/madre-se-entrego-a-carabineros-tras-matar-a-su-hijo-de-cuatro-anos\/","title":{"rendered":"Madre se entreg\u00f3 a Carabineros tras matar a su hijo de cuatro a\u00f1os"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Un lamentable hecho ocurri\u00f3 en la Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda. Una madre de 33 a\u00f1os, se entreg\u00f3 a Carabineros tras confesar que mat\u00f3 a su peque\u00f1o hijo de cuatro a\u00f1os, por lo cual pasar\u00e1 a control de detenci\u00f3n este martes 18 de mayo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Seg\u00fan las primeras investigaciones, la mujer que se adjudica el parricidio en la comuna de Villarrica, comunic\u00f3 a los uniformados del hecho y amenaz\u00f3 con suicidarse. Dentro del domicilio, se encontraron medicamentos, por lo cual se investiga si la madre estaba con alg\u00fan tratamiento psicol\u00f3gico.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Alfonso Verdugo, mayor de Carabineros, cont\u00f3 que recibieron \u00abun llamado telef\u00f3nico donde una madre avisaba la muerte de su hijo, ante lo cual se constituye personal de Carabineros pudiendo constatar el hecho y de ah\u00ed el procedimiento queda en manos de la Fiscal\u00eda\u00bb.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De momento, es la Brigada de Homicidios de la PDI la cual est\u00e1 a cargo de la investigaci\u00f3n del caso, por lo cual se espera que logren esclarecer la situaci\u00f3n. Declaraciones del abuelo por la muerte de su nieto Roberto Salazar, abuelo del peque\u00f1o cuatro a\u00f1os, explic\u00f3 que \u00abllegando de mi trabajo el vecino me dice &#8216;detente, sucedi\u00f3 una tragedia horrible en tu casa, pero s\u00e9 fuerte&#8217;. El vecino me trajo aqu\u00ed y me present\u00f3 a la polic\u00eda, no pude entrar a mi casa porque hay que seguir las cosas de rigor que tiene que hacer la polic\u00eda\u00bb.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Un lamentable hecho ocurri\u00f3 en la Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda. Una madre de 33 a\u00f1os, se entreg\u00f3 a Carabineros tras confesar que mat\u00f3 a su peque\u00f1o hijo de cuatro a\u00f1os,&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1849,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[299,297,316],"tags":[627,626],"class_list":["post-1847","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-nacional","category-noticias","category-policial","tag-parricidio","tag-villarrica"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Madre se entreg\u00f3 a Carabineros tras matar a su hijo de cuatro a\u00f1os<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/madre-se-entrego-a-carabineros-tras-matar-a-su-hijo-de-cuatro-anos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Madre se entreg\u00f3 a Carabineros tras matar a su hijo de cuatro a\u00f1os\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Un lamentable hecho ocurri\u00f3 en la Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda. Una madre de 33 a\u00f1os, se entreg\u00f3 a Carabineros tras confesar que mat\u00f3 a su peque\u00f1o hijo de cuatro a\u00f1os,&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/madre-se-entrego-a-carabineros-tras-matar-a-su-hijo-de-cuatro-anos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-05-18T13:32:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-05-18T16:38:58+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/FB_IMG_1621344574472.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"450\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/madre-se-entrego-a-carabineros-tras-matar-a-su-hijo-de-cuatro-anos\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/madre-se-entrego-a-carabineros-tras-matar-a-su-hijo-de-cuatro-anos\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Madre se entreg\u00f3 a Carabineros tras matar a su hijo de cuatro a\u00f1os\",\"datePublished\":\"2021-05-18T13:32:29+00:00\",\"dateModified\":\"2021-05-18T16:38:58+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/madre-se-entrego-a-carabineros-tras-matar-a-su-hijo-de-cuatro-anos\/\"},\"wordCount\":258,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/madre-se-entrego-a-carabineros-tras-matar-a-su-hijo-de-cuatro-anos\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/FB_IMG_1621344574472.jpg\",\"keywords\":[\"Parricidio\",\"Villarrica\"],\"articleSection\":[\"Nacional\",\"Noticias\",\"Policial\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/madre-se-entrego-a-carabineros-tras-matar-a-su-hijo-de-cuatro-anos\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/madre-se-entrego-a-carabineros-tras-matar-a-su-hijo-de-cuatro-anos\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/madre-se-entrego-a-carabineros-tras-matar-a-su-hijo-de-cuatro-anos\/\",\"name\":\"Madre se entreg\u00f3 a Carabineros tras matar a su hijo de cuatro a\u00f1os\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/madre-se-entrego-a-carabineros-tras-matar-a-su-hijo-de-cuatro-anos\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/madre-se-entrego-a-carabineros-tras-matar-a-su-hijo-de-cuatro-anos\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/FB_IMG_1621344574472.jpg\",\"datePublished\":\"2021-05-18T13:32:29+00:00\",\"dateModified\":\"2021-05-18T16:38:58+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/madre-se-entrego-a-carabineros-tras-matar-a-su-hijo-de-cuatro-anos\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/madre-se-entrego-a-carabineros-tras-matar-a-su-hijo-de-cuatro-anos\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/madre-se-entrego-a-carabineros-tras-matar-a-su-hijo-de-cuatro-anos\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/FB_IMG_1621344574472.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/FB_IMG_1621344574472.jpg\",\"width\":800,\"height\":450},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/madre-se-entrego-a-carabineros-tras-matar-a-su-hijo-de-cuatro-anos\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Madre se entreg\u00f3 a Carabineros tras matar a su hijo de cuatro a\u00f1os\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Madre se entreg\u00f3 a Carabineros tras matar a su hijo de cuatro a\u00f1os","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/madre-se-entrego-a-carabineros-tras-matar-a-su-hijo-de-cuatro-anos\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Madre se entreg\u00f3 a Carabineros tras matar a su hijo de cuatro a\u00f1os","og_description":"Un lamentable hecho ocurri\u00f3 en la Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda. Una madre de 33 a\u00f1os, se entreg\u00f3 a Carabineros tras confesar que mat\u00f3 a su peque\u00f1o hijo de cuatro a\u00f1os,&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/madre-se-entrego-a-carabineros-tras-matar-a-su-hijo-de-cuatro-anos\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-05-18T13:32:29+00:00","article_modified_time":"2021-05-18T16:38:58+00:00","og_image":[{"width":800,"height":450,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/FB_IMG_1621344574472.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/madre-se-entrego-a-carabineros-tras-matar-a-su-hijo-de-cuatro-anos\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/madre-se-entrego-a-carabineros-tras-matar-a-su-hijo-de-cuatro-anos\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Madre se entreg\u00f3 a Carabineros tras matar a su hijo de cuatro a\u00f1os","datePublished":"2021-05-18T13:32:29+00:00","dateModified":"2021-05-18T16:38:58+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/madre-se-entrego-a-carabineros-tras-matar-a-su-hijo-de-cuatro-anos\/"},"wordCount":258,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/madre-se-entrego-a-carabineros-tras-matar-a-su-hijo-de-cuatro-anos\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/FB_IMG_1621344574472.jpg","keywords":["Parricidio","Villarrica"],"articleSection":["Nacional","Noticias","Policial"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/madre-se-entrego-a-carabineros-tras-matar-a-su-hijo-de-cuatro-anos\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/madre-se-entrego-a-carabineros-tras-matar-a-su-hijo-de-cuatro-anos\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/madre-se-entrego-a-carabineros-tras-matar-a-su-hijo-de-cuatro-anos\/","name":"Madre se entreg\u00f3 a Carabineros tras matar a su hijo de cuatro a\u00f1os","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/madre-se-entrego-a-carabineros-tras-matar-a-su-hijo-de-cuatro-anos\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/madre-se-entrego-a-carabineros-tras-matar-a-su-hijo-de-cuatro-anos\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/FB_IMG_1621344574472.jpg","datePublished":"2021-05-18T13:32:29+00:00","dateModified":"2021-05-18T16:38:58+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/madre-se-entrego-a-carabineros-tras-matar-a-su-hijo-de-cuatro-anos\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/madre-se-entrego-a-carabineros-tras-matar-a-su-hijo-de-cuatro-anos\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/madre-se-entrego-a-carabineros-tras-matar-a-su-hijo-de-cuatro-anos\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/FB_IMG_1621344574472.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/FB_IMG_1621344574472.jpg","width":800,"height":450},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/madre-se-entrego-a-carabineros-tras-matar-a-su-hijo-de-cuatro-anos\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Madre se entreg\u00f3 a Carabineros tras matar a su hijo de cuatro a\u00f1os"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1847","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1847"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1847\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1851,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1847\/revisions\/1851"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1849"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1847"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1847"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1847"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}