{"id":1853,"date":"2021-05-18T14:11:34","date_gmt":"2021-05-18T17:11:34","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1853"},"modified":"2021-05-18T14:11:34","modified_gmt":"2021-05-18T17:11:34","slug":"jaime-gonzalez-fue-reelecto-como-alcalde-y-continuara-con-su-gestion-hasta-2024","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/jaime-gonzalez-fue-reelecto-como-alcalde-y-continuara-con-su-gestion-hasta-2024\/","title":{"rendered":"Jaime Gonz\u00e1lez fue reelecto como alcalde y continuar\u00e1 con su gesti\u00f3n hasta 2024"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">En una re\u00f1ida jornada de elecciones Jaime Gonz\u00e1lez Ram\u00edrez es reelecto como Alcalde en San Vicente de Tagua Tagua, el resultado se mantuvo incierto hasta el final, pero al conocerse cerca de 40 mesas escrutadas ya se marcaba una tendencia a su favor que se mantuvo hasta el final de los resultados.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En total fueron 9.321 los votos que recibi\u00f3 Gonz\u00e1lez equivalente al 51,26% de los sufragios, por su parte, su contrincante Guido Carre\u00f1o alcanz\u00f3 los 8.855 votos con 48,74% de la preferencia, una peque\u00f1a diferencia de 466 marc\u00f3 el triunfo del actual edil que completar\u00e1 hasta 2024, 12 a\u00f1os de gesti\u00f3n alcaldicia.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tras asumir el triunfo de estas elecciones, Jaime Gonz\u00e1lez coment\u00f3 \u201cNos queda un desaf\u00edo muy grande en todo sentido, esperando todo lo que est\u00e1 pasando con la trasformaci\u00f3n de Chile, ya que los municipios deben asumir desaf\u00edos en un contexto m\u00e1s positivo. Siempre estamos apretados en recursos y eso tiene que ver con una pol\u00edtica nacional. Vamos a estar atentos a lo que vaya sucediendo con la nueva Constituci\u00f3n donde se le pueda dar un espacio a los municipios con mayor protagonismo\u201d, dijo el alcalde reelecto.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En una re\u00f1ida jornada de elecciones Jaime Gonz\u00e1lez Ram\u00edrez es reelecto como Alcalde en San Vicente de Tagua Tagua, el resultado se mantuvo incierto hasta el final, pero al conocerse&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1854,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296],"tags":[523,628,327],"class_list":["post-1853","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","tag-elecciones-2021","tag-jaime-gonzalez-ramirez","tag-san-vicente-tt"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Jaime Gonz\u00e1lez fue reelecto como alcalde y continuar\u00e1 con su gesti\u00f3n hasta 2024<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/jaime-gonzalez-fue-reelecto-como-alcalde-y-continuara-con-su-gestion-hasta-2024\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Jaime Gonz\u00e1lez fue reelecto como alcalde y continuar\u00e1 con su gesti\u00f3n hasta 2024\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"En una re\u00f1ida jornada de elecciones Jaime Gonz\u00e1lez Ram\u00edrez es reelecto como Alcalde en San Vicente de Tagua Tagua, el resultado se mantuvo incierto hasta el final, pero al conocerse&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/jaime-gonzalez-fue-reelecto-como-alcalde-y-continuara-con-su-gestion-hasta-2024\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-05-18T17:11:34+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/GONALEZ.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1051\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"719\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/jaime-gonzalez-fue-reelecto-como-alcalde-y-continuara-con-su-gestion-hasta-2024\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/jaime-gonzalez-fue-reelecto-como-alcalde-y-continuara-con-su-gestion-hasta-2024\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Jaime Gonz\u00e1lez fue reelecto como alcalde y continuar\u00e1 con su gesti\u00f3n hasta 2024\",\"datePublished\":\"2021-05-18T17:11:34+00:00\",\"dateModified\":\"2021-05-18T17:11:34+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/jaime-gonzalez-fue-reelecto-como-alcalde-y-continuara-con-su-gestion-hasta-2024\/\"},\"wordCount\":210,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/jaime-gonzalez-fue-reelecto-como-alcalde-y-continuara-con-su-gestion-hasta-2024\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/GONALEZ.png\",\"keywords\":[\"Elecciones 2021\",\"Jaime Gonz\u00e1lez Ram\u00edrez\",\"San Vicente TT\"],\"articleSection\":[\"Comunal\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/jaime-gonzalez-fue-reelecto-como-alcalde-y-continuara-con-su-gestion-hasta-2024\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/jaime-gonzalez-fue-reelecto-como-alcalde-y-continuara-con-su-gestion-hasta-2024\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/jaime-gonzalez-fue-reelecto-como-alcalde-y-continuara-con-su-gestion-hasta-2024\/\",\"name\":\"Jaime Gonz\u00e1lez fue reelecto como alcalde y continuar\u00e1 con su gesti\u00f3n hasta 2024\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/jaime-gonzalez-fue-reelecto-como-alcalde-y-continuara-con-su-gestion-hasta-2024\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/jaime-gonzalez-fue-reelecto-como-alcalde-y-continuara-con-su-gestion-hasta-2024\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/GONALEZ.png\",\"datePublished\":\"2021-05-18T17:11:34+00:00\",\"dateModified\":\"2021-05-18T17:11:34+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/jaime-gonzalez-fue-reelecto-como-alcalde-y-continuara-con-su-gestion-hasta-2024\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/jaime-gonzalez-fue-reelecto-como-alcalde-y-continuara-con-su-gestion-hasta-2024\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/jaime-gonzalez-fue-reelecto-como-alcalde-y-continuara-con-su-gestion-hasta-2024\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/GONALEZ.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/GONALEZ.png\",\"width\":1051,\"height\":719,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/jaime-gonzalez-fue-reelecto-como-alcalde-y-continuara-con-su-gestion-hasta-2024\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Jaime Gonz\u00e1lez fue reelecto como alcalde y continuar\u00e1 con su gesti\u00f3n hasta 2024\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Jaime Gonz\u00e1lez fue reelecto como alcalde y continuar\u00e1 con su gesti\u00f3n hasta 2024","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/jaime-gonzalez-fue-reelecto-como-alcalde-y-continuara-con-su-gestion-hasta-2024\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Jaime Gonz\u00e1lez fue reelecto como alcalde y continuar\u00e1 con su gesti\u00f3n hasta 2024","og_description":"En una re\u00f1ida jornada de elecciones Jaime Gonz\u00e1lez Ram\u00edrez es reelecto como Alcalde en San Vicente de Tagua Tagua, el resultado se mantuvo incierto hasta el final, pero al conocerse&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/jaime-gonzalez-fue-reelecto-como-alcalde-y-continuara-con-su-gestion-hasta-2024\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-05-18T17:11:34+00:00","og_image":[{"width":1051,"height":719,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/GONALEZ.png","type":"image\/png"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/jaime-gonzalez-fue-reelecto-como-alcalde-y-continuara-con-su-gestion-hasta-2024\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/jaime-gonzalez-fue-reelecto-como-alcalde-y-continuara-con-su-gestion-hasta-2024\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Jaime Gonz\u00e1lez fue reelecto como alcalde y continuar\u00e1 con su gesti\u00f3n hasta 2024","datePublished":"2021-05-18T17:11:34+00:00","dateModified":"2021-05-18T17:11:34+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/jaime-gonzalez-fue-reelecto-como-alcalde-y-continuara-con-su-gestion-hasta-2024\/"},"wordCount":210,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/jaime-gonzalez-fue-reelecto-como-alcalde-y-continuara-con-su-gestion-hasta-2024\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/GONALEZ.png","keywords":["Elecciones 2021","Jaime Gonz\u00e1lez Ram\u00edrez","San Vicente TT"],"articleSection":["Comunal"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/jaime-gonzalez-fue-reelecto-como-alcalde-y-continuara-con-su-gestion-hasta-2024\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/jaime-gonzalez-fue-reelecto-como-alcalde-y-continuara-con-su-gestion-hasta-2024\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/jaime-gonzalez-fue-reelecto-como-alcalde-y-continuara-con-su-gestion-hasta-2024\/","name":"Jaime Gonz\u00e1lez fue reelecto como alcalde y continuar\u00e1 con su gesti\u00f3n hasta 2024","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/jaime-gonzalez-fue-reelecto-como-alcalde-y-continuara-con-su-gestion-hasta-2024\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/jaime-gonzalez-fue-reelecto-como-alcalde-y-continuara-con-su-gestion-hasta-2024\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/GONALEZ.png","datePublished":"2021-05-18T17:11:34+00:00","dateModified":"2021-05-18T17:11:34+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/jaime-gonzalez-fue-reelecto-como-alcalde-y-continuara-con-su-gestion-hasta-2024\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/jaime-gonzalez-fue-reelecto-como-alcalde-y-continuara-con-su-gestion-hasta-2024\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/jaime-gonzalez-fue-reelecto-como-alcalde-y-continuara-con-su-gestion-hasta-2024\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/GONALEZ.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/GONALEZ.png","width":1051,"height":719,"caption":"San Vicente Comunica"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/jaime-gonzalez-fue-reelecto-como-alcalde-y-continuara-con-su-gestion-hasta-2024\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Jaime Gonz\u00e1lez fue reelecto como alcalde y continuar\u00e1 con su gesti\u00f3n hasta 2024"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1853","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1853"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1853\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1856,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1853\/revisions\/1856"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1854"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1853"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1853"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1853"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}