{"id":1858,"date":"2021-05-20T00:29:43","date_gmt":"2021-05-20T03:29:43","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1858"},"modified":"2021-05-20T00:29:43","modified_gmt":"2021-05-20T03:29:43","slug":"justicia-decreta-seis-anos-de-carcel-para-sujeto-por-abusar-sexualmente-de-una-menor-de-edad-en-graneros","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/justicia-decreta-seis-anos-de-carcel-para-sujeto-por-abusar-sexualmente-de-una-menor-de-edad-en-graneros\/","title":{"rendered":"Justicia decreta seis a\u00f1os de c\u00e1rcel para sujeto por abusar sexualmente de una menor de edad en Graneros"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">El Tribunal Oral en lo Penal (TOP) de Rancagua, dict\u00f3 la pena de\u00a0seis a\u00f1os de c\u00e1rcel\u00a0para Guillermo C\u00e1ceres, en calidad de autor\u00a0reiterado del delito de abuso sexual en contra de una menor de 14 a\u00f1os. Los hechos ocurrieron entre 2016 y 2018, en la comuna de Graneros, al interior de una vivienda de la ciudad.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De acuerdo al fallo, el organismo dio por acreditado, m\u00e1s all\u00e1 de toda duda razonable, que C\u00e1ceres,\u00a0pareja de la abuela materna de la v\u00edctima, cometi\u00f3 en tres ocasiones\u00a0el delito de abuso sexual en contra de la menor.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, el tribunal impuso a C\u00e1ceres las accesorias especiales de\u00a0interdicci\u00f3n del derecho de ejercer la guarda\u00a0y ser o\u00eddo como pariente en los casos que la ley designa; la sujeci\u00f3n a la\u00a0vigilancia\u00a0de la autoridad durante los\u00a010 a\u00f1os siguientes\u00a0al cumplimiento de la pena principal.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Adem\u00e1s, de la inhabilitaci\u00f3n absoluta temporal por\u00a06 a\u00f1os para cargos, empleos, oficios o profesiones ejercidos en \u00e1mbitos educacionales o que involucren una relaci\u00f3n directa\u00a0y habitual con personas menores de edad y la medida de protecci\u00f3n de prohibici\u00f3n de aproximarse a la v\u00edctima durante el mismo tiempo de la condena privativa de libertad.<\/p>\n<p style=\"text-align: right;\"><strong>Fuente: Cooperativa.\u00a0<\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El Tribunal Oral en lo Penal (TOP) de Rancagua, dict\u00f3 la pena de\u00a0seis a\u00f1os de c\u00e1rcel\u00a0para Guillermo C\u00e1ceres, en calidad de autor\u00a0reiterado del delito de abuso sexual en contra de&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1859,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[297,316,298],"tags":[495,517,537],"class_list":["post-1858","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-noticias","category-policial","category-regional","tag-graneros","tag-menor-de-edad","tag-violacion"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Justicia decreta seis a\u00f1os de c\u00e1rcel para sujeto por abusar sexualmente de una menor de edad en Graneros<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/justicia-decreta-seis-anos-de-carcel-para-sujeto-por-abusar-sexualmente-de-una-menor-de-edad-en-graneros\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Justicia decreta seis a\u00f1os de c\u00e1rcel para sujeto por abusar sexualmente de una menor de edad en Graneros\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El Tribunal Oral en lo Penal (TOP) de Rancagua, dict\u00f3 la pena de\u00a0seis a\u00f1os de c\u00e1rcel\u00a0para Guillermo C\u00e1ceres, en calidad de autor\u00a0reiterado del delito de abuso sexual en contra de&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/justicia-decreta-seis-anos-de-carcel-para-sujeto-por-abusar-sexualmente-de-una-menor-de-edad-en-graneros\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-05-20T03:29:43+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/foto_0000000920210519172659.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1130\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"636\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/justicia-decreta-seis-anos-de-carcel-para-sujeto-por-abusar-sexualmente-de-una-menor-de-edad-en-graneros\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/justicia-decreta-seis-anos-de-carcel-para-sujeto-por-abusar-sexualmente-de-una-menor-de-edad-en-graneros\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Justicia decreta seis a\u00f1os de c\u00e1rcel para sujeto por abusar sexualmente de una menor de edad en Graneros\",\"datePublished\":\"2021-05-20T03:29:43+00:00\",\"dateModified\":\"2021-05-20T03:29:43+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/justicia-decreta-seis-anos-de-carcel-para-sujeto-por-abusar-sexualmente-de-una-menor-de-edad-en-graneros\/\"},\"wordCount\":235,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/justicia-decreta-seis-anos-de-carcel-para-sujeto-por-abusar-sexualmente-de-una-menor-de-edad-en-graneros\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/foto_0000000920210519172659.jpg\",\"keywords\":[\"Graneros\",\"Menor de edad\",\"Violacion\"],\"articleSection\":[\"Noticias\",\"Policial\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/justicia-decreta-seis-anos-de-carcel-para-sujeto-por-abusar-sexualmente-de-una-menor-de-edad-en-graneros\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/justicia-decreta-seis-anos-de-carcel-para-sujeto-por-abusar-sexualmente-de-una-menor-de-edad-en-graneros\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/justicia-decreta-seis-anos-de-carcel-para-sujeto-por-abusar-sexualmente-de-una-menor-de-edad-en-graneros\/\",\"name\":\"Justicia decreta seis a\u00f1os de c\u00e1rcel para sujeto por abusar sexualmente de una menor de edad en Graneros\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/justicia-decreta-seis-anos-de-carcel-para-sujeto-por-abusar-sexualmente-de-una-menor-de-edad-en-graneros\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/justicia-decreta-seis-anos-de-carcel-para-sujeto-por-abusar-sexualmente-de-una-menor-de-edad-en-graneros\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/foto_0000000920210519172659.jpg\",\"datePublished\":\"2021-05-20T03:29:43+00:00\",\"dateModified\":\"2021-05-20T03:29:43+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/justicia-decreta-seis-anos-de-carcel-para-sujeto-por-abusar-sexualmente-de-una-menor-de-edad-en-graneros\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/justicia-decreta-seis-anos-de-carcel-para-sujeto-por-abusar-sexualmente-de-una-menor-de-edad-en-graneros\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/justicia-decreta-seis-anos-de-carcel-para-sujeto-por-abusar-sexualmente-de-una-menor-de-edad-en-graneros\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/foto_0000000920210519172659.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/foto_0000000920210519172659.jpg\",\"width\":1130,\"height\":636,\"caption\":\"Referecial\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/justicia-decreta-seis-anos-de-carcel-para-sujeto-por-abusar-sexualmente-de-una-menor-de-edad-en-graneros\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Justicia decreta seis a\u00f1os de c\u00e1rcel para sujeto por abusar sexualmente de una menor de edad en Graneros\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Justicia decreta seis a\u00f1os de c\u00e1rcel para sujeto por abusar sexualmente de una menor de edad en Graneros","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/justicia-decreta-seis-anos-de-carcel-para-sujeto-por-abusar-sexualmente-de-una-menor-de-edad-en-graneros\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Justicia decreta seis a\u00f1os de c\u00e1rcel para sujeto por abusar sexualmente de una menor de edad en Graneros","og_description":"El Tribunal Oral en lo Penal (TOP) de Rancagua, dict\u00f3 la pena de\u00a0seis a\u00f1os de c\u00e1rcel\u00a0para Guillermo C\u00e1ceres, en calidad de autor\u00a0reiterado del delito de abuso sexual en contra de&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/justicia-decreta-seis-anos-de-carcel-para-sujeto-por-abusar-sexualmente-de-una-menor-de-edad-en-graneros\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-05-20T03:29:43+00:00","og_image":[{"width":1130,"height":636,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/foto_0000000920210519172659.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/justicia-decreta-seis-anos-de-carcel-para-sujeto-por-abusar-sexualmente-de-una-menor-de-edad-en-graneros\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/justicia-decreta-seis-anos-de-carcel-para-sujeto-por-abusar-sexualmente-de-una-menor-de-edad-en-graneros\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Justicia decreta seis a\u00f1os de c\u00e1rcel para sujeto por abusar sexualmente de una menor de edad en Graneros","datePublished":"2021-05-20T03:29:43+00:00","dateModified":"2021-05-20T03:29:43+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/justicia-decreta-seis-anos-de-carcel-para-sujeto-por-abusar-sexualmente-de-una-menor-de-edad-en-graneros\/"},"wordCount":235,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/justicia-decreta-seis-anos-de-carcel-para-sujeto-por-abusar-sexualmente-de-una-menor-de-edad-en-graneros\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/foto_0000000920210519172659.jpg","keywords":["Graneros","Menor de edad","Violacion"],"articleSection":["Noticias","Policial","Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/justicia-decreta-seis-anos-de-carcel-para-sujeto-por-abusar-sexualmente-de-una-menor-de-edad-en-graneros\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/justicia-decreta-seis-anos-de-carcel-para-sujeto-por-abusar-sexualmente-de-una-menor-de-edad-en-graneros\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/justicia-decreta-seis-anos-de-carcel-para-sujeto-por-abusar-sexualmente-de-una-menor-de-edad-en-graneros\/","name":"Justicia decreta seis a\u00f1os de c\u00e1rcel para sujeto por abusar sexualmente de una menor de edad en Graneros","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/justicia-decreta-seis-anos-de-carcel-para-sujeto-por-abusar-sexualmente-de-una-menor-de-edad-en-graneros\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/justicia-decreta-seis-anos-de-carcel-para-sujeto-por-abusar-sexualmente-de-una-menor-de-edad-en-graneros\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/foto_0000000920210519172659.jpg","datePublished":"2021-05-20T03:29:43+00:00","dateModified":"2021-05-20T03:29:43+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/justicia-decreta-seis-anos-de-carcel-para-sujeto-por-abusar-sexualmente-de-una-menor-de-edad-en-graneros\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/justicia-decreta-seis-anos-de-carcel-para-sujeto-por-abusar-sexualmente-de-una-menor-de-edad-en-graneros\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/justicia-decreta-seis-anos-de-carcel-para-sujeto-por-abusar-sexualmente-de-una-menor-de-edad-en-graneros\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/foto_0000000920210519172659.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/foto_0000000920210519172659.jpg","width":1130,"height":636,"caption":"Referecial"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/justicia-decreta-seis-anos-de-carcel-para-sujeto-por-abusar-sexualmente-de-una-menor-de-edad-en-graneros\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Justicia decreta seis a\u00f1os de c\u00e1rcel para sujeto por abusar sexualmente de una menor de edad en Graneros"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1858","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1858"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1858\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1860,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1858\/revisions\/1860"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1859"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1858"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1858"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1858"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}