{"id":1866,"date":"2021-05-23T23:55:55","date_gmt":"2021-05-24T02:55:55","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1866"},"modified":"2021-05-23T23:55:55","modified_gmt":"2021-05-24T02:55:55","slug":"colegio-medico-rechazo-pase-de-movilidad-y-llamo-al-gobierno-a-reconsiderar-su-implementacion-debido-a-que-es-contradictorio","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/colegio-medico-rechazo-pase-de-movilidad-y-llamo-al-gobierno-a-reconsiderar-su-implementacion-debido-a-que-es-contradictorio\/","title":{"rendered":"Colegio M\u00e9dico rechaz\u00f3 \u00abpase de movilidad\u00bb y llam\u00f3 al Gobierno a reconsiderar su implementaci\u00f3n debido a que es \u00abcontradictorio\u00bb"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Tras el anuncio que emiti\u00f3 el presidente Sebastian Pi\u00f1era acerca del \u00abpase de movilidad\u00bb, medida que se conocer\u00e1 en detalle durante esta semana,\u00a0el Colegio M\u00e9dico expres\u00f3 su rechazo hacia este documento por ser contradictorio.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A trav\u00e9s de Twitter, desde el gremio se\u00f1alaron que \u201cjunto a los expertos que asesoran al Colmed Chile no respaldamos la medida de \u2018carnet de movilidad\u2019\u00a0considerando el elevado n\u00famero de casos activos y que entrega un mensaje contradictorio a la ciudadan\u00eda. Llamamos al Gobierno a reconsiderar su implementaci\u00f3n\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Citando esta misma publicaci\u00f3n, la presidenta del Colegio M\u00e9dico, la doctora\u00a0Izkia Siches, se\u00f1al\u00f3 que \u201cno nos parece prudente\u201c. La titular del Colmed en Santiago, la doctora\u00a0Francisca Crispi, remarc\u00f3 que \u201ccon contagios en alza y la alt\u00edsima ocupaci\u00f3n de camas cr\u00edticas,\u00a0no nos parecen prudentes medidas que aumenten la movilidad\u201c.<\/p>\n<p>Los expertos\u00a0 aseguran que se tratar\u00e1 del \u201cnuevo permiso de vacaciones\u201d, en alusi\u00f3n al permiso que a la larga aument\u00f3 los casos de covid-19 entre marzo y abril.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Tras el anuncio que emiti\u00f3 el presidente Sebastian Pi\u00f1era acerca del \u00abpase de movilidad\u00bb, medida que se conocer\u00e1 en detalle durante esta semana,\u00a0el Colegio M\u00e9dico expres\u00f3 su rechazo hacia este&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1869,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[299,297],"tags":[448,632,631],"class_list":["post-1866","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-nacional","category-noticias","tag-colegio-medico","tag-colmed","tag-pase-de-movilidad"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Colegio M\u00e9dico rechaz\u00f3 &quot;pase de movilidad&quot; y llam\u00f3 al Gobierno a reconsiderar su implementaci\u00f3n debido a que es &quot;contradictorio&quot;<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/colegio-medico-rechazo-pase-de-movilidad-y-llamo-al-gobierno-a-reconsiderar-su-implementacion-debido-a-que-es-contradictorio\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Colegio M\u00e9dico rechaz\u00f3 &quot;pase de movilidad&quot; y llam\u00f3 al Gobierno a reconsiderar su implementaci\u00f3n debido a que es &quot;contradictorio&quot;\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Tras el anuncio que emiti\u00f3 el presidente Sebastian Pi\u00f1era acerca del \u00abpase de movilidad\u00bb, medida que se conocer\u00e1 en detalle durante esta semana,\u00a0el Colegio M\u00e9dico expres\u00f3 su rechazo hacia este&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/colegio-medico-rechazo-pase-de-movilidad-y-llamo-al-gobierno-a-reconsiderar-su-implementacion-debido-a-que-es-contradictorio\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-05-24T02:55:55+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/Vacunacion-e1605668860989.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"576\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/colegio-medico-rechazo-pase-de-movilidad-y-llamo-al-gobierno-a-reconsiderar-su-implementacion-debido-a-que-es-contradictorio\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/colegio-medico-rechazo-pase-de-movilidad-y-llamo-al-gobierno-a-reconsiderar-su-implementacion-debido-a-que-es-contradictorio\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Colegio M\u00e9dico rechaz\u00f3 \u00abpase de movilidad\u00bb y llam\u00f3 al Gobierno a reconsiderar su implementaci\u00f3n debido a que es \u00abcontradictorio\u00bb\",\"datePublished\":\"2021-05-24T02:55:55+00:00\",\"dateModified\":\"2021-05-24T02:55:55+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/colegio-medico-rechazo-pase-de-movilidad-y-llamo-al-gobierno-a-reconsiderar-su-implementacion-debido-a-que-es-contradictorio\/\"},\"wordCount\":198,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/colegio-medico-rechazo-pase-de-movilidad-y-llamo-al-gobierno-a-reconsiderar-su-implementacion-debido-a-que-es-contradictorio\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/Vacunacion-e1605668860989.jpg\",\"keywords\":[\"Colegio Medico\",\"Colmed\",\"Pase de Movilidad\"],\"articleSection\":[\"Nacional\",\"Noticias\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/colegio-medico-rechazo-pase-de-movilidad-y-llamo-al-gobierno-a-reconsiderar-su-implementacion-debido-a-que-es-contradictorio\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/colegio-medico-rechazo-pase-de-movilidad-y-llamo-al-gobierno-a-reconsiderar-su-implementacion-debido-a-que-es-contradictorio\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/colegio-medico-rechazo-pase-de-movilidad-y-llamo-al-gobierno-a-reconsiderar-su-implementacion-debido-a-que-es-contradictorio\/\",\"name\":\"Colegio M\u00e9dico rechaz\u00f3 \\\"pase de movilidad\\\" y llam\u00f3 al Gobierno a reconsiderar su implementaci\u00f3n debido a que es \\\"contradictorio\\\"\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/colegio-medico-rechazo-pase-de-movilidad-y-llamo-al-gobierno-a-reconsiderar-su-implementacion-debido-a-que-es-contradictorio\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/colegio-medico-rechazo-pase-de-movilidad-y-llamo-al-gobierno-a-reconsiderar-su-implementacion-debido-a-que-es-contradictorio\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/Vacunacion-e1605668860989.jpg\",\"datePublished\":\"2021-05-24T02:55:55+00:00\",\"dateModified\":\"2021-05-24T02:55:55+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/colegio-medico-rechazo-pase-de-movilidad-y-llamo-al-gobierno-a-reconsiderar-su-implementacion-debido-a-que-es-contradictorio\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/colegio-medico-rechazo-pase-de-movilidad-y-llamo-al-gobierno-a-reconsiderar-su-implementacion-debido-a-que-es-contradictorio\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/colegio-medico-rechazo-pase-de-movilidad-y-llamo-al-gobierno-a-reconsiderar-su-implementacion-debido-a-que-es-contradictorio\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/Vacunacion-e1605668860989.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/Vacunacion-e1605668860989.jpg\",\"width\":1024,\"height\":576},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/colegio-medico-rechazo-pase-de-movilidad-y-llamo-al-gobierno-a-reconsiderar-su-implementacion-debido-a-que-es-contradictorio\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Colegio M\u00e9dico rechaz\u00f3 &#8220;pase de movilidad&#8221; y llam\u00f3 al Gobierno a reconsiderar su implementaci\u00f3n debido a que es &#8220;contradictorio&#8221;\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Colegio M\u00e9dico rechaz\u00f3 \"pase de movilidad\" y llam\u00f3 al Gobierno a reconsiderar su implementaci\u00f3n debido a que es \"contradictorio\"","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/colegio-medico-rechazo-pase-de-movilidad-y-llamo-al-gobierno-a-reconsiderar-su-implementacion-debido-a-que-es-contradictorio\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Colegio M\u00e9dico rechaz\u00f3 \"pase de movilidad\" y llam\u00f3 al Gobierno a reconsiderar su implementaci\u00f3n debido a que es \"contradictorio\"","og_description":"Tras el anuncio que emiti\u00f3 el presidente Sebastian Pi\u00f1era acerca del \u00abpase de movilidad\u00bb, medida que se conocer\u00e1 en detalle durante esta semana,\u00a0el Colegio M\u00e9dico expres\u00f3 su rechazo hacia este&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/colegio-medico-rechazo-pase-de-movilidad-y-llamo-al-gobierno-a-reconsiderar-su-implementacion-debido-a-que-es-contradictorio\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-05-24T02:55:55+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":576,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/Vacunacion-e1605668860989.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/colegio-medico-rechazo-pase-de-movilidad-y-llamo-al-gobierno-a-reconsiderar-su-implementacion-debido-a-que-es-contradictorio\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/colegio-medico-rechazo-pase-de-movilidad-y-llamo-al-gobierno-a-reconsiderar-su-implementacion-debido-a-que-es-contradictorio\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Colegio M\u00e9dico rechaz\u00f3 \u00abpase de movilidad\u00bb y llam\u00f3 al Gobierno a reconsiderar su implementaci\u00f3n debido a que es \u00abcontradictorio\u00bb","datePublished":"2021-05-24T02:55:55+00:00","dateModified":"2021-05-24T02:55:55+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/colegio-medico-rechazo-pase-de-movilidad-y-llamo-al-gobierno-a-reconsiderar-su-implementacion-debido-a-que-es-contradictorio\/"},"wordCount":198,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/colegio-medico-rechazo-pase-de-movilidad-y-llamo-al-gobierno-a-reconsiderar-su-implementacion-debido-a-que-es-contradictorio\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/Vacunacion-e1605668860989.jpg","keywords":["Colegio Medico","Colmed","Pase de Movilidad"],"articleSection":["Nacional","Noticias"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/colegio-medico-rechazo-pase-de-movilidad-y-llamo-al-gobierno-a-reconsiderar-su-implementacion-debido-a-que-es-contradictorio\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/colegio-medico-rechazo-pase-de-movilidad-y-llamo-al-gobierno-a-reconsiderar-su-implementacion-debido-a-que-es-contradictorio\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/colegio-medico-rechazo-pase-de-movilidad-y-llamo-al-gobierno-a-reconsiderar-su-implementacion-debido-a-que-es-contradictorio\/","name":"Colegio M\u00e9dico rechaz\u00f3 \"pase de movilidad\" y llam\u00f3 al Gobierno a reconsiderar su implementaci\u00f3n debido a que es \"contradictorio\"","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/colegio-medico-rechazo-pase-de-movilidad-y-llamo-al-gobierno-a-reconsiderar-su-implementacion-debido-a-que-es-contradictorio\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/colegio-medico-rechazo-pase-de-movilidad-y-llamo-al-gobierno-a-reconsiderar-su-implementacion-debido-a-que-es-contradictorio\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/Vacunacion-e1605668860989.jpg","datePublished":"2021-05-24T02:55:55+00:00","dateModified":"2021-05-24T02:55:55+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/colegio-medico-rechazo-pase-de-movilidad-y-llamo-al-gobierno-a-reconsiderar-su-implementacion-debido-a-que-es-contradictorio\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/colegio-medico-rechazo-pase-de-movilidad-y-llamo-al-gobierno-a-reconsiderar-su-implementacion-debido-a-que-es-contradictorio\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/colegio-medico-rechazo-pase-de-movilidad-y-llamo-al-gobierno-a-reconsiderar-su-implementacion-debido-a-que-es-contradictorio\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/Vacunacion-e1605668860989.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/Vacunacion-e1605668860989.jpg","width":1024,"height":576},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/colegio-medico-rechazo-pase-de-movilidad-y-llamo-al-gobierno-a-reconsiderar-su-implementacion-debido-a-que-es-contradictorio\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Colegio M\u00e9dico rechaz\u00f3 &#8220;pase de movilidad&#8221; y llam\u00f3 al Gobierno a reconsiderar su implementaci\u00f3n debido a que es &#8220;contradictorio&#8221;"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1866","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1866"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1866\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1868,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1866\/revisions\/1868"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1869"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1866"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1866"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1866"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}