{"id":1870,"date":"2021-05-24T00:09:58","date_gmt":"2021-05-24T03:09:58","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1870"},"modified":"2021-05-24T00:09:58","modified_gmt":"2021-05-24T03:09:58","slug":"directora-ejecutiva-de-teleton-presento-su-renuncia-tras-polemica-con-la-red","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/directora-ejecutiva-de-teleton-presento-su-renuncia-tras-polemica-con-la-red\/","title":{"rendered":"Directora ejecutiva de Telet\u00f3n present\u00f3 su renuncia tras pol\u00e9mica con la red"},"content":{"rendered":"<p style=\"font-style: inherit; font-weight: inherit; text-align: justify;\">Una gran pol\u00e9mica desat\u00f3\u00a0La Red, luego de poner en duda su participaci\u00f3n en la Telet\u00f3n 2021, a ra\u00edz de sus dudas sobre la informaci\u00f3n contable de sus \u00faltimas campa\u00f1as. Dos d\u00edas m\u00e1s tarde a esto, la directora ejecutiva de la Telet\u00f3n, Javiera de La Cerda present\u00f3 su renuncia.<\/p>\n<p style=\"font-style: inherit; font-weight: inherit; text-align: justify;\">La periodista hab\u00eda asumido en el puesto hace poco m\u00e1s de 4 meses, en reemplazo de Ximena Casarejos, quien ha sido una colaboradora hist\u00f3rica de la instituci\u00f3n por casi 43 a\u00f1os y actualmente se desempe\u00f1a como vicepresidenta del directorio.<\/p>\n<p style=\"font-style: inherit; font-weight: inherit; text-align: justify;\">Desde la Telet\u00f3n agradecieron la labor de La Cerda y a la vez confirmaron el nombre de su reemplazante, se trata de\u00a0Benjam\u00edn D\u00edaz, actual director de Marketing, quien asumir\u00e1 de forma interina.\u201c(Benjam\u00edn D\u00edaz) liderar\u00e1 la coordinaci\u00f3n de la fundaci\u00f3n rumbo al hito de fin de a\u00f1o y las acciones del d\u00eda a d\u00eda, vincul\u00e1ndose en todo lo necesario con las respectivas \u00e1reas de la instituci\u00f3n\u201d,\u00a0se\u00f1alaron en una circular interna, seg\u00fan consign\u00f3 Bio B\u00edo Chile. Este viernes La Red confirm\u00f3 su intenci\u00f3n de evaluar su permanencia en la transmisi\u00f3n de la gesta solidaria.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cCualquier participaci\u00f3n en futuras jornadas de este tipo, tendr\u00e1n que ver con la claridad y transparencia en los ejercicios contables que se hayan realizado (en Telet\u00f3n); especialmente en los \u00faltimos a\u00f1os\u201d, se\u00f1alaron fuentes del canal al citado medio.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Una gran pol\u00e9mica desat\u00f3\u00a0La Red, luego de poner en duda su participaci\u00f3n en la Telet\u00f3n 2021, a ra\u00edz de sus dudas sobre la informaci\u00f3n contable de sus \u00faltimas campa\u00f1as. Dos&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1871,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[299,297],"tags":[635,634,633],"class_list":["post-1870","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-nacional","category-noticias","tag-directora-ejecutiva","tag-la-red","tag-teleton"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Directora ejecutiva de Telet\u00f3n present\u00f3 su renuncia tras pol\u00e9mica con la red<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/directora-ejecutiva-de-teleton-presento-su-renuncia-tras-polemica-con-la-red\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Directora ejecutiva de Telet\u00f3n present\u00f3 su renuncia tras pol\u00e9mica con la red\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Una gran pol\u00e9mica desat\u00f3\u00a0La Red, luego de poner en duda su participaci\u00f3n en la Telet\u00f3n 2021, a ra\u00edz de sus dudas sobre la informaci\u00f3n contable de sus \u00faltimas campa\u00f1as. Dos&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/directora-ejecutiva-de-teleton-presento-su-renuncia-tras-polemica-con-la-red\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-05-24T03:09:58+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/Screenshot_4-1000x600-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1000\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/directora-ejecutiva-de-teleton-presento-su-renuncia-tras-polemica-con-la-red\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/directora-ejecutiva-de-teleton-presento-su-renuncia-tras-polemica-con-la-red\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Directora ejecutiva de Telet\u00f3n present\u00f3 su renuncia tras pol\u00e9mica con la red\",\"datePublished\":\"2021-05-24T03:09:58+00:00\",\"dateModified\":\"2021-05-24T03:09:58+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/directora-ejecutiva-de-teleton-presento-su-renuncia-tras-polemica-con-la-red\/\"},\"wordCount\":269,\"commentCount\":1,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/directora-ejecutiva-de-teleton-presento-su-renuncia-tras-polemica-con-la-red\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/Screenshot_4-1000x600-1.jpg\",\"keywords\":[\"Directora Ejecutiva\",\"La Red\",\"Teleton\"],\"articleSection\":[\"Nacional\",\"Noticias\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/directora-ejecutiva-de-teleton-presento-su-renuncia-tras-polemica-con-la-red\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/directora-ejecutiva-de-teleton-presento-su-renuncia-tras-polemica-con-la-red\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/directora-ejecutiva-de-teleton-presento-su-renuncia-tras-polemica-con-la-red\/\",\"name\":\"Directora ejecutiva de Telet\u00f3n present\u00f3 su renuncia tras pol\u00e9mica con la red\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/directora-ejecutiva-de-teleton-presento-su-renuncia-tras-polemica-con-la-red\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/directora-ejecutiva-de-teleton-presento-su-renuncia-tras-polemica-con-la-red\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/Screenshot_4-1000x600-1.jpg\",\"datePublished\":\"2021-05-24T03:09:58+00:00\",\"dateModified\":\"2021-05-24T03:09:58+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/directora-ejecutiva-de-teleton-presento-su-renuncia-tras-polemica-con-la-red\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/directora-ejecutiva-de-teleton-presento-su-renuncia-tras-polemica-con-la-red\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/directora-ejecutiva-de-teleton-presento-su-renuncia-tras-polemica-con-la-red\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/Screenshot_4-1000x600-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/Screenshot_4-1000x600-1.jpg\",\"width\":1000,\"height\":600},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/directora-ejecutiva-de-teleton-presento-su-renuncia-tras-polemica-con-la-red\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Directora ejecutiva de Telet\u00f3n present\u00f3 su renuncia tras pol\u00e9mica con la red\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Directora ejecutiva de Telet\u00f3n present\u00f3 su renuncia tras pol\u00e9mica con la red","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/directora-ejecutiva-de-teleton-presento-su-renuncia-tras-polemica-con-la-red\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Directora ejecutiva de Telet\u00f3n present\u00f3 su renuncia tras pol\u00e9mica con la red","og_description":"Una gran pol\u00e9mica desat\u00f3\u00a0La Red, luego de poner en duda su participaci\u00f3n en la Telet\u00f3n 2021, a ra\u00edz de sus dudas sobre la informaci\u00f3n contable de sus \u00faltimas campa\u00f1as. Dos&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/directora-ejecutiva-de-teleton-presento-su-renuncia-tras-polemica-con-la-red\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-05-24T03:09:58+00:00","og_image":[{"width":1000,"height":600,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/Screenshot_4-1000x600-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/directora-ejecutiva-de-teleton-presento-su-renuncia-tras-polemica-con-la-red\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/directora-ejecutiva-de-teleton-presento-su-renuncia-tras-polemica-con-la-red\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Directora ejecutiva de Telet\u00f3n present\u00f3 su renuncia tras pol\u00e9mica con la red","datePublished":"2021-05-24T03:09:58+00:00","dateModified":"2021-05-24T03:09:58+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/directora-ejecutiva-de-teleton-presento-su-renuncia-tras-polemica-con-la-red\/"},"wordCount":269,"commentCount":1,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/directora-ejecutiva-de-teleton-presento-su-renuncia-tras-polemica-con-la-red\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/Screenshot_4-1000x600-1.jpg","keywords":["Directora Ejecutiva","La Red","Teleton"],"articleSection":["Nacional","Noticias"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/directora-ejecutiva-de-teleton-presento-su-renuncia-tras-polemica-con-la-red\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/directora-ejecutiva-de-teleton-presento-su-renuncia-tras-polemica-con-la-red\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/directora-ejecutiva-de-teleton-presento-su-renuncia-tras-polemica-con-la-red\/","name":"Directora ejecutiva de Telet\u00f3n present\u00f3 su renuncia tras pol\u00e9mica con la red","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/directora-ejecutiva-de-teleton-presento-su-renuncia-tras-polemica-con-la-red\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/directora-ejecutiva-de-teleton-presento-su-renuncia-tras-polemica-con-la-red\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/Screenshot_4-1000x600-1.jpg","datePublished":"2021-05-24T03:09:58+00:00","dateModified":"2021-05-24T03:09:58+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/directora-ejecutiva-de-teleton-presento-su-renuncia-tras-polemica-con-la-red\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/directora-ejecutiva-de-teleton-presento-su-renuncia-tras-polemica-con-la-red\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/directora-ejecutiva-de-teleton-presento-su-renuncia-tras-polemica-con-la-red\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/Screenshot_4-1000x600-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/Screenshot_4-1000x600-1.jpg","width":1000,"height":600},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/directora-ejecutiva-de-teleton-presento-su-renuncia-tras-polemica-con-la-red\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Directora ejecutiva de Telet\u00f3n present\u00f3 su renuncia tras pol\u00e9mica con la red"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1870","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1870"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1870\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1872,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1870\/revisions\/1872"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1871"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1870"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1870"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1870"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}