{"id":1877,"date":"2021-05-25T12:02:01","date_gmt":"2021-05-25T15:02:01","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1877"},"modified":"2021-05-25T12:02:01","modified_gmt":"2021-05-25T15:02:01","slug":"madre-encubria-a-su-hijo-en-caso-de-parricidio-ocurrido-en-santa-cruz","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/madre-encubria-a-su-hijo-en-caso-de-parricidio-ocurrido-en-santa-cruz\/","title":{"rendered":"Madre encubr\u00eda a su hijo en caso de parricidio ocurrido en Santa Cruz"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">El jueves pasado, a solicitud del fiscal de turno, detectives de la Brigada de Homicidios (BH) Rancagua, se trasladaron hasta el Hospital de Santa Cruz, teniendo como prop\u00f3sito investigar las circunstancias en las cuales hab\u00eda ingresado a aquel recinto asistencial un hombre de 26 a\u00f1os, quien presentaba m\u00faltiples heridas cortantes en su cuerpo, las cuales lo manten\u00edan en riesgo vital.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De acuerdo a los antecedentes recabados por la BH Rancagua, la v\u00edctima presentaba seis lesiones de tipo cortante en su espalda, abdomen y t\u00f3rax, las que por su gravedad determinaron que el personal m\u00e9dico decidiera intervenirlo quir\u00fargicamente y traslado hasta el Hospital Regional Rancagua para salvarle la vida.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La informaci\u00f3n inicial se\u00f1alaba que la v\u00edctima habr\u00eda sostenido una discusi\u00f3n con su pareja,\u00a0 la cual habr\u00eda iniciado en el interior de la vivienda que compart\u00edan y habr\u00eda finalizado en el exterior de la propiedad, cuando la mujer lo habr\u00eda agredido con un arma cortante, motivo por el cual habr\u00eda sido detenida por personal de Carabineros.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Sin embargo, tras las m\u00faltiples diligencias llevadas a cabo por la Brigada de Homicidios Rancagua, en conjunto con peritos del Laboratorio de Criminal\u00edstica Regional y detectives especialistas en recolecci\u00f3n de evidencias, se estableci\u00f3 que la mujer habr\u00eda estado encubriendo a un hijo de 19 a\u00f1os, quien ser\u00eda el verdadero autor de las agresiones sufridas por la v\u00edctima.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los antecedentes recopilados por la PDI fueron entregados al fiscal de la causa, quien gestion\u00f3 ante el tribunal de garant\u00eda correspondiente, una orden de detenci\u00f3n en contra del imputado, la cual fue ejecutada por la BH Rancagua en horas de esta madrugada, lo que permiti\u00f3 poner al joven a disposici\u00f3n del Juzgado de Garant\u00eda de Santa Cruz, por el delito de homicidio frustrado.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Audio declaraciones Subprefecto Iv\u00e1n Larregla jefe de la Brigada de Homicidio de Rancagua.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El jueves pasado, a solicitud del fiscal de turno, detectives de la Brigada de Homicidios (BH) Rancagua, se trasladaron hasta el Hospital de Santa Cruz, teniendo como prop\u00f3sito investigar las&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1879,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[297,298],"tags":[627,351,527],"class_list":["post-1877","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-noticias","category-regional","tag-parricidio","tag-regional","tag-santa-cruz"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Madre encubr\u00eda a su hijo en caso de parricidio ocurrido en Santa Cruz<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/madre-encubria-a-su-hijo-en-caso-de-parricidio-ocurrido-en-santa-cruz\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Madre encubr\u00eda a su hijo en caso de parricidio ocurrido en Santa Cruz\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El jueves pasado, a solicitud del fiscal de turno, detectives de la Brigada de Homicidios (BH) Rancagua, se trasladaron hasta el Hospital de Santa Cruz, teniendo como prop\u00f3sito investigar las&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/madre-encubria-a-su-hijo-en-caso-de-parricidio-ocurrido-en-santa-cruz\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-05-25T15:02:01+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/IMG-20210524-WA0028.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"799\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"448\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/madre-encubria-a-su-hijo-en-caso-de-parricidio-ocurrido-en-santa-cruz\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/madre-encubria-a-su-hijo-en-caso-de-parricidio-ocurrido-en-santa-cruz\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Madre encubr\u00eda a su hijo en caso de parricidio ocurrido en Santa Cruz\",\"datePublished\":\"2021-05-25T15:02:01+00:00\",\"dateModified\":\"2021-05-25T15:02:01+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/madre-encubria-a-su-hijo-en-caso-de-parricidio-ocurrido-en-santa-cruz\/\"},\"wordCount\":340,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/madre-encubria-a-su-hijo-en-caso-de-parricidio-ocurrido-en-santa-cruz\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/IMG-20210524-WA0028.jpg\",\"keywords\":[\"Parricidio\",\"Regional\",\"Santa Cruz\"],\"articleSection\":[\"Noticias\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/madre-encubria-a-su-hijo-en-caso-de-parricidio-ocurrido-en-santa-cruz\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/madre-encubria-a-su-hijo-en-caso-de-parricidio-ocurrido-en-santa-cruz\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/madre-encubria-a-su-hijo-en-caso-de-parricidio-ocurrido-en-santa-cruz\/\",\"name\":\"Madre encubr\u00eda a su hijo en caso de parricidio ocurrido en Santa Cruz\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/madre-encubria-a-su-hijo-en-caso-de-parricidio-ocurrido-en-santa-cruz\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/madre-encubria-a-su-hijo-en-caso-de-parricidio-ocurrido-en-santa-cruz\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/IMG-20210524-WA0028.jpg\",\"datePublished\":\"2021-05-25T15:02:01+00:00\",\"dateModified\":\"2021-05-25T15:02:01+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/madre-encubria-a-su-hijo-en-caso-de-parricidio-ocurrido-en-santa-cruz\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/madre-encubria-a-su-hijo-en-caso-de-parricidio-ocurrido-en-santa-cruz\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/madre-encubria-a-su-hijo-en-caso-de-parricidio-ocurrido-en-santa-cruz\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/IMG-20210524-WA0028.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/IMG-20210524-WA0028.jpg\",\"width\":799,\"height\":448,\"caption\":\"Polic\u00eda de Investigaciones\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/madre-encubria-a-su-hijo-en-caso-de-parricidio-ocurrido-en-santa-cruz\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Madre encubr\u00eda a su hijo en caso de parricidio ocurrido en Santa Cruz\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Madre encubr\u00eda a su hijo en caso de parricidio ocurrido en Santa Cruz","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/madre-encubria-a-su-hijo-en-caso-de-parricidio-ocurrido-en-santa-cruz\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Madre encubr\u00eda a su hijo en caso de parricidio ocurrido en Santa Cruz","og_description":"El jueves pasado, a solicitud del fiscal de turno, detectives de la Brigada de Homicidios (BH) Rancagua, se trasladaron hasta el Hospital de Santa Cruz, teniendo como prop\u00f3sito investigar las&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/madre-encubria-a-su-hijo-en-caso-de-parricidio-ocurrido-en-santa-cruz\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-05-25T15:02:01+00:00","og_image":[{"width":799,"height":448,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/IMG-20210524-WA0028.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/madre-encubria-a-su-hijo-en-caso-de-parricidio-ocurrido-en-santa-cruz\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/madre-encubria-a-su-hijo-en-caso-de-parricidio-ocurrido-en-santa-cruz\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Madre encubr\u00eda a su hijo en caso de parricidio ocurrido en Santa Cruz","datePublished":"2021-05-25T15:02:01+00:00","dateModified":"2021-05-25T15:02:01+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/madre-encubria-a-su-hijo-en-caso-de-parricidio-ocurrido-en-santa-cruz\/"},"wordCount":340,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/madre-encubria-a-su-hijo-en-caso-de-parricidio-ocurrido-en-santa-cruz\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/IMG-20210524-WA0028.jpg","keywords":["Parricidio","Regional","Santa Cruz"],"articleSection":["Noticias","Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/madre-encubria-a-su-hijo-en-caso-de-parricidio-ocurrido-en-santa-cruz\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/madre-encubria-a-su-hijo-en-caso-de-parricidio-ocurrido-en-santa-cruz\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/madre-encubria-a-su-hijo-en-caso-de-parricidio-ocurrido-en-santa-cruz\/","name":"Madre encubr\u00eda a su hijo en caso de parricidio ocurrido en Santa Cruz","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/madre-encubria-a-su-hijo-en-caso-de-parricidio-ocurrido-en-santa-cruz\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/madre-encubria-a-su-hijo-en-caso-de-parricidio-ocurrido-en-santa-cruz\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/IMG-20210524-WA0028.jpg","datePublished":"2021-05-25T15:02:01+00:00","dateModified":"2021-05-25T15:02:01+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/madre-encubria-a-su-hijo-en-caso-de-parricidio-ocurrido-en-santa-cruz\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/madre-encubria-a-su-hijo-en-caso-de-parricidio-ocurrido-en-santa-cruz\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/madre-encubria-a-su-hijo-en-caso-de-parricidio-ocurrido-en-santa-cruz\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/IMG-20210524-WA0028.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/IMG-20210524-WA0028.jpg","width":799,"height":448,"caption":"Polic\u00eda de Investigaciones"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/madre-encubria-a-su-hijo-en-caso-de-parricidio-ocurrido-en-santa-cruz\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Madre encubr\u00eda a su hijo en caso de parricidio ocurrido en Santa Cruz"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1877","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1877"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1877\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1878,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1877\/revisions\/1878"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1879"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1877"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1877"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1877"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}