{"id":1880,"date":"2021-05-26T01:09:34","date_gmt":"2021-05-26T04:09:34","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1880"},"modified":"2021-05-26T01:09:34","modified_gmt":"2021-05-26T04:09:34","slug":"prision-preventiva-para-nueve-militares-por-presuntas-torturas-a-jovenes-en-collipulli","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/prision-preventiva-para-nueve-militares-por-presuntas-torturas-a-jovenes-en-collipulli\/","title":{"rendered":"Prisi\u00f3n preventiva para nueve militares por presuntas torturas a j\u00f3venes en Collipulli"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">El Juzgado de Garant\u00eda de Collipulli decret\u00f3 este martes la medida cautelar de prisi\u00f3n preventiva para nueve militares, incluyendo un oficial, por supuestas torturas cometidas en contra de cinco j\u00f3venes el 14 de octubre de 2020.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Seg\u00fan la querella del Instituto Nacional de Derechos Humanos (INDH), tres hombres y dos mujeres fueron interceptados por una patrulla militar que circulaba en un cami\u00f3n por el sector de Los Pinos en medio del toque de queda nocturno que rige por la pandemia del Covid-19.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De acuerdo con los antecedentes recopilados, los j\u00f3venes fueron amarrados de manos, golpeados, rociados con un l\u00edquido acelerante, presumiblemente bencina, e, incluso, fueron v\u00edctimas de un simulacro de fusilamiento. La querella tambi\u00e9n establece que uno de los j\u00f3venes fue insultado con palabras racistas por tener apellido mapuche.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00abFue calificada finalmente la formalizaci\u00f3n como actos de torturas. Son hechos grav\u00edsimos respecto de los cuales el INDH present\u00f3 una querella criminal, con presunciones m\u00e1s que fundadas de participaci\u00f3n de estos nueve militares en los hechos relatados, que son extremadamente graves\u00bb, dijo el director regional del instituto, Federico Aguirre.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En atenci\u00f3n a la naturaleza del delito imputado, el tribunal determin\u00f3 la prisi\u00f3n preventiva de los acusados tras estimar que su libertad constituye un peligro para la seguridad de la sociedad.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El Juzgado de Garant\u00eda de Collipulli decret\u00f3 este martes la medida cautelar de prisi\u00f3n preventiva para nueve militares, incluyendo un oficial, por supuestas torturas cometidas en contra de cinco j\u00f3venes&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1881,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[299,297],"tags":[637,638,452],"class_list":["post-1880","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-nacional","category-noticias","tag-collipulli","tag-militares-detenidos","tag-prision-preventiva"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Prisi\u00f3n preventiva para nueve militares por presuntas torturas a j\u00f3venes en Collipulli<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/prision-preventiva-para-nueve-militares-por-presuntas-torturas-a-jovenes-en-collipulli\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Prisi\u00f3n preventiva para nueve militares por presuntas torturas a j\u00f3venes en Collipulli\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El Juzgado de Garant\u00eda de Collipulli decret\u00f3 este martes la medida cautelar de prisi\u00f3n preventiva para nueve militares, incluyendo un oficial, por supuestas torturas cometidas en contra de cinco j\u00f3venes&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/prision-preventiva-para-nueve-militares-por-presuntas-torturas-a-jovenes-en-collipulli\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-05-26T04:09:34+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/foto_0000000120210525222240.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1130\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"636\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/prision-preventiva-para-nueve-militares-por-presuntas-torturas-a-jovenes-en-collipulli\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/prision-preventiva-para-nueve-militares-por-presuntas-torturas-a-jovenes-en-collipulli\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Prisi\u00f3n preventiva para nueve militares por presuntas torturas a j\u00f3venes en Collipulli\",\"datePublished\":\"2021-05-26T04:09:34+00:00\",\"dateModified\":\"2021-05-26T04:09:34+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/prision-preventiva-para-nueve-militares-por-presuntas-torturas-a-jovenes-en-collipulli\/\"},\"wordCount\":237,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/prision-preventiva-para-nueve-militares-por-presuntas-torturas-a-jovenes-en-collipulli\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/foto_0000000120210525222240.jpg\",\"keywords\":[\"Collipulli\",\"Militares detenidos\",\"prisi\u00f3n preventiva\"],\"articleSection\":[\"Nacional\",\"Noticias\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/prision-preventiva-para-nueve-militares-por-presuntas-torturas-a-jovenes-en-collipulli\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/prision-preventiva-para-nueve-militares-por-presuntas-torturas-a-jovenes-en-collipulli\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/prision-preventiva-para-nueve-militares-por-presuntas-torturas-a-jovenes-en-collipulli\/\",\"name\":\"Prisi\u00f3n preventiva para nueve militares por presuntas torturas a j\u00f3venes en Collipulli\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/prision-preventiva-para-nueve-militares-por-presuntas-torturas-a-jovenes-en-collipulli\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/prision-preventiva-para-nueve-militares-por-presuntas-torturas-a-jovenes-en-collipulli\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/foto_0000000120210525222240.jpg\",\"datePublished\":\"2021-05-26T04:09:34+00:00\",\"dateModified\":\"2021-05-26T04:09:34+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/prision-preventiva-para-nueve-militares-por-presuntas-torturas-a-jovenes-en-collipulli\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/prision-preventiva-para-nueve-militares-por-presuntas-torturas-a-jovenes-en-collipulli\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/prision-preventiva-para-nueve-militares-por-presuntas-torturas-a-jovenes-en-collipulli\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/foto_0000000120210525222240.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/foto_0000000120210525222240.jpg\",\"width\":1130,\"height\":636},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/prision-preventiva-para-nueve-militares-por-presuntas-torturas-a-jovenes-en-collipulli\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Prisi\u00f3n preventiva para nueve militares por presuntas torturas a j\u00f3venes en Collipulli\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Prisi\u00f3n preventiva para nueve militares por presuntas torturas a j\u00f3venes en Collipulli","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/prision-preventiva-para-nueve-militares-por-presuntas-torturas-a-jovenes-en-collipulli\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Prisi\u00f3n preventiva para nueve militares por presuntas torturas a j\u00f3venes en Collipulli","og_description":"El Juzgado de Garant\u00eda de Collipulli decret\u00f3 este martes la medida cautelar de prisi\u00f3n preventiva para nueve militares, incluyendo un oficial, por supuestas torturas cometidas en contra de cinco j\u00f3venes&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/prision-preventiva-para-nueve-militares-por-presuntas-torturas-a-jovenes-en-collipulli\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-05-26T04:09:34+00:00","og_image":[{"width":1130,"height":636,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/foto_0000000120210525222240.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/prision-preventiva-para-nueve-militares-por-presuntas-torturas-a-jovenes-en-collipulli\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/prision-preventiva-para-nueve-militares-por-presuntas-torturas-a-jovenes-en-collipulli\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Prisi\u00f3n preventiva para nueve militares por presuntas torturas a j\u00f3venes en Collipulli","datePublished":"2021-05-26T04:09:34+00:00","dateModified":"2021-05-26T04:09:34+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/prision-preventiva-para-nueve-militares-por-presuntas-torturas-a-jovenes-en-collipulli\/"},"wordCount":237,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/prision-preventiva-para-nueve-militares-por-presuntas-torturas-a-jovenes-en-collipulli\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/foto_0000000120210525222240.jpg","keywords":["Collipulli","Militares detenidos","prisi\u00f3n preventiva"],"articleSection":["Nacional","Noticias"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/prision-preventiva-para-nueve-militares-por-presuntas-torturas-a-jovenes-en-collipulli\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/prision-preventiva-para-nueve-militares-por-presuntas-torturas-a-jovenes-en-collipulli\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/prision-preventiva-para-nueve-militares-por-presuntas-torturas-a-jovenes-en-collipulli\/","name":"Prisi\u00f3n preventiva para nueve militares por presuntas torturas a j\u00f3venes en Collipulli","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/prision-preventiva-para-nueve-militares-por-presuntas-torturas-a-jovenes-en-collipulli\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/prision-preventiva-para-nueve-militares-por-presuntas-torturas-a-jovenes-en-collipulli\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/foto_0000000120210525222240.jpg","datePublished":"2021-05-26T04:09:34+00:00","dateModified":"2021-05-26T04:09:34+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/prision-preventiva-para-nueve-militares-por-presuntas-torturas-a-jovenes-en-collipulli\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/prision-preventiva-para-nueve-militares-por-presuntas-torturas-a-jovenes-en-collipulli\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/prision-preventiva-para-nueve-militares-por-presuntas-torturas-a-jovenes-en-collipulli\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/foto_0000000120210525222240.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/foto_0000000120210525222240.jpg","width":1130,"height":636},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/prision-preventiva-para-nueve-militares-por-presuntas-torturas-a-jovenes-en-collipulli\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Prisi\u00f3n preventiva para nueve militares por presuntas torturas a j\u00f3venes en Collipulli"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1880","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1880"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1880\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1882,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1880\/revisions\/1882"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1881"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1880"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1880"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1880"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}