{"id":1885,"date":"2021-05-26T13:55:07","date_gmt":"2021-05-26T16:55:07","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1885"},"modified":"2021-05-26T13:55:07","modified_gmt":"2021-05-26T16:55:07","slug":"un-delantero-y-un-defensor-los-jugadores-que-espera-general-velasquez-para-completar-su-plantel","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/un-delantero-y-un-defensor-los-jugadores-que-espera-general-velasquez-para-completar-su-plantel\/","title":{"rendered":"Un delantero y un defensor, los jugadores que espera General Vel\u00e1squez para completar su plantel"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">El debut est\u00e1 a la vuelta de la esquina, tras el anuncio de la primera fecha por parte de la ANFP, se pone fin a una larga espera. El campeonato de Segunda Divisi\u00f3n volver\u00e1 a los pastos verdes del Municipal de San Vicente el pr\u00f3ximo martes 1 de junio.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ser\u00e1 poco m\u00e1s de un mes de trabajo lo que completar\u00e1 General Vel\u00e1squez antes del debut en la temporada 2021, el t\u00e9cnico Mauricio Riffo junto a su cuerpo t\u00e9cnico, form\u00f3 un plantel donde destacan valores locales, adem\u00e1s apost\u00f3 a la vuelta de jugadores que estuvieron anteriormente en San Vicente, como Patricio Troncoso, Felipe Duran, Mat\u00edas P\u00e9rez, Wladimir Cid entre otros.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cNuestro objetivo fue armar un plantel competitivo y con gente de casa, en San Vicente hay muy buenos jugadores y debemos dar la oportunidad a esos j\u00f3venes que hoy necesitan de un empuj\u00f3n\u201d, coment\u00f3 en conferencia de prensa Riffo d\u00edas atr\u00e1s.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Cuando fue consultado por el plantel nos coment\u00f3 \u201cEsta pr\u00e1cticamente conformado, nos falta sumar la opci\u00f3n de un delantero centro y un central izquierdo lo cuales est\u00e1n en evaluaci\u00f3n junto a la directiva del club.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El debut ser\u00e1 con un cl\u00e1sico rival, ya que en el inicio del campeonato se enfrentar\u00e1 a Colchagua CD. El elenco de San Fernando mantuvo en la cabina t\u00e9cnica a Francisco Arru\u00e9, tambi\u00e9n sumo grandes valores Lucas Trivi\u00f1o, Hugo Herrera, Alex Diaz, Mois\u00e9s V\u00e1squez a eso se suma la renovaci\u00f3n de Octavio Pozo, Tomas Gonz\u00e1lez, V\u00edctor G\u00e1lvez entre otros.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El partido est\u00e1 programado para las 15:00 hrs del pr\u00f3ximo martes 1 de junio en el Estadio Municipal Augusto Rodr\u00edguez de San Vicente.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El debut est\u00e1 a la vuelta de la esquina, tras el anuncio de la primera fecha por parte de la ANFP, se pone fin a una larga espera. El campeonato&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1886,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,301,297],"tags":[383,327,382],"class_list":["post-1885","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-deportes","category-noticias","tag-general-velasquez","tag-san-vicente-tt","tag-segunda-division"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Un delantero y un defensor, los jugadores que espera General Vel\u00e1squez para completar su plantel<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/un-delantero-y-un-defensor-los-jugadores-que-espera-general-velasquez-para-completar-su-plantel\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Un delantero y un defensor, los jugadores que espera General Vel\u00e1squez para completar su plantel\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El debut est\u00e1 a la vuelta de la esquina, tras el anuncio de la primera fecha por parte de la ANFP, se pone fin a una larga espera. El campeonato&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/un-delantero-y-un-defensor-los-jugadores-que-espera-general-velasquez-para-completar-su-plantel\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-05-26T16:55:07+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/54009262-0e12-43af-af33-dcf636e6fa8d.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1045\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"697\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/un-delantero-y-un-defensor-los-jugadores-que-espera-general-velasquez-para-completar-su-plantel\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/un-delantero-y-un-defensor-los-jugadores-que-espera-general-velasquez-para-completar-su-plantel\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Un delantero y un defensor, los jugadores que espera General Vel\u00e1squez para completar su plantel\",\"datePublished\":\"2021-05-26T16:55:07+00:00\",\"dateModified\":\"2021-05-26T16:55:07+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/un-delantero-y-un-defensor-los-jugadores-que-espera-general-velasquez-para-completar-su-plantel\/\"},\"wordCount\":308,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/un-delantero-y-un-defensor-los-jugadores-que-espera-general-velasquez-para-completar-su-plantel\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/54009262-0e12-43af-af33-dcf636e6fa8d.jpg\",\"keywords\":[\"General Velasquez\",\"San Vicente TT\",\"Segunda Division\"],\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Deportes\",\"Noticias\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/un-delantero-y-un-defensor-los-jugadores-que-espera-general-velasquez-para-completar-su-plantel\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/un-delantero-y-un-defensor-los-jugadores-que-espera-general-velasquez-para-completar-su-plantel\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/un-delantero-y-un-defensor-los-jugadores-que-espera-general-velasquez-para-completar-su-plantel\/\",\"name\":\"Un delantero y un defensor, los jugadores que espera General Vel\u00e1squez para completar su plantel\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/un-delantero-y-un-defensor-los-jugadores-que-espera-general-velasquez-para-completar-su-plantel\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/un-delantero-y-un-defensor-los-jugadores-que-espera-general-velasquez-para-completar-su-plantel\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/54009262-0e12-43af-af33-dcf636e6fa8d.jpg\",\"datePublished\":\"2021-05-26T16:55:07+00:00\",\"dateModified\":\"2021-05-26T16:55:07+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/un-delantero-y-un-defensor-los-jugadores-que-espera-general-velasquez-para-completar-su-plantel\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/un-delantero-y-un-defensor-los-jugadores-que-espera-general-velasquez-para-completar-su-plantel\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/un-delantero-y-un-defensor-los-jugadores-que-espera-general-velasquez-para-completar-su-plantel\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/54009262-0e12-43af-af33-dcf636e6fa8d.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/54009262-0e12-43af-af33-dcf636e6fa8d.jpg\",\"width\":1045,\"height\":697,\"caption\":\"Mauricio Maga\u00f1a\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/un-delantero-y-un-defensor-los-jugadores-que-espera-general-velasquez-para-completar-su-plantel\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Un delantero y un defensor, los jugadores que espera General Vel\u00e1squez para completar su plantel\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Un delantero y un defensor, los jugadores que espera General Vel\u00e1squez para completar su plantel","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/un-delantero-y-un-defensor-los-jugadores-que-espera-general-velasquez-para-completar-su-plantel\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Un delantero y un defensor, los jugadores que espera General Vel\u00e1squez para completar su plantel","og_description":"El debut est\u00e1 a la vuelta de la esquina, tras el anuncio de la primera fecha por parte de la ANFP, se pone fin a una larga espera. El campeonato&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/un-delantero-y-un-defensor-los-jugadores-que-espera-general-velasquez-para-completar-su-plantel\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-05-26T16:55:07+00:00","og_image":[{"width":1045,"height":697,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/54009262-0e12-43af-af33-dcf636e6fa8d.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/un-delantero-y-un-defensor-los-jugadores-que-espera-general-velasquez-para-completar-su-plantel\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/un-delantero-y-un-defensor-los-jugadores-que-espera-general-velasquez-para-completar-su-plantel\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Un delantero y un defensor, los jugadores que espera General Vel\u00e1squez para completar su plantel","datePublished":"2021-05-26T16:55:07+00:00","dateModified":"2021-05-26T16:55:07+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/un-delantero-y-un-defensor-los-jugadores-que-espera-general-velasquez-para-completar-su-plantel\/"},"wordCount":308,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/un-delantero-y-un-defensor-los-jugadores-que-espera-general-velasquez-para-completar-su-plantel\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/54009262-0e12-43af-af33-dcf636e6fa8d.jpg","keywords":["General Velasquez","San Vicente TT","Segunda Division"],"articleSection":["Comunal","Deportes","Noticias"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/un-delantero-y-un-defensor-los-jugadores-que-espera-general-velasquez-para-completar-su-plantel\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/un-delantero-y-un-defensor-los-jugadores-que-espera-general-velasquez-para-completar-su-plantel\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/un-delantero-y-un-defensor-los-jugadores-que-espera-general-velasquez-para-completar-su-plantel\/","name":"Un delantero y un defensor, los jugadores que espera General Vel\u00e1squez para completar su plantel","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/un-delantero-y-un-defensor-los-jugadores-que-espera-general-velasquez-para-completar-su-plantel\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/un-delantero-y-un-defensor-los-jugadores-que-espera-general-velasquez-para-completar-su-plantel\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/54009262-0e12-43af-af33-dcf636e6fa8d.jpg","datePublished":"2021-05-26T16:55:07+00:00","dateModified":"2021-05-26T16:55:07+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/un-delantero-y-un-defensor-los-jugadores-que-espera-general-velasquez-para-completar-su-plantel\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/un-delantero-y-un-defensor-los-jugadores-que-espera-general-velasquez-para-completar-su-plantel\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/un-delantero-y-un-defensor-los-jugadores-que-espera-general-velasquez-para-completar-su-plantel\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/54009262-0e12-43af-af33-dcf636e6fa8d.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/54009262-0e12-43af-af33-dcf636e6fa8d.jpg","width":1045,"height":697,"caption":"Mauricio Maga\u00f1a"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/un-delantero-y-un-defensor-los-jugadores-que-espera-general-velasquez-para-completar-su-plantel\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Un delantero y un defensor, los jugadores que espera General Vel\u00e1squez para completar su plantel"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1885","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1885"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1885\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1887,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1885\/revisions\/1887"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1886"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1885"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1885"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1885"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}