{"id":1888,"date":"2021-05-27T12:47:08","date_gmt":"2021-05-27T15:47:08","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1888"},"modified":"2021-05-27T12:47:08","modified_gmt":"2021-05-27T15:47:08","slug":"matias-rubio-el-concejal-electo-de-las-cabras-sera-el-mas-joven-de-chile","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/matias-rubio-el-concejal-electo-de-las-cabras-sera-el-mas-joven-de-chile\/","title":{"rendered":"Mat\u00edas Rubio el concejal electo de Las Cabras ser\u00e1 el m\u00e1s joven de Chile"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Mat\u00edas Alberto Rubio Orellana oriundo de la localidad de Llallauqu\u00e9n en la comuna de Las Cabras, decidi\u00f3 pelear por un cupo en el concejo municipal de su localidad. Sus ganas, su esfuerzo, su compromiso y una eficiente campa\u00f1a en terreno le permitieron resultar electo en los \u00faltimos comicios con el 5,03% de los sufragios (480 votos), convirti\u00e9ndose en el concejal m\u00e1s joven de Chile.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cTenemos que tomar el cargo con compromiso, seriedad y transparencia, pero por sobre todo con responsabilidad de trabajar por los vecinos y como fiscalizador y contralor de la gesti\u00f3n municipal \u201c. Fueron parte de las palabras de Mat\u00edas al ser electo como concejal.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El joven es hijo de madre temporera y padre campesino y asegura que siempre le gust\u00f3 ayudar a qui\u00e9n m\u00e1s lo necesitaba, en las juntas de vecinos, por ejemplo. \u201cEl a\u00f1o pasado pudo ingresar a la Radio Az\u00facar como locutor radial con el fin de ayudar y acompa\u00f1ar a los adultos mayores y a toda la gente que por la pandemia est\u00e1 en cuarentena. Porque ac\u00e1 en el campo se escucha mucho la radio\u201d, se\u00f1al\u00f3 Mat\u00edas. \u201cAs\u00ed se prendi\u00f3 en m\u00ed la necesidad de poder ayudar y dar un poco de esperanza a la gente. Quiero ser la voz de los que no tienen voz\u201d, declar\u00f3 el joven.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Mat\u00edas es electo el concejal m\u00e1s joven de la comuna y el pais \u201cY esto es lo que me da m\u00e1s ganas de trabajar y capacitarme. Hay que estudiar porque la pol\u00edtica est\u00e1 muy mal tocada y corrompida y es eso lo que queremos cambiar. Ver la pol\u00edtica mediante la juventud, representar al campesino, a la gente\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Iualmente cree que \u201cno se necesitan tantas propuestas, sino que un compromiso con la gente y as\u00ed lo dije en la campa\u00f1a. Y una vez llegado al municipio y al cargo tenemos que elaborar propuestas basadas en las reales necesidades de los vecinos y el pueblo. Debemos estar en terreno y compartir con ellos\u201d, sinti\u00f3 de coraz\u00f3n. \u201cLa gente debe creer en nosotros, que traeremos una nueva luz de esperanza, que estaremos ah\u00ed cuando nos necesiten. Queremos traer fomento y progreso, que el municipio vaya a la gente y no la gente al municipio\u201d.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Mat\u00edas Alberto Rubio Orellana oriundo de la localidad de Llallauqu\u00e9n en la comuna de Las Cabras, decidi\u00f3 pelear por un cupo en el concejo municipal de su localidad. Sus ganas,&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1889,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[297,298],"tags":[639,440,641,640],"class_list":["post-1888","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-noticias","category-regional","tag-concejal-mas-joven-de-chile","tag-las-cabras","tag-llallauquen","tag-matias-rubio"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Mat\u00edas Rubio el concejal electo de Las Cabras ser\u00e1 el m\u00e1s joven de Chile<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/matias-rubio-el-concejal-electo-de-las-cabras-sera-el-mas-joven-de-chile\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Mat\u00edas Rubio el concejal electo de Las Cabras ser\u00e1 el m\u00e1s joven de Chile\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Mat\u00edas Alberto Rubio Orellana oriundo de la localidad de Llallauqu\u00e9n en la comuna de Las Cabras, decidi\u00f3 pelear por un cupo en el concejo municipal de su localidad. Sus ganas,&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/matias-rubio-el-concejal-electo-de-las-cabras-sera-el-mas-joven-de-chile\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-05-27T15:47:08+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/4f153c98-adb5-448e-8b65-1fd8e6cffb84.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"687\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/matias-rubio-el-concejal-electo-de-las-cabras-sera-el-mas-joven-de-chile\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/matias-rubio-el-concejal-electo-de-las-cabras-sera-el-mas-joven-de-chile\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Mat\u00edas Rubio el concejal electo de Las Cabras ser\u00e1 el m\u00e1s joven de Chile\",\"datePublished\":\"2021-05-27T15:47:08+00:00\",\"dateModified\":\"2021-05-27T15:47:08+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/matias-rubio-el-concejal-electo-de-las-cabras-sera-el-mas-joven-de-chile\/\"},\"wordCount\":400,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/matias-rubio-el-concejal-electo-de-las-cabras-sera-el-mas-joven-de-chile\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/4f153c98-adb5-448e-8b65-1fd8e6cffb84.jpg\",\"keywords\":[\"Concejal mas joven de Chile\",\"Las Cabras\",\"Llallauquen\",\"Matias Rubio\"],\"articleSection\":[\"Noticias\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/matias-rubio-el-concejal-electo-de-las-cabras-sera-el-mas-joven-de-chile\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/matias-rubio-el-concejal-electo-de-las-cabras-sera-el-mas-joven-de-chile\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/matias-rubio-el-concejal-electo-de-las-cabras-sera-el-mas-joven-de-chile\/\",\"name\":\"Mat\u00edas Rubio el concejal electo de Las Cabras ser\u00e1 el m\u00e1s joven de Chile\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/matias-rubio-el-concejal-electo-de-las-cabras-sera-el-mas-joven-de-chile\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/matias-rubio-el-concejal-electo-de-las-cabras-sera-el-mas-joven-de-chile\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/4f153c98-adb5-448e-8b65-1fd8e6cffb84.jpg\",\"datePublished\":\"2021-05-27T15:47:08+00:00\",\"dateModified\":\"2021-05-27T15:47:08+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/matias-rubio-el-concejal-electo-de-las-cabras-sera-el-mas-joven-de-chile\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/matias-rubio-el-concejal-electo-de-las-cabras-sera-el-mas-joven-de-chile\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/matias-rubio-el-concejal-electo-de-las-cabras-sera-el-mas-joven-de-chile\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/4f153c98-adb5-448e-8b65-1fd8e6cffb84.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/4f153c98-adb5-448e-8b65-1fd8e6cffb84.jpg\",\"width\":1080,\"height\":687},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/matias-rubio-el-concejal-electo-de-las-cabras-sera-el-mas-joven-de-chile\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Mat\u00edas Rubio el concejal electo de Las Cabras ser\u00e1 el m\u00e1s joven de Chile\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Mat\u00edas Rubio el concejal electo de Las Cabras ser\u00e1 el m\u00e1s joven de Chile","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/matias-rubio-el-concejal-electo-de-las-cabras-sera-el-mas-joven-de-chile\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Mat\u00edas Rubio el concejal electo de Las Cabras ser\u00e1 el m\u00e1s joven de Chile","og_description":"Mat\u00edas Alberto Rubio Orellana oriundo de la localidad de Llallauqu\u00e9n en la comuna de Las Cabras, decidi\u00f3 pelear por un cupo en el concejo municipal de su localidad. Sus ganas,&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/matias-rubio-el-concejal-electo-de-las-cabras-sera-el-mas-joven-de-chile\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-05-27T15:47:08+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":687,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/4f153c98-adb5-448e-8b65-1fd8e6cffb84.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/matias-rubio-el-concejal-electo-de-las-cabras-sera-el-mas-joven-de-chile\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/matias-rubio-el-concejal-electo-de-las-cabras-sera-el-mas-joven-de-chile\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Mat\u00edas Rubio el concejal electo de Las Cabras ser\u00e1 el m\u00e1s joven de Chile","datePublished":"2021-05-27T15:47:08+00:00","dateModified":"2021-05-27T15:47:08+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/matias-rubio-el-concejal-electo-de-las-cabras-sera-el-mas-joven-de-chile\/"},"wordCount":400,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/matias-rubio-el-concejal-electo-de-las-cabras-sera-el-mas-joven-de-chile\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/4f153c98-adb5-448e-8b65-1fd8e6cffb84.jpg","keywords":["Concejal mas joven de Chile","Las Cabras","Llallauquen","Matias Rubio"],"articleSection":["Noticias","Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/matias-rubio-el-concejal-electo-de-las-cabras-sera-el-mas-joven-de-chile\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/matias-rubio-el-concejal-electo-de-las-cabras-sera-el-mas-joven-de-chile\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/matias-rubio-el-concejal-electo-de-las-cabras-sera-el-mas-joven-de-chile\/","name":"Mat\u00edas Rubio el concejal electo de Las Cabras ser\u00e1 el m\u00e1s joven de Chile","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/matias-rubio-el-concejal-electo-de-las-cabras-sera-el-mas-joven-de-chile\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/matias-rubio-el-concejal-electo-de-las-cabras-sera-el-mas-joven-de-chile\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/4f153c98-adb5-448e-8b65-1fd8e6cffb84.jpg","datePublished":"2021-05-27T15:47:08+00:00","dateModified":"2021-05-27T15:47:08+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/matias-rubio-el-concejal-electo-de-las-cabras-sera-el-mas-joven-de-chile\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/matias-rubio-el-concejal-electo-de-las-cabras-sera-el-mas-joven-de-chile\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/matias-rubio-el-concejal-electo-de-las-cabras-sera-el-mas-joven-de-chile\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/4f153c98-adb5-448e-8b65-1fd8e6cffb84.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/4f153c98-adb5-448e-8b65-1fd8e6cffb84.jpg","width":1080,"height":687},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/matias-rubio-el-concejal-electo-de-las-cabras-sera-el-mas-joven-de-chile\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Mat\u00edas Rubio el concejal electo de Las Cabras ser\u00e1 el m\u00e1s joven de Chile"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1888","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1888"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1888\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1890,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1888\/revisions\/1890"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1889"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1888"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1888"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1888"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}