{"id":1895,"date":"2021-05-29T12:49:17","date_gmt":"2021-05-29T15:49:17","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1895"},"modified":"2021-05-29T12:49:17","modified_gmt":"2021-05-29T15:49:17","slug":"para-el-proximo-miercoles-2-de-junio-quedo-pactada-la-lectura-del-veredicto-por-caso-de-tomas-olea","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/para-el-proximo-miercoles-2-de-junio-quedo-pactada-la-lectura-del-veredicto-por-caso-de-tomas-olea\/","title":{"rendered":"Para el pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles 2 de junio qued\u00f3 pactada la lectura del veredicto por caso de Tom\u00e1s Olea"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Durante la jornada de ayer viernes se realiz\u00f3 la lectura de los alegatos de clausura, de la parte querellante, la defensa de ambos acusados y el ministerio p\u00fablico. Tras once d\u00edas desde el inicio del juicio oral, los distintos intervinientes entregaron sus argumentos finales respecto al caso.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Este pasado viernes se desarrollaron los alegatos de clausura en el marco del juicio oral del crimen contra Tom\u00e1s Acevedo Olea, donde se encuentran acusados Ulises Labr\u00edn y una menor de edad, por el homicidio de la v\u00edctima, hecho ocurrido el 27 de julio de 2019 y donde el afectado fue atacado en 397 ocasiones con un arma blanca.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La instancia se desarroll\u00f3 ante el Tribunal Oral en lo Penal de Rancagua, donde tras once d\u00edas, desde el inicio del juicio, las partes expusieron sus alegatos finales en la instancia. De acuerdo con la acusaci\u00f3n del Ministerio P\u00fablico, la acusada, aprovechando su cercan\u00eda con Tom\u00e1s, concert\u00f3 una reuni\u00f3n en el Estero Zamorano, instancia en que el joven fue atacado por Labr\u00edn con un arma blanca.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En la audiencia expusieron los distintos intervinientes, tanto la Fiscal\u00eda, como la parte querellante que representa a la familia de Tom\u00e1s Acevedo y la defensa de ambos acusados. \u00abSeguir\u00e1 demostrando y acreditando durante estos 11 d\u00edas que dur\u00f3 la etapa probatoria de este juicio oral y ahora en estos alegatos de clausura, que se unen todas estas probanzas para acreditar la teor\u00eda que hemos propuesto&#8230; Es decir, un homicidio calificado del art\u00edculo 391, numeral primero del c\u00f3digo penal, con la circunstancia de alevos\u00eda, ensa\u00f1amiento y de premeditaci\u00f3n\u00bb, se\u00f1al\u00f3 el fiscal jefe de San Vicente, Claudio Riob\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El Ministerio P\u00fablico solicita la pena de presidio perpetuo para Ulises Labr\u00edn, mientras que, para la menor, cinco a\u00f1os de internaci\u00f3n provisoria con programa de reinserci\u00f3n social.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El abogado defensor del Ulises Labr\u00edn, principal imputado por el crimen, asegur\u00f3 que \u00absiempre mantuvo el mismo relato, es decir que cre\u00eda o ten\u00eda la convicci\u00f3n de que su polola (coimputada de la presente causa) hab\u00eda sido objeto de un delito de violaci\u00f3n y era constantemente hostigada, acechada y acosada por la v\u00edctima de estos hechos\u00bb.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00abEn ning\u00fan caso la defensa quiere manchar la memoria de Tom\u00e1s Acevedo Olea, ya que si bien es un hecho que le fue atribuido, es un hecho que no ha sido probado\u00bb, asegur\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En tanto, el abogado defensor de la adolescente implicada, Hugo Carrera, sostuvo que \u00abpor los medios de prueba aportados por la Fiscal\u00eda del querellante, a juicio de esta defensa, no logra acreditar que hubo esta supuesta relaci\u00f3n sexual consentida y voluntaria como se asevera en la acusaci\u00f3n fiscal\u00bb. \u00abPrimero se desprende y refiera que previo a la formalizaci\u00f3n, jam\u00e1s supo de una supuesta relaci\u00f3n amorosa entre mi representada y Tom\u00e1s\u00bb, cerr\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Durante este lunes est\u00e1n pactados las r\u00e9plicas para cada interviniente, mientras que para el pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles est\u00e1 pactada la deliberaci\u00f3n del tribunal y la entrega del veredicto respecto al caso.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Durante la jornada de ayer viernes se realiz\u00f3 la lectura de los alegatos de clausura, de la parte querellante, la defensa de ambos acusados y el ministerio p\u00fablico. Tras once&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1897,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,297],"tags":[643,644,607,610,645],"class_list":["post-1895","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-noticias","tag-caso-scout","tag-estero-zamorano","tag-san-vicente-de-tt","tag-tomas-olea","tag-ulises-labrin"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Para el pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles 2 de junio qued\u00f3 pactada la lectura del veredicto por caso de Tom\u00e1s Olea<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/para-el-proximo-miercoles-2-de-junio-quedo-pactada-la-lectura-del-veredicto-por-caso-de-tomas-olea\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Para el pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles 2 de junio qued\u00f3 pactada la lectura del veredicto por caso de Tom\u00e1s Olea\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Durante la jornada de ayer viernes se realiz\u00f3 la lectura de los alegatos de clausura, de la parte querellante, la defensa de ambos acusados y el ministerio p\u00fablico. Tras once&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/para-el-proximo-miercoles-2-de-junio-quedo-pactada-la-lectura-del-veredicto-por-caso-de-tomas-olea\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-05-29T15:49:17+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/IMG_6275-1-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1707\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/para-el-proximo-miercoles-2-de-junio-quedo-pactada-la-lectura-del-veredicto-por-caso-de-tomas-olea\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/para-el-proximo-miercoles-2-de-junio-quedo-pactada-la-lectura-del-veredicto-por-caso-de-tomas-olea\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Para el pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles 2 de junio qued\u00f3 pactada la lectura del veredicto por caso de Tom\u00e1s Olea\",\"datePublished\":\"2021-05-29T15:49:17+00:00\",\"dateModified\":\"2021-05-29T15:49:17+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/para-el-proximo-miercoles-2-de-junio-quedo-pactada-la-lectura-del-veredicto-por-caso-de-tomas-olea\/\"},\"wordCount\":548,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/para-el-proximo-miercoles-2-de-junio-quedo-pactada-la-lectura-del-veredicto-por-caso-de-tomas-olea\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/IMG_6275-1-scaled.jpg\",\"keywords\":[\"Caso Scout\",\"Estero Zamorano\",\"San Vicente de TT\",\"Tomas Olea\",\"Ulises Labrin\"],\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Noticias\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/para-el-proximo-miercoles-2-de-junio-quedo-pactada-la-lectura-del-veredicto-por-caso-de-tomas-olea\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/para-el-proximo-miercoles-2-de-junio-quedo-pactada-la-lectura-del-veredicto-por-caso-de-tomas-olea\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/para-el-proximo-miercoles-2-de-junio-quedo-pactada-la-lectura-del-veredicto-por-caso-de-tomas-olea\/\",\"name\":\"Para el pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles 2 de junio qued\u00f3 pactada la lectura del veredicto por caso de Tom\u00e1s Olea\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/para-el-proximo-miercoles-2-de-junio-quedo-pactada-la-lectura-del-veredicto-por-caso-de-tomas-olea\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/para-el-proximo-miercoles-2-de-junio-quedo-pactada-la-lectura-del-veredicto-por-caso-de-tomas-olea\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/IMG_6275-1-scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2021-05-29T15:49:17+00:00\",\"dateModified\":\"2021-05-29T15:49:17+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/para-el-proximo-miercoles-2-de-junio-quedo-pactada-la-lectura-del-veredicto-por-caso-de-tomas-olea\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/para-el-proximo-miercoles-2-de-junio-quedo-pactada-la-lectura-del-veredicto-por-caso-de-tomas-olea\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/para-el-proximo-miercoles-2-de-junio-quedo-pactada-la-lectura-del-veredicto-por-caso-de-tomas-olea\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/IMG_6275-1-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/IMG_6275-1-scaled.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1707,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/para-el-proximo-miercoles-2-de-junio-quedo-pactada-la-lectura-del-veredicto-por-caso-de-tomas-olea\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Para el pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles 2 de junio qued\u00f3 pactada la lectura del veredicto por caso de Tom\u00e1s Olea\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Para el pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles 2 de junio qued\u00f3 pactada la lectura del veredicto por caso de Tom\u00e1s Olea","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/para-el-proximo-miercoles-2-de-junio-quedo-pactada-la-lectura-del-veredicto-por-caso-de-tomas-olea\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Para el pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles 2 de junio qued\u00f3 pactada la lectura del veredicto por caso de Tom\u00e1s Olea","og_description":"Durante la jornada de ayer viernes se realiz\u00f3 la lectura de los alegatos de clausura, de la parte querellante, la defensa de ambos acusados y el ministerio p\u00fablico. Tras once&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/para-el-proximo-miercoles-2-de-junio-quedo-pactada-la-lectura-del-veredicto-por-caso-de-tomas-olea\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-05-29T15:49:17+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1707,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/IMG_6275-1-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/para-el-proximo-miercoles-2-de-junio-quedo-pactada-la-lectura-del-veredicto-por-caso-de-tomas-olea\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/para-el-proximo-miercoles-2-de-junio-quedo-pactada-la-lectura-del-veredicto-por-caso-de-tomas-olea\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Para el pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles 2 de junio qued\u00f3 pactada la lectura del veredicto por caso de Tom\u00e1s Olea","datePublished":"2021-05-29T15:49:17+00:00","dateModified":"2021-05-29T15:49:17+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/para-el-proximo-miercoles-2-de-junio-quedo-pactada-la-lectura-del-veredicto-por-caso-de-tomas-olea\/"},"wordCount":548,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/para-el-proximo-miercoles-2-de-junio-quedo-pactada-la-lectura-del-veredicto-por-caso-de-tomas-olea\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/IMG_6275-1-scaled.jpg","keywords":["Caso Scout","Estero Zamorano","San Vicente de TT","Tomas Olea","Ulises Labrin"],"articleSection":["Comunal","Noticias"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/para-el-proximo-miercoles-2-de-junio-quedo-pactada-la-lectura-del-veredicto-por-caso-de-tomas-olea\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/para-el-proximo-miercoles-2-de-junio-quedo-pactada-la-lectura-del-veredicto-por-caso-de-tomas-olea\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/para-el-proximo-miercoles-2-de-junio-quedo-pactada-la-lectura-del-veredicto-por-caso-de-tomas-olea\/","name":"Para el pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles 2 de junio qued\u00f3 pactada la lectura del veredicto por caso de Tom\u00e1s Olea","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/para-el-proximo-miercoles-2-de-junio-quedo-pactada-la-lectura-del-veredicto-por-caso-de-tomas-olea\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/para-el-proximo-miercoles-2-de-junio-quedo-pactada-la-lectura-del-veredicto-por-caso-de-tomas-olea\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/IMG_6275-1-scaled.jpg","datePublished":"2021-05-29T15:49:17+00:00","dateModified":"2021-05-29T15:49:17+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/para-el-proximo-miercoles-2-de-junio-quedo-pactada-la-lectura-del-veredicto-por-caso-de-tomas-olea\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/para-el-proximo-miercoles-2-de-junio-quedo-pactada-la-lectura-del-veredicto-por-caso-de-tomas-olea\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/para-el-proximo-miercoles-2-de-junio-quedo-pactada-la-lectura-del-veredicto-por-caso-de-tomas-olea\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/IMG_6275-1-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/IMG_6275-1-scaled.jpg","width":2560,"height":1707,"caption":"San Vicente Comunica"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/05\/para-el-proximo-miercoles-2-de-junio-quedo-pactada-la-lectura-del-veredicto-por-caso-de-tomas-olea\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Para el pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles 2 de junio qued\u00f3 pactada la lectura del veredicto por caso de Tom\u00e1s Olea"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1895","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1895"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1895\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1900,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1895\/revisions\/1900"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1897"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1895"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1895"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1895"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}