{"id":1911,"date":"2021-06-02T02:02:14","date_gmt":"2021-06-02T05:02:14","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1911"},"modified":"2021-06-02T02:02:14","modified_gmt":"2021-06-02T05:02:14","slug":"general-velasquez-se-hizo-fuerte-en-casa-derrotando-a-colchagua-en-un-nuevo-clasico","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/general-velasquez-se-hizo-fuerte-en-casa-derrotando-a-colchagua-en-un-nuevo-clasico\/","title":{"rendered":"General Vel\u00e1squez se hizo fuerte en casa derrotando a Colchagua en un nuevo cl\u00e1sico"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">M\u00e1s de un a\u00f1o tuvo que esperar General Vel\u00e1squez para jugar un partido oficial por los puntos en el Municipal Augusto Rodr\u00edguez de San Vicente, la pandemia durante 2020 lo alej\u00f3 del recinto de nuestra comuna al no cumplir con los requerimientos de las autoridades de salud. Para el 2021 se realizaron las modificaciones correspondientes, logrando recuperar la localia.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Y de que manera debuta, al volver al verde c\u00e9sped del municipal sanvicentano, los dirigidos por Mauricio Riffo superaron 2-0 a Colchagua en un entretenido y electrizante partido.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El tramite del compromiso fue bastante parejo, la posesi\u00f3n del bal\u00f3n se repart\u00eda entre ambos elencos que durante la primera fracci\u00f3n no se lograron hacer da\u00f1o. Los goles llegar\u00edan en el complemento. A los 58\u00b4 Jorge Uribe aprovech\u00f3 un mal despeje del arquero visitante para marcar el 1-0, sobre el final y cuando ya no quedaba nada, Mat\u00edas P\u00e9rez eludi\u00f3 rivales y marc\u00f3 el 2-0.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Triunfo importante y que llena de convicci\u00f3n al plantel verde que este domingo deber\u00e1 viajar hasta la Region del Bio Bio para enfrentar en calidad de forastero a Deportes Concepci\u00f3n, elenco que en la primera fecha cay\u00f3 ante Deportes Iberia por 4-2. El partido entre \u201cLilas\u201d y \u201cVerdes\u201d se programo para el domingo 6 a las 15:30 Hrs en el Estadio Ester Roa de concepci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>M\u00e1s de un a\u00f1o tuvo que esperar General Vel\u00e1squez para jugar un partido oficial por los puntos en el Municipal Augusto Rodr\u00edguez de San Vicente, la pandemia durante 2020 lo&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1912,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,301,297],"tags":[652,536,651,383,327,382],"class_list":["post-1911","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-deportes","category-noticias","tag-clasico","tag-colchagua","tag-estadio-augusto-rodriguez","tag-general-velasquez","tag-san-vicente-tt","tag-segunda-division"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>General Vel\u00e1squez se hizo fuerte en casa derrotando a Colchagua en un nuevo cl\u00e1sico<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/general-velasquez-se-hizo-fuerte-en-casa-derrotando-a-colchagua-en-un-nuevo-clasico\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"General Vel\u00e1squez se hizo fuerte en casa derrotando a Colchagua en un nuevo cl\u00e1sico\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"M\u00e1s de un a\u00f1o tuvo que esperar General Vel\u00e1squez para jugar un partido oficial por los puntos en el Municipal Augusto Rodr\u00edguez de San Vicente, la pandemia durante 2020 lo&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/general-velasquez-se-hizo-fuerte-en-casa-derrotando-a-colchagua-en-un-nuevo-clasico\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-06-02T05:02:14+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/IMG-CLASICO.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1020\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"680\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/general-velasquez-se-hizo-fuerte-en-casa-derrotando-a-colchagua-en-un-nuevo-clasico\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/general-velasquez-se-hizo-fuerte-en-casa-derrotando-a-colchagua-en-un-nuevo-clasico\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"General Vel\u00e1squez se hizo fuerte en casa derrotando a Colchagua en un nuevo cl\u00e1sico\",\"datePublished\":\"2021-06-02T05:02:14+00:00\",\"dateModified\":\"2021-06-02T05:02:14+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/general-velasquez-se-hizo-fuerte-en-casa-derrotando-a-colchagua-en-un-nuevo-clasico\/\"},\"wordCount\":244,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/general-velasquez-se-hizo-fuerte-en-casa-derrotando-a-colchagua-en-un-nuevo-clasico\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/IMG-CLASICO.jpg\",\"keywords\":[\"Clasico\",\"Colchagua\",\"Estadio Augusto Rodriguez\",\"General Velasquez\",\"San Vicente TT\",\"Segunda Division\"],\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Deportes\",\"Noticias\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/general-velasquez-se-hizo-fuerte-en-casa-derrotando-a-colchagua-en-un-nuevo-clasico\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/general-velasquez-se-hizo-fuerte-en-casa-derrotando-a-colchagua-en-un-nuevo-clasico\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/general-velasquez-se-hizo-fuerte-en-casa-derrotando-a-colchagua-en-un-nuevo-clasico\/\",\"name\":\"General Vel\u00e1squez se hizo fuerte en casa derrotando a Colchagua en un nuevo cl\u00e1sico\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/general-velasquez-se-hizo-fuerte-en-casa-derrotando-a-colchagua-en-un-nuevo-clasico\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/general-velasquez-se-hizo-fuerte-en-casa-derrotando-a-colchagua-en-un-nuevo-clasico\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/IMG-CLASICO.jpg\",\"datePublished\":\"2021-06-02T05:02:14+00:00\",\"dateModified\":\"2021-06-02T05:02:14+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/general-velasquez-se-hizo-fuerte-en-casa-derrotando-a-colchagua-en-un-nuevo-clasico\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/general-velasquez-se-hizo-fuerte-en-casa-derrotando-a-colchagua-en-un-nuevo-clasico\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/general-velasquez-se-hizo-fuerte-en-casa-derrotando-a-colchagua-en-un-nuevo-clasico\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/IMG-CLASICO.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/IMG-CLASICO.jpg\",\"width\":1020,\"height\":680,\"caption\":\"Teresa Ram\u00edrez - ANFP\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/general-velasquez-se-hizo-fuerte-en-casa-derrotando-a-colchagua-en-un-nuevo-clasico\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"General Vel\u00e1squez se hizo fuerte en casa derrotando a Colchagua en un nuevo cl\u00e1sico\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"General Vel\u00e1squez se hizo fuerte en casa derrotando a Colchagua en un nuevo cl\u00e1sico","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/general-velasquez-se-hizo-fuerte-en-casa-derrotando-a-colchagua-en-un-nuevo-clasico\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"General Vel\u00e1squez se hizo fuerte en casa derrotando a Colchagua en un nuevo cl\u00e1sico","og_description":"M\u00e1s de un a\u00f1o tuvo que esperar General Vel\u00e1squez para jugar un partido oficial por los puntos en el Municipal Augusto Rodr\u00edguez de San Vicente, la pandemia durante 2020 lo&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/general-velasquez-se-hizo-fuerte-en-casa-derrotando-a-colchagua-en-un-nuevo-clasico\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-06-02T05:02:14+00:00","og_image":[{"width":1020,"height":680,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/IMG-CLASICO.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/general-velasquez-se-hizo-fuerte-en-casa-derrotando-a-colchagua-en-un-nuevo-clasico\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/general-velasquez-se-hizo-fuerte-en-casa-derrotando-a-colchagua-en-un-nuevo-clasico\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"General Vel\u00e1squez se hizo fuerte en casa derrotando a Colchagua en un nuevo cl\u00e1sico","datePublished":"2021-06-02T05:02:14+00:00","dateModified":"2021-06-02T05:02:14+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/general-velasquez-se-hizo-fuerte-en-casa-derrotando-a-colchagua-en-un-nuevo-clasico\/"},"wordCount":244,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/general-velasquez-se-hizo-fuerte-en-casa-derrotando-a-colchagua-en-un-nuevo-clasico\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/IMG-CLASICO.jpg","keywords":["Clasico","Colchagua","Estadio Augusto Rodriguez","General Velasquez","San Vicente TT","Segunda Division"],"articleSection":["Comunal","Deportes","Noticias"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/general-velasquez-se-hizo-fuerte-en-casa-derrotando-a-colchagua-en-un-nuevo-clasico\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/general-velasquez-se-hizo-fuerte-en-casa-derrotando-a-colchagua-en-un-nuevo-clasico\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/general-velasquez-se-hizo-fuerte-en-casa-derrotando-a-colchagua-en-un-nuevo-clasico\/","name":"General Vel\u00e1squez se hizo fuerte en casa derrotando a Colchagua en un nuevo cl\u00e1sico","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/general-velasquez-se-hizo-fuerte-en-casa-derrotando-a-colchagua-en-un-nuevo-clasico\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/general-velasquez-se-hizo-fuerte-en-casa-derrotando-a-colchagua-en-un-nuevo-clasico\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/IMG-CLASICO.jpg","datePublished":"2021-06-02T05:02:14+00:00","dateModified":"2021-06-02T05:02:14+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/general-velasquez-se-hizo-fuerte-en-casa-derrotando-a-colchagua-en-un-nuevo-clasico\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/general-velasquez-se-hizo-fuerte-en-casa-derrotando-a-colchagua-en-un-nuevo-clasico\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/general-velasquez-se-hizo-fuerte-en-casa-derrotando-a-colchagua-en-un-nuevo-clasico\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/IMG-CLASICO.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/IMG-CLASICO.jpg","width":1020,"height":680,"caption":"Teresa Ram\u00edrez - ANFP"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/general-velasquez-se-hizo-fuerte-en-casa-derrotando-a-colchagua-en-un-nuevo-clasico\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"General Vel\u00e1squez se hizo fuerte en casa derrotando a Colchagua en un nuevo cl\u00e1sico"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1911","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1911"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1911\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1913,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1911\/revisions\/1913"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1912"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1911"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1911"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1911"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}