{"id":1914,"date":"2021-06-02T12:31:04","date_gmt":"2021-06-02T15:31:04","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1914"},"modified":"2021-06-02T12:31:04","modified_gmt":"2021-06-02T15:31:04","slug":"culpables-tribunal-declara-culpables-a-imputados-por-homicidio-de-tomas-olea","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/culpables-tribunal-declara-culpables-a-imputados-por-homicidio-de-tomas-olea\/","title":{"rendered":"Culpables: Tribunal declara culpables a imputados por homicidio de Tom\u00e1s Olea"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Tribunal Oral en lo Penal de Rancagua dicta veredicto condenatorio contra imputados por homicidio calificado de Tom\u00e1s Acevedo Olea. En la audiencia, por votaci\u00f3n un\u00e1nime del tribunal, tanto Labr\u00edn como la adolescente fueron declarados culpables por el delito de homicidio calificado.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La jueza del tribunal, expuso que \u00abpara llegar a tal decisi\u00f3n, se ha tenido en consideraci\u00f3n lo siguiente: en cuanto al delito de homicidio, no fue discutido por los intervinientes que el d\u00eda 27 de julio de 2019, poco antes del mediod\u00eda, la v\u00edctima Tom\u00e1s Acevedo Olea, fue citado a fin de que concurriera a reunirse con la menor en las cercan\u00edas del puente Zamorano, ubicado en la comuna de San Vicente de Tagua Tagua, donde esta se encontraba con el coimputado Ulises Labr\u00edn\u00bb.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00abYa en el lugar, el ofendido fue abordado por Labr\u00edn Garrido, quien portaba un arma blanca con la cual le ocasion\u00f3 numerosas lesiones, las que alcanzaron un n\u00famero aproximado de entre 267 y 280 heridas, siendo a lo menos ocho de ellas de car\u00e1cter mortal, las que le provocaron la muerte por anemia aguda, teniendo como causa originaria heridas cortantes m\u00faltiples por agresi\u00f3n con arma blanca. Lesiones vitales, recientes y del tipo homicida\u00bb, a\u00f1adi\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La lectura de la sentencia para los dos responsables qued\u00f3 pactada para el pr\u00f3ximo 11 de junio a las 12:00 hrs.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Tribunal Oral en lo Penal de Rancagua dicta veredicto condenatorio contra imputados por homicidio calificado de Tom\u00e1s Acevedo Olea. En la audiencia, por votaci\u00f3n un\u00e1nime del tribunal, tanto Labr\u00edn como&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1916,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,297],"tags":[378,653,610,645],"class_list":["post-1914","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-noticias","tag-homicidio","tag-san-vicente-de-tagua-tagua","tag-tomas-olea","tag-ulises-labrin"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Culpables: Tribunal declara culpables a imputados por homicidio de Tom\u00e1s Olea<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/culpables-tribunal-declara-culpables-a-imputados-por-homicidio-de-tomas-olea\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Culpables: Tribunal declara culpables a imputados por homicidio de Tom\u00e1s Olea\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Tribunal Oral en lo Penal de Rancagua dicta veredicto condenatorio contra imputados por homicidio calificado de Tom\u00e1s Acevedo Olea. En la audiencia, por votaci\u00f3n un\u00e1nime del tribunal, tanto Labr\u00edn como&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/culpables-tribunal-declara-culpables-a-imputados-por-homicidio-de-tomas-olea\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-06-02T15:31:04+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/336168_1_609a09b6736a3.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"950\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"535\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/culpables-tribunal-declara-culpables-a-imputados-por-homicidio-de-tomas-olea\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/culpables-tribunal-declara-culpables-a-imputados-por-homicidio-de-tomas-olea\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Culpables: Tribunal declara culpables a imputados por homicidio de Tom\u00e1s Olea\",\"datePublished\":\"2021-06-02T15:31:04+00:00\",\"dateModified\":\"2021-06-02T15:31:04+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/culpables-tribunal-declara-culpables-a-imputados-por-homicidio-de-tomas-olea\/\"},\"wordCount\":245,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/culpables-tribunal-declara-culpables-a-imputados-por-homicidio-de-tomas-olea\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/336168_1_609a09b6736a3.jpg\",\"keywords\":[\"Homicidio\",\"San Vicente de Tagua Tagua\",\"Tomas Olea\",\"Ulises Labrin\"],\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Noticias\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/culpables-tribunal-declara-culpables-a-imputados-por-homicidio-de-tomas-olea\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/culpables-tribunal-declara-culpables-a-imputados-por-homicidio-de-tomas-olea\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/culpables-tribunal-declara-culpables-a-imputados-por-homicidio-de-tomas-olea\/\",\"name\":\"Culpables: Tribunal declara culpables a imputados por homicidio de Tom\u00e1s Olea\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/culpables-tribunal-declara-culpables-a-imputados-por-homicidio-de-tomas-olea\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/culpables-tribunal-declara-culpables-a-imputados-por-homicidio-de-tomas-olea\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/336168_1_609a09b6736a3.jpg\",\"datePublished\":\"2021-06-02T15:31:04+00:00\",\"dateModified\":\"2021-06-02T15:31:04+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/culpables-tribunal-declara-culpables-a-imputados-por-homicidio-de-tomas-olea\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/culpables-tribunal-declara-culpables-a-imputados-por-homicidio-de-tomas-olea\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/culpables-tribunal-declara-culpables-a-imputados-por-homicidio-de-tomas-olea\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/336168_1_609a09b6736a3.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/336168_1_609a09b6736a3.jpg\",\"width\":950,\"height\":535},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/culpables-tribunal-declara-culpables-a-imputados-por-homicidio-de-tomas-olea\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Culpables: Tribunal declara culpables a imputados por homicidio de Tom\u00e1s Olea\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Culpables: Tribunal declara culpables a imputados por homicidio de Tom\u00e1s Olea","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/culpables-tribunal-declara-culpables-a-imputados-por-homicidio-de-tomas-olea\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Culpables: Tribunal declara culpables a imputados por homicidio de Tom\u00e1s Olea","og_description":"Tribunal Oral en lo Penal de Rancagua dicta veredicto condenatorio contra imputados por homicidio calificado de Tom\u00e1s Acevedo Olea. En la audiencia, por votaci\u00f3n un\u00e1nime del tribunal, tanto Labr\u00edn como&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/culpables-tribunal-declara-culpables-a-imputados-por-homicidio-de-tomas-olea\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-06-02T15:31:04+00:00","og_image":[{"width":950,"height":535,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/336168_1_609a09b6736a3.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/culpables-tribunal-declara-culpables-a-imputados-por-homicidio-de-tomas-olea\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/culpables-tribunal-declara-culpables-a-imputados-por-homicidio-de-tomas-olea\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Culpables: Tribunal declara culpables a imputados por homicidio de Tom\u00e1s Olea","datePublished":"2021-06-02T15:31:04+00:00","dateModified":"2021-06-02T15:31:04+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/culpables-tribunal-declara-culpables-a-imputados-por-homicidio-de-tomas-olea\/"},"wordCount":245,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/culpables-tribunal-declara-culpables-a-imputados-por-homicidio-de-tomas-olea\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/336168_1_609a09b6736a3.jpg","keywords":["Homicidio","San Vicente de Tagua Tagua","Tomas Olea","Ulises Labrin"],"articleSection":["Comunal","Noticias"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/culpables-tribunal-declara-culpables-a-imputados-por-homicidio-de-tomas-olea\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/culpables-tribunal-declara-culpables-a-imputados-por-homicidio-de-tomas-olea\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/culpables-tribunal-declara-culpables-a-imputados-por-homicidio-de-tomas-olea\/","name":"Culpables: Tribunal declara culpables a imputados por homicidio de Tom\u00e1s Olea","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/culpables-tribunal-declara-culpables-a-imputados-por-homicidio-de-tomas-olea\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/culpables-tribunal-declara-culpables-a-imputados-por-homicidio-de-tomas-olea\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/336168_1_609a09b6736a3.jpg","datePublished":"2021-06-02T15:31:04+00:00","dateModified":"2021-06-02T15:31:04+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/culpables-tribunal-declara-culpables-a-imputados-por-homicidio-de-tomas-olea\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/culpables-tribunal-declara-culpables-a-imputados-por-homicidio-de-tomas-olea\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/culpables-tribunal-declara-culpables-a-imputados-por-homicidio-de-tomas-olea\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/336168_1_609a09b6736a3.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/336168_1_609a09b6736a3.jpg","width":950,"height":535},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/culpables-tribunal-declara-culpables-a-imputados-por-homicidio-de-tomas-olea\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Culpables: Tribunal declara culpables a imputados por homicidio de Tom\u00e1s Olea"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1914","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1914"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1914\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1917,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1914\/revisions\/1917"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1916"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1914"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1914"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1914"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}