{"id":1918,"date":"2021-06-02T14:41:37","date_gmt":"2021-06-02T17:41:37","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1918"},"modified":"2021-06-02T14:42:01","modified_gmt":"2021-06-02T17:42:01","slug":"menor-de-12-anos-fue-hospitalizada-tras-ser-violada-por-su-tio-en-osorno","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/menor-de-12-anos-fue-hospitalizada-tras-ser-violada-por-su-tio-en-osorno\/","title":{"rendered":"Menor de 12 a\u00f1os fue hospitalizada tras ser violada por su t\u00edo en Osorno"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Una menor de 12 a\u00f1os permanece hospitalizada a ra\u00edz de una violaci\u00f3n que sufri\u00f3 por parte de su t\u00edo, de 39 a\u00f1os, en un hecho ocurrido en el sector de Las Quemas, mientras ambos estaban en un autom\u00f3vil.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El hecho fue denunciado por la abuela de la ni\u00f1a, que supo de la agresi\u00f3n sexual de voz de la propia menor, cuando \u00e9sta regres\u00f3 a su hogar tras haber ido a dejar a unos familiares a la comuna de R\u00edo Negro. La abuela llam\u00f3 a Carabineros, quienes llegaron a su domicilio en el sector Rahue Alto, para detener al autor del ataque.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cAl regreso al hogar, despu\u00e9s de haber dejado a familiares en R\u00edo Negro, el hombre detiene el auto en el sector de Las Quemas y comienza abusar de ella. La viol\u00f3 en el auto y, cuando intent\u00f3 sacarla del m\u00f3vil, la ni\u00f1a logr\u00f3 defenderse usando un cuchillo con el que hiri\u00f3 en la mano a su t\u00edo. Ambos regresan a Osorno y la menor de inmediato cont\u00f3 lo que le pas\u00f3\u201d, expres\u00f3 la fiscal Yasna Segovia, quien formaliz\u00f3 al detenido.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Debido a las graves lesiones sufridas en la violaci\u00f3n, la ni\u00f1a debi\u00f3 quedar hospitalizada, a la espera de un ginec\u00f3logo infantil. Mientras que la PDI, a trav\u00e9s de la Brigada de Delitos Sexuales, asumi\u00f3 las diligencias del caso. Tras escuchar los argumentos en la formalizaci\u00f3n, el juez Pedro Paredes decret\u00f3 la prisi\u00f3n preventiva del imputado y fij\u00f3 un plazo de 75 d\u00edas de investigaci\u00f3n.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Una menor de 12 a\u00f1os permanece hospitalizada a ra\u00edz de una violaci\u00f3n que sufri\u00f3 por parte de su t\u00edo, de 39 a\u00f1os, en un hecho ocurrido en el sector de&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1921,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[299,316],"tags":[654,334,426],"class_list":["post-1918","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-nacional","category-policial","tag-menor-de-edad-violada","tag-osorno","tag-pdi"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Menor de 12 a\u00f1os fue hospitalizada tras ser violada por su t\u00edo en Osorno<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/menor-de-12-anos-fue-hospitalizada-tras-ser-violada-por-su-tio-en-osorno\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Menor de 12 a\u00f1os fue hospitalizada tras ser violada por su t\u00edo en Osorno\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Una menor de 12 a\u00f1os permanece hospitalizada a ra\u00edz de una violaci\u00f3n que sufri\u00f3 por parte de su t\u00edo, de 39 a\u00f1os, en un hecho ocurrido en el sector de&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/menor-de-12-anos-fue-hospitalizada-tras-ser-violada-por-su-tio-en-osorno\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-06-02T17:41:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-06-02T17:42:01+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/1604097899-ecqowmjwoaiwvaz.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"675\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/menor-de-12-anos-fue-hospitalizada-tras-ser-violada-por-su-tio-en-osorno\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/menor-de-12-anos-fue-hospitalizada-tras-ser-violada-por-su-tio-en-osorno\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Menor de 12 a\u00f1os fue hospitalizada tras ser violada por su t\u00edo en Osorno\",\"datePublished\":\"2021-06-02T17:41:37+00:00\",\"dateModified\":\"2021-06-02T17:42:01+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/menor-de-12-anos-fue-hospitalizada-tras-ser-violada-por-su-tio-en-osorno\/\"},\"wordCount\":279,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/menor-de-12-anos-fue-hospitalizada-tras-ser-violada-por-su-tio-en-osorno\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/1604097899-ecqowmjwoaiwvaz.jpg\",\"keywords\":[\"Menor de edad violada\",\"Osorno\",\"PDI\"],\"articleSection\":[\"Nacional\",\"Policial\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/menor-de-12-anos-fue-hospitalizada-tras-ser-violada-por-su-tio-en-osorno\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/menor-de-12-anos-fue-hospitalizada-tras-ser-violada-por-su-tio-en-osorno\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/menor-de-12-anos-fue-hospitalizada-tras-ser-violada-por-su-tio-en-osorno\/\",\"name\":\"Menor de 12 a\u00f1os fue hospitalizada tras ser violada por su t\u00edo en Osorno\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/menor-de-12-anos-fue-hospitalizada-tras-ser-violada-por-su-tio-en-osorno\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/menor-de-12-anos-fue-hospitalizada-tras-ser-violada-por-su-tio-en-osorno\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/1604097899-ecqowmjwoaiwvaz.jpg\",\"datePublished\":\"2021-06-02T17:41:37+00:00\",\"dateModified\":\"2021-06-02T17:42:01+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/menor-de-12-anos-fue-hospitalizada-tras-ser-violada-por-su-tio-en-osorno\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/menor-de-12-anos-fue-hospitalizada-tras-ser-violada-por-su-tio-en-osorno\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/menor-de-12-anos-fue-hospitalizada-tras-ser-violada-por-su-tio-en-osorno\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/1604097899-ecqowmjwoaiwvaz.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/1604097899-ecqowmjwoaiwvaz.jpg\",\"width\":1200,\"height\":675},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/menor-de-12-anos-fue-hospitalizada-tras-ser-violada-por-su-tio-en-osorno\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Menor de 12 a\u00f1os fue hospitalizada tras ser violada por su t\u00edo en Osorno\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Menor de 12 a\u00f1os fue hospitalizada tras ser violada por su t\u00edo en Osorno","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/menor-de-12-anos-fue-hospitalizada-tras-ser-violada-por-su-tio-en-osorno\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Menor de 12 a\u00f1os fue hospitalizada tras ser violada por su t\u00edo en Osorno","og_description":"Una menor de 12 a\u00f1os permanece hospitalizada a ra\u00edz de una violaci\u00f3n que sufri\u00f3 por parte de su t\u00edo, de 39 a\u00f1os, en un hecho ocurrido en el sector de&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/menor-de-12-anos-fue-hospitalizada-tras-ser-violada-por-su-tio-en-osorno\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-06-02T17:41:37+00:00","article_modified_time":"2021-06-02T17:42:01+00:00","og_image":[{"width":1200,"height":675,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/1604097899-ecqowmjwoaiwvaz.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/menor-de-12-anos-fue-hospitalizada-tras-ser-violada-por-su-tio-en-osorno\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/menor-de-12-anos-fue-hospitalizada-tras-ser-violada-por-su-tio-en-osorno\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Menor de 12 a\u00f1os fue hospitalizada tras ser violada por su t\u00edo en Osorno","datePublished":"2021-06-02T17:41:37+00:00","dateModified":"2021-06-02T17:42:01+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/menor-de-12-anos-fue-hospitalizada-tras-ser-violada-por-su-tio-en-osorno\/"},"wordCount":279,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/menor-de-12-anos-fue-hospitalizada-tras-ser-violada-por-su-tio-en-osorno\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/1604097899-ecqowmjwoaiwvaz.jpg","keywords":["Menor de edad violada","Osorno","PDI"],"articleSection":["Nacional","Policial"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/menor-de-12-anos-fue-hospitalizada-tras-ser-violada-por-su-tio-en-osorno\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/menor-de-12-anos-fue-hospitalizada-tras-ser-violada-por-su-tio-en-osorno\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/menor-de-12-anos-fue-hospitalizada-tras-ser-violada-por-su-tio-en-osorno\/","name":"Menor de 12 a\u00f1os fue hospitalizada tras ser violada por su t\u00edo en Osorno","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/menor-de-12-anos-fue-hospitalizada-tras-ser-violada-por-su-tio-en-osorno\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/menor-de-12-anos-fue-hospitalizada-tras-ser-violada-por-su-tio-en-osorno\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/1604097899-ecqowmjwoaiwvaz.jpg","datePublished":"2021-06-02T17:41:37+00:00","dateModified":"2021-06-02T17:42:01+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/menor-de-12-anos-fue-hospitalizada-tras-ser-violada-por-su-tio-en-osorno\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/menor-de-12-anos-fue-hospitalizada-tras-ser-violada-por-su-tio-en-osorno\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/menor-de-12-anos-fue-hospitalizada-tras-ser-violada-por-su-tio-en-osorno\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/1604097899-ecqowmjwoaiwvaz.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/1604097899-ecqowmjwoaiwvaz.jpg","width":1200,"height":675},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/menor-de-12-anos-fue-hospitalizada-tras-ser-violada-por-su-tio-en-osorno\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Menor de 12 a\u00f1os fue hospitalizada tras ser violada por su t\u00edo en Osorno"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1918","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1918"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1918\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1922,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1918\/revisions\/1922"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1921"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1918"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1918"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1918"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}