{"id":1947,"date":"2021-06-03T10:25:52","date_gmt":"2021-06-03T13:25:52","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1947"},"modified":"2021-06-03T10:25:52","modified_gmt":"2021-06-03T13:25:52","slug":"anulan-votacion-de-alcaldes-y-concejales-en-el-25-de-las-mesas-en-san-ramon","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/anulan-votacion-de-alcaldes-y-concejales-en-el-25-de-las-mesas-en-san-ramon\/","title":{"rendered":"Anulan votaci\u00f3n de Alcaldes y Concejales en el 25% de las mesas en San Ram\u00f3n"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Tribunal electoral anula elecciones de alcalde y concejales en m\u00e1s de 60 mesas y las personas deber\u00e1n ir a votar de nuevo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El Segundo Tribunal Electoral de la Regi\u00f3n Metropolitana resolvi\u00f3 acoger parcialmente un recurso para anular las elecciones del pasado 15 y 16 de mayo en San Ram\u00f3n. En 65 mesas se deber\u00e1n repetir los comicios y los resultados finales pueden cambiar, dando un giro a la victoria del cuestionado jefe comunal Miguel \u00c1ngel Aguilera.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Lo anterior, en raz\u00f3n al recurso interpuesto por cuatro de los cinco candidatos a alcalde que enfrentaron a Miguel \u00c1ngel Aguilera (PS), el cuestionado edil reelecto el pasado 15 y 16 de mayo, para buscar impugnar los comicios. Cabe recordar que el jefe comunal se encuentra involucrado en acusaciones de corrupci\u00f3n y ser\u00e1 formalizado por los delitos de enriquecimiento il\u00edcito, cohecho y lavado de dinero.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Entre las reclamaciones que se hicieron, se encuentran urnas sin los sellos correspondientes, cierre de centros de votaci\u00f3n al momento de los conteos, uso masivo e irregular de voto asistido y cortes el\u00e9ctricos al momento de contar las papeletas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Fuente: El Desconcierto.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Tribunal electoral anula elecciones de alcalde y concejales en m\u00e1s de 60 mesas y las personas deber\u00e1n ir a votar de nuevo. El Segundo Tribunal Electoral de la Regi\u00f3n Metropolitana&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1948,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[299,297],"tags":[657,658],"class_list":["post-1947","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-nacional","category-noticias","tag-municipalidad-de-san-ramon","tag-votaciones"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Anulan votaci\u00f3n de Alcaldes y Concejales en el 25% de las mesas en San Ram\u00f3n<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/anulan-votacion-de-alcaldes-y-concejales-en-el-25-de-las-mesas-en-san-ramon\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Anulan votaci\u00f3n de Alcaldes y Concejales en el 25% de las mesas en San Ram\u00f3n\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Tribunal electoral anula elecciones de alcalde y concejales en m\u00e1s de 60 mesas y las personas deber\u00e1n ir a votar de nuevo. El Segundo Tribunal Electoral de la Regi\u00f3n Metropolitana&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/anulan-votacion-de-alcaldes-y-concejales-en-el-25-de-las-mesas-en-san-ramon\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-06-03T13:25:52+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/FB_IMG_1622725154989.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"900\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/anulan-votacion-de-alcaldes-y-concejales-en-el-25-de-las-mesas-en-san-ramon\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/anulan-votacion-de-alcaldes-y-concejales-en-el-25-de-las-mesas-en-san-ramon\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Anulan votaci\u00f3n de Alcaldes y Concejales en el 25% de las mesas en San Ram\u00f3n\",\"datePublished\":\"2021-06-03T13:25:52+00:00\",\"dateModified\":\"2021-06-03T13:25:52+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/anulan-votacion-de-alcaldes-y-concejales-en-el-25-de-las-mesas-en-san-ramon\/\"},\"wordCount\":204,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/anulan-votacion-de-alcaldes-y-concejales-en-el-25-de-las-mesas-en-san-ramon\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/FB_IMG_1622725154989.jpg\",\"keywords\":[\"Municipalidad de San Ram\u00f3n\",\"Votaciones\"],\"articleSection\":[\"Nacional\",\"Noticias\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/anulan-votacion-de-alcaldes-y-concejales-en-el-25-de-las-mesas-en-san-ramon\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/anulan-votacion-de-alcaldes-y-concejales-en-el-25-de-las-mesas-en-san-ramon\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/anulan-votacion-de-alcaldes-y-concejales-en-el-25-de-las-mesas-en-san-ramon\/\",\"name\":\"Anulan votaci\u00f3n de Alcaldes y Concejales en el 25% de las mesas en San Ram\u00f3n\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/anulan-votacion-de-alcaldes-y-concejales-en-el-25-de-las-mesas-en-san-ramon\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/anulan-votacion-de-alcaldes-y-concejales-en-el-25-de-las-mesas-en-san-ramon\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/FB_IMG_1622725154989.jpg\",\"datePublished\":\"2021-06-03T13:25:52+00:00\",\"dateModified\":\"2021-06-03T13:25:52+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/anulan-votacion-de-alcaldes-y-concejales-en-el-25-de-las-mesas-en-san-ramon\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/anulan-votacion-de-alcaldes-y-concejales-en-el-25-de-las-mesas-en-san-ramon\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/anulan-votacion-de-alcaldes-y-concejales-en-el-25-de-las-mesas-en-san-ramon\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/FB_IMG_1622725154989.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/FB_IMG_1622725154989.jpg\",\"width\":900,\"height\":600},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/anulan-votacion-de-alcaldes-y-concejales-en-el-25-de-las-mesas-en-san-ramon\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Anulan votaci\u00f3n de Alcaldes y Concejales en el 25% de las mesas en San Ram\u00f3n\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Anulan votaci\u00f3n de Alcaldes y Concejales en el 25% de las mesas en San Ram\u00f3n","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/anulan-votacion-de-alcaldes-y-concejales-en-el-25-de-las-mesas-en-san-ramon\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Anulan votaci\u00f3n de Alcaldes y Concejales en el 25% de las mesas en San Ram\u00f3n","og_description":"Tribunal electoral anula elecciones de alcalde y concejales en m\u00e1s de 60 mesas y las personas deber\u00e1n ir a votar de nuevo. El Segundo Tribunal Electoral de la Regi\u00f3n Metropolitana&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/anulan-votacion-de-alcaldes-y-concejales-en-el-25-de-las-mesas-en-san-ramon\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-06-03T13:25:52+00:00","og_image":[{"width":900,"height":600,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/FB_IMG_1622725154989.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/anulan-votacion-de-alcaldes-y-concejales-en-el-25-de-las-mesas-en-san-ramon\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/anulan-votacion-de-alcaldes-y-concejales-en-el-25-de-las-mesas-en-san-ramon\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Anulan votaci\u00f3n de Alcaldes y Concejales en el 25% de las mesas en San Ram\u00f3n","datePublished":"2021-06-03T13:25:52+00:00","dateModified":"2021-06-03T13:25:52+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/anulan-votacion-de-alcaldes-y-concejales-en-el-25-de-las-mesas-en-san-ramon\/"},"wordCount":204,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/anulan-votacion-de-alcaldes-y-concejales-en-el-25-de-las-mesas-en-san-ramon\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/FB_IMG_1622725154989.jpg","keywords":["Municipalidad de San Ram\u00f3n","Votaciones"],"articleSection":["Nacional","Noticias"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/anulan-votacion-de-alcaldes-y-concejales-en-el-25-de-las-mesas-en-san-ramon\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/anulan-votacion-de-alcaldes-y-concejales-en-el-25-de-las-mesas-en-san-ramon\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/anulan-votacion-de-alcaldes-y-concejales-en-el-25-de-las-mesas-en-san-ramon\/","name":"Anulan votaci\u00f3n de Alcaldes y Concejales en el 25% de las mesas en San Ram\u00f3n","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/anulan-votacion-de-alcaldes-y-concejales-en-el-25-de-las-mesas-en-san-ramon\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/anulan-votacion-de-alcaldes-y-concejales-en-el-25-de-las-mesas-en-san-ramon\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/FB_IMG_1622725154989.jpg","datePublished":"2021-06-03T13:25:52+00:00","dateModified":"2021-06-03T13:25:52+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/anulan-votacion-de-alcaldes-y-concejales-en-el-25-de-las-mesas-en-san-ramon\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/anulan-votacion-de-alcaldes-y-concejales-en-el-25-de-las-mesas-en-san-ramon\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/anulan-votacion-de-alcaldes-y-concejales-en-el-25-de-las-mesas-en-san-ramon\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/FB_IMG_1622725154989.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/FB_IMG_1622725154989.jpg","width":900,"height":600},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/anulan-votacion-de-alcaldes-y-concejales-en-el-25-de-las-mesas-en-san-ramon\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Anulan votaci\u00f3n de Alcaldes y Concejales en el 25% de las mesas en San Ram\u00f3n"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1947","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1947"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1947\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1951,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1947\/revisions\/1951"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1948"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1947"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1947"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1947"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}