{"id":1956,"date":"2021-06-08T02:21:20","date_gmt":"2021-06-08T05:21:20","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1956"},"modified":"2021-06-08T02:21:20","modified_gmt":"2021-06-08T05:21:20","slug":"ciclista-fallece-tras-ser-impactado-por-camion-en-la-ruta-90-en-la-comuna-de-cunaco","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/ciclista-fallece-tras-ser-impactado-por-camion-en-la-ruta-90-en-la-comuna-de-cunaco\/","title":{"rendered":"Ciclista fallece tras ser impactado por cami\u00f3n en la Ruta 90 en la comuna de Cunaco"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Muerte instant\u00e1nea sufri\u00f3 un ciclista de 73 a\u00f1os, que la ma\u00f1ana de ayer mientras se desplazaba por la Ruta 90, fue impactado por un cami\u00f3n en el sector de Cunaco, en la comuna de Nancagua.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El fatal accidente se registr\u00f3 cerca de las 8 de la ma\u00f1ana en el kil\u00f3metro 30 de la citada carretera, donde por causas que se investigan, se produjo una colisi\u00f3n por roce entre el ciclista y el cami\u00f3n, falleciendo producto del impacto, el conductor del veh\u00edculo menor identificado con las iniciales J.D.G.G. de 73 a\u00f1os de edad y con residencia en la zona.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El procedimiento policial fue adoptado por carabineros de la Tenencia de Nancagua, mientras que los peritajes de rigor fueron encomendados por el fiscal de turno, a la brigada especializada SIAT de la Prefectura Cachapoal.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Muerte instant\u00e1nea sufri\u00f3 un ciclista de 73 a\u00f1os, que la ma\u00f1ana de ayer mientras se desplazaba por la Ruta 90, fue impactado por un cami\u00f3n en el sector de Cunaco,&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1957,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[297,298],"tags":[661,510,662,420],"class_list":["post-1956","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-noticias","category-regional","tag-ciclista-73-anos","tag-cunaco","tag-ruta-90","tag-siat"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Ciclista fallece tras ser impactado por cami\u00f3n en la Ruta 90 en la comuna de Cunaco<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/ciclista-fallece-tras-ser-impactado-por-camion-en-la-ruta-90-en-la-comuna-de-cunaco\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Ciclista fallece tras ser impactado por cami\u00f3n en la Ruta 90 en la comuna de Cunaco\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Muerte instant\u00e1nea sufri\u00f3 un ciclista de 73 a\u00f1os, que la ma\u00f1ana de ayer mientras se desplazaba por la Ruta 90, fue impactado por un cami\u00f3n en el sector de Cunaco,&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/ciclista-fallece-tras-ser-impactado-por-camion-en-la-ruta-90-en-la-comuna-de-cunaco\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-06-08T05:21:20+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/siat.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"664\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"436\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/ciclista-fallece-tras-ser-impactado-por-camion-en-la-ruta-90-en-la-comuna-de-cunaco\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/ciclista-fallece-tras-ser-impactado-por-camion-en-la-ruta-90-en-la-comuna-de-cunaco\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Ciclista fallece tras ser impactado por cami\u00f3n en la Ruta 90 en la comuna de Cunaco\",\"datePublished\":\"2021-06-08T05:21:20+00:00\",\"dateModified\":\"2021-06-08T05:21:20+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/ciclista-fallece-tras-ser-impactado-por-camion-en-la-ruta-90-en-la-comuna-de-cunaco\/\"},\"wordCount\":156,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/ciclista-fallece-tras-ser-impactado-por-camion-en-la-ruta-90-en-la-comuna-de-cunaco\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/siat.jpg\",\"keywords\":[\"Ciclista 73 a\u00f1os\",\"Cunaco\",\"Ruta 90\",\"SIAT\"],\"articleSection\":[\"Noticias\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/ciclista-fallece-tras-ser-impactado-por-camion-en-la-ruta-90-en-la-comuna-de-cunaco\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/ciclista-fallece-tras-ser-impactado-por-camion-en-la-ruta-90-en-la-comuna-de-cunaco\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/ciclista-fallece-tras-ser-impactado-por-camion-en-la-ruta-90-en-la-comuna-de-cunaco\/\",\"name\":\"Ciclista fallece tras ser impactado por cami\u00f3n en la Ruta 90 en la comuna de Cunaco\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/ciclista-fallece-tras-ser-impactado-por-camion-en-la-ruta-90-en-la-comuna-de-cunaco\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/ciclista-fallece-tras-ser-impactado-por-camion-en-la-ruta-90-en-la-comuna-de-cunaco\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/siat.jpg\",\"datePublished\":\"2021-06-08T05:21:20+00:00\",\"dateModified\":\"2021-06-08T05:21:20+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/ciclista-fallece-tras-ser-impactado-por-camion-en-la-ruta-90-en-la-comuna-de-cunaco\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/ciclista-fallece-tras-ser-impactado-por-camion-en-la-ruta-90-en-la-comuna-de-cunaco\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/ciclista-fallece-tras-ser-impactado-por-camion-en-la-ruta-90-en-la-comuna-de-cunaco\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/siat.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/siat.jpg\",\"width\":664,\"height\":436,\"caption\":\"Foto referencial\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/ciclista-fallece-tras-ser-impactado-por-camion-en-la-ruta-90-en-la-comuna-de-cunaco\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Ciclista fallece tras ser impactado por cami\u00f3n en la Ruta 90 en la comuna de Cunaco\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Ciclista fallece tras ser impactado por cami\u00f3n en la Ruta 90 en la comuna de Cunaco","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/ciclista-fallece-tras-ser-impactado-por-camion-en-la-ruta-90-en-la-comuna-de-cunaco\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Ciclista fallece tras ser impactado por cami\u00f3n en la Ruta 90 en la comuna de Cunaco","og_description":"Muerte instant\u00e1nea sufri\u00f3 un ciclista de 73 a\u00f1os, que la ma\u00f1ana de ayer mientras se desplazaba por la Ruta 90, fue impactado por un cami\u00f3n en el sector de Cunaco,&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/ciclista-fallece-tras-ser-impactado-por-camion-en-la-ruta-90-en-la-comuna-de-cunaco\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-06-08T05:21:20+00:00","og_image":[{"width":664,"height":436,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/siat.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/ciclista-fallece-tras-ser-impactado-por-camion-en-la-ruta-90-en-la-comuna-de-cunaco\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/ciclista-fallece-tras-ser-impactado-por-camion-en-la-ruta-90-en-la-comuna-de-cunaco\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Ciclista fallece tras ser impactado por cami\u00f3n en la Ruta 90 en la comuna de Cunaco","datePublished":"2021-06-08T05:21:20+00:00","dateModified":"2021-06-08T05:21:20+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/ciclista-fallece-tras-ser-impactado-por-camion-en-la-ruta-90-en-la-comuna-de-cunaco\/"},"wordCount":156,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/ciclista-fallece-tras-ser-impactado-por-camion-en-la-ruta-90-en-la-comuna-de-cunaco\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/siat.jpg","keywords":["Ciclista 73 a\u00f1os","Cunaco","Ruta 90","SIAT"],"articleSection":["Noticias","Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/ciclista-fallece-tras-ser-impactado-por-camion-en-la-ruta-90-en-la-comuna-de-cunaco\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/ciclista-fallece-tras-ser-impactado-por-camion-en-la-ruta-90-en-la-comuna-de-cunaco\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/ciclista-fallece-tras-ser-impactado-por-camion-en-la-ruta-90-en-la-comuna-de-cunaco\/","name":"Ciclista fallece tras ser impactado por cami\u00f3n en la Ruta 90 en la comuna de Cunaco","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/ciclista-fallece-tras-ser-impactado-por-camion-en-la-ruta-90-en-la-comuna-de-cunaco\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/ciclista-fallece-tras-ser-impactado-por-camion-en-la-ruta-90-en-la-comuna-de-cunaco\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/siat.jpg","datePublished":"2021-06-08T05:21:20+00:00","dateModified":"2021-06-08T05:21:20+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/ciclista-fallece-tras-ser-impactado-por-camion-en-la-ruta-90-en-la-comuna-de-cunaco\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/ciclista-fallece-tras-ser-impactado-por-camion-en-la-ruta-90-en-la-comuna-de-cunaco\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/ciclista-fallece-tras-ser-impactado-por-camion-en-la-ruta-90-en-la-comuna-de-cunaco\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/siat.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/siat.jpg","width":664,"height":436,"caption":"Foto referencial"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/ciclista-fallece-tras-ser-impactado-por-camion-en-la-ruta-90-en-la-comuna-de-cunaco\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Ciclista fallece tras ser impactado por cami\u00f3n en la Ruta 90 en la comuna de Cunaco"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1956","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1956"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1956\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1958,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1956\/revisions\/1958"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1957"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1956"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1956"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1956"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}