{"id":1964,"date":"2021-06-10T14:09:36","date_gmt":"2021-06-10T17:09:36","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1964"},"modified":"2021-06-11T20:45:39","modified_gmt":"2021-06-11T23:45:39","slug":"detienen-en-monte-lorenzo-a-sujeto-que-mantenia-cannabis-avaluada-en-un-millon-de-pesos","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/detienen-en-monte-lorenzo-a-sujeto-que-mantenia-cannabis-avaluada-en-un-millon-de-pesos\/","title":{"rendered":"Detienen en Monte Lorenzo a sujeto que mantenia Cannabis avaluada en un mill\u00f3n de pesos."},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">El procedimiento se origin\u00f3 gracias a informaci\u00f3n entregada al Fono Denuncia Seguro de la Subsecretar\u00eda de Prevenci\u00f3n del Delito.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Luego de recibir una instrucci\u00f3n particular de la Fiscal\u00eda Local de San Vicente, detectives de la Brigada Antinarc\u00f3ticos y Contra el Crimen Organizado (BRIANCO) Rancagua, se trasladaron hasta una vivienda ubicada en el sector Monte Lorenzo de San Vicente, con la finalidad de comprobar la presencia de droga en el lugar.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De acuerdo a lo se\u00f1alado por la PDI, la informaci\u00f3n surgi\u00f3 de una denuncia an\u00f3nima efectuada al Fono Denuncia Seguro de la Subsecretar\u00eda de Prevenci\u00f3n del Delito, en la cual se se\u00f1alaba la existencia de un cultivo de cannabis en la propiedad indicada.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tras arribar al lugar, los detectives contactaron al due\u00f1o de la vivienda, quien autoriz\u00f3, de manera voluntaria, el ingreso de la PDI al inmueble, donde no se pudo comprobar la existencia de un cultivo de marihuana. Sin embargo, los investigadores encontraron 200 gramos de cannabis procesada, cuyo aval\u00fao alcanza un mill\u00f3n de pesos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Despu\u00e9s del hallazgo, el due\u00f1o de casa, de 29 a\u00f1os de edad, fue detenido por infracci\u00f3n a la ley 20.00, hecho que fue informado al fiscal de turno, quien instruy\u00f3 que el imputado fuese puesto a disposici\u00f3n del tribunal de garant\u00eda de San Vicente.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El procedimiento se origin\u00f3 gracias a informaci\u00f3n entregada al Fono Denuncia Seguro de la Subsecretar\u00eda de Prevenci\u00f3n del Delito. Luego de recibir una instrucci\u00f3n particular de la Fiscal\u00eda Local de&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1965,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,297],"tags":[542,535,666,426,607],"class_list":["post-1964","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-noticias","tag-cannabis","tag-cultivo-de-cannabis","tag-monte-lorenzo","tag-pdi","tag-san-vicente-de-tt"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Detienen en Monte Lorenzo a sujeto que mantenia Cannabis avaluada en un mill\u00f3n de pesos.<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/detienen-en-monte-lorenzo-a-sujeto-que-mantenia-cannabis-avaluada-en-un-millon-de-pesos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Detienen en Monte Lorenzo a sujeto que mantenia Cannabis avaluada en un mill\u00f3n de pesos.\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El procedimiento se origin\u00f3 gracias a informaci\u00f3n entregada al Fono Denuncia Seguro de la Subsecretar\u00eda de Prevenci\u00f3n del Delito. Luego de recibir una instrucci\u00f3n particular de la Fiscal\u00eda Local de&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/detienen-en-monte-lorenzo-a-sujeto-que-mantenia-cannabis-avaluada-en-un-millon-de-pesos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-06-10T17:09:36+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-06-11T23:45:39+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/IMG-20210610-WA0060.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"850\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/detienen-en-monte-lorenzo-a-sujeto-que-mantenia-cannabis-avaluada-en-un-millon-de-pesos\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/detienen-en-monte-lorenzo-a-sujeto-que-mantenia-cannabis-avaluada-en-un-millon-de-pesos\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Detienen en Monte Lorenzo a sujeto que mantenia Cannabis avaluada en un mill\u00f3n de pesos.\",\"datePublished\":\"2021-06-10T17:09:36+00:00\",\"dateModified\":\"2021-06-11T23:45:39+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/detienen-en-monte-lorenzo-a-sujeto-que-mantenia-cannabis-avaluada-en-un-millon-de-pesos\/\"},\"wordCount\":244,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/detienen-en-monte-lorenzo-a-sujeto-que-mantenia-cannabis-avaluada-en-un-millon-de-pesos\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/IMG-20210610-WA0060.jpg\",\"keywords\":[\"Cannabis\",\"Cultivo de Cannabis\",\"Monte Lorenzo\",\"PDI\",\"San Vicente de TT\"],\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Noticias\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/detienen-en-monte-lorenzo-a-sujeto-que-mantenia-cannabis-avaluada-en-un-millon-de-pesos\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/detienen-en-monte-lorenzo-a-sujeto-que-mantenia-cannabis-avaluada-en-un-millon-de-pesos\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/detienen-en-monte-lorenzo-a-sujeto-que-mantenia-cannabis-avaluada-en-un-millon-de-pesos\/\",\"name\":\"Detienen en Monte Lorenzo a sujeto que mantenia Cannabis avaluada en un mill\u00f3n de pesos.\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/detienen-en-monte-lorenzo-a-sujeto-que-mantenia-cannabis-avaluada-en-un-millon-de-pesos\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/detienen-en-monte-lorenzo-a-sujeto-que-mantenia-cannabis-avaluada-en-un-millon-de-pesos\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/IMG-20210610-WA0060.jpg\",\"datePublished\":\"2021-06-10T17:09:36+00:00\",\"dateModified\":\"2021-06-11T23:45:39+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/detienen-en-monte-lorenzo-a-sujeto-que-mantenia-cannabis-avaluada-en-un-millon-de-pesos\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/detienen-en-monte-lorenzo-a-sujeto-que-mantenia-cannabis-avaluada-en-un-millon-de-pesos\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/detienen-en-monte-lorenzo-a-sujeto-que-mantenia-cannabis-avaluada-en-un-millon-de-pesos\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/IMG-20210610-WA0060.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/IMG-20210610-WA0060.jpg\",\"width\":1280,\"height\":850,\"caption\":\"Foto referencial\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/detienen-en-monte-lorenzo-a-sujeto-que-mantenia-cannabis-avaluada-en-un-millon-de-pesos\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Detienen en Monte Lorenzo a sujeto que mantenia Cannabis avaluada en un mill\u00f3n de pesos.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Detienen en Monte Lorenzo a sujeto que mantenia Cannabis avaluada en un mill\u00f3n de pesos.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/detienen-en-monte-lorenzo-a-sujeto-que-mantenia-cannabis-avaluada-en-un-millon-de-pesos\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Detienen en Monte Lorenzo a sujeto que mantenia Cannabis avaluada en un mill\u00f3n de pesos.","og_description":"El procedimiento se origin\u00f3 gracias a informaci\u00f3n entregada al Fono Denuncia Seguro de la Subsecretar\u00eda de Prevenci\u00f3n del Delito. Luego de recibir una instrucci\u00f3n particular de la Fiscal\u00eda Local de&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/detienen-en-monte-lorenzo-a-sujeto-que-mantenia-cannabis-avaluada-en-un-millon-de-pesos\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-06-10T17:09:36+00:00","article_modified_time":"2021-06-11T23:45:39+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":850,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/IMG-20210610-WA0060.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/detienen-en-monte-lorenzo-a-sujeto-que-mantenia-cannabis-avaluada-en-un-millon-de-pesos\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/detienen-en-monte-lorenzo-a-sujeto-que-mantenia-cannabis-avaluada-en-un-millon-de-pesos\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Detienen en Monte Lorenzo a sujeto que mantenia Cannabis avaluada en un mill\u00f3n de pesos.","datePublished":"2021-06-10T17:09:36+00:00","dateModified":"2021-06-11T23:45:39+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/detienen-en-monte-lorenzo-a-sujeto-que-mantenia-cannabis-avaluada-en-un-millon-de-pesos\/"},"wordCount":244,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/detienen-en-monte-lorenzo-a-sujeto-que-mantenia-cannabis-avaluada-en-un-millon-de-pesos\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/IMG-20210610-WA0060.jpg","keywords":["Cannabis","Cultivo de Cannabis","Monte Lorenzo","PDI","San Vicente de TT"],"articleSection":["Comunal","Noticias"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/detienen-en-monte-lorenzo-a-sujeto-que-mantenia-cannabis-avaluada-en-un-millon-de-pesos\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/detienen-en-monte-lorenzo-a-sujeto-que-mantenia-cannabis-avaluada-en-un-millon-de-pesos\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/detienen-en-monte-lorenzo-a-sujeto-que-mantenia-cannabis-avaluada-en-un-millon-de-pesos\/","name":"Detienen en Monte Lorenzo a sujeto que mantenia Cannabis avaluada en un mill\u00f3n de pesos.","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/detienen-en-monte-lorenzo-a-sujeto-que-mantenia-cannabis-avaluada-en-un-millon-de-pesos\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/detienen-en-monte-lorenzo-a-sujeto-que-mantenia-cannabis-avaluada-en-un-millon-de-pesos\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/IMG-20210610-WA0060.jpg","datePublished":"2021-06-10T17:09:36+00:00","dateModified":"2021-06-11T23:45:39+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/detienen-en-monte-lorenzo-a-sujeto-que-mantenia-cannabis-avaluada-en-un-millon-de-pesos\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/detienen-en-monte-lorenzo-a-sujeto-que-mantenia-cannabis-avaluada-en-un-millon-de-pesos\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/detienen-en-monte-lorenzo-a-sujeto-que-mantenia-cannabis-avaluada-en-un-millon-de-pesos\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/IMG-20210610-WA0060.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/IMG-20210610-WA0060.jpg","width":1280,"height":850,"caption":"Foto referencial"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/detienen-en-monte-lorenzo-a-sujeto-que-mantenia-cannabis-avaluada-en-un-millon-de-pesos\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Detienen en Monte Lorenzo a sujeto que mantenia Cannabis avaluada en un mill\u00f3n de pesos."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1964","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1964"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1964\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1978,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1964\/revisions\/1978"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1965"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1964"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1964"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1964"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}