{"id":1983,"date":"2021-06-14T13:45:41","date_gmt":"2021-06-14T16:45:41","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1983"},"modified":"2021-06-14T13:51:03","modified_gmt":"2021-06-14T16:51:03","slug":"pablo-silva-gano-elecciones-y-sera-el-primer-gobernador-de-la-region-de-ohiggins","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/pablo-silva-gano-elecciones-y-sera-el-primer-gobernador-de-la-region-de-ohiggins\/","title":{"rendered":"Pablo Silva gan\u00f3 elecciones y ser\u00e1 el primer Gobernador de la Regi\u00f3n de O\u00b4Higgins"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Con el 15,51% de participaci\u00f3n del padr\u00f3n electoral, la Region de O\u00b4Higgins eligi\u00f3 a Pablo Silva Amaya como su primer gobernador, en estas historias votaciones, la poca participaci\u00f3n a nivel nacional, regional y comunal fue el reflejo de una jornada que para muchos expertos ha sido catalogada como fracaso debido al gasto econ\u00f3mico para el estado.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En O\u00b4Higgins, donde hay habilitadas para sufragar 773.413 personas, solo se acercaron a votar 119.991 seg\u00fan las cifras entregadas por Servel. Bajo porcentaje para la importancia que tenia este tipo de elecciones, donde por primera vez en la historia, los ciudadanos elegir\u00edan a su m\u00e1xima autoridad regional.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En San Vicente el apoyo fue para Pablo Silva Amaya con un total 3.910 votos (62,80%) hacia el candidato del Partido Socialista, por su parte el candidato UDI, Eduardo Cornejo recibi\u00f3 2.316 votos (37,20%), los votos nulos fueron 68 y votos en blanco 30.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tambi\u00e9n en nuestra comuna se vi\u00f3 una baja participaci\u00f3n en las presentes elecciones, de 40.513 personas habilitadas para votar, solo asistieron 6.324 representando un 15,61% del padr\u00f3n electoral de la comuna.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tras conocer los resultados el electo gobernador coment\u00f3 \u201ctengo la experiencia, tengo el conocimiento y conozco muy bien la regi\u00f3n, tengo las capacidades personales para hacer una buena labor como Gobernador Regional\u201d. Ser\u00e1 el pr\u00f3ximo 14 de Julio la fecha en que Silva Amaya deber\u00e1 asumir en el cargo.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Con el 15,51% de participaci\u00f3n del padr\u00f3n electoral, la Region de O\u00b4Higgins eligi\u00f3 a Pablo Silva Amaya como su primer gobernador, en estas historias votaciones, la poca participaci\u00f3n a nivel&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1984,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,297,298],"tags":[673,672,321,671,653],"class_list":["post-1983","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-noticias","category-regional","tag-eduardo-cornejo","tag-gobernador-regional","tag-ohiggins","tag-pablo-silva-amaya","tag-san-vicente-de-tagua-tagua"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Pablo Silva gan\u00f3 elecciones y ser\u00e1 el primer Gobernador de la Regi\u00f3n de O\u00b4Higgins<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/pablo-silva-gano-elecciones-y-sera-el-primer-gobernador-de-la-region-de-ohiggins\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Pablo Silva gan\u00f3 elecciones y ser\u00e1 el primer Gobernador de la Regi\u00f3n de O\u00b4Higgins\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Con el 15,51% de participaci\u00f3n del padr\u00f3n electoral, la Region de O\u00b4Higgins eligi\u00f3 a Pablo Silva Amaya como su primer gobernador, en estas historias votaciones, la poca participaci\u00f3n a nivel&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/pablo-silva-gano-elecciones-y-sera-el-primer-gobernador-de-la-region-de-ohiggins\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-06-14T16:45:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-06-14T16:51:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/IMG_3281-min.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"750\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"375\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/pablo-silva-gano-elecciones-y-sera-el-primer-gobernador-de-la-region-de-ohiggins\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/pablo-silva-gano-elecciones-y-sera-el-primer-gobernador-de-la-region-de-ohiggins\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Pablo Silva gan\u00f3 elecciones y ser\u00e1 el primer Gobernador de la Regi\u00f3n de O\u00b4Higgins\",\"datePublished\":\"2021-06-14T16:45:41+00:00\",\"dateModified\":\"2021-06-14T16:51:03+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/pablo-silva-gano-elecciones-y-sera-el-primer-gobernador-de-la-region-de-ohiggins\/\"},\"wordCount\":244,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/pablo-silva-gano-elecciones-y-sera-el-primer-gobernador-de-la-region-de-ohiggins\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/IMG_3281-min.jpg\",\"keywords\":[\"Eduardo Cornejo\",\"Gobernador Regional\",\"ohiggins\",\"Pablo Silva Amaya\",\"San Vicente de Tagua Tagua\"],\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Noticias\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/pablo-silva-gano-elecciones-y-sera-el-primer-gobernador-de-la-region-de-ohiggins\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/pablo-silva-gano-elecciones-y-sera-el-primer-gobernador-de-la-region-de-ohiggins\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/pablo-silva-gano-elecciones-y-sera-el-primer-gobernador-de-la-region-de-ohiggins\/\",\"name\":\"Pablo Silva gan\u00f3 elecciones y ser\u00e1 el primer Gobernador de la Regi\u00f3n de O\u00b4Higgins\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/pablo-silva-gano-elecciones-y-sera-el-primer-gobernador-de-la-region-de-ohiggins\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/pablo-silva-gano-elecciones-y-sera-el-primer-gobernador-de-la-region-de-ohiggins\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/IMG_3281-min.jpg\",\"datePublished\":\"2021-06-14T16:45:41+00:00\",\"dateModified\":\"2021-06-14T16:51:03+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/pablo-silva-gano-elecciones-y-sera-el-primer-gobernador-de-la-region-de-ohiggins\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/pablo-silva-gano-elecciones-y-sera-el-primer-gobernador-de-la-region-de-ohiggins\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/pablo-silva-gano-elecciones-y-sera-el-primer-gobernador-de-la-region-de-ohiggins\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/IMG_3281-min.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/IMG_3281-min.jpg\",\"width\":750,\"height\":375},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/pablo-silva-gano-elecciones-y-sera-el-primer-gobernador-de-la-region-de-ohiggins\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Pablo Silva gan\u00f3 elecciones y ser\u00e1 el primer Gobernador de la Regi\u00f3n de O\u00b4Higgins\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Pablo Silva gan\u00f3 elecciones y ser\u00e1 el primer Gobernador de la Regi\u00f3n de O\u00b4Higgins","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/pablo-silva-gano-elecciones-y-sera-el-primer-gobernador-de-la-region-de-ohiggins\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Pablo Silva gan\u00f3 elecciones y ser\u00e1 el primer Gobernador de la Regi\u00f3n de O\u00b4Higgins","og_description":"Con el 15,51% de participaci\u00f3n del padr\u00f3n electoral, la Region de O\u00b4Higgins eligi\u00f3 a Pablo Silva Amaya como su primer gobernador, en estas historias votaciones, la poca participaci\u00f3n a nivel&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/pablo-silva-gano-elecciones-y-sera-el-primer-gobernador-de-la-region-de-ohiggins\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-06-14T16:45:41+00:00","article_modified_time":"2021-06-14T16:51:03+00:00","og_image":[{"width":750,"height":375,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/IMG_3281-min.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/pablo-silva-gano-elecciones-y-sera-el-primer-gobernador-de-la-region-de-ohiggins\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/pablo-silva-gano-elecciones-y-sera-el-primer-gobernador-de-la-region-de-ohiggins\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Pablo Silva gan\u00f3 elecciones y ser\u00e1 el primer Gobernador de la Regi\u00f3n de O\u00b4Higgins","datePublished":"2021-06-14T16:45:41+00:00","dateModified":"2021-06-14T16:51:03+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/pablo-silva-gano-elecciones-y-sera-el-primer-gobernador-de-la-region-de-ohiggins\/"},"wordCount":244,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/pablo-silva-gano-elecciones-y-sera-el-primer-gobernador-de-la-region-de-ohiggins\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/IMG_3281-min.jpg","keywords":["Eduardo Cornejo","Gobernador Regional","ohiggins","Pablo Silva Amaya","San Vicente de Tagua Tagua"],"articleSection":["Comunal","Noticias","Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/pablo-silva-gano-elecciones-y-sera-el-primer-gobernador-de-la-region-de-ohiggins\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/pablo-silva-gano-elecciones-y-sera-el-primer-gobernador-de-la-region-de-ohiggins\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/pablo-silva-gano-elecciones-y-sera-el-primer-gobernador-de-la-region-de-ohiggins\/","name":"Pablo Silva gan\u00f3 elecciones y ser\u00e1 el primer Gobernador de la Regi\u00f3n de O\u00b4Higgins","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/pablo-silva-gano-elecciones-y-sera-el-primer-gobernador-de-la-region-de-ohiggins\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/pablo-silva-gano-elecciones-y-sera-el-primer-gobernador-de-la-region-de-ohiggins\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/IMG_3281-min.jpg","datePublished":"2021-06-14T16:45:41+00:00","dateModified":"2021-06-14T16:51:03+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/pablo-silva-gano-elecciones-y-sera-el-primer-gobernador-de-la-region-de-ohiggins\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/pablo-silva-gano-elecciones-y-sera-el-primer-gobernador-de-la-region-de-ohiggins\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/pablo-silva-gano-elecciones-y-sera-el-primer-gobernador-de-la-region-de-ohiggins\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/IMG_3281-min.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/IMG_3281-min.jpg","width":750,"height":375},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/pablo-silva-gano-elecciones-y-sera-el-primer-gobernador-de-la-region-de-ohiggins\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Pablo Silva gan\u00f3 elecciones y ser\u00e1 el primer Gobernador de la Regi\u00f3n de O\u00b4Higgins"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1983","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1983"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1983\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1986,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1983\/revisions\/1986"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1984"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1983"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1983"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1983"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}