{"id":1992,"date":"2021-06-18T10:20:37","date_gmt":"2021-06-18T13:20:37","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1992"},"modified":"2021-06-18T10:20:37","modified_gmt":"2021-06-18T13:20:37","slug":"en-collipulli-encuentran-el-cuerpo-de-un-hombre-descuartizado","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/en-collipulli-encuentran-el-cuerpo-de-un-hombre-descuartizado\/","title":{"rendered":"En  Collipulli encuentran el cuerpo de un hombre descuartizado"},"content":{"rendered":"<p>Un cuerpo descuartizado de un hombre, fue encontrado durante la noche del jueves, en una zona boscosa de la comuna de Collipulli, regi\u00f3n de La Araucan\u00eda.<\/p>\n<p>Seg\u00fan consigna La Tercera, la identidad de la v\u00edctima no ha sido revelada, pero corresponder\u00eda a uno de los hombres secuestrados el 8 de junio pasado y que fueron sometidos a torturas, en la misma comuna.<\/p>\n<p>Por su parte, la Fiscal\u00eda abri\u00f3 hace nueve d\u00edas una investigaci\u00f3n por la desaparici\u00f3n de dos personas vinculadas a la venta de armas, uno de ellos logr\u00f3 escapar el fin de semana pasada, con signos de haber sido torturado.<\/p>\n<p>Luego de la denuncia de esta \u00faltima v\u00edctima, \u00abla polic\u00eda ha logrado determinar el lugar donde estas personas se encontraron privadas de libertad\u00bb, explic\u00f3 este jueves el fiscal regional, Roberto Garrido.<\/p>\n<p>\u00abDestaca principalmente la inusitada violencia que los participantes de este hecho han desplegado en contra de las v\u00edctimas. Se trata de un hecho singular, con una violencia inusitada. Se les ha sometido a tratos crueles e inhumanos, esto da cuenta no solo sus declaraciones, sino que adem\u00e1s la evidencia que se ha podido levantar desde los lugares donde se mantuvieron privados de libertad y los peritajes f\u00edsicos que se han realizado a la v\u00edctima que logr\u00f3 huir de los captores\u00bb, se\u00f1al\u00f3 el persecutor.<\/p>\n<p>Los detectives lograron la detenci\u00f3n de dos personas, el jueves, por su presunta participaci\u00f3n en el secuestro, sin embargo, la investigaci\u00f3n podr\u00eda implicar a m\u00e1s personas.<\/p>\n<p>\u00abEl trabajo (de investigaci\u00f3n) ha permitido identificar a varios de los part\u00edcipes en este il\u00edcito y eso fue cerrando el cerco sobre las personas que pod\u00edan ser objeto de una imputaci\u00f3n y motiv\u00f3 la presentaci\u00f3n de estas personas ante el Ministerio P\u00fablico, y una vez que se realizaron las diligencias, se requiri\u00f3 la orden de detenci\u00f3n\u00bb, sostuvo el fiscal regional.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Un cuerpo descuartizado de un hombre, fue encontrado durante la noche del jueves, en una zona boscosa de la comuna de Collipulli, regi\u00f3n de La Araucan\u00eda. Seg\u00fan consigna La Tercera,&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1993,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[299,297,316],"tags":[637,677,426,676],"class_list":["post-1992","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-nacional","category-noticias","category-policial","tag-collipulli","tag-descuartizado","tag-pdi","tag-region-de-la-araucania"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>En Collipulli encuentran el cuerpo de un hombre descuartizado<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/en-collipulli-encuentran-el-cuerpo-de-un-hombre-descuartizado\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"En Collipulli encuentran el cuerpo de un hombre descuartizado\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Un cuerpo descuartizado de un hombre, fue encontrado durante la noche del jueves, en una zona boscosa de la comuna de Collipulli, regi\u00f3n de La Araucan\u00eda. Seg\u00fan consigna La Tercera,&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/en-collipulli-encuentran-el-cuerpo-de-un-hombre-descuartizado\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-06-18T13:20:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/pdi-1000x524-1.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1000\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"524\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/en-collipulli-encuentran-el-cuerpo-de-un-hombre-descuartizado\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/en-collipulli-encuentran-el-cuerpo-de-un-hombre-descuartizado\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"En Collipulli encuentran el cuerpo de un hombre descuartizado\",\"datePublished\":\"2021-06-18T13:20:37+00:00\",\"dateModified\":\"2021-06-18T13:20:37+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/en-collipulli-encuentran-el-cuerpo-de-un-hombre-descuartizado\/\"},\"wordCount\":338,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/en-collipulli-encuentran-el-cuerpo-de-un-hombre-descuartizado\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/pdi-1000x524-1.png\",\"keywords\":[\"Collipulli\",\"Descuartizado\",\"PDI\",\"Region de La Araucania\"],\"articleSection\":[\"Nacional\",\"Noticias\",\"Policial\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/en-collipulli-encuentran-el-cuerpo-de-un-hombre-descuartizado\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/en-collipulli-encuentran-el-cuerpo-de-un-hombre-descuartizado\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/en-collipulli-encuentran-el-cuerpo-de-un-hombre-descuartizado\/\",\"name\":\"En Collipulli encuentran el cuerpo de un hombre descuartizado\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/en-collipulli-encuentran-el-cuerpo-de-un-hombre-descuartizado\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/en-collipulli-encuentran-el-cuerpo-de-un-hombre-descuartizado\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/pdi-1000x524-1.png\",\"datePublished\":\"2021-06-18T13:20:37+00:00\",\"dateModified\":\"2021-06-18T13:20:37+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/en-collipulli-encuentran-el-cuerpo-de-un-hombre-descuartizado\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/en-collipulli-encuentran-el-cuerpo-de-un-hombre-descuartizado\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/en-collipulli-encuentran-el-cuerpo-de-un-hombre-descuartizado\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/pdi-1000x524-1.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/pdi-1000x524-1.png\",\"width\":1000,\"height\":524},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/en-collipulli-encuentran-el-cuerpo-de-un-hombre-descuartizado\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"En Collipulli encuentran el cuerpo de un hombre descuartizado\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"En Collipulli encuentran el cuerpo de un hombre descuartizado","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/en-collipulli-encuentran-el-cuerpo-de-un-hombre-descuartizado\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"En Collipulli encuentran el cuerpo de un hombre descuartizado","og_description":"Un cuerpo descuartizado de un hombre, fue encontrado durante la noche del jueves, en una zona boscosa de la comuna de Collipulli, regi\u00f3n de La Araucan\u00eda. Seg\u00fan consigna La Tercera,&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/en-collipulli-encuentran-el-cuerpo-de-un-hombre-descuartizado\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-06-18T13:20:37+00:00","og_image":[{"width":1000,"height":524,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/pdi-1000x524-1.png","type":"image\/png"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/en-collipulli-encuentran-el-cuerpo-de-un-hombre-descuartizado\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/en-collipulli-encuentran-el-cuerpo-de-un-hombre-descuartizado\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"En Collipulli encuentran el cuerpo de un hombre descuartizado","datePublished":"2021-06-18T13:20:37+00:00","dateModified":"2021-06-18T13:20:37+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/en-collipulli-encuentran-el-cuerpo-de-un-hombre-descuartizado\/"},"wordCount":338,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/en-collipulli-encuentran-el-cuerpo-de-un-hombre-descuartizado\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/pdi-1000x524-1.png","keywords":["Collipulli","Descuartizado","PDI","Region de La Araucania"],"articleSection":["Nacional","Noticias","Policial"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/en-collipulli-encuentran-el-cuerpo-de-un-hombre-descuartizado\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/en-collipulli-encuentran-el-cuerpo-de-un-hombre-descuartizado\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/en-collipulli-encuentran-el-cuerpo-de-un-hombre-descuartizado\/","name":"En Collipulli encuentran el cuerpo de un hombre descuartizado","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/en-collipulli-encuentran-el-cuerpo-de-un-hombre-descuartizado\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/en-collipulli-encuentran-el-cuerpo-de-un-hombre-descuartizado\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/pdi-1000x524-1.png","datePublished":"2021-06-18T13:20:37+00:00","dateModified":"2021-06-18T13:20:37+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/en-collipulli-encuentran-el-cuerpo-de-un-hombre-descuartizado\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/en-collipulli-encuentran-el-cuerpo-de-un-hombre-descuartizado\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/en-collipulli-encuentran-el-cuerpo-de-un-hombre-descuartizado\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/pdi-1000x524-1.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/pdi-1000x524-1.png","width":1000,"height":524},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/en-collipulli-encuentran-el-cuerpo-de-un-hombre-descuartizado\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"En Collipulli encuentran el cuerpo de un hombre descuartizado"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1992","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1992"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1992\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1995,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1992\/revisions\/1995"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1993"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1992"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1992"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1992"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}