{"id":1998,"date":"2021-06-18T11:11:56","date_gmt":"2021-06-18T14:11:56","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=1998"},"modified":"2021-06-18T13:13:57","modified_gmt":"2021-06-18T16:13:57","slug":"femicidio-con-posterior-suicidio-conmociona-a-localidad-de-uva-blanca-en-comuna-de-chepica","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/femicidio-con-posterior-suicidio-conmociona-a-localidad-de-uva-blanca-en-comuna-de-chepica\/","title":{"rendered":"Femicidio con posterior suicidio conmociona a localidad de Uva Blanca en comuna de Chepica."},"content":{"rendered":"<p>Un\u00a0presunto femicidio con posterior suicidio\u00a0se registr\u00f3 en la noche de este jueves en la comuna de\u00a0Ch\u00e9pica, en el sector sur de la Regi\u00f3n de O&#8217;Higgins.<\/p>\n<p>Los cad\u00e1veres, correspondientes a\u00a0una joven de 18 a\u00f1os y su pololo de 20 a\u00f1os,\u00a0fueron hallados al costado de un autom\u00f3vil en el callej\u00f3n Basoalto, en el sector Uva Blanca.<\/p>\n<p>\u00abHan sido encontrados dos cuerpos, de una mujer y un hombre. Ambos mantienen impactos bal\u00edsticos y estamos trabajando en el sitio del suceso con la Brigada de Homicidios de Rancagua, que ya se ha hecho cargo del procedimiento\u00bb, confirm\u00f3\u00a0Felipe Molina, abogado asistente de la Fiscal\u00eda Local de Santa Cruz.<\/p>\n<p>\u00abHubo un llamado a Carabineros de parte de familiares de una de las personas fallecidas -en este caso, de la mujer-, quienes se percataron del deceso de ambas personas\u00bb, agreg\u00f3\u00a0Nicol\u00e1s Navarro, inspector de la Brigada de Homicidios (BH) de la Polic\u00eda de Investigaciones (PDI).<\/p>\n<p>Seg\u00fan\u00a0el detective,\u00a0la principal hip\u00f3tesis es que el sujeto dispar\u00f3 con una escopeta a la joven y luego de quit\u00f3 la vida.<\/p>\n<p>\u00abHasta el momento, es una de las teor\u00edas que tiene m\u00e1s fuerza, pero no podemos descartar nada: debemos seguir trabajando\u00bb, se\u00f1al\u00f3 el polic\u00eda civil.<\/p>\n<p>La pareja \u00abmanten\u00eda una relaci\u00f3n de alrededor de un a\u00f1o y medio\u00bb y \u00abno existen denuncias por violencia\u00bb durante ese tiempo, indic\u00f3 el detective.<\/p>\n<p>\u00abEn principio, una de las hip\u00f3tesis que se est\u00e1n verificando es un eventual femicidio con posterior suicidio, sin embargo, la din\u00e1mica de los hechos y la calificaci\u00f3n jur\u00eddica claramente la entregar\u00e1 el trabajo pericial de la BH\u00bb, enfatiz\u00f3 el abogado de la Fiscal\u00eda.<\/p>\n<p>Fuente: Radio Cooperativa<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Un\u00a0presunto femicidio con posterior suicidio\u00a0se registr\u00f3 en la noche de este jueves en la comuna de\u00a0Ch\u00e9pica, en el sector sur de la Regi\u00f3n de O&#8217;Higgins. Los cad\u00e1veres, correspondientes a\u00a0una joven&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1999,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[297,316,298],"tags":[605,391,678,571],"class_list":["post-1998","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-noticias","category-policial","category-regional","tag-chepica","tag-femicidio","tag-sector-uva-blanca","tag-suicidio"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Femicidio con posterior suicidio conmociona a localidad de Uva Blanca en comuna de Chepica.<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/femicidio-con-posterior-suicidio-conmociona-a-localidad-de-uva-blanca-en-comuna-de-chepica\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Femicidio con posterior suicidio conmociona a localidad de Uva Blanca en comuna de Chepica.\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Un\u00a0presunto femicidio con posterior suicidio\u00a0se registr\u00f3 en la noche de este jueves en la comuna de\u00a0Ch\u00e9pica, en el sector sur de la Regi\u00f3n de O&#8217;Higgins. Los cad\u00e1veres, correspondientes a\u00a0una joven&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/femicidio-con-posterior-suicidio-conmociona-a-localidad-de-uva-blanca-en-comuna-de-chepica\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-06-18T14:11:56+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-06-18T16:13:57+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/foto_0000001420210617225928.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"428\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"241\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/femicidio-con-posterior-suicidio-conmociona-a-localidad-de-uva-blanca-en-comuna-de-chepica\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/femicidio-con-posterior-suicidio-conmociona-a-localidad-de-uva-blanca-en-comuna-de-chepica\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Femicidio con posterior suicidio conmociona a localidad de Uva Blanca en comuna de Chepica.\",\"datePublished\":\"2021-06-18T14:11:56+00:00\",\"dateModified\":\"2021-06-18T16:13:57+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/femicidio-con-posterior-suicidio-conmociona-a-localidad-de-uva-blanca-en-comuna-de-chepica\/\"},\"wordCount\":309,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/femicidio-con-posterior-suicidio-conmociona-a-localidad-de-uva-blanca-en-comuna-de-chepica\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/foto_0000001420210617225928.jpg\",\"keywords\":[\"Chepica\",\"Femicidio\",\"Sector Uva Blanca\",\"Suicidio\"],\"articleSection\":[\"Noticias\",\"Policial\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/femicidio-con-posterior-suicidio-conmociona-a-localidad-de-uva-blanca-en-comuna-de-chepica\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/femicidio-con-posterior-suicidio-conmociona-a-localidad-de-uva-blanca-en-comuna-de-chepica\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/femicidio-con-posterior-suicidio-conmociona-a-localidad-de-uva-blanca-en-comuna-de-chepica\/\",\"name\":\"Femicidio con posterior suicidio conmociona a localidad de Uva Blanca en comuna de Chepica.\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/femicidio-con-posterior-suicidio-conmociona-a-localidad-de-uva-blanca-en-comuna-de-chepica\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/femicidio-con-posterior-suicidio-conmociona-a-localidad-de-uva-blanca-en-comuna-de-chepica\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/foto_0000001420210617225928.jpg\",\"datePublished\":\"2021-06-18T14:11:56+00:00\",\"dateModified\":\"2021-06-18T16:13:57+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/femicidio-con-posterior-suicidio-conmociona-a-localidad-de-uva-blanca-en-comuna-de-chepica\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/femicidio-con-posterior-suicidio-conmociona-a-localidad-de-uva-blanca-en-comuna-de-chepica\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/femicidio-con-posterior-suicidio-conmociona-a-localidad-de-uva-blanca-en-comuna-de-chepica\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/foto_0000001420210617225928.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/foto_0000001420210617225928.jpg\",\"width\":428,\"height\":241},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/femicidio-con-posterior-suicidio-conmociona-a-localidad-de-uva-blanca-en-comuna-de-chepica\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Femicidio con posterior suicidio conmociona a localidad de Uva Blanca en comuna de Chepica.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Femicidio con posterior suicidio conmociona a localidad de Uva Blanca en comuna de Chepica.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/femicidio-con-posterior-suicidio-conmociona-a-localidad-de-uva-blanca-en-comuna-de-chepica\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Femicidio con posterior suicidio conmociona a localidad de Uva Blanca en comuna de Chepica.","og_description":"Un\u00a0presunto femicidio con posterior suicidio\u00a0se registr\u00f3 en la noche de este jueves en la comuna de\u00a0Ch\u00e9pica, en el sector sur de la Regi\u00f3n de O&#8217;Higgins. Los cad\u00e1veres, correspondientes a\u00a0una joven&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/femicidio-con-posterior-suicidio-conmociona-a-localidad-de-uva-blanca-en-comuna-de-chepica\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-06-18T14:11:56+00:00","article_modified_time":"2021-06-18T16:13:57+00:00","og_image":[{"width":428,"height":241,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/foto_0000001420210617225928.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/femicidio-con-posterior-suicidio-conmociona-a-localidad-de-uva-blanca-en-comuna-de-chepica\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/femicidio-con-posterior-suicidio-conmociona-a-localidad-de-uva-blanca-en-comuna-de-chepica\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Femicidio con posterior suicidio conmociona a localidad de Uva Blanca en comuna de Chepica.","datePublished":"2021-06-18T14:11:56+00:00","dateModified":"2021-06-18T16:13:57+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/femicidio-con-posterior-suicidio-conmociona-a-localidad-de-uva-blanca-en-comuna-de-chepica\/"},"wordCount":309,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/femicidio-con-posterior-suicidio-conmociona-a-localidad-de-uva-blanca-en-comuna-de-chepica\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/foto_0000001420210617225928.jpg","keywords":["Chepica","Femicidio","Sector Uva Blanca","Suicidio"],"articleSection":["Noticias","Policial","Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/femicidio-con-posterior-suicidio-conmociona-a-localidad-de-uva-blanca-en-comuna-de-chepica\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/femicidio-con-posterior-suicidio-conmociona-a-localidad-de-uva-blanca-en-comuna-de-chepica\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/femicidio-con-posterior-suicidio-conmociona-a-localidad-de-uva-blanca-en-comuna-de-chepica\/","name":"Femicidio con posterior suicidio conmociona a localidad de Uva Blanca en comuna de Chepica.","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/femicidio-con-posterior-suicidio-conmociona-a-localidad-de-uva-blanca-en-comuna-de-chepica\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/femicidio-con-posterior-suicidio-conmociona-a-localidad-de-uva-blanca-en-comuna-de-chepica\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/foto_0000001420210617225928.jpg","datePublished":"2021-06-18T14:11:56+00:00","dateModified":"2021-06-18T16:13:57+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/femicidio-con-posterior-suicidio-conmociona-a-localidad-de-uva-blanca-en-comuna-de-chepica\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/femicidio-con-posterior-suicidio-conmociona-a-localidad-de-uva-blanca-en-comuna-de-chepica\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/femicidio-con-posterior-suicidio-conmociona-a-localidad-de-uva-blanca-en-comuna-de-chepica\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/foto_0000001420210617225928.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/foto_0000001420210617225928.jpg","width":428,"height":241},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/femicidio-con-posterior-suicidio-conmociona-a-localidad-de-uva-blanca-en-comuna-de-chepica\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Femicidio con posterior suicidio conmociona a localidad de Uva Blanca en comuna de Chepica."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1998","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1998"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1998\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2002,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1998\/revisions\/2002"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1999"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1998"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1998"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1998"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}