{"id":2006,"date":"2021-06-23T12:38:31","date_gmt":"2021-06-23T15:38:31","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2006"},"modified":"2021-06-23T12:38:31","modified_gmt":"2021-06-23T15:38:31","slug":"detienen-a-sujeto-que-se-encontraba-profugo-desde-2020-por-violacion-de-menor-de-edad","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/detienen-a-sujeto-que-se-encontraba-profugo-desde-2020-por-violacion-de-menor-de-edad\/","title":{"rendered":"Detienen a sujeto que se encontraba pr\u00f3fugo desde 2020 por violacion de menor de edad"},"content":{"rendered":"<p><em>Hechos habr\u00edan ocurrido en la localidad de Llolleo durante el a\u00f1o 2019.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El cruce de informaci\u00f3n realizado en el contexto de una investigaci\u00f3n que se encontraba realizando la Brigada Investigadora de Robos Rancagua (BIRO), permiti\u00f3 dar con el paradero de un sujeto que se encontraba pr\u00f3fugo de la justicia desde el a\u00f1o 2020, quien manten\u00eda una orden de detenci\u00f3n vigente por el delito de violaci\u00f3n de menor de 14 a\u00f1os.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De acuerdo a lo se\u00f1alado por el Subprefecto \u00c1lvaro Palma, jefe de la BIRO Rancagua, \u201cen su momento, la Brigada Investigadora de Delitos Sexuales (BRISEX) San Antonio, pudo acreditar que el detenido habr\u00eda violado en reiteradas oportunidades a una menor de 10 a\u00f1os, en la localidad de LLolleo. Esto se tradujo en una orden de detecci\u00f3n en contra de este sujeto, quien habr\u00eda intentado ocultarse en la Regi\u00f3n de O\u2019Higgins para evitar el actuar de la justicia\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Conforme a los antecedentes recopilados, el detenido habr\u00eda sido un amigo a la familia de la v\u00edctima, quien se vali\u00f3 de su cercan\u00eda para abusar de ella en reiteradas oportunidades, durante el a\u00f1o 2019, hechos que, seg\u00fan consigna la prensa de la \u00e9poca, habr\u00edan motivado a los vecinos del imputado a intentar incendiar su vivienda.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tras su detenci\u00f3n, la BIRO Rancagua entreg\u00f3 el detenido a la BRISEX San Antonio, unidad que lo puso a disposici\u00f3n del Tribunal de Garant\u00eda Respectivo.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hechos habr\u00edan ocurrido en la localidad de Llolleo durante el a\u00f1o 2019. El cruce de informaci\u00f3n realizado en el contexto de una investigaci\u00f3n que se encontraba realizando la Brigada Investigadora&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2007,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[298],"tags":[679,313,561,351,680,537],"class_list":["post-2006","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-regional","tag-llolleo","tag-region-de-ohiggins","tag-region-de-valparaiso","tag-regional","tag-san-antonio","tag-violacion"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Detienen a sujeto que se encontraba pr\u00f3fugo desde 2020 por violacion de menor de edad<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/detienen-a-sujeto-que-se-encontraba-profugo-desde-2020-por-violacion-de-menor-de-edad\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Detienen a sujeto que se encontraba pr\u00f3fugo desde 2020 por violacion de menor de edad\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Hechos habr\u00edan ocurrido en la localidad de Llolleo durante el a\u00f1o 2019. El cruce de informaci\u00f3n realizado en el contexto de una investigaci\u00f3n que se encontraba realizando la Brigada Investigadora&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/detienen-a-sujeto-que-se-encontraba-profugo-desde-2020-por-violacion-de-menor-de-edad\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-06-23T15:38:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/IMG-20210623-WA0021.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1020\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"659\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/detienen-a-sujeto-que-se-encontraba-profugo-desde-2020-por-violacion-de-menor-de-edad\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/detienen-a-sujeto-que-se-encontraba-profugo-desde-2020-por-violacion-de-menor-de-edad\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Detienen a sujeto que se encontraba pr\u00f3fugo desde 2020 por violacion de menor de edad\",\"datePublished\":\"2021-06-23T15:38:31+00:00\",\"dateModified\":\"2021-06-23T15:38:31+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/detienen-a-sujeto-que-se-encontraba-profugo-desde-2020-por-violacion-de-menor-de-edad\/\"},\"wordCount\":263,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/detienen-a-sujeto-que-se-encontraba-profugo-desde-2020-por-violacion-de-menor-de-edad\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/IMG-20210623-WA0021.jpg\",\"keywords\":[\"Llolleo\",\"region de ohiggins\",\"Region de Valparaiso\",\"Regional\",\"San Antonio\",\"Violacion\"],\"articleSection\":[\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/detienen-a-sujeto-que-se-encontraba-profugo-desde-2020-por-violacion-de-menor-de-edad\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/detienen-a-sujeto-que-se-encontraba-profugo-desde-2020-por-violacion-de-menor-de-edad\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/detienen-a-sujeto-que-se-encontraba-profugo-desde-2020-por-violacion-de-menor-de-edad\/\",\"name\":\"Detienen a sujeto que se encontraba pr\u00f3fugo desde 2020 por violacion de menor de edad\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/detienen-a-sujeto-que-se-encontraba-profugo-desde-2020-por-violacion-de-menor-de-edad\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/detienen-a-sujeto-que-se-encontraba-profugo-desde-2020-por-violacion-de-menor-de-edad\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/IMG-20210623-WA0021.jpg\",\"datePublished\":\"2021-06-23T15:38:31+00:00\",\"dateModified\":\"2021-06-23T15:38:31+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/detienen-a-sujeto-que-se-encontraba-profugo-desde-2020-por-violacion-de-menor-de-edad\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/detienen-a-sujeto-que-se-encontraba-profugo-desde-2020-por-violacion-de-menor-de-edad\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/detienen-a-sujeto-que-se-encontraba-profugo-desde-2020-por-violacion-de-menor-de-edad\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/IMG-20210623-WA0021.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/IMG-20210623-WA0021.jpg\",\"width\":1020,\"height\":659},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/detienen-a-sujeto-que-se-encontraba-profugo-desde-2020-por-violacion-de-menor-de-edad\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Detienen a sujeto que se encontraba pr\u00f3fugo desde 2020 por violacion de menor de edad\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Detienen a sujeto que se encontraba pr\u00f3fugo desde 2020 por violacion de menor de edad","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/detienen-a-sujeto-que-se-encontraba-profugo-desde-2020-por-violacion-de-menor-de-edad\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Detienen a sujeto que se encontraba pr\u00f3fugo desde 2020 por violacion de menor de edad","og_description":"Hechos habr\u00edan ocurrido en la localidad de Llolleo durante el a\u00f1o 2019. El cruce de informaci\u00f3n realizado en el contexto de una investigaci\u00f3n que se encontraba realizando la Brigada Investigadora&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/detienen-a-sujeto-que-se-encontraba-profugo-desde-2020-por-violacion-de-menor-de-edad\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-06-23T15:38:31+00:00","og_image":[{"width":1020,"height":659,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/IMG-20210623-WA0021.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/detienen-a-sujeto-que-se-encontraba-profugo-desde-2020-por-violacion-de-menor-de-edad\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/detienen-a-sujeto-que-se-encontraba-profugo-desde-2020-por-violacion-de-menor-de-edad\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Detienen a sujeto que se encontraba pr\u00f3fugo desde 2020 por violacion de menor de edad","datePublished":"2021-06-23T15:38:31+00:00","dateModified":"2021-06-23T15:38:31+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/detienen-a-sujeto-que-se-encontraba-profugo-desde-2020-por-violacion-de-menor-de-edad\/"},"wordCount":263,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/detienen-a-sujeto-que-se-encontraba-profugo-desde-2020-por-violacion-de-menor-de-edad\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/IMG-20210623-WA0021.jpg","keywords":["Llolleo","region de ohiggins","Region de Valparaiso","Regional","San Antonio","Violacion"],"articleSection":["Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/detienen-a-sujeto-que-se-encontraba-profugo-desde-2020-por-violacion-de-menor-de-edad\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/detienen-a-sujeto-que-se-encontraba-profugo-desde-2020-por-violacion-de-menor-de-edad\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/detienen-a-sujeto-que-se-encontraba-profugo-desde-2020-por-violacion-de-menor-de-edad\/","name":"Detienen a sujeto que se encontraba pr\u00f3fugo desde 2020 por violacion de menor de edad","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/detienen-a-sujeto-que-se-encontraba-profugo-desde-2020-por-violacion-de-menor-de-edad\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/detienen-a-sujeto-que-se-encontraba-profugo-desde-2020-por-violacion-de-menor-de-edad\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/IMG-20210623-WA0021.jpg","datePublished":"2021-06-23T15:38:31+00:00","dateModified":"2021-06-23T15:38:31+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/detienen-a-sujeto-que-se-encontraba-profugo-desde-2020-por-violacion-de-menor-de-edad\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/detienen-a-sujeto-que-se-encontraba-profugo-desde-2020-por-violacion-de-menor-de-edad\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/detienen-a-sujeto-que-se-encontraba-profugo-desde-2020-por-violacion-de-menor-de-edad\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/IMG-20210623-WA0021.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/IMG-20210623-WA0021.jpg","width":1020,"height":659},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/06\/detienen-a-sujeto-que-se-encontraba-profugo-desde-2020-por-violacion-de-menor-de-edad\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Detienen a sujeto que se encontraba pr\u00f3fugo desde 2020 por violacion de menor de edad"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2006","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2006"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2006\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2010,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2006\/revisions\/2010"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2007"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2006"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2006"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2006"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}