{"id":2040,"date":"2021-07-12T12:48:45","date_gmt":"2021-07-12T15:48:45","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2040"},"modified":"2021-07-12T12:48:45","modified_gmt":"2021-07-12T15:48:45","slug":"general-velasquez-y-deportes-limache-igualaron-en-disputado-partido","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/general-velasquez-y-deportes-limache-igualaron-en-disputado-partido\/","title":{"rendered":"General Vel\u00e1squez y Deportes Limache igualaron en disputado partido"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Abriendo la sexta fecha del campeonato de Segunda Divisi\u00f3n, General Vel\u00e1squez igual\u00f3 1-1 ante Deportes Limache. Partido de pierna fuerte y bastante roce, t\u00edpico de esta divisi\u00f3n donde el arbitro Jorge Oses expulso a tres jugadores, dos en el local y uno en la visita.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El partido tuvo alta intensidad y pierna fuerte, desde el primer minuto se vi\u00f3 este juego con un elenco visitante que apretaba la salida de los verdes de Tagua Tagua, de hecho, en varios minutos se vio el equipo ahogado pero sin recibir mayor peligro en porter\u00eda de Jos\u00e9 Sanhueza.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Juan Pablo Carrasco sali\u00f3 expulsado a mitad del primer tiempo. Con un hombre menos, Vel\u00e1squez tuvo las mejores opciones de peligro, la m\u00e1s clara del primer lapso la tuvo Felipe Dur\u00e1n que estrecho un tiro en el palo derecho del portero Miranda. Con el marcador en blanco se fueron al descanso.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En el complemento, y pese a tener un hombre menos, General Vel\u00e1squez abri\u00f3 el marcador tras lanzamiento penal de Mat\u00edas P\u00e9rez, pocos minutos despu\u00e9s igual\u00f3 para el elenco de la quinta region Fernando Saavedra. Cuando ya el partido estaba igualado nuevamente, la visita se qued\u00f3 con uno menos tras la expulsi\u00f3n de Gonzalo Ab\u00e1n quien tuvo una fuerte entrada sobre Esteban Cossio. Sobre el final Limache se pudo quedar con el triunfo, Retamal estrech\u00f3 un tiro en el travesa\u00f1o, y Diego Huerta desaprovecho una clara opci\u00f3n donde el portero Sanhueza se luci\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Con este empate General Vel\u00e1squez llega a 6 puntos quedando en el s\u00e9ptimo puesto de la tabla de posiciones. En la pr\u00f3xima fecha visitar\u00e1 a Deportes Colina, que cay\u00f3 como forastero ante San Antonio Unido.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Abriendo la sexta fecha del campeonato de Segunda Divisi\u00f3n, General Vel\u00e1squez igual\u00f3 1-1 ante Deportes Limache. Partido de pierna fuerte y bastante roce, t\u00edpico de esta divisi\u00f3n donde el arbitro&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2041,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,301,297],"tags":[698,383,327,697],"class_list":["post-2040","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-deportes","category-noticias","tag-deportes-limache","tag-general-velasquez","tag-san-vicente-tt","tag-segunda-division-profesional"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>General Vel\u00e1squez y Deportes Limache igualaron en disputado partido<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/general-velasquez-y-deportes-limache-igualaron-en-disputado-partido\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"General Vel\u00e1squez y Deportes Limache igualaron en disputado partido\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Abriendo la sexta fecha del campeonato de Segunda Divisi\u00f3n, General Vel\u00e1squez igual\u00f3 1-1 ante Deportes Limache. Partido de pierna fuerte y bastante roce, t\u00edpico de esta divisi\u00f3n donde el arbitro&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/general-velasquez-y-deportes-limache-igualaron-en-disputado-partido\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-07-12T15:48:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/velasquez-limache-01.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"750\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"375\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/general-velasquez-y-deportes-limache-igualaron-en-disputado-partido\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/general-velasquez-y-deportes-limache-igualaron-en-disputado-partido\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"General Vel\u00e1squez y Deportes Limache igualaron en disputado partido\",\"datePublished\":\"2021-07-12T15:48:45+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-12T15:48:45+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/general-velasquez-y-deportes-limache-igualaron-en-disputado-partido\/\"},\"wordCount\":301,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/general-velasquez-y-deportes-limache-igualaron-en-disputado-partido\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/velasquez-limache-01.jpg\",\"keywords\":[\"Deportes Limache\",\"General Velasquez\",\"San Vicente TT\",\"Segunda Division Profesional\"],\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Deportes\",\"Noticias\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/general-velasquez-y-deportes-limache-igualaron-en-disputado-partido\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/general-velasquez-y-deportes-limache-igualaron-en-disputado-partido\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/general-velasquez-y-deportes-limache-igualaron-en-disputado-partido\/\",\"name\":\"General Vel\u00e1squez y Deportes Limache igualaron en disputado partido\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/general-velasquez-y-deportes-limache-igualaron-en-disputado-partido\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/general-velasquez-y-deportes-limache-igualaron-en-disputado-partido\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/velasquez-limache-01.jpg\",\"datePublished\":\"2021-07-12T15:48:45+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-12T15:48:45+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/general-velasquez-y-deportes-limache-igualaron-en-disputado-partido\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/general-velasquez-y-deportes-limache-igualaron-en-disputado-partido\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/general-velasquez-y-deportes-limache-igualaron-en-disputado-partido\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/velasquez-limache-01.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/velasquez-limache-01.jpg\",\"width\":750,\"height\":375,\"caption\":\"Ricardo Obando\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/general-velasquez-y-deportes-limache-igualaron-en-disputado-partido\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"General Vel\u00e1squez y Deportes Limache igualaron en disputado partido\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"General Vel\u00e1squez y Deportes Limache igualaron en disputado partido","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/general-velasquez-y-deportes-limache-igualaron-en-disputado-partido\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"General Vel\u00e1squez y Deportes Limache igualaron en disputado partido","og_description":"Abriendo la sexta fecha del campeonato de Segunda Divisi\u00f3n, General Vel\u00e1squez igual\u00f3 1-1 ante Deportes Limache. Partido de pierna fuerte y bastante roce, t\u00edpico de esta divisi\u00f3n donde el arbitro&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/general-velasquez-y-deportes-limache-igualaron-en-disputado-partido\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-07-12T15:48:45+00:00","og_image":[{"width":750,"height":375,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/velasquez-limache-01.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/general-velasquez-y-deportes-limache-igualaron-en-disputado-partido\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/general-velasquez-y-deportes-limache-igualaron-en-disputado-partido\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"General Vel\u00e1squez y Deportes Limache igualaron en disputado partido","datePublished":"2021-07-12T15:48:45+00:00","dateModified":"2021-07-12T15:48:45+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/general-velasquez-y-deportes-limache-igualaron-en-disputado-partido\/"},"wordCount":301,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/general-velasquez-y-deportes-limache-igualaron-en-disputado-partido\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/velasquez-limache-01.jpg","keywords":["Deportes Limache","General Velasquez","San Vicente TT","Segunda Division Profesional"],"articleSection":["Comunal","Deportes","Noticias"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/general-velasquez-y-deportes-limache-igualaron-en-disputado-partido\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/general-velasquez-y-deportes-limache-igualaron-en-disputado-partido\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/general-velasquez-y-deportes-limache-igualaron-en-disputado-partido\/","name":"General Vel\u00e1squez y Deportes Limache igualaron en disputado partido","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/general-velasquez-y-deportes-limache-igualaron-en-disputado-partido\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/general-velasquez-y-deportes-limache-igualaron-en-disputado-partido\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/velasquez-limache-01.jpg","datePublished":"2021-07-12T15:48:45+00:00","dateModified":"2021-07-12T15:48:45+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/general-velasquez-y-deportes-limache-igualaron-en-disputado-partido\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/general-velasquez-y-deportes-limache-igualaron-en-disputado-partido\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/general-velasquez-y-deportes-limache-igualaron-en-disputado-partido\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/velasquez-limache-01.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/velasquez-limache-01.jpg","width":750,"height":375,"caption":"Ricardo Obando"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/general-velasquez-y-deportes-limache-igualaron-en-disputado-partido\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"General Vel\u00e1squez y Deportes Limache igualaron en disputado partido"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2040","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2040"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2040\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2042,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2040\/revisions\/2042"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2041"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2040"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2040"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2040"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}