{"id":2043,"date":"2021-07-12T13:19:08","date_gmt":"2021-07-12T16:19:08","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2043"},"modified":"2021-07-12T13:19:08","modified_gmt":"2021-07-12T16:19:08","slug":"dos-viviendas-y-un-taller-mecanico-fueron-consumidos-por-el-fuego-en-calle-el-medio","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/dos-viviendas-y-un-taller-mecanico-fueron-consumidos-por-el-fuego-en-calle-el-medio\/","title":{"rendered":"Dos viviendas y un taller mec\u00e1nico fueron consumidos por el fuego en Calle El Medio."},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Un duro despertar para vecinos de sector Calle El Medio, cerca de las 08:00 hrs de este lunes, un llamado por fuego estructural moviliz\u00f3 a bomberos de nuestra comuna a la altura del paradero 22 por carretera en direcci\u00f3n a la cancha del sector.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tras llegar al lugar Bomberos se encontr\u00f3 con una vivienda que era consumida por el fuego en fase de libre combusti\u00f3n y con peligro de propagaci\u00f3n a vivienda colindante y taller mec\u00e1nico, confirmando el segundo llamado de bomberos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A la emergencia concurrieron bomberos de primera, tercera, cuarta y quinta compa\u00f1\u00eda con sus unidades B1, BX1, B3, BX4 y B5, adem\u00e1s tambi\u00e9n estuvo presente en el lugar Seguridad Municipal y Carabineros.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>LOS H\u00c9ROES DE LA JORNADA:<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">No solo se debi\u00f3 luchar con las llamas que consum\u00edan a uno de los hogares, tambi\u00e9n se debi\u00f3 realizar un peligroso rescate de un adulto mayor que result\u00f3 con quemaduras, la persona fue rescatada por voluntarios de la primera y tercera compa\u00f1\u00eda de bomberos, <strong>Basti\u00e1n Ingrosso<\/strong> y <strong>Nicol\u00e1s Maldonado<\/strong> fueron los h\u00e9roes de la jornada al efectuar un satisfactorio rescate. Posterior esto, el adulto mayor fue trasladado a hospital local por ambulancia.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Las causas del siniestro est\u00e1n siendo investigadas ya que se desconoce de como se originaron las llamas.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Un duro despertar para vecinos de sector Calle El Medio, cerca de las 08:00 hrs de este lunes, un llamado por fuego estructural moviliz\u00f3 a bomberos de nuestra comuna a&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2044,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,310,297,298],"tags":[700,699,590,653,327],"class_list":["post-2043","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-emergencias","category-noticias","category-regional","tag-bomberos-de-san-vicente-tt","tag-heroes","tag-incendio-estructural","tag-san-vicente-de-tagua-tagua","tag-san-vicente-tt"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Dos viviendas y un taller mec\u00e1nico fueron consumidos por el fuego en Calle El Medio.<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/dos-viviendas-y-un-taller-mecanico-fueron-consumidos-por-el-fuego-en-calle-el-medio\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Dos viviendas y un taller mec\u00e1nico fueron consumidos por el fuego en Calle El Medio.\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Un duro despertar para vecinos de sector Calle El Medio, cerca de las 08:00 hrs de este lunes, un llamado por fuego estructural moviliz\u00f3 a bomberos de nuestra comuna a&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/dos-viviendas-y-un-taller-mecanico-fueron-consumidos-por-el-fuego-en-calle-el-medio\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-07-12T16:19:08+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/f202d516-de05-413c-a404-6c0f2af7dce8.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"808\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/dos-viviendas-y-un-taller-mecanico-fueron-consumidos-por-el-fuego-en-calle-el-medio\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/dos-viviendas-y-un-taller-mecanico-fueron-consumidos-por-el-fuego-en-calle-el-medio\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Dos viviendas y un taller mec\u00e1nico fueron consumidos por el fuego en Calle El Medio.\",\"datePublished\":\"2021-07-12T16:19:08+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-12T16:19:08+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/dos-viviendas-y-un-taller-mecanico-fueron-consumidos-por-el-fuego-en-calle-el-medio\/\"},\"wordCount\":237,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/dos-viviendas-y-un-taller-mecanico-fueron-consumidos-por-el-fuego-en-calle-el-medio\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/f202d516-de05-413c-a404-6c0f2af7dce8.jpg\",\"keywords\":[\"Bomberos de San Vicente TT\",\"Heroes\",\"Incendio Estructural\",\"San Vicente de Tagua Tagua\",\"San Vicente TT\"],\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Emergencias\",\"Noticias\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/dos-viviendas-y-un-taller-mecanico-fueron-consumidos-por-el-fuego-en-calle-el-medio\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/dos-viviendas-y-un-taller-mecanico-fueron-consumidos-por-el-fuego-en-calle-el-medio\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/dos-viviendas-y-un-taller-mecanico-fueron-consumidos-por-el-fuego-en-calle-el-medio\/\",\"name\":\"Dos viviendas y un taller mec\u00e1nico fueron consumidos por el fuego en Calle El Medio.\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/dos-viviendas-y-un-taller-mecanico-fueron-consumidos-por-el-fuego-en-calle-el-medio\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/dos-viviendas-y-un-taller-mecanico-fueron-consumidos-por-el-fuego-en-calle-el-medio\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/f202d516-de05-413c-a404-6c0f2af7dce8.jpg\",\"datePublished\":\"2021-07-12T16:19:08+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-12T16:19:08+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/dos-viviendas-y-un-taller-mecanico-fueron-consumidos-por-el-fuego-en-calle-el-medio\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/dos-viviendas-y-un-taller-mecanico-fueron-consumidos-por-el-fuego-en-calle-el-medio\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/dos-viviendas-y-un-taller-mecanico-fueron-consumidos-por-el-fuego-en-calle-el-medio\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/f202d516-de05-413c-a404-6c0f2af7dce8.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/f202d516-de05-413c-a404-6c0f2af7dce8.jpg\",\"width\":1080,\"height\":808,\"caption\":\"Primera Compa\u00f1\u00eda de Bomberos\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/dos-viviendas-y-un-taller-mecanico-fueron-consumidos-por-el-fuego-en-calle-el-medio\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Dos viviendas y un taller mec\u00e1nico fueron consumidos por el fuego en Calle El Medio.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Dos viviendas y un taller mec\u00e1nico fueron consumidos por el fuego en Calle El Medio.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/dos-viviendas-y-un-taller-mecanico-fueron-consumidos-por-el-fuego-en-calle-el-medio\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Dos viviendas y un taller mec\u00e1nico fueron consumidos por el fuego en Calle El Medio.","og_description":"Un duro despertar para vecinos de sector Calle El Medio, cerca de las 08:00 hrs de este lunes, un llamado por fuego estructural moviliz\u00f3 a bomberos de nuestra comuna a&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/dos-viviendas-y-un-taller-mecanico-fueron-consumidos-por-el-fuego-en-calle-el-medio\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-07-12T16:19:08+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":808,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/f202d516-de05-413c-a404-6c0f2af7dce8.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/dos-viviendas-y-un-taller-mecanico-fueron-consumidos-por-el-fuego-en-calle-el-medio\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/dos-viviendas-y-un-taller-mecanico-fueron-consumidos-por-el-fuego-en-calle-el-medio\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Dos viviendas y un taller mec\u00e1nico fueron consumidos por el fuego en Calle El Medio.","datePublished":"2021-07-12T16:19:08+00:00","dateModified":"2021-07-12T16:19:08+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/dos-viviendas-y-un-taller-mecanico-fueron-consumidos-por-el-fuego-en-calle-el-medio\/"},"wordCount":237,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/dos-viviendas-y-un-taller-mecanico-fueron-consumidos-por-el-fuego-en-calle-el-medio\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/f202d516-de05-413c-a404-6c0f2af7dce8.jpg","keywords":["Bomberos de San Vicente TT","Heroes","Incendio Estructural","San Vicente de Tagua Tagua","San Vicente TT"],"articleSection":["Comunal","Emergencias","Noticias","Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/dos-viviendas-y-un-taller-mecanico-fueron-consumidos-por-el-fuego-en-calle-el-medio\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/dos-viviendas-y-un-taller-mecanico-fueron-consumidos-por-el-fuego-en-calle-el-medio\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/dos-viviendas-y-un-taller-mecanico-fueron-consumidos-por-el-fuego-en-calle-el-medio\/","name":"Dos viviendas y un taller mec\u00e1nico fueron consumidos por el fuego en Calle El Medio.","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/dos-viviendas-y-un-taller-mecanico-fueron-consumidos-por-el-fuego-en-calle-el-medio\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/dos-viviendas-y-un-taller-mecanico-fueron-consumidos-por-el-fuego-en-calle-el-medio\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/f202d516-de05-413c-a404-6c0f2af7dce8.jpg","datePublished":"2021-07-12T16:19:08+00:00","dateModified":"2021-07-12T16:19:08+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/dos-viviendas-y-un-taller-mecanico-fueron-consumidos-por-el-fuego-en-calle-el-medio\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/dos-viviendas-y-un-taller-mecanico-fueron-consumidos-por-el-fuego-en-calle-el-medio\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/dos-viviendas-y-un-taller-mecanico-fueron-consumidos-por-el-fuego-en-calle-el-medio\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/f202d516-de05-413c-a404-6c0f2af7dce8.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/f202d516-de05-413c-a404-6c0f2af7dce8.jpg","width":1080,"height":808,"caption":"Primera Compa\u00f1\u00eda de Bomberos"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/dos-viviendas-y-un-taller-mecanico-fueron-consumidos-por-el-fuego-en-calle-el-medio\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Dos viviendas y un taller mec\u00e1nico fueron consumidos por el fuego en Calle El Medio."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2043","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2043"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2043\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2045,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2043\/revisions\/2045"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2044"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2043"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2043"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2043"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}