{"id":2047,"date":"2021-07-21T00:41:07","date_gmt":"2021-07-21T03:41:07","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2047"},"modified":"2021-07-21T00:41:07","modified_gmt":"2021-07-21T03:41:07","slug":"detienen-a-haitiano-que-habria-estafado-a-compatriotas-ofrecia-viajes-informales-a-chile","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/detienen-a-haitiano-que-habria-estafado-a-compatriotas-ofrecia-viajes-informales-a-chile\/","title":{"rendered":"Detienen a Haitiano que habr\u00eda estafado a compatriotas, ofrec\u00eda viajes informales a Chile"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">El 9 de julio pasado, la Brigada Investigadora de Delitos Econ\u00f3micos (BRIDEC) Rancagua, acogi\u00f3 una denuncia en la cual dos ciudadanos haitianos indicaban que un compatriota de ellos los hab\u00eda estafado, puesto que les habr\u00edan entregado dinero para traer a Chile a familiares, situaci\u00f3n que nunca se llev\u00f3 a cabo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De acuerdo a lo informado por la PDI, ambas personas habr\u00edan entregado m\u00e1s de un mill\u00f3n de pesos para traer a sus familiares, quienes, supuestamente, deb\u00edan tomar un avi\u00f3n en Rep\u00fablica Dominicana para volar hasta Bolivia, donde ingresar\u00edan por la frontera norte de Chile, ya que esa manera ser\u00eda m\u00e1s f\u00e1cil el ingreso de los ciudadanos haitianos al pa\u00eds.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De Igual manera, los denunciantes habr\u00edan indicado que el imputado les habr\u00eda entregado pasajes para sus familiares, quienes, al momento de acudir al aeropuerto para abordar los vuelos hacia Bolivia, se percataron que tratar\u00eda de tickets falsos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De acuerdo a las indagatorias realizadas por la BRIDEC Rancagua, adem\u00e1s se habr\u00eda podido acreditar m\u00e1s de una docena de personas que habr\u00edan sido estafadas de la misma manara, lo que le habr\u00eda permitido al extranjero recaudar alrededor de 15 millones de pesos, antecedentes que fueron entregados a la Fiscal\u00eda Local de San Vicente, la cual tramit\u00f3 ante el tribunal de garant\u00eda correspondiente una orden de detenci\u00f3n en contra del denunciado.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tras recibir, la orden de detenci\u00f3n, durante la tarde de ayer, los detectives se trasladaron hasta el domicilio del imputado, ubicado en el sector Parral de Pur\u00e9n, en la comuna de Coltauco, donde fue detenido y fue incautada evidencia asociada al il\u00edcito.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El detenido, que tiene su situaci\u00f3n migratoria en regla, fue puesto hoy a disposici\u00f3n del Juzgado de Garant\u00eda de San Vicente, para su correspondiente control de detenci\u00f3n.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El 9 de julio pasado, la Brigada Investigadora de Delitos Econ\u00f3micos (BRIDEC) Rancagua, acogi\u00f3 una denuncia en la cual dos ciudadanos haitianos indicaban que un compatriota de ellos los hab\u00eda&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2048,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[297,298],"tags":[424,701,547,702,305],"class_list":["post-2047","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-noticias","category-regional","tag-coltauco","tag-estafa","tag-haiti","tag-haitiano","tag-san-vicente"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Detienen a Haitiano que habr\u00eda estafado a compatriotas, ofrec\u00eda viajes informales a Chile<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/detienen-a-haitiano-que-habria-estafado-a-compatriotas-ofrecia-viajes-informales-a-chile\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Detienen a Haitiano que habr\u00eda estafado a compatriotas, ofrec\u00eda viajes informales a Chile\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El 9 de julio pasado, la Brigada Investigadora de Delitos Econ\u00f3micos (BRIDEC) Rancagua, acogi\u00f3 una denuncia en la cual dos ciudadanos haitianos indicaban que un compatriota de ellos los hab\u00eda&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/detienen-a-haitiano-que-habria-estafado-a-compatriotas-ofrecia-viajes-informales-a-chile\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-07-21T03:41:07+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/db508e90-ad05-455d-9dad-b655c2e7a8e2.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"680\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/detienen-a-haitiano-que-habria-estafado-a-compatriotas-ofrecia-viajes-informales-a-chile\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/detienen-a-haitiano-que-habria-estafado-a-compatriotas-ofrecia-viajes-informales-a-chile\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Detienen a Haitiano que habr\u00eda estafado a compatriotas, ofrec\u00eda viajes informales a Chile\",\"datePublished\":\"2021-07-21T03:41:07+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-21T03:41:07+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/detienen-a-haitiano-que-habria-estafado-a-compatriotas-ofrecia-viajes-informales-a-chile\/\"},\"wordCount\":332,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/detienen-a-haitiano-que-habria-estafado-a-compatriotas-ofrecia-viajes-informales-a-chile\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/db508e90-ad05-455d-9dad-b655c2e7a8e2.jpg\",\"keywords\":[\"Coltauco\",\"Estafa\",\"Haiti\",\"Haitiano\",\"san vicente\"],\"articleSection\":[\"Noticias\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/detienen-a-haitiano-que-habria-estafado-a-compatriotas-ofrecia-viajes-informales-a-chile\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/detienen-a-haitiano-que-habria-estafado-a-compatriotas-ofrecia-viajes-informales-a-chile\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/detienen-a-haitiano-que-habria-estafado-a-compatriotas-ofrecia-viajes-informales-a-chile\/\",\"name\":\"Detienen a Haitiano que habr\u00eda estafado a compatriotas, ofrec\u00eda viajes informales a Chile\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/detienen-a-haitiano-que-habria-estafado-a-compatriotas-ofrecia-viajes-informales-a-chile\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/detienen-a-haitiano-que-habria-estafado-a-compatriotas-ofrecia-viajes-informales-a-chile\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/db508e90-ad05-455d-9dad-b655c2e7a8e2.jpg\",\"datePublished\":\"2021-07-21T03:41:07+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-21T03:41:07+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/detienen-a-haitiano-que-habria-estafado-a-compatriotas-ofrecia-viajes-informales-a-chile\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/detienen-a-haitiano-que-habria-estafado-a-compatriotas-ofrecia-viajes-informales-a-chile\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/detienen-a-haitiano-que-habria-estafado-a-compatriotas-ofrecia-viajes-informales-a-chile\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/db508e90-ad05-455d-9dad-b655c2e7a8e2.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/db508e90-ad05-455d-9dad-b655c2e7a8e2.jpg\",\"width\":1024,\"height\":680,\"caption\":\"Referencial\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/detienen-a-haitiano-que-habria-estafado-a-compatriotas-ofrecia-viajes-informales-a-chile\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Detienen a Haitiano que habr\u00eda estafado a compatriotas, ofrec\u00eda viajes informales a Chile\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Detienen a Haitiano que habr\u00eda estafado a compatriotas, ofrec\u00eda viajes informales a Chile","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/detienen-a-haitiano-que-habria-estafado-a-compatriotas-ofrecia-viajes-informales-a-chile\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Detienen a Haitiano que habr\u00eda estafado a compatriotas, ofrec\u00eda viajes informales a Chile","og_description":"El 9 de julio pasado, la Brigada Investigadora de Delitos Econ\u00f3micos (BRIDEC) Rancagua, acogi\u00f3 una denuncia en la cual dos ciudadanos haitianos indicaban que un compatriota de ellos los hab\u00eda&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/detienen-a-haitiano-que-habria-estafado-a-compatriotas-ofrecia-viajes-informales-a-chile\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-07-21T03:41:07+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":680,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/db508e90-ad05-455d-9dad-b655c2e7a8e2.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/detienen-a-haitiano-que-habria-estafado-a-compatriotas-ofrecia-viajes-informales-a-chile\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/detienen-a-haitiano-que-habria-estafado-a-compatriotas-ofrecia-viajes-informales-a-chile\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Detienen a Haitiano que habr\u00eda estafado a compatriotas, ofrec\u00eda viajes informales a Chile","datePublished":"2021-07-21T03:41:07+00:00","dateModified":"2021-07-21T03:41:07+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/detienen-a-haitiano-que-habria-estafado-a-compatriotas-ofrecia-viajes-informales-a-chile\/"},"wordCount":332,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/detienen-a-haitiano-que-habria-estafado-a-compatriotas-ofrecia-viajes-informales-a-chile\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/db508e90-ad05-455d-9dad-b655c2e7a8e2.jpg","keywords":["Coltauco","Estafa","Haiti","Haitiano","san vicente"],"articleSection":["Noticias","Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/detienen-a-haitiano-que-habria-estafado-a-compatriotas-ofrecia-viajes-informales-a-chile\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/detienen-a-haitiano-que-habria-estafado-a-compatriotas-ofrecia-viajes-informales-a-chile\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/detienen-a-haitiano-que-habria-estafado-a-compatriotas-ofrecia-viajes-informales-a-chile\/","name":"Detienen a Haitiano que habr\u00eda estafado a compatriotas, ofrec\u00eda viajes informales a Chile","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/detienen-a-haitiano-que-habria-estafado-a-compatriotas-ofrecia-viajes-informales-a-chile\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/detienen-a-haitiano-que-habria-estafado-a-compatriotas-ofrecia-viajes-informales-a-chile\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/db508e90-ad05-455d-9dad-b655c2e7a8e2.jpg","datePublished":"2021-07-21T03:41:07+00:00","dateModified":"2021-07-21T03:41:07+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/detienen-a-haitiano-que-habria-estafado-a-compatriotas-ofrecia-viajes-informales-a-chile\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/detienen-a-haitiano-que-habria-estafado-a-compatriotas-ofrecia-viajes-informales-a-chile\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/detienen-a-haitiano-que-habria-estafado-a-compatriotas-ofrecia-viajes-informales-a-chile\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/db508e90-ad05-455d-9dad-b655c2e7a8e2.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/db508e90-ad05-455d-9dad-b655c2e7a8e2.jpg","width":1024,"height":680,"caption":"Referencial"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/detienen-a-haitiano-que-habria-estafado-a-compatriotas-ofrecia-viajes-informales-a-chile\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Detienen a Haitiano que habr\u00eda estafado a compatriotas, ofrec\u00eda viajes informales a Chile"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2047","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2047"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2047\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2049,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2047\/revisions\/2049"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2048"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2047"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2047"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2047"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}