{"id":2050,"date":"2021-07-22T16:34:13","date_gmt":"2021-07-22T19:34:13","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2050"},"modified":"2021-07-22T16:34:13","modified_gmt":"2021-07-22T19:34:13","slug":"que-se-puede-hacer-en-fase-4-desde-este-sabado-san-vicente-avanza-a-fase-de-apertura","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/que-se-puede-hacer-en-fase-4-desde-este-sabado-san-vicente-avanza-a-fase-de-apertura\/","title":{"rendered":"\u00bfQu\u00e9 se puede hacer en fase 4? Desde este s\u00e1bado San Vicente avanza a fase de apertura"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Sorpresa ha causado para muchos el r\u00e1pido avance que ha tenido nuestra comuna en el plan paso a paso. Este jueves el MINSAL anuncio que San Vicente avanza a fase de apertura desde este s\u00e1bado 24 de julio a las 05:00 hrs.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Y es que, durante los \u00faltimos d\u00edas, nuestra comuna ha presentado una considerable baja en los casos diarios, a la vez tambi\u00e9n los casos activos se han mantenido bajo los 20, lo que permite la autoridad ministerial, autorizar el cambio de fase<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pero no solo a nivel local hay cambios, otras 15 comunas avanzan en el plan paso a paso, entre ellas est\u00e1n: Do\u00f1ihue, Marchihue, Pumanque, Paredones, Palmilla, Requinoa, Peralillo, Lolol, Santa Cruz, San Fernando, Coltauco, Nancagua, Chimbarongp, Quinta de Tilcoco y Placilla.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pero la duda que les queda a muchos \u00bfQu\u00e9 se puede y no puede hacer en fase 4?.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Seg\u00fan lo informado por el Gobierno y la actualizaci\u00f3n reciente del Plan Paso a Paso, se permite lo siguiente:<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>1- Desplazamiento general<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0&#8211; Est\u00e1 permitido el desplazamiento sin restricciones.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&#8211; Para viajes interregionales se debe acompa\u00f1ar el pasaporte sanitario que se obtiene en c19.cl.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>2- Educaci\u00f3n: apertura de escuelas en cuarentena con protocolos sanitarios<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&#8211; La apertura a estos recintos educativos est\u00e1 permitida todos los d\u00edas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&#8211; La asistencia a clases presenciales es voluntaria.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>3- Educaci\u00f3n: clases en instituciones de educaci\u00f3n superior<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&#8211; Clases presenciales est\u00e1n permitidas todos los d\u00edas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>4- Aforos en reuniones en casas particulares<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&#8211; Con Pase de Movilidad: Se podr\u00e1n realizar con un m\u00e1ximo de 40 personas si es que todas tienen su Pase de Movilidad.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&#8211; Sin Pase de Movilidad: Se podr\u00e1n realizar con un m\u00e1ximo de 20 personas. Para el c\u00e1lculo del aforo se debe considerar el tama\u00f1o del espacio y que se pueda cumplir 1 metro de distancia entre las personas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>5- Aforos en comercio y atenci\u00f3n presencial a p\u00fablico (lugares abiertos y cerrados)<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&#8211; Se podr\u00e1 atender con aforo total de asistentes que cumpla 1 persona cada 8m2 de superficie \u00fatil.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>6- Atenci\u00f3n en restaurantes y fuentes de soda (homologables a gimnasios y casinos).<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Est\u00e1 permitido todos los d\u00edas, diferenciando si es espacio cerrado o abierto y si los asistentes tienen su Pase de Movilidad:<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>&#8211; Espacio cerrado:<\/strong>\u00a0 Solo asistentes con Pase de Movilidad. Se debe cumplir distancia de 2m entre mesas (asistentes con ubicaci\u00f3n fija) o 2m entre m\u00e1quinas, seg\u00fan corresponda y lo defina el protocolo espec\u00edfico para cada actividad. Requiere cumplir el est\u00e1ndar de ventilaci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>&#8211; Espacio abierto o aire libre:<\/strong> Asistentes con o sin Pase de Movilidad. Se debe cumplir distancia de 2m entre mesas o m\u00e1quinas, seg\u00fan corresponda y lo defina el protocolo espec\u00edfico para cada actividad.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>7- \u00c1reas Silvestres Protegidas y Parques Urbanos<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Permitido todos los d\u00edas cumpliendo con los siguientes requisitos: Se debe cumplir un metro de distancia entre personas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>8- Actividad f\u00edsica y deporte<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&#8211; Permitidas todos los d\u00edas, cumpliendo con los siguientes requisitos<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&#8211; Espacio cerrado: m\u00e1ximo 25 personas y 100 personas si todos los asistentes tienen Pase de Movilidad. Requiere cumplir el est\u00e1ndar de ventilaci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&#8211; Espacio abierto o aire libre: m\u00e1ximo 100 personas y 200 personas si todos los asistentes tienen Pase de Movilidad.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Sorpresa ha causado para muchos el r\u00e1pido avance que ha tenido nuestra comuna en el plan paso a paso. Este jueves el MINSAL anuncio que San Vicente avanza a fase&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2051,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,297],"tags":[703,704,347,305,327],"class_list":["post-2050","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-noticias","tag-fase-4","tag-fase-de-apertura","tag-plan-paso-a-paso","tag-san-vicente","tag-san-vicente-tt"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00bfQu\u00e9 se puede hacer en fase 4? Desde este s\u00e1bado San Vicente avanza a fase de apertura<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/que-se-puede-hacer-en-fase-4-desde-este-sabado-san-vicente-avanza-a-fase-de-apertura\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00bfQu\u00e9 se puede hacer en fase 4? Desde este s\u00e1bado San Vicente avanza a fase de apertura\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Sorpresa ha causado para muchos el r\u00e1pido avance que ha tenido nuestra comuna en el plan paso a paso. Este jueves el MINSAL anuncio que San Vicente avanza a fase&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/que-se-puede-hacer-en-fase-4-desde-este-sabado-san-vicente-avanza-a-fase-de-apertura\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-07-22T19:34:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/SV-CENTRO.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"768\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"504\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/que-se-puede-hacer-en-fase-4-desde-este-sabado-san-vicente-avanza-a-fase-de-apertura\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/que-se-puede-hacer-en-fase-4-desde-este-sabado-san-vicente-avanza-a-fase-de-apertura\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"\u00bfQu\u00e9 se puede hacer en fase 4? Desde este s\u00e1bado San Vicente avanza a fase de apertura\",\"datePublished\":\"2021-07-22T19:34:13+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-22T19:34:13+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/que-se-puede-hacer-en-fase-4-desde-este-sabado-san-vicente-avanza-a-fase-de-apertura\/\"},\"wordCount\":571,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/que-se-puede-hacer-en-fase-4-desde-este-sabado-san-vicente-avanza-a-fase-de-apertura\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/SV-CENTRO.jpg\",\"keywords\":[\"Fase 4\",\"Fase de Apertura\",\"plan paso a paso\",\"san vicente\",\"San Vicente TT\"],\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Noticias\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/que-se-puede-hacer-en-fase-4-desde-este-sabado-san-vicente-avanza-a-fase-de-apertura\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/que-se-puede-hacer-en-fase-4-desde-este-sabado-san-vicente-avanza-a-fase-de-apertura\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/que-se-puede-hacer-en-fase-4-desde-este-sabado-san-vicente-avanza-a-fase-de-apertura\/\",\"name\":\"\u00bfQu\u00e9 se puede hacer en fase 4? Desde este s\u00e1bado San Vicente avanza a fase de apertura\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/que-se-puede-hacer-en-fase-4-desde-este-sabado-san-vicente-avanza-a-fase-de-apertura\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/que-se-puede-hacer-en-fase-4-desde-este-sabado-san-vicente-avanza-a-fase-de-apertura\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/SV-CENTRO.jpg\",\"datePublished\":\"2021-07-22T19:34:13+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-22T19:34:13+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/que-se-puede-hacer-en-fase-4-desde-este-sabado-san-vicente-avanza-a-fase-de-apertura\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/que-se-puede-hacer-en-fase-4-desde-este-sabado-san-vicente-avanza-a-fase-de-apertura\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/que-se-puede-hacer-en-fase-4-desde-este-sabado-san-vicente-avanza-a-fase-de-apertura\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/SV-CENTRO.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/SV-CENTRO.jpg\",\"width\":768,\"height\":504,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/que-se-puede-hacer-en-fase-4-desde-este-sabado-san-vicente-avanza-a-fase-de-apertura\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00bfQu\u00e9 se puede hacer en fase 4? Desde este s\u00e1bado San Vicente avanza a fase de apertura\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00bfQu\u00e9 se puede hacer en fase 4? Desde este s\u00e1bado San Vicente avanza a fase de apertura","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/que-se-puede-hacer-en-fase-4-desde-este-sabado-san-vicente-avanza-a-fase-de-apertura\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00bfQu\u00e9 se puede hacer en fase 4? Desde este s\u00e1bado San Vicente avanza a fase de apertura","og_description":"Sorpresa ha causado para muchos el r\u00e1pido avance que ha tenido nuestra comuna en el plan paso a paso. Este jueves el MINSAL anuncio que San Vicente avanza a fase&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/que-se-puede-hacer-en-fase-4-desde-este-sabado-san-vicente-avanza-a-fase-de-apertura\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-07-22T19:34:13+00:00","og_image":[{"width":768,"height":504,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/SV-CENTRO.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/que-se-puede-hacer-en-fase-4-desde-este-sabado-san-vicente-avanza-a-fase-de-apertura\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/que-se-puede-hacer-en-fase-4-desde-este-sabado-san-vicente-avanza-a-fase-de-apertura\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"\u00bfQu\u00e9 se puede hacer en fase 4? Desde este s\u00e1bado San Vicente avanza a fase de apertura","datePublished":"2021-07-22T19:34:13+00:00","dateModified":"2021-07-22T19:34:13+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/que-se-puede-hacer-en-fase-4-desde-este-sabado-san-vicente-avanza-a-fase-de-apertura\/"},"wordCount":571,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/que-se-puede-hacer-en-fase-4-desde-este-sabado-san-vicente-avanza-a-fase-de-apertura\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/SV-CENTRO.jpg","keywords":["Fase 4","Fase de Apertura","plan paso a paso","san vicente","San Vicente TT"],"articleSection":["Comunal","Noticias"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/que-se-puede-hacer-en-fase-4-desde-este-sabado-san-vicente-avanza-a-fase-de-apertura\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/que-se-puede-hacer-en-fase-4-desde-este-sabado-san-vicente-avanza-a-fase-de-apertura\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/que-se-puede-hacer-en-fase-4-desde-este-sabado-san-vicente-avanza-a-fase-de-apertura\/","name":"\u00bfQu\u00e9 se puede hacer en fase 4? Desde este s\u00e1bado San Vicente avanza a fase de apertura","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/que-se-puede-hacer-en-fase-4-desde-este-sabado-san-vicente-avanza-a-fase-de-apertura\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/que-se-puede-hacer-en-fase-4-desde-este-sabado-san-vicente-avanza-a-fase-de-apertura\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/SV-CENTRO.jpg","datePublished":"2021-07-22T19:34:13+00:00","dateModified":"2021-07-22T19:34:13+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/que-se-puede-hacer-en-fase-4-desde-este-sabado-san-vicente-avanza-a-fase-de-apertura\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/que-se-puede-hacer-en-fase-4-desde-este-sabado-san-vicente-avanza-a-fase-de-apertura\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/que-se-puede-hacer-en-fase-4-desde-este-sabado-san-vicente-avanza-a-fase-de-apertura\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/SV-CENTRO.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/SV-CENTRO.jpg","width":768,"height":504,"caption":"San Vicente Comunica"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/que-se-puede-hacer-en-fase-4-desde-este-sabado-san-vicente-avanza-a-fase-de-apertura\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00bfQu\u00e9 se puede hacer en fase 4? Desde este s\u00e1bado San Vicente avanza a fase de apertura"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2050","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2050"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2050\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2052,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2050\/revisions\/2052"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2051"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2050"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2050"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2050"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}