{"id":2075,"date":"2021-07-30T11:57:23","date_gmt":"2021-07-30T14:57:23","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2075"},"modified":"2021-07-30T11:57:23","modified_gmt":"2021-07-30T14:57:23","slug":"alumnos-de-escuela-de-taekwondo-hwarang-do-san-vicente-reciben-certificado-de-cinturon-blanco-punta-amarilla-y-amarillo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/alumnos-de-escuela-de-taekwondo-hwarang-do-san-vicente-reciben-certificado-de-cinturon-blanco-punta-amarilla-y-amarillo\/","title":{"rendered":"Alumnos de escuela de Taekwondo Hwarang do San Vicente reciben certificado de cintur\u00f3n blanco punta amarilla y amarillo."},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Este jueves la categor\u00eda infantil del Taekwondo Hwarang do San Vicente, realiz\u00f3 la entrega de certificado para los alumnos pertenecientes a la categor\u00eda pre infantil e infantil, fueron 17 alumnos quienes aprobaron el examen, recibiendo cintur\u00f3n blanco punta amarilla y amarillo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Taekwondo Hwarang do San Vicente, ha estado presente en nuestra comuna desde ya 8 a\u00f1os, entregando valores, creando personas integras y desarrollando habilidades deportivas en ni\u00f1as, ni\u00f1os y j\u00f3venes de diferentes edades.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La escuela est\u00e1 inscrita en la Federaci\u00f3n Chilena de taekwondo, lo cual permite obtener todos los certificados y cinturones para llegar al conocido cintur\u00f3n negro, permitiendo a la vez poder competir a nivel regional, nacional e internacional.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Su instructor y profesor es Fabian Silva, 2 dan (segundo cintur\u00f3n negro) WT certificado a nivel regional y mundial, adem\u00e1s ex seleccionado nacional de Taekwondo. Tras la ceremonia nos pudo comentar que \u201cPor la pandemia se nos ha hecho dif\u00edcil poder trabajar, sobre todo por la falta de espacios donde poder realizar nuestro deporte, hoy en d\u00eda son muchos los ni\u00f1os y padres que buscan en este deporte buscar una vida sana y crear valores que permiten hacer de cada ni\u00f1o o ni\u00f1a una mejor persona\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Actualmente la escuela cuenta con cinco categor\u00edas, las cuales son segmentadas por edad de los ni\u00f1os. Pre infantil 1 a 9 a\u00f1os, Infantil 10 a 13 a\u00f1os (cadete para los competitivos), Juveniles (14 a 17) y Aduto (18 a+).<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por ultimo este lunes se entregar\u00e1n los certificados al segundo grupo de infantiles, juveniles y adultos de cintur\u00f3n blanco punta amarilla a rojo punta negra.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Este jueves la categor\u00eda infantil del Taekwondo Hwarang do San Vicente, realiz\u00f3 la entrega de certificado para los alumnos pertenecientes a la categor\u00eda pre infantil e infantil, fueron 17 alumnos&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2076,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,297],"tags":[717,607,715,716],"class_list":["post-2075","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-noticias","tag-deporte","tag-san-vicente-de-tt","tag-taekwondo","tag-taekwondo-hwarang-do-san-vicente"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Alumnos de escuela de Taekwondo Hwarang do San Vicente reciben certificado de cintur\u00f3n blanco punta amarilla y amarillo.<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/alumnos-de-escuela-de-taekwondo-hwarang-do-san-vicente-reciben-certificado-de-cinturon-blanco-punta-amarilla-y-amarillo\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Alumnos de escuela de Taekwondo Hwarang do San Vicente reciben certificado de cintur\u00f3n blanco punta amarilla y amarillo.\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Este jueves la categor\u00eda infantil del Taekwondo Hwarang do San Vicente, realiz\u00f3 la entrega de certificado para los alumnos pertenecientes a la categor\u00eda pre infantil e infantil, fueron 17 alumnos&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/alumnos-de-escuela-de-taekwondo-hwarang-do-san-vicente-reciben-certificado-de-cinturon-blanco-punta-amarilla-y-amarillo\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-07-30T14:57:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/59c2d1bb-6931-49da-b844-f17139eacd02.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"958\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/alumnos-de-escuela-de-taekwondo-hwarang-do-san-vicente-reciben-certificado-de-cinturon-blanco-punta-amarilla-y-amarillo\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/alumnos-de-escuela-de-taekwondo-hwarang-do-san-vicente-reciben-certificado-de-cinturon-blanco-punta-amarilla-y-amarillo\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Alumnos de escuela de Taekwondo Hwarang do San Vicente reciben certificado de cintur\u00f3n blanco punta amarilla y amarillo.\",\"datePublished\":\"2021-07-30T14:57:23+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-30T14:57:23+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/alumnos-de-escuela-de-taekwondo-hwarang-do-san-vicente-reciben-certificado-de-cinturon-blanco-punta-amarilla-y-amarillo\/\"},\"wordCount\":291,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/alumnos-de-escuela-de-taekwondo-hwarang-do-san-vicente-reciben-certificado-de-cinturon-blanco-punta-amarilla-y-amarillo\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/59c2d1bb-6931-49da-b844-f17139eacd02.jpg\",\"keywords\":[\"Deporte\",\"San Vicente de TT\",\"Taekwondo\",\"Taekwondo Hwarang do San Vicente\"],\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Noticias\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/alumnos-de-escuela-de-taekwondo-hwarang-do-san-vicente-reciben-certificado-de-cinturon-blanco-punta-amarilla-y-amarillo\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/alumnos-de-escuela-de-taekwondo-hwarang-do-san-vicente-reciben-certificado-de-cinturon-blanco-punta-amarilla-y-amarillo\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/alumnos-de-escuela-de-taekwondo-hwarang-do-san-vicente-reciben-certificado-de-cinturon-blanco-punta-amarilla-y-amarillo\/\",\"name\":\"Alumnos de escuela de Taekwondo Hwarang do San Vicente reciben certificado de cintur\u00f3n blanco punta amarilla y amarillo.\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/alumnos-de-escuela-de-taekwondo-hwarang-do-san-vicente-reciben-certificado-de-cinturon-blanco-punta-amarilla-y-amarillo\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/alumnos-de-escuela-de-taekwondo-hwarang-do-san-vicente-reciben-certificado-de-cinturon-blanco-punta-amarilla-y-amarillo\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/59c2d1bb-6931-49da-b844-f17139eacd02.jpg\",\"datePublished\":\"2021-07-30T14:57:23+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-30T14:57:23+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/alumnos-de-escuela-de-taekwondo-hwarang-do-san-vicente-reciben-certificado-de-cinturon-blanco-punta-amarilla-y-amarillo\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/alumnos-de-escuela-de-taekwondo-hwarang-do-san-vicente-reciben-certificado-de-cinturon-blanco-punta-amarilla-y-amarillo\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/alumnos-de-escuela-de-taekwondo-hwarang-do-san-vicente-reciben-certificado-de-cinturon-blanco-punta-amarilla-y-amarillo\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/59c2d1bb-6931-49da-b844-f17139eacd02.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/59c2d1bb-6931-49da-b844-f17139eacd02.jpg\",\"width\":1280,\"height\":958,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/alumnos-de-escuela-de-taekwondo-hwarang-do-san-vicente-reciben-certificado-de-cinturon-blanco-punta-amarilla-y-amarillo\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Alumnos de escuela de Taekwondo Hwarang do San Vicente reciben certificado de cintur\u00f3n blanco punta amarilla y amarillo.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Alumnos de escuela de Taekwondo Hwarang do San Vicente reciben certificado de cintur\u00f3n blanco punta amarilla y amarillo.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/alumnos-de-escuela-de-taekwondo-hwarang-do-san-vicente-reciben-certificado-de-cinturon-blanco-punta-amarilla-y-amarillo\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Alumnos de escuela de Taekwondo Hwarang do San Vicente reciben certificado de cintur\u00f3n blanco punta amarilla y amarillo.","og_description":"Este jueves la categor\u00eda infantil del Taekwondo Hwarang do San Vicente, realiz\u00f3 la entrega de certificado para los alumnos pertenecientes a la categor\u00eda pre infantil e infantil, fueron 17 alumnos&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/alumnos-de-escuela-de-taekwondo-hwarang-do-san-vicente-reciben-certificado-de-cinturon-blanco-punta-amarilla-y-amarillo\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-07-30T14:57:23+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":958,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/59c2d1bb-6931-49da-b844-f17139eacd02.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/alumnos-de-escuela-de-taekwondo-hwarang-do-san-vicente-reciben-certificado-de-cinturon-blanco-punta-amarilla-y-amarillo\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/alumnos-de-escuela-de-taekwondo-hwarang-do-san-vicente-reciben-certificado-de-cinturon-blanco-punta-amarilla-y-amarillo\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Alumnos de escuela de Taekwondo Hwarang do San Vicente reciben certificado de cintur\u00f3n blanco punta amarilla y amarillo.","datePublished":"2021-07-30T14:57:23+00:00","dateModified":"2021-07-30T14:57:23+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/alumnos-de-escuela-de-taekwondo-hwarang-do-san-vicente-reciben-certificado-de-cinturon-blanco-punta-amarilla-y-amarillo\/"},"wordCount":291,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/alumnos-de-escuela-de-taekwondo-hwarang-do-san-vicente-reciben-certificado-de-cinturon-blanco-punta-amarilla-y-amarillo\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/59c2d1bb-6931-49da-b844-f17139eacd02.jpg","keywords":["Deporte","San Vicente de TT","Taekwondo","Taekwondo Hwarang do San Vicente"],"articleSection":["Comunal","Noticias"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/alumnos-de-escuela-de-taekwondo-hwarang-do-san-vicente-reciben-certificado-de-cinturon-blanco-punta-amarilla-y-amarillo\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/alumnos-de-escuela-de-taekwondo-hwarang-do-san-vicente-reciben-certificado-de-cinturon-blanco-punta-amarilla-y-amarillo\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/alumnos-de-escuela-de-taekwondo-hwarang-do-san-vicente-reciben-certificado-de-cinturon-blanco-punta-amarilla-y-amarillo\/","name":"Alumnos de escuela de Taekwondo Hwarang do San Vicente reciben certificado de cintur\u00f3n blanco punta amarilla y amarillo.","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/alumnos-de-escuela-de-taekwondo-hwarang-do-san-vicente-reciben-certificado-de-cinturon-blanco-punta-amarilla-y-amarillo\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/alumnos-de-escuela-de-taekwondo-hwarang-do-san-vicente-reciben-certificado-de-cinturon-blanco-punta-amarilla-y-amarillo\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/59c2d1bb-6931-49da-b844-f17139eacd02.jpg","datePublished":"2021-07-30T14:57:23+00:00","dateModified":"2021-07-30T14:57:23+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/alumnos-de-escuela-de-taekwondo-hwarang-do-san-vicente-reciben-certificado-de-cinturon-blanco-punta-amarilla-y-amarillo\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/alumnos-de-escuela-de-taekwondo-hwarang-do-san-vicente-reciben-certificado-de-cinturon-blanco-punta-amarilla-y-amarillo\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/alumnos-de-escuela-de-taekwondo-hwarang-do-san-vicente-reciben-certificado-de-cinturon-blanco-punta-amarilla-y-amarillo\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/59c2d1bb-6931-49da-b844-f17139eacd02.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/59c2d1bb-6931-49da-b844-f17139eacd02.jpg","width":1280,"height":958,"caption":"San Vicente Comunica"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/07\/alumnos-de-escuela-de-taekwondo-hwarang-do-san-vicente-reciben-certificado-de-cinturon-blanco-punta-amarilla-y-amarillo\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Alumnos de escuela de Taekwondo Hwarang do San Vicente reciben certificado de cintur\u00f3n blanco punta amarilla y amarillo."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2075","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2075"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2075\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2077,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2075\/revisions\/2077"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2076"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2075"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2075"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2075"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}