{"id":2081,"date":"2021-08-02T14:24:07","date_gmt":"2021-08-02T17:24:07","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2081"},"modified":"2021-08-02T16:45:24","modified_gmt":"2021-08-02T19:45:24","slug":"en-san-vicente-detienen-a-sujeto-por-violacion-y-almacenamiento-de-material-pornografico-infantil","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/en-san-vicente-detienen-a-sujeto-por-violacion-y-almacenamiento-de-material-pornografico-infantil\/","title":{"rendered":"En San Vicente detienen a sujeto por violaci\u00f3n y almacenamiento de material pornogr\u00e1fico infantil"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Seg\u00fan indic\u00f3 la PDI, habr\u00edan concertado un encuentro er\u00f3tico que deriv\u00f3 en actitudes fetichistas no consentidas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A solicitud del fiscal de turno de la Macrozona O\u2019Higgins, personal de la Brigada Investigadora de Delitos Sexuales (BRISEX) Rancagua, adopt\u00f3 un procedimiento por violaci\u00f3n de una joven de 21 a\u00f1os, en la comuna de San Vicente de Tagua Tagua.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De acuerdo a la informaci\u00f3n recabada, la v\u00edctima habr\u00eda conocido al imputado a trav\u00e9s de una p\u00e1gina web, en la que hombres mayores contactar\u00edan a mujeres m\u00e1s j\u00f3venes, con la finalidad de concretar encuentros amorosos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Fue en ese contexto que la afectada habr\u00eda concurrido hasta el domicilio del imputado, donde habr\u00eda tenido una aproximaci\u00f3n f\u00edsica consentida con \u00e9l. Sin embargo, con el pasar de los minutos, el denunciado habr\u00eda comenzado a realizar actos fetichistas no consentidos con ella, como introducci\u00f3n de elementos poco convencionales en sus partes \u00edntimas y drogarla sin su voluntad.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Debido a lo anterior, el personal de la PDI efectu\u00f3 m\u00faltiples diligencias relacionadas a registro de declaraci\u00f3n a la v\u00edctima e inspecci\u00f3n ocular y fijaci\u00f3n fotogr\u00e1fica del sitio del suceso, donde se encontraron elementos concordantes con lo denunciado por la v\u00edctima.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De igual modo, cuando los detectives ingresaron a la vivienda del imputado, habr\u00edan encontrado 15 comprimidos de MDMA -conocido como \u00e9xtasis-, 1,2 gramos de la misma droga en cristales y 1,2 gramos de cannabis, lo que tambi\u00e9n concordar\u00eda con la presencia droga hallada por los ex\u00e1menes practicados en el Hospital Regional Rancagua a la denunciante.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Conforme a las diligencias efectuadas por la BRISEX Rancagua, el fiscal de turno determin\u00f3 que el imputado, que hab\u00eda sido previamente detenido por personal de Carabineros, fuese entregado a la PDI, con la finalidad de facilitar la investigaci\u00f3n, lo que permiti\u00f3 realizar una revisi\u00f3n autorizada a su celular, donde habr\u00edan encontrado material pornogr\u00e1fico infantil y conversaciones con menores de edad.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tras las indagatorias llevadas a cabo por la PDI, el detenido fue puesto a disposici\u00f3n de Juzgado de Garant\u00eda de San Vicente, para su correspondiente control de detenci\u00f3n.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Seg\u00fan indic\u00f3 la PDI, habr\u00edan concertado un encuentro er\u00f3tico que deriv\u00f3 en actitudes fetichistas no consentidas. A solicitud del fiscal de turno de la Macrozona O\u2019Higgins, personal de la Brigada&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2082,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,297],"tags":[601,721,426,720,607,537],"class_list":["post-2081","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-noticias","tag-fiscalia","tag-joven-de-21-anos","tag-pdi","tag-pornografia-infantil","tag-san-vicente-de-tt","tag-violacion"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>En San Vicente detienen a sujeto por violaci\u00f3n y almacenamiento de material pornogr\u00e1fico infantil<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/en-san-vicente-detienen-a-sujeto-por-violacion-y-almacenamiento-de-material-pornografico-infantil\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"En San Vicente detienen a sujeto por violaci\u00f3n y almacenamiento de material pornogr\u00e1fico infantil\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Seg\u00fan indic\u00f3 la PDI, habr\u00edan concertado un encuentro er\u00f3tico que deriv\u00f3 en actitudes fetichistas no consentidas. A solicitud del fiscal de turno de la Macrozona O\u2019Higgins, personal de la Brigada&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/en-san-vicente-detienen-a-sujeto-por-violacion-y-almacenamiento-de-material-pornografico-infantil\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-08-02T17:24:07+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-08-02T19:45:24+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/IMG-20210802-WA0016.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"544\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/en-san-vicente-detienen-a-sujeto-por-violacion-y-almacenamiento-de-material-pornografico-infantil\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/en-san-vicente-detienen-a-sujeto-por-violacion-y-almacenamiento-de-material-pornografico-infantil\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"En San Vicente detienen a sujeto por violaci\u00f3n y almacenamiento de material pornogr\u00e1fico infantil\",\"datePublished\":\"2021-08-02T17:24:07+00:00\",\"dateModified\":\"2021-08-02T19:45:24+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/en-san-vicente-detienen-a-sujeto-por-violacion-y-almacenamiento-de-material-pornografico-infantil\/\"},\"wordCount\":384,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/en-san-vicente-detienen-a-sujeto-por-violacion-y-almacenamiento-de-material-pornografico-infantil\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/IMG-20210802-WA0016.jpg\",\"keywords\":[\"Fiscalia\",\"Joven de 21 a\u00f1os\",\"PDI\",\"Pornografia Infantil\",\"San Vicente de TT\",\"Violacion\"],\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Noticias\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/en-san-vicente-detienen-a-sujeto-por-violacion-y-almacenamiento-de-material-pornografico-infantil\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/en-san-vicente-detienen-a-sujeto-por-violacion-y-almacenamiento-de-material-pornografico-infantil\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/en-san-vicente-detienen-a-sujeto-por-violacion-y-almacenamiento-de-material-pornografico-infantil\/\",\"name\":\"En San Vicente detienen a sujeto por violaci\u00f3n y almacenamiento de material pornogr\u00e1fico infantil\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/en-san-vicente-detienen-a-sujeto-por-violacion-y-almacenamiento-de-material-pornografico-infantil\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/en-san-vicente-detienen-a-sujeto-por-violacion-y-almacenamiento-de-material-pornografico-infantil\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/IMG-20210802-WA0016.jpg\",\"datePublished\":\"2021-08-02T17:24:07+00:00\",\"dateModified\":\"2021-08-02T19:45:24+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/en-san-vicente-detienen-a-sujeto-por-violacion-y-almacenamiento-de-material-pornografico-infantil\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/en-san-vicente-detienen-a-sujeto-por-violacion-y-almacenamiento-de-material-pornografico-infantil\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/en-san-vicente-detienen-a-sujeto-por-violacion-y-almacenamiento-de-material-pornografico-infantil\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/IMG-20210802-WA0016.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/IMG-20210802-WA0016.jpg\",\"width\":1024,\"height\":544},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/en-san-vicente-detienen-a-sujeto-por-violacion-y-almacenamiento-de-material-pornografico-infantil\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"En San Vicente detienen a sujeto por violaci\u00f3n y almacenamiento de material pornogr\u00e1fico infantil\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"En San Vicente detienen a sujeto por violaci\u00f3n y almacenamiento de material pornogr\u00e1fico infantil","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/en-san-vicente-detienen-a-sujeto-por-violacion-y-almacenamiento-de-material-pornografico-infantil\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"En San Vicente detienen a sujeto por violaci\u00f3n y almacenamiento de material pornogr\u00e1fico infantil","og_description":"Seg\u00fan indic\u00f3 la PDI, habr\u00edan concertado un encuentro er\u00f3tico que deriv\u00f3 en actitudes fetichistas no consentidas. A solicitud del fiscal de turno de la Macrozona O\u2019Higgins, personal de la Brigada&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/en-san-vicente-detienen-a-sujeto-por-violacion-y-almacenamiento-de-material-pornografico-infantil\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-08-02T17:24:07+00:00","article_modified_time":"2021-08-02T19:45:24+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":544,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/IMG-20210802-WA0016.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/en-san-vicente-detienen-a-sujeto-por-violacion-y-almacenamiento-de-material-pornografico-infantil\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/en-san-vicente-detienen-a-sujeto-por-violacion-y-almacenamiento-de-material-pornografico-infantil\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"En San Vicente detienen a sujeto por violaci\u00f3n y almacenamiento de material pornogr\u00e1fico infantil","datePublished":"2021-08-02T17:24:07+00:00","dateModified":"2021-08-02T19:45:24+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/en-san-vicente-detienen-a-sujeto-por-violacion-y-almacenamiento-de-material-pornografico-infantil\/"},"wordCount":384,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/en-san-vicente-detienen-a-sujeto-por-violacion-y-almacenamiento-de-material-pornografico-infantil\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/IMG-20210802-WA0016.jpg","keywords":["Fiscalia","Joven de 21 a\u00f1os","PDI","Pornografia Infantil","San Vicente de TT","Violacion"],"articleSection":["Comunal","Noticias"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/en-san-vicente-detienen-a-sujeto-por-violacion-y-almacenamiento-de-material-pornografico-infantil\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/en-san-vicente-detienen-a-sujeto-por-violacion-y-almacenamiento-de-material-pornografico-infantil\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/en-san-vicente-detienen-a-sujeto-por-violacion-y-almacenamiento-de-material-pornografico-infantil\/","name":"En San Vicente detienen a sujeto por violaci\u00f3n y almacenamiento de material pornogr\u00e1fico infantil","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/en-san-vicente-detienen-a-sujeto-por-violacion-y-almacenamiento-de-material-pornografico-infantil\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/en-san-vicente-detienen-a-sujeto-por-violacion-y-almacenamiento-de-material-pornografico-infantil\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/IMG-20210802-WA0016.jpg","datePublished":"2021-08-02T17:24:07+00:00","dateModified":"2021-08-02T19:45:24+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/en-san-vicente-detienen-a-sujeto-por-violacion-y-almacenamiento-de-material-pornografico-infantil\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/en-san-vicente-detienen-a-sujeto-por-violacion-y-almacenamiento-de-material-pornografico-infantil\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/en-san-vicente-detienen-a-sujeto-por-violacion-y-almacenamiento-de-material-pornografico-infantil\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/IMG-20210802-WA0016.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/IMG-20210802-WA0016.jpg","width":1024,"height":544},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/en-san-vicente-detienen-a-sujeto-por-violacion-y-almacenamiento-de-material-pornografico-infantil\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"En San Vicente detienen a sujeto por violaci\u00f3n y almacenamiento de material pornogr\u00e1fico infantil"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2081","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2081"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2081\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2084,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2081\/revisions\/2084"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2082"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2081"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2081"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2081"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}