{"id":2088,"date":"2021-08-04T13:14:05","date_gmt":"2021-08-04T16:14:05","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2088"},"modified":"2021-08-04T13:14:05","modified_gmt":"2021-08-04T16:14:05","slug":"dos-lesionados-uno-de-gravedad-tras-colision-de-alta-energia-en-ruta-de-la-fruta","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/dos-lesionados-uno-de-gravedad-tras-colision-de-alta-energia-en-ruta-de-la-fruta\/","title":{"rendered":"Dos lesionados, uno de gravedad tras colisi\u00f3n de alta energ\u00eda en Ruta de la fruta"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Cerca de las 8:20 hrs de esta ma\u00f1ana, la central de bomberos fue alertada por una colisi\u00f3n de alta energ\u00eda entre dos veh\u00edculos, en ruta de la fruta, pasado cruce el cristo. Al llegar al lugar, se inform\u00f3 de dos personas lesionadas, una de gravedad que debi\u00f3 ser trasladada por SAMU al hospital local.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La ruta se mantuvo por varios minutos cortada, debido a trabajos de rescate y lavado de carretera que realiz\u00f3 bomberos. Al lugar concurrieron R1 \u2013 B3, ambulancia SAMU y Carabineros.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ya va una seguidilla de accidentes en nuestra comuna, el llamado es a la prevenci\u00f3n y estar siempre atento al volante, respetar los tiempos de cruce y por sobre todo los limites de velocidad. Durante las noches la neblina impide la correcta visibilidad por lo cual tambi\u00e9n es importante mantener una velocidad prudente a la hora de manejar. No esperemos lamentar victimas fatales para tomar conciencia.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Cerca de las 8:20 hrs de esta ma\u00f1ana, la central de bomberos fue alertada por una colisi\u00f3n de alta energ\u00eda entre dos veh\u00edculos, en ruta de la fruta, pasado cruce&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2089,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,310,297],"tags":[724,723,619,327],"class_list":["post-2088","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-emergencias","category-noticias","tag-bomberos-san-vicente-tt","tag-cruce-el-cristo","tag-ruta-de-la-fruta","tag-san-vicente-tt"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Dos lesionados, uno de gravedad tras colisi\u00f3n de alta energ\u00eda en Ruta de la fruta<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/dos-lesionados-uno-de-gravedad-tras-colision-de-alta-energia-en-ruta-de-la-fruta\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Dos lesionados, uno de gravedad tras colisi\u00f3n de alta energ\u00eda en Ruta de la fruta\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Cerca de las 8:20 hrs de esta ma\u00f1ana, la central de bomberos fue alertada por una colisi\u00f3n de alta energ\u00eda entre dos veh\u00edculos, en ruta de la fruta, pasado cruce&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/dos-lesionados-uno-de-gravedad-tras-colision-de-alta-energia-en-ruta-de-la-fruta\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-08-04T16:14:05+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/230885228_2981628998786545_6478700295397436086_n.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1156\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"867\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/dos-lesionados-uno-de-gravedad-tras-colision-de-alta-energia-en-ruta-de-la-fruta\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/dos-lesionados-uno-de-gravedad-tras-colision-de-alta-energia-en-ruta-de-la-fruta\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Dos lesionados, uno de gravedad tras colisi\u00f3n de alta energ\u00eda en Ruta de la fruta\",\"datePublished\":\"2021-08-04T16:14:05+00:00\",\"dateModified\":\"2021-08-04T16:14:05+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/dos-lesionados-uno-de-gravedad-tras-colision-de-alta-energia-en-ruta-de-la-fruta\/\"},\"wordCount\":171,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/dos-lesionados-uno-de-gravedad-tras-colision-de-alta-energia-en-ruta-de-la-fruta\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/230885228_2981628998786545_6478700295397436086_n.jpg\",\"keywords\":[\"Bomberos San Vicente TT\",\"Cruce El Cristo\",\"Ruta de la Fruta\",\"San Vicente TT\"],\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Emergencias\",\"Noticias\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/dos-lesionados-uno-de-gravedad-tras-colision-de-alta-energia-en-ruta-de-la-fruta\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/dos-lesionados-uno-de-gravedad-tras-colision-de-alta-energia-en-ruta-de-la-fruta\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/dos-lesionados-uno-de-gravedad-tras-colision-de-alta-energia-en-ruta-de-la-fruta\/\",\"name\":\"Dos lesionados, uno de gravedad tras colisi\u00f3n de alta energ\u00eda en Ruta de la fruta\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/dos-lesionados-uno-de-gravedad-tras-colision-de-alta-energia-en-ruta-de-la-fruta\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/dos-lesionados-uno-de-gravedad-tras-colision-de-alta-energia-en-ruta-de-la-fruta\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/230885228_2981628998786545_6478700295397436086_n.jpg\",\"datePublished\":\"2021-08-04T16:14:05+00:00\",\"dateModified\":\"2021-08-04T16:14:05+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/dos-lesionados-uno-de-gravedad-tras-colision-de-alta-energia-en-ruta-de-la-fruta\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/dos-lesionados-uno-de-gravedad-tras-colision-de-alta-energia-en-ruta-de-la-fruta\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/dos-lesionados-uno-de-gravedad-tras-colision-de-alta-energia-en-ruta-de-la-fruta\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/230885228_2981628998786545_6478700295397436086_n.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/230885228_2981628998786545_6478700295397436086_n.jpg\",\"width\":1156,\"height\":867,\"caption\":\"Primera Compa\u00f1\u00eda de Bomberos\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/dos-lesionados-uno-de-gravedad-tras-colision-de-alta-energia-en-ruta-de-la-fruta\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Dos lesionados, uno de gravedad tras colisi\u00f3n de alta energ\u00eda en Ruta de la fruta\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Dos lesionados, uno de gravedad tras colisi\u00f3n de alta energ\u00eda en Ruta de la fruta","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/dos-lesionados-uno-de-gravedad-tras-colision-de-alta-energia-en-ruta-de-la-fruta\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Dos lesionados, uno de gravedad tras colisi\u00f3n de alta energ\u00eda en Ruta de la fruta","og_description":"Cerca de las 8:20 hrs de esta ma\u00f1ana, la central de bomberos fue alertada por una colisi\u00f3n de alta energ\u00eda entre dos veh\u00edculos, en ruta de la fruta, pasado cruce&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/dos-lesionados-uno-de-gravedad-tras-colision-de-alta-energia-en-ruta-de-la-fruta\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-08-04T16:14:05+00:00","og_image":[{"width":1156,"height":867,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/230885228_2981628998786545_6478700295397436086_n.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/dos-lesionados-uno-de-gravedad-tras-colision-de-alta-energia-en-ruta-de-la-fruta\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/dos-lesionados-uno-de-gravedad-tras-colision-de-alta-energia-en-ruta-de-la-fruta\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Dos lesionados, uno de gravedad tras colisi\u00f3n de alta energ\u00eda en Ruta de la fruta","datePublished":"2021-08-04T16:14:05+00:00","dateModified":"2021-08-04T16:14:05+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/dos-lesionados-uno-de-gravedad-tras-colision-de-alta-energia-en-ruta-de-la-fruta\/"},"wordCount":171,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/dos-lesionados-uno-de-gravedad-tras-colision-de-alta-energia-en-ruta-de-la-fruta\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/230885228_2981628998786545_6478700295397436086_n.jpg","keywords":["Bomberos San Vicente TT","Cruce El Cristo","Ruta de la Fruta","San Vicente TT"],"articleSection":["Comunal","Emergencias","Noticias"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/dos-lesionados-uno-de-gravedad-tras-colision-de-alta-energia-en-ruta-de-la-fruta\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/dos-lesionados-uno-de-gravedad-tras-colision-de-alta-energia-en-ruta-de-la-fruta\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/dos-lesionados-uno-de-gravedad-tras-colision-de-alta-energia-en-ruta-de-la-fruta\/","name":"Dos lesionados, uno de gravedad tras colisi\u00f3n de alta energ\u00eda en Ruta de la fruta","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/dos-lesionados-uno-de-gravedad-tras-colision-de-alta-energia-en-ruta-de-la-fruta\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/dos-lesionados-uno-de-gravedad-tras-colision-de-alta-energia-en-ruta-de-la-fruta\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/230885228_2981628998786545_6478700295397436086_n.jpg","datePublished":"2021-08-04T16:14:05+00:00","dateModified":"2021-08-04T16:14:05+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/dos-lesionados-uno-de-gravedad-tras-colision-de-alta-energia-en-ruta-de-la-fruta\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/dos-lesionados-uno-de-gravedad-tras-colision-de-alta-energia-en-ruta-de-la-fruta\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/dos-lesionados-uno-de-gravedad-tras-colision-de-alta-energia-en-ruta-de-la-fruta\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/230885228_2981628998786545_6478700295397436086_n.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/230885228_2981628998786545_6478700295397436086_n.jpg","width":1156,"height":867,"caption":"Primera Compa\u00f1\u00eda de Bomberos"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/dos-lesionados-uno-de-gravedad-tras-colision-de-alta-energia-en-ruta-de-la-fruta\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Dos lesionados, uno de gravedad tras colisi\u00f3n de alta energ\u00eda en Ruta de la fruta"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2088","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2088"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2088\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2090,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2088\/revisions\/2090"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2089"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2088"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2088"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2088"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}