{"id":2091,"date":"2021-08-05T19:21:20","date_gmt":"2021-08-05T22:21:20","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2091"},"modified":"2021-08-05T19:21:20","modified_gmt":"2021-08-05T22:21:20","slug":"defensa-de-menor-condenada-en-el-caso-de-tomas-olea-busca-nulidad-del-juicio","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/defensa-de-menor-condenada-en-el-caso-de-tomas-olea-busca-nulidad-del-juicio\/","title":{"rendered":"Defensa de menor condenada en el caso de Tomas Olea busca nulidad del juicio"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">La ma\u00f1ana de este mi\u00e9rcoles se realiz\u00f3 la jornada de alegatos en el caso de Tom\u00e1s Acevedo, joven scout de la comuna de San Vicente de Tagua Tagua que fue brutamente asesinado y cuya muerte ya tiene condenados.<\/p>\n<p>La Corte de Apelaciones de Rancagua escuch\u00f3 alegatos de recurso de nulidad que solicita la defensa de la menor F.S.M, fijando para el 23 de agosto la resoluci\u00f3n del recurso de nulidad, la defensa de la menor de 15 a\u00f1os al momento de los hechos, aduce que se realizaron peritajes de su tel\u00e9fono celular sin la autorizaci\u00f3n judicial, situaci\u00f3n que la Fiscal\u00eda desestima, ya que estos peritajes se realizaron luego de los interrogatorios y que el aparato de la menor fue entregado de manera voluntaria por la madre de la entonces imputada, titular de la cuenta.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\nTras peritajes a los tel\u00e9fonos tanto del autor material del homicidio como al de la menor quedaron en evidencia la conversaci\u00f3n entre la menor y el joven fallecido donde lo invitaba al lugar de los hechos.La Fiscal\u00eda aduce que existe un error de la defensa, ya que exist\u00edan las autorizaciones judiciales las que fueron expuestas en el Tribunal Oral en lo Penal en su momento.<\/p>\n<p>La defensa aduce que se realizaron diligencias intrusivas, sin mediar autorizaci\u00f3n judicial previa, por lo que las pruebas obtenidas en el celular debieron haber sido descartadas por el tribunal. Cabe recordar que la menor F.S.M de 15 a\u00f1os al momento de los hechos, se le conden\u00f3 a 4 a\u00f1os en r\u00e9gimen cerrado con programa de reinserci\u00f3n social, y un a\u00f1o de libertad asistida especial, como autora del delito de homicidio calificado en grado de consumado. A la condenada se le abonar\u00e1 el tiempo que ha estado ya bajo este r\u00e9gimen por la causa, vale decir, entre el 2 de agosto del a\u00f1o 2019, fecha en que fue detenida<\/p>\n<p>Por su parte Ulises Labr\u00edn fue condenado a 17 a\u00f1os y 183 d\u00edas de presidio mayor en su grado m\u00e1ximo y la inhabilitaci\u00f3n perpetua para oficios o cargos p\u00fablicos, como autor del delito de homicidio calificado en grado de consumado perpetrado el 27 de julio del a\u00f1o 2019 en la comuna sanvicentana. Su condena comienza a regir desde el 2 de agosto del a\u00f1o 2019 fecha desde la que se encuentra privado de libertad.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La ma\u00f1ana de este mi\u00e9rcoles se realiz\u00f3 la jornada de alegatos en el caso de Tom\u00e1s Acevedo, joven scout de la comuna de San Vicente de Tagua Tagua que fue&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2092,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,297],"tags":[684,685,726,327,725],"class_list":["post-2091","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-noticias","tag-caso-tomas-olea","tag-juicio-oral","tag-nulidad-de-caso","tag-san-vicente-tt","tag-tomas-acevedo-olea"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Defensa de menor condenada en el caso de Tomas Olea busca nulidad del juicio<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/defensa-de-menor-condenada-en-el-caso-de-tomas-olea-busca-nulidad-del-juicio\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Defensa de menor condenada en el caso de Tomas Olea busca nulidad del juicio\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La ma\u00f1ana de este mi\u00e9rcoles se realiz\u00f3 la jornada de alegatos en el caso de Tom\u00e1s Acevedo, joven scout de la comuna de San Vicente de Tagua Tagua que fue&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/defensa-de-menor-condenada-en-el-caso-de-tomas-olea-busca-nulidad-del-juicio\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-08-05T22:21:20+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/16427359_1326887237369188_8532499293293209317_n.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"647\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"648\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/defensa-de-menor-condenada-en-el-caso-de-tomas-olea-busca-nulidad-del-juicio\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/defensa-de-menor-condenada-en-el-caso-de-tomas-olea-busca-nulidad-del-juicio\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Defensa de menor condenada en el caso de Tomas Olea busca nulidad del juicio\",\"datePublished\":\"2021-08-05T22:21:20+00:00\",\"dateModified\":\"2021-08-05T22:21:20+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/defensa-de-menor-condenada-en-el-caso-de-tomas-olea-busca-nulidad-del-juicio\/\"},\"wordCount\":417,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/defensa-de-menor-condenada-en-el-caso-de-tomas-olea-busca-nulidad-del-juicio\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/16427359_1326887237369188_8532499293293209317_n.jpg\",\"keywords\":[\"Caso Tomas Olea\",\"Juicio Oral\",\"Nulidad de caso\",\"San Vicente TT\",\"Tomas Acevedo Olea\"],\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Noticias\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/defensa-de-menor-condenada-en-el-caso-de-tomas-olea-busca-nulidad-del-juicio\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/defensa-de-menor-condenada-en-el-caso-de-tomas-olea-busca-nulidad-del-juicio\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/defensa-de-menor-condenada-en-el-caso-de-tomas-olea-busca-nulidad-del-juicio\/\",\"name\":\"Defensa de menor condenada en el caso de Tomas Olea busca nulidad del juicio\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/defensa-de-menor-condenada-en-el-caso-de-tomas-olea-busca-nulidad-del-juicio\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/defensa-de-menor-condenada-en-el-caso-de-tomas-olea-busca-nulidad-del-juicio\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/16427359_1326887237369188_8532499293293209317_n.jpg\",\"datePublished\":\"2021-08-05T22:21:20+00:00\",\"dateModified\":\"2021-08-05T22:21:20+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/defensa-de-menor-condenada-en-el-caso-de-tomas-olea-busca-nulidad-del-juicio\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/defensa-de-menor-condenada-en-el-caso-de-tomas-olea-busca-nulidad-del-juicio\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/defensa-de-menor-condenada-en-el-caso-de-tomas-olea-busca-nulidad-del-juicio\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/16427359_1326887237369188_8532499293293209317_n.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/16427359_1326887237369188_8532499293293209317_n.jpg\",\"width\":647,\"height\":648},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/defensa-de-menor-condenada-en-el-caso-de-tomas-olea-busca-nulidad-del-juicio\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Defensa de menor condenada en el caso de Tomas Olea busca nulidad del juicio\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Defensa de menor condenada en el caso de Tomas Olea busca nulidad del juicio","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/defensa-de-menor-condenada-en-el-caso-de-tomas-olea-busca-nulidad-del-juicio\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Defensa de menor condenada en el caso de Tomas Olea busca nulidad del juicio","og_description":"La ma\u00f1ana de este mi\u00e9rcoles se realiz\u00f3 la jornada de alegatos en el caso de Tom\u00e1s Acevedo, joven scout de la comuna de San Vicente de Tagua Tagua que fue&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/defensa-de-menor-condenada-en-el-caso-de-tomas-olea-busca-nulidad-del-juicio\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-08-05T22:21:20+00:00","og_image":[{"width":647,"height":648,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/16427359_1326887237369188_8532499293293209317_n.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/defensa-de-menor-condenada-en-el-caso-de-tomas-olea-busca-nulidad-del-juicio\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/defensa-de-menor-condenada-en-el-caso-de-tomas-olea-busca-nulidad-del-juicio\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Defensa de menor condenada en el caso de Tomas Olea busca nulidad del juicio","datePublished":"2021-08-05T22:21:20+00:00","dateModified":"2021-08-05T22:21:20+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/defensa-de-menor-condenada-en-el-caso-de-tomas-olea-busca-nulidad-del-juicio\/"},"wordCount":417,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/defensa-de-menor-condenada-en-el-caso-de-tomas-olea-busca-nulidad-del-juicio\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/16427359_1326887237369188_8532499293293209317_n.jpg","keywords":["Caso Tomas Olea","Juicio Oral","Nulidad de caso","San Vicente TT","Tomas Acevedo Olea"],"articleSection":["Comunal","Noticias"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/defensa-de-menor-condenada-en-el-caso-de-tomas-olea-busca-nulidad-del-juicio\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/defensa-de-menor-condenada-en-el-caso-de-tomas-olea-busca-nulidad-del-juicio\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/defensa-de-menor-condenada-en-el-caso-de-tomas-olea-busca-nulidad-del-juicio\/","name":"Defensa de menor condenada en el caso de Tomas Olea busca nulidad del juicio","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/defensa-de-menor-condenada-en-el-caso-de-tomas-olea-busca-nulidad-del-juicio\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/defensa-de-menor-condenada-en-el-caso-de-tomas-olea-busca-nulidad-del-juicio\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/16427359_1326887237369188_8532499293293209317_n.jpg","datePublished":"2021-08-05T22:21:20+00:00","dateModified":"2021-08-05T22:21:20+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/defensa-de-menor-condenada-en-el-caso-de-tomas-olea-busca-nulidad-del-juicio\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/defensa-de-menor-condenada-en-el-caso-de-tomas-olea-busca-nulidad-del-juicio\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/defensa-de-menor-condenada-en-el-caso-de-tomas-olea-busca-nulidad-del-juicio\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/16427359_1326887237369188_8532499293293209317_n.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/16427359_1326887237369188_8532499293293209317_n.jpg","width":647,"height":648},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/defensa-de-menor-condenada-en-el-caso-de-tomas-olea-busca-nulidad-del-juicio\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Defensa de menor condenada en el caso de Tomas Olea busca nulidad del juicio"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2091","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2091"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2091\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2096,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2091\/revisions\/2096"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2092"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2091"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2091"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2091"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}