{"id":2098,"date":"2021-08-11T00:05:01","date_gmt":"2021-08-11T03:05:01","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2098"},"modified":"2021-08-11T00:09:46","modified_gmt":"2021-08-11T03:09:46","slug":"labocar-de-carabineros-inicia-investigacion-por-incendio-que-consumio-una-bodega-y-12-tractores-en-graneros","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/labocar-de-carabineros-inicia-investigacion-por-incendio-que-consumio-una-bodega-y-12-tractores-en-graneros\/","title":{"rendered":"Labocar de Carabineros inicia investigaci\u00f3n por Incendio que consumi\u00f3 una bodega y 12 tractores en Graneros."},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">La noche del lunes se produjo un gran incendio en la Ruta H-15 con camino Santa Margarita del sector La Compa\u00f1\u00eda s\/n, Fund\u00f3 el Parronal, comuna de Graneros, hecho del que en primera instancia fue alertado personal de carabineros. Tras ello se verifica un incendio que estaba en fase de libre combusti\u00f3n en una de las bodegas del lugar.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La emergencia comenz\u00f3 a eso de las 22:00 horas, logrando ser controlada por diferentes Compa\u00f1\u00edas eso de las 01:00 de la madrugada, resultando 12 tractores destruidos, tres pulverizadores y\u00a0 cuatro cuatrimotos totalmente siniestrados. La emergencia no dej\u00f3 a personas lesionadas instruyendo el Fiscal de turno que sea personal de Labocar quienes investiguen los hechos, personal policial que la ma\u00f1ana de este martes ya se encontraba en el lugar de los hechos con el fin de buscar indicios que permitan determinar que habr\u00eda iniciado el incendio.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El trabajo de bomberos no fue menor, ya que en la bodega destruida se acopiaba una cantidad importante de pesticidas y fertilizantes, por lo que fue imperioso poder controlar la emergencia con el fin de que no ocurriera una emergencia de mayores proporciones.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La perito criminal\u00edstica de Labocar Rancagua, Teniente de Carabineros, Macarena Sandoval, explic\u00f3 que en horas de las ma\u00f1ana llegaron hasta el lugar de los hechos para realizar peritajes, entre ellos fijaciones fotogr\u00e1ficas con el fin de descartar o confirmar si hubo participaci\u00f3n de terceras personas en el hecho.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tras ello se podr\u00eda determinar la causa basal que origin\u00f3 el siniestro, ya que hoy en d\u00eda aduce que es complejo indicar fehacientemente la causa de inicio del fuego e incluso la participaci\u00f3n de terceros. Esto debido a que se trata de veh\u00edculos que manten\u00edan combustible, entendiendo adem\u00e1s que hab\u00eda tracto camiones y cuatrimotos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Hasta el momento no hay indicios de que terceras personas est\u00e9n involucradas en el hecho, y se est\u00e1 a la espera de los resultados qu\u00edmicos para determinar si el incendio fue producto de una falla el\u00e9ctrica, unas de las teor\u00edas m\u00e1s importantes, o en su defecto comprobar la participaci\u00f3n de terceros si los peritajes entregasen alg\u00fan indicio de aquello.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Adem\u00e1s, se verifica los n\u00fameros de chasis de los veh\u00edculos con el fin de determinar si estaban adulterados o manten\u00edan alg\u00fan encargo, mientras que el trabajo de Labocar se concentra en la acci\u00f3n directa que el fuego y el calor provocaron en los veh\u00edculos siniestrados. Labocar posee entre 60 a 90 d\u00edas para entregar el informe final de la investigaci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: right;\"><strong>Fuente: El Rancaguino.\u00a0<\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La noche del lunes se produjo un gran incendio en la Ruta H-15 con camino Santa Margarita del sector La Compa\u00f1\u00eda s\/n, Fund\u00f3 el Parronal, comuna de Graneros, hecho del&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2099,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[310,297,298],"tags":[729,728,495,682,727],"class_list":["post-2098","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-emergencias","category-noticias","category-regional","tag-12-tractores","tag-bodega","tag-graneros","tag-incendio","tag-labocar"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Labocar de Carabineros inicia investigaci\u00f3n por Incendio que consumi\u00f3 una bodega y 12 tractores en Graneros.<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/labocar-de-carabineros-inicia-investigacion-por-incendio-que-consumio-una-bodega-y-12-tractores-en-graneros\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Labocar de Carabineros inicia investigaci\u00f3n por Incendio que consumi\u00f3 una bodega y 12 tractores en Graneros.\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La noche del lunes se produjo un gran incendio en la Ruta H-15 con camino Santa Margarita del sector La Compa\u00f1\u00eda s\/n, Fund\u00f3 el Parronal, comuna de Graneros, hecho del&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/labocar-de-carabineros-inicia-investigacion-por-incendio-que-consumio-una-bodega-y-12-tractores-en-graneros\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-08-11T03:05:01+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-08-11T03:09:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/3-6.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1140\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"570\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/labocar-de-carabineros-inicia-investigacion-por-incendio-que-consumio-una-bodega-y-12-tractores-en-graneros\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/labocar-de-carabineros-inicia-investigacion-por-incendio-que-consumio-una-bodega-y-12-tractores-en-graneros\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Labocar de Carabineros inicia investigaci\u00f3n por Incendio que consumi\u00f3 una bodega y 12 tractores en Graneros.\",\"datePublished\":\"2021-08-11T03:05:01+00:00\",\"dateModified\":\"2021-08-11T03:09:46+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/labocar-de-carabineros-inicia-investigacion-por-incendio-que-consumio-una-bodega-y-12-tractores-en-graneros\/\"},\"wordCount\":455,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/labocar-de-carabineros-inicia-investigacion-por-incendio-que-consumio-una-bodega-y-12-tractores-en-graneros\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/3-6.jpg\",\"keywords\":[\"12 Tractores\",\"Bodega\",\"Graneros\",\"Incendio\",\"Labocar\"],\"articleSection\":[\"Emergencias\",\"Noticias\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/labocar-de-carabineros-inicia-investigacion-por-incendio-que-consumio-una-bodega-y-12-tractores-en-graneros\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/labocar-de-carabineros-inicia-investigacion-por-incendio-que-consumio-una-bodega-y-12-tractores-en-graneros\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/labocar-de-carabineros-inicia-investigacion-por-incendio-que-consumio-una-bodega-y-12-tractores-en-graneros\/\",\"name\":\"Labocar de Carabineros inicia investigaci\u00f3n por Incendio que consumi\u00f3 una bodega y 12 tractores en Graneros.\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/labocar-de-carabineros-inicia-investigacion-por-incendio-que-consumio-una-bodega-y-12-tractores-en-graneros\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/labocar-de-carabineros-inicia-investigacion-por-incendio-que-consumio-una-bodega-y-12-tractores-en-graneros\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/3-6.jpg\",\"datePublished\":\"2021-08-11T03:05:01+00:00\",\"dateModified\":\"2021-08-11T03:09:46+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/labocar-de-carabineros-inicia-investigacion-por-incendio-que-consumio-una-bodega-y-12-tractores-en-graneros\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/labocar-de-carabineros-inicia-investigacion-por-incendio-que-consumio-una-bodega-y-12-tractores-en-graneros\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/labocar-de-carabineros-inicia-investigacion-por-incendio-que-consumio-una-bodega-y-12-tractores-en-graneros\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/3-6.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/3-6.jpg\",\"width\":1140,\"height\":570},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/labocar-de-carabineros-inicia-investigacion-por-incendio-que-consumio-una-bodega-y-12-tractores-en-graneros\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Labocar de Carabineros inicia investigaci\u00f3n por Incendio que consumi\u00f3 una bodega y 12 tractores en Graneros.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Labocar de Carabineros inicia investigaci\u00f3n por Incendio que consumi\u00f3 una bodega y 12 tractores en Graneros.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/labocar-de-carabineros-inicia-investigacion-por-incendio-que-consumio-una-bodega-y-12-tractores-en-graneros\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Labocar de Carabineros inicia investigaci\u00f3n por Incendio que consumi\u00f3 una bodega y 12 tractores en Graneros.","og_description":"La noche del lunes se produjo un gran incendio en la Ruta H-15 con camino Santa Margarita del sector La Compa\u00f1\u00eda s\/n, Fund\u00f3 el Parronal, comuna de Graneros, hecho del&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/labocar-de-carabineros-inicia-investigacion-por-incendio-que-consumio-una-bodega-y-12-tractores-en-graneros\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-08-11T03:05:01+00:00","article_modified_time":"2021-08-11T03:09:46+00:00","og_image":[{"width":1140,"height":570,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/3-6.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/labocar-de-carabineros-inicia-investigacion-por-incendio-que-consumio-una-bodega-y-12-tractores-en-graneros\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/labocar-de-carabineros-inicia-investigacion-por-incendio-que-consumio-una-bodega-y-12-tractores-en-graneros\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Labocar de Carabineros inicia investigaci\u00f3n por Incendio que consumi\u00f3 una bodega y 12 tractores en Graneros.","datePublished":"2021-08-11T03:05:01+00:00","dateModified":"2021-08-11T03:09:46+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/labocar-de-carabineros-inicia-investigacion-por-incendio-que-consumio-una-bodega-y-12-tractores-en-graneros\/"},"wordCount":455,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/labocar-de-carabineros-inicia-investigacion-por-incendio-que-consumio-una-bodega-y-12-tractores-en-graneros\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/3-6.jpg","keywords":["12 Tractores","Bodega","Graneros","Incendio","Labocar"],"articleSection":["Emergencias","Noticias","Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/labocar-de-carabineros-inicia-investigacion-por-incendio-que-consumio-una-bodega-y-12-tractores-en-graneros\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/labocar-de-carabineros-inicia-investigacion-por-incendio-que-consumio-una-bodega-y-12-tractores-en-graneros\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/labocar-de-carabineros-inicia-investigacion-por-incendio-que-consumio-una-bodega-y-12-tractores-en-graneros\/","name":"Labocar de Carabineros inicia investigaci\u00f3n por Incendio que consumi\u00f3 una bodega y 12 tractores en Graneros.","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/labocar-de-carabineros-inicia-investigacion-por-incendio-que-consumio-una-bodega-y-12-tractores-en-graneros\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/labocar-de-carabineros-inicia-investigacion-por-incendio-que-consumio-una-bodega-y-12-tractores-en-graneros\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/3-6.jpg","datePublished":"2021-08-11T03:05:01+00:00","dateModified":"2021-08-11T03:09:46+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/labocar-de-carabineros-inicia-investigacion-por-incendio-que-consumio-una-bodega-y-12-tractores-en-graneros\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/labocar-de-carabineros-inicia-investigacion-por-incendio-que-consumio-una-bodega-y-12-tractores-en-graneros\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/labocar-de-carabineros-inicia-investigacion-por-incendio-que-consumio-una-bodega-y-12-tractores-en-graneros\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/3-6.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/3-6.jpg","width":1140,"height":570},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/labocar-de-carabineros-inicia-investigacion-por-incendio-que-consumio-una-bodega-y-12-tractores-en-graneros\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Labocar de Carabineros inicia investigaci\u00f3n por Incendio que consumi\u00f3 una bodega y 12 tractores en Graneros."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2098","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2098"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2098\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2101,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2098\/revisions\/2101"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2099"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2098"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2098"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2098"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}