{"id":2108,"date":"2021-08-17T10:27:59","date_gmt":"2021-08-17T13:27:59","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2108"},"modified":"2021-08-17T10:27:59","modified_gmt":"2021-08-17T13:27:59","slug":"ciclistas-de-pichidegua-logran-buenos-resultados-en-ranking-2021-realizado-en-curico","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/ciclistas-de-pichidegua-logran-buenos-resultados-en-ranking-2021-realizado-en-curico\/","title":{"rendered":"Ciclistas de Pichidegua logran buenos resultados en Ranking 2021 realizado en Curic\u00f3"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Una numerosa delegaci\u00f3n, compuesta por 18 ciclistas, present\u00f3 la comuna de Pichidegua en el Ranking 2021 organizado por la Asociaci\u00f3n de Ciclistas de Curic\u00f3, cuyo objetivo es preparar a los pedaleros para fututas competencias, entre ellas, los Juegos Binacionales en Argentina y el Nacional de Ciclismo a realizarse en Puerto Montt.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Las competencias se desarrollaron en el vel\u00f3dromo \u201cManuel Gallardo\u201d, mientras que la ruta se llev\u00f3 a cabo por el circuito Los Niches, donde compitieron representantes de las regiones de O\u00b4Higgins, Maule, \u00d1uble y Bio Bio.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El medallero para Pichidegua fue el siguiente. En categor\u00eda Infantil Damas 11 a 12 a\u00f1os, el primer lugar lo obtuvo Isabelle Maga\u00f1a Valdes, mientras que, en Infantil Varones, Agust\u00edn Acu\u00f1a Carvacho se qued\u00f3 con el segundo lugar, y Vicente Pino con la tercera posici\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En categor\u00eda Intermedia Varones, es decir de 15 a 16 a\u00f1os, Juan Pablo Gonz\u00e1lez, obtuvo el segundo lugar. Por su parte, Josue Leiva Castro tambi\u00e9n sac\u00f3 la cara por Pichidegua, donde en una carrera vibrante, logr\u00f3 obtener el segundo lugar en categor\u00eda Junior.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEstos resultados reflejan el gran trabajo que estamos haciendo en las diversas categor\u00edas, para nosotros es un orgullo que varios de nuestros j\u00f3venes est\u00e9n en el p\u00f3dium de premiaci\u00f3n. Nos estamos preparando d\u00eda a d\u00eda, y lo m\u00e1s importante es que contamos con un tremendo respaldo de nuestra Municipalidad de Pichidegua y con el apoyo constante de los apoderados de estos chicos y chicas, es m\u00e1s, este fin de semana llegamos a Curic\u00f3 con una delegaci\u00f3n de 30 personas, situaci\u00f3n que el Club de Ciclismo de Curic\u00f3 nos felicit\u00f3 y nos agradeci\u00f3 por nuestra participaci\u00f3n y compromiso\u201d, dijo Hugo Donoso, secretario ejecutivo de la Corporaci\u00f3n del Deporte Municipal.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Seg\u00fan lo manifestado por el encargado del deporte de Pichidegua, lo que viene es seguir prepar\u00e1ndose para llegar en \u00f3ptimas condiciones al Nacional de Puerto Montt que se disputar\u00e1 entre el 3 al 5 de septiembre y a los Juegos Binacionales a desarrollarse en la ciudad de San Luis, Argentina, entre el 23 al 29 de noviembre.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Una numerosa delegaci\u00f3n, compuesta por 18 ciclistas, present\u00f3 la comuna de Pichidegua en el Ranking 2021 organizado por la Asociaci\u00f3n de Ciclistas de Curic\u00f3, cuyo objetivo es preparar a los&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2109,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[301,297,298],"tags":[737,738,736,446,739],"class_list":["post-2108","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-deportes","category-noticias","category-regional","tag-ciclismo","tag-curico","tag-deportes","tag-pichidegua","tag-ranking-2021"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Ciclistas de Pichidegua logran buenos resultados en Ranking 2021 realizado en Curic\u00f3<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/ciclistas-de-pichidegua-logran-buenos-resultados-en-ranking-2021-realizado-en-curico\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Ciclistas de Pichidegua logran buenos resultados en Ranking 2021 realizado en Curic\u00f3\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Una numerosa delegaci\u00f3n, compuesta por 18 ciclistas, present\u00f3 la comuna de Pichidegua en el Ranking 2021 organizado por la Asociaci\u00f3n de Ciclistas de Curic\u00f3, cuyo objetivo es preparar a los&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/ciclistas-de-pichidegua-logran-buenos-resultados-en-ranking-2021-realizado-en-curico\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-08-17T13:27:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/f2ee4a97-ff46-4a9c-9579-2128eba73f0c.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"958\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/ciclistas-de-pichidegua-logran-buenos-resultados-en-ranking-2021-realizado-en-curico\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/ciclistas-de-pichidegua-logran-buenos-resultados-en-ranking-2021-realizado-en-curico\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Ciclistas de Pichidegua logran buenos resultados en Ranking 2021 realizado en Curic\u00f3\",\"datePublished\":\"2021-08-17T13:27:59+00:00\",\"dateModified\":\"2021-08-17T13:27:59+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/ciclistas-de-pichidegua-logran-buenos-resultados-en-ranking-2021-realizado-en-curico\/\"},\"wordCount\":368,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/ciclistas-de-pichidegua-logran-buenos-resultados-en-ranking-2021-realizado-en-curico\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/f2ee4a97-ff46-4a9c-9579-2128eba73f0c.jpg\",\"keywords\":[\"Ciclismo\",\"Curico\",\"Deportes\",\"Pichidegua\",\"Ranking 2021\"],\"articleSection\":[\"Deportes\",\"Noticias\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/ciclistas-de-pichidegua-logran-buenos-resultados-en-ranking-2021-realizado-en-curico\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/ciclistas-de-pichidegua-logran-buenos-resultados-en-ranking-2021-realizado-en-curico\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/ciclistas-de-pichidegua-logran-buenos-resultados-en-ranking-2021-realizado-en-curico\/\",\"name\":\"Ciclistas de Pichidegua logran buenos resultados en Ranking 2021 realizado en Curic\u00f3\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/ciclistas-de-pichidegua-logran-buenos-resultados-en-ranking-2021-realizado-en-curico\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/ciclistas-de-pichidegua-logran-buenos-resultados-en-ranking-2021-realizado-en-curico\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/f2ee4a97-ff46-4a9c-9579-2128eba73f0c.jpg\",\"datePublished\":\"2021-08-17T13:27:59+00:00\",\"dateModified\":\"2021-08-17T13:27:59+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/ciclistas-de-pichidegua-logran-buenos-resultados-en-ranking-2021-realizado-en-curico\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/ciclistas-de-pichidegua-logran-buenos-resultados-en-ranking-2021-realizado-en-curico\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/ciclistas-de-pichidegua-logran-buenos-resultados-en-ranking-2021-realizado-en-curico\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/f2ee4a97-ff46-4a9c-9579-2128eba73f0c.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/f2ee4a97-ff46-4a9c-9579-2128eba73f0c.jpg\",\"width\":1280,\"height\":958,\"caption\":\"CMD Pichidegua\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/ciclistas-de-pichidegua-logran-buenos-resultados-en-ranking-2021-realizado-en-curico\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Ciclistas de Pichidegua logran buenos resultados en Ranking 2021 realizado en Curic\u00f3\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Ciclistas de Pichidegua logran buenos resultados en Ranking 2021 realizado en Curic\u00f3","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/ciclistas-de-pichidegua-logran-buenos-resultados-en-ranking-2021-realizado-en-curico\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Ciclistas de Pichidegua logran buenos resultados en Ranking 2021 realizado en Curic\u00f3","og_description":"Una numerosa delegaci\u00f3n, compuesta por 18 ciclistas, present\u00f3 la comuna de Pichidegua en el Ranking 2021 organizado por la Asociaci\u00f3n de Ciclistas de Curic\u00f3, cuyo objetivo es preparar a los&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/ciclistas-de-pichidegua-logran-buenos-resultados-en-ranking-2021-realizado-en-curico\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-08-17T13:27:59+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":958,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/f2ee4a97-ff46-4a9c-9579-2128eba73f0c.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/ciclistas-de-pichidegua-logran-buenos-resultados-en-ranking-2021-realizado-en-curico\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/ciclistas-de-pichidegua-logran-buenos-resultados-en-ranking-2021-realizado-en-curico\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Ciclistas de Pichidegua logran buenos resultados en Ranking 2021 realizado en Curic\u00f3","datePublished":"2021-08-17T13:27:59+00:00","dateModified":"2021-08-17T13:27:59+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/ciclistas-de-pichidegua-logran-buenos-resultados-en-ranking-2021-realizado-en-curico\/"},"wordCount":368,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/ciclistas-de-pichidegua-logran-buenos-resultados-en-ranking-2021-realizado-en-curico\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/f2ee4a97-ff46-4a9c-9579-2128eba73f0c.jpg","keywords":["Ciclismo","Curico","Deportes","Pichidegua","Ranking 2021"],"articleSection":["Deportes","Noticias","Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/ciclistas-de-pichidegua-logran-buenos-resultados-en-ranking-2021-realizado-en-curico\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/ciclistas-de-pichidegua-logran-buenos-resultados-en-ranking-2021-realizado-en-curico\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/ciclistas-de-pichidegua-logran-buenos-resultados-en-ranking-2021-realizado-en-curico\/","name":"Ciclistas de Pichidegua logran buenos resultados en Ranking 2021 realizado en Curic\u00f3","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/ciclistas-de-pichidegua-logran-buenos-resultados-en-ranking-2021-realizado-en-curico\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/ciclistas-de-pichidegua-logran-buenos-resultados-en-ranking-2021-realizado-en-curico\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/f2ee4a97-ff46-4a9c-9579-2128eba73f0c.jpg","datePublished":"2021-08-17T13:27:59+00:00","dateModified":"2021-08-17T13:27:59+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/ciclistas-de-pichidegua-logran-buenos-resultados-en-ranking-2021-realizado-en-curico\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/ciclistas-de-pichidegua-logran-buenos-resultados-en-ranking-2021-realizado-en-curico\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/ciclistas-de-pichidegua-logran-buenos-resultados-en-ranking-2021-realizado-en-curico\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/f2ee4a97-ff46-4a9c-9579-2128eba73f0c.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/f2ee4a97-ff46-4a9c-9579-2128eba73f0c.jpg","width":1280,"height":958,"caption":"CMD Pichidegua"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/ciclistas-de-pichidegua-logran-buenos-resultados-en-ranking-2021-realizado-en-curico\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Ciclistas de Pichidegua logran buenos resultados en Ranking 2021 realizado en Curic\u00f3"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2108","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2108"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2108\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2110,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2108\/revisions\/2110"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2109"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2108"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2108"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2108"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}