{"id":2111,"date":"2021-08-17T12:17:05","date_gmt":"2021-08-17T15:17:05","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2111"},"modified":"2021-08-17T12:17:05","modified_gmt":"2021-08-17T15:17:05","slug":"pichidegua-alza-la-voz-y-dice-no-a-la-construccion-de-embalse-de-agua","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/pichidegua-alza-la-voz-y-dice-no-a-la-construccion-de-embalse-de-agua\/","title":{"rendered":"Pichidegua alza la voz y dice no a la construcci\u00f3n de embalse de agua"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Diversas manifestaciones se han producido en el sector El Salto, en la comuna de Pichidegua, debido a la posible construcci\u00f3n de un embalse de agua que cubrir\u00eda una superficie de 20 hect\u00e1reas aproximadamente, proyecto perteneciente a la Agr\u00edcola HGE SPA.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Desde que se conoci\u00f3 la noticia, agricultores locales y grupos ambientalistas han manifestado su molestia ante el proyecto, el cual, dicen ellos, afectar\u00eda una inmensa \u00e1rea de bosque nativo, flora y fauna del lugar, adem\u00e1s de dar paso para que se contin\u00fae plantando monocultivos, los que se han hecho recurrentes en los cerros de la comuna de Pichidegua, donde ya se habla de la \u201cSegunda Petorca\u201d<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pero eso no es todo, lo que preocupa a los agricultores es que el llenado de este embalse se dar\u00eda mediante el canal Almahue, principal afluente para el riego de la agricultura tradicional campesina. Pero existe una doble preocupaci\u00f3n, ya que los pobladores argumentan que este mismo canal, tambi\u00e9n alimentar\u00eda el llenado de otro proyecto embalse, el cual estar\u00eda ubicado aguas abajo, en el sector de Santa Irene, y que tendr\u00eda una superficie de unas 7 hect\u00e1reas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-2114 alignleft\" src=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/Alcalde-en-terreno-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/Alcalde-en-terreno-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/Alcalde-en-terreno-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/Alcalde-en-terreno-768x576.jpg 768w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/Alcalde-en-terreno-1536x1152.jpg 1536w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/Alcalde-en-terreno.jpg 2048w\" sizes=\"auto, (max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>Ante la preocupaci\u00f3n de los vecinos, el alcalde de la comuna, Marcos Fuentes, acudi\u00f3 hasta los terrenos de la empresa, donde pudo interiorizarse del proyecto y sus impactos, se\u00f1alando categ\u00f3ricamente que \u201cmi posici\u00f3n es muy clara, decimos no a este embalse. Desde hace m\u00e1s de una d\u00e9cada se ha venido deforestando grandes extensiones de nuestros cerros para instalar monocultivos, y ya sabemos c\u00f3mo termina esto, tenemos la claridad de lo que pas\u00f3 en Petorca donde la gente hoy debe abastecerse con camiones aljibes para beber y ocupar agua en sus hogares. Nuestra prioridad son las personas y la agricultura tradicional, y es lo que vamos a defender\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Adem\u00e1s, el edil comunic\u00f3 que \u201cen los pr\u00f3ximos d\u00edas sostendr\u00e9 una reuni\u00f3n con el Gobernador Regional, Pablo Silva Amaya, donde propondr\u00e9 una idea que venimos trabajando con mi equipo, que es conformar una Mesa H\u00eddrica en la comuna de Pichidegua para abordar la problem\u00e1tica de la escasez del recurso h\u00eddrico, los proyectos agr\u00edcolas en la zona y el contexto del calentamiento global que nos afecta. Estamos consciente y tomaremos estos temas con alturas de miras, protegiendo nuestro entorno y el de las nuevas generaciones, porque mi misi\u00f3n es construir un Pichidegua amigable y sustentable para todos\u201d, concluy\u00f3 el alcalde Marcos Fuentes.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Diversas manifestaciones se han producido en el sector El Salto, en la comuna de Pichidegua, debido a la posible construcci\u00f3n de un embalse de agua que cubrir\u00eda una superficie de&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2112,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[309,297,304,298],"tags":[743,741,740,446,744,742],"class_list":["post-2111","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-denuncias","category-noticias","category-otras","category-regional","tag-canal-almahue","tag-el-salto","tag-embalse-el-salto","tag-pichidegua","tag-recursos-hidricos","tag-santa-irene"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Pichidegua alza la voz y dice no a la construcci\u00f3n de embalse de agua<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/pichidegua-alza-la-voz-y-dice-no-a-la-construccion-de-embalse-de-agua\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Pichidegua alza la voz y dice no a la construcci\u00f3n de embalse de agua\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Diversas manifestaciones se han producido en el sector El Salto, en la comuna de Pichidegua, debido a la posible construcci\u00f3n de un embalse de agua que cubrir\u00eda una superficie de&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/pichidegua-alza-la-voz-y-dice-no-a-la-construccion-de-embalse-de-agua\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-08-17T15:17:05+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/Monocultivos-en-la-zona.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2048\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1536\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/pichidegua-alza-la-voz-y-dice-no-a-la-construccion-de-embalse-de-agua\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/pichidegua-alza-la-voz-y-dice-no-a-la-construccion-de-embalse-de-agua\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Pichidegua alza la voz y dice no a la construcci\u00f3n de embalse de agua\",\"datePublished\":\"2021-08-17T15:17:05+00:00\",\"dateModified\":\"2021-08-17T15:17:05+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/pichidegua-alza-la-voz-y-dice-no-a-la-construccion-de-embalse-de-agua\/\"},\"wordCount\":434,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/pichidegua-alza-la-voz-y-dice-no-a-la-construccion-de-embalse-de-agua\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/Monocultivos-en-la-zona.jpg\",\"keywords\":[\"Canal Almahue\",\"El Salto\",\"Embalse El Salto\",\"Pichidegua\",\"Recursos Hidricos\",\"Santa Irene\"],\"articleSection\":[\"Denuncias\",\"Noticias\",\"Otras\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/pichidegua-alza-la-voz-y-dice-no-a-la-construccion-de-embalse-de-agua\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/pichidegua-alza-la-voz-y-dice-no-a-la-construccion-de-embalse-de-agua\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/pichidegua-alza-la-voz-y-dice-no-a-la-construccion-de-embalse-de-agua\/\",\"name\":\"Pichidegua alza la voz y dice no a la construcci\u00f3n de embalse de agua\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/pichidegua-alza-la-voz-y-dice-no-a-la-construccion-de-embalse-de-agua\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/pichidegua-alza-la-voz-y-dice-no-a-la-construccion-de-embalse-de-agua\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/Monocultivos-en-la-zona.jpg\",\"datePublished\":\"2021-08-17T15:17:05+00:00\",\"dateModified\":\"2021-08-17T15:17:05+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/pichidegua-alza-la-voz-y-dice-no-a-la-construccion-de-embalse-de-agua\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/pichidegua-alza-la-voz-y-dice-no-a-la-construccion-de-embalse-de-agua\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/pichidegua-alza-la-voz-y-dice-no-a-la-construccion-de-embalse-de-agua\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/Monocultivos-en-la-zona.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/Monocultivos-en-la-zona.jpg\",\"width\":2048,\"height\":1536},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/pichidegua-alza-la-voz-y-dice-no-a-la-construccion-de-embalse-de-agua\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Pichidegua alza la voz y dice no a la construcci\u00f3n de embalse de agua\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Pichidegua alza la voz y dice no a la construcci\u00f3n de embalse de agua","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/pichidegua-alza-la-voz-y-dice-no-a-la-construccion-de-embalse-de-agua\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Pichidegua alza la voz y dice no a la construcci\u00f3n de embalse de agua","og_description":"Diversas manifestaciones se han producido en el sector El Salto, en la comuna de Pichidegua, debido a la posible construcci\u00f3n de un embalse de agua que cubrir\u00eda una superficie de&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/pichidegua-alza-la-voz-y-dice-no-a-la-construccion-de-embalse-de-agua\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-08-17T15:17:05+00:00","og_image":[{"width":2048,"height":1536,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/Monocultivos-en-la-zona.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/pichidegua-alza-la-voz-y-dice-no-a-la-construccion-de-embalse-de-agua\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/pichidegua-alza-la-voz-y-dice-no-a-la-construccion-de-embalse-de-agua\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Pichidegua alza la voz y dice no a la construcci\u00f3n de embalse de agua","datePublished":"2021-08-17T15:17:05+00:00","dateModified":"2021-08-17T15:17:05+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/pichidegua-alza-la-voz-y-dice-no-a-la-construccion-de-embalse-de-agua\/"},"wordCount":434,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/pichidegua-alza-la-voz-y-dice-no-a-la-construccion-de-embalse-de-agua\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/Monocultivos-en-la-zona.jpg","keywords":["Canal Almahue","El Salto","Embalse El Salto","Pichidegua","Recursos Hidricos","Santa Irene"],"articleSection":["Denuncias","Noticias","Otras","Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/pichidegua-alza-la-voz-y-dice-no-a-la-construccion-de-embalse-de-agua\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/pichidegua-alza-la-voz-y-dice-no-a-la-construccion-de-embalse-de-agua\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/pichidegua-alza-la-voz-y-dice-no-a-la-construccion-de-embalse-de-agua\/","name":"Pichidegua alza la voz y dice no a la construcci\u00f3n de embalse de agua","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/pichidegua-alza-la-voz-y-dice-no-a-la-construccion-de-embalse-de-agua\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/pichidegua-alza-la-voz-y-dice-no-a-la-construccion-de-embalse-de-agua\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/Monocultivos-en-la-zona.jpg","datePublished":"2021-08-17T15:17:05+00:00","dateModified":"2021-08-17T15:17:05+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/pichidegua-alza-la-voz-y-dice-no-a-la-construccion-de-embalse-de-agua\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/pichidegua-alza-la-voz-y-dice-no-a-la-construccion-de-embalse-de-agua\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/pichidegua-alza-la-voz-y-dice-no-a-la-construccion-de-embalse-de-agua\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/Monocultivos-en-la-zona.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/Monocultivos-en-la-zona.jpg","width":2048,"height":1536},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/pichidegua-alza-la-voz-y-dice-no-a-la-construccion-de-embalse-de-agua\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Pichidegua alza la voz y dice no a la construcci\u00f3n de embalse de agua"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2111","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2111"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2111\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2115,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2111\/revisions\/2115"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2112"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2111"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2111"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2111"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}