{"id":2117,"date":"2021-08-18T16:01:35","date_gmt":"2021-08-18T19:01:35","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2117"},"modified":"2021-08-18T16:02:43","modified_gmt":"2021-08-18T19:02:43","slug":"cuatro-individuos-efectuan-robo-en-escuela-juan-barros-roldan-de-rinconada","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/cuatro-individuos-efectuan-robo-en-escuela-juan-barros-roldan-de-rinconada\/","title":{"rendered":"Cuatro individuos efect\u00faan robo en Escuela Juan Barros Rold\u00e1n de Rinconada."},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Seg\u00fan los primeros antecedentes recopilados por Carabineros de la Sexta Comisar\u00eda de San Vicente y nuestro medio de comunicaci\u00f3n, se trata de robo efectuado por cuatro individuos a rostro cubierto quienes ingresaron al recinto educacional forzando una de las puertas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Del establecimiento se sustrajeron computadores y otras especies que eran utilizadas por docentes, alumnos y profesores en el proceso de clases online.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Adem\u00e1s, seg\u00fan informaci\u00f3n entregada por el Mayor de la Sexta comisar\u00eda Juan Merino, el hecho est\u00e1 siendo investigado para corroborar si hay relaci\u00f3n con robo que afect\u00f3 hace aproximadamente un mes a Instituto San Vicente, dado que el robo se efectu\u00f3 bajo las mismas caracter\u00edsticas.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Seg\u00fan los primeros antecedentes recopilados por Carabineros de la Sexta Comisar\u00eda de San Vicente y nuestro medio de comunicaci\u00f3n, se trata de robo efectuado por cuatro individuos a rostro cubierto&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2120,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,297,316],"tags":[369,745,317,746,327],"class_list":["post-2117","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-noticias","category-policial","tag-carabineros","tag-escuela-juan-barros-roldan","tag-policial","tag-rinconada","tag-san-vicente-tt"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Cuatro individuos efect\u00faan robo en Escuela Juan Barros Rold\u00e1n de Rinconada.<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/cuatro-individuos-efectuan-robo-en-escuela-juan-barros-roldan-de-rinconada\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Cuatro individuos efect\u00faan robo en Escuela Juan Barros Rold\u00e1n de Rinconada.\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Seg\u00fan los primeros antecedentes recopilados por Carabineros de la Sexta Comisar\u00eda de San Vicente y nuestro medio de comunicaci\u00f3n, se trata de robo efectuado por cuatro individuos a rostro cubierto&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/cuatro-individuos-efectuan-robo-en-escuela-juan-barros-roldan-de-rinconada\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-08-18T19:01:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-08-18T19:02:43+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/22a3042e-0eec-49b6-8e39-ab8daff26538-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"822\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/cuatro-individuos-efectuan-robo-en-escuela-juan-barros-roldan-de-rinconada\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/cuatro-individuos-efectuan-robo-en-escuela-juan-barros-roldan-de-rinconada\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Cuatro individuos efect\u00faan robo en Escuela Juan Barros Rold\u00e1n de Rinconada.\",\"datePublished\":\"2021-08-18T19:01:35+00:00\",\"dateModified\":\"2021-08-18T19:02:43+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/cuatro-individuos-efectuan-robo-en-escuela-juan-barros-roldan-de-rinconada\/\"},\"wordCount\":129,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/cuatro-individuos-efectuan-robo-en-escuela-juan-barros-roldan-de-rinconada\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/22a3042e-0eec-49b6-8e39-ab8daff26538-1.jpg\",\"keywords\":[\"Carabineros\",\"Escuela Juan Barros Roldan\",\"policial\",\"Rinconada\",\"San Vicente TT\"],\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Noticias\",\"Policial\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/cuatro-individuos-efectuan-robo-en-escuela-juan-barros-roldan-de-rinconada\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/cuatro-individuos-efectuan-robo-en-escuela-juan-barros-roldan-de-rinconada\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/cuatro-individuos-efectuan-robo-en-escuela-juan-barros-roldan-de-rinconada\/\",\"name\":\"Cuatro individuos efect\u00faan robo en Escuela Juan Barros Rold\u00e1n de Rinconada.\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/cuatro-individuos-efectuan-robo-en-escuela-juan-barros-roldan-de-rinconada\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/cuatro-individuos-efectuan-robo-en-escuela-juan-barros-roldan-de-rinconada\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/22a3042e-0eec-49b6-8e39-ab8daff26538-1.jpg\",\"datePublished\":\"2021-08-18T19:01:35+00:00\",\"dateModified\":\"2021-08-18T19:02:43+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/cuatro-individuos-efectuan-robo-en-escuela-juan-barros-roldan-de-rinconada\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/cuatro-individuos-efectuan-robo-en-escuela-juan-barros-roldan-de-rinconada\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/cuatro-individuos-efectuan-robo-en-escuela-juan-barros-roldan-de-rinconada\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/22a3042e-0eec-49b6-8e39-ab8daff26538-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/22a3042e-0eec-49b6-8e39-ab8daff26538-1.jpg\",\"width\":822,\"height\":500,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/cuatro-individuos-efectuan-robo-en-escuela-juan-barros-roldan-de-rinconada\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Cuatro individuos efect\u00faan robo en Escuela Juan Barros Rold\u00e1n de Rinconada.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Cuatro individuos efect\u00faan robo en Escuela Juan Barros Rold\u00e1n de Rinconada.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/cuatro-individuos-efectuan-robo-en-escuela-juan-barros-roldan-de-rinconada\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Cuatro individuos efect\u00faan robo en Escuela Juan Barros Rold\u00e1n de Rinconada.","og_description":"Seg\u00fan los primeros antecedentes recopilados por Carabineros de la Sexta Comisar\u00eda de San Vicente y nuestro medio de comunicaci\u00f3n, se trata de robo efectuado por cuatro individuos a rostro cubierto&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/cuatro-individuos-efectuan-robo-en-escuela-juan-barros-roldan-de-rinconada\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-08-18T19:01:35+00:00","article_modified_time":"2021-08-18T19:02:43+00:00","og_image":[{"width":822,"height":500,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/22a3042e-0eec-49b6-8e39-ab8daff26538-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/cuatro-individuos-efectuan-robo-en-escuela-juan-barros-roldan-de-rinconada\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/cuatro-individuos-efectuan-robo-en-escuela-juan-barros-roldan-de-rinconada\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Cuatro individuos efect\u00faan robo en Escuela Juan Barros Rold\u00e1n de Rinconada.","datePublished":"2021-08-18T19:01:35+00:00","dateModified":"2021-08-18T19:02:43+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/cuatro-individuos-efectuan-robo-en-escuela-juan-barros-roldan-de-rinconada\/"},"wordCount":129,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/cuatro-individuos-efectuan-robo-en-escuela-juan-barros-roldan-de-rinconada\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/22a3042e-0eec-49b6-8e39-ab8daff26538-1.jpg","keywords":["Carabineros","Escuela Juan Barros Roldan","policial","Rinconada","San Vicente TT"],"articleSection":["Comunal","Noticias","Policial"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/cuatro-individuos-efectuan-robo-en-escuela-juan-barros-roldan-de-rinconada\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/cuatro-individuos-efectuan-robo-en-escuela-juan-barros-roldan-de-rinconada\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/cuatro-individuos-efectuan-robo-en-escuela-juan-barros-roldan-de-rinconada\/","name":"Cuatro individuos efect\u00faan robo en Escuela Juan Barros Rold\u00e1n de Rinconada.","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/cuatro-individuos-efectuan-robo-en-escuela-juan-barros-roldan-de-rinconada\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/cuatro-individuos-efectuan-robo-en-escuela-juan-barros-roldan-de-rinconada\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/22a3042e-0eec-49b6-8e39-ab8daff26538-1.jpg","datePublished":"2021-08-18T19:01:35+00:00","dateModified":"2021-08-18T19:02:43+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/cuatro-individuos-efectuan-robo-en-escuela-juan-barros-roldan-de-rinconada\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/cuatro-individuos-efectuan-robo-en-escuela-juan-barros-roldan-de-rinconada\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/cuatro-individuos-efectuan-robo-en-escuela-juan-barros-roldan-de-rinconada\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/22a3042e-0eec-49b6-8e39-ab8daff26538-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/22a3042e-0eec-49b6-8e39-ab8daff26538-1.jpg","width":822,"height":500,"caption":"San Vicente Comunica"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/cuatro-individuos-efectuan-robo-en-escuela-juan-barros-roldan-de-rinconada\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Cuatro individuos efect\u00faan robo en Escuela Juan Barros Rold\u00e1n de Rinconada."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2117","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2117"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2117\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2121,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2117\/revisions\/2121"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2120"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2117"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2117"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2117"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}