{"id":2122,"date":"2021-08-23T12:11:38","date_gmt":"2021-08-23T15:11:38","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2122"},"modified":"2021-08-23T12:11:38","modified_gmt":"2021-08-23T15:11:38","slug":"en-pichidegua-adulto-mayor-muere-apunalado-por-hijo-de-su-pareja","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/en-pichidegua-adulto-mayor-muere-apunalado-por-hijo-de-su-pareja\/","title":{"rendered":"En Pichidegua Adulto mayor muere apu\u00f1alado por hijo de su pareja"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Tras una solicitud del fiscal de turno de la Macrozona O\u2019Higgins, personal de la Brigada de Homicidios (BH) Rancagua, junto a peritos del Laboratorio de Criminal\u00edstica Regional (LACRIM) Rancagua, se trasladaron hasta el sector Lo Argentina, en la comuna de Pichidegua, para investigar el homicidio de un hombre de 70 a\u00f1os, hecho ocurrido la tarde del s\u00e1bado pasado.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De acuerdo a lo se\u00f1alado por la PDI, el cad\u00e1ver presentaba dos heridas en el t\u00f3rax, las cuales hab\u00edan sido provocadas por un chuchillo de gran tama\u00f1o, lesiones que le causaron la muerte en pocos minutos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Conforme a los antecedentes recabados en el sitio del suceso, en horas de la tarde del s\u00e1bado, la v\u00edctima habr\u00eda ido hasta la casa de un amigo, lugar en el cual se encontr\u00f3 con el hijo de su pareja y, por razones que a\u00fan son investigadas, habr\u00edan sostenido una discusi\u00f3n que deriv\u00f3 en las agresiones que le costaron la vida al adulto mayor.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Lo anterior fue informado al fiscal de turno, quien instruy\u00f3 que el imputado de 46 a\u00f1os de edad -que ya hab\u00eda sido detenido por personal de Carabineros-, fuese entregado a la polic\u00eda civil, con la finalidad de facilitar la investigaci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Luego de las diligencias efectuadas por la BH y el LACRIM Regional Rancagua, el fiscal instruy\u00f3 que el imputado, que manten\u00eda antecedentes por lesiones menos graves, fuese puesto a disposici\u00f3n del Juzgado de Garant\u00eda de San Vicente, para su correspondiente control de detenci\u00f3n.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Tras una solicitud del fiscal de turno de la Macrozona O\u2019Higgins, personal de la Brigada de Homicidios (BH) Rancagua, junto a peritos del Laboratorio de Criminal\u00edstica Regional (LACRIM) Rancagua, se&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2123,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[297,316,298],"tags":[623,748,378,747,446],"class_list":["post-2122","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-noticias","category-policial","category-regional","tag-adulto-mayor","tag-brigada-de-homicidios","tag-homicidio","tag-lo-argentina","tag-pichidegua"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>En Pichidegua Adulto mayor muere apu\u00f1alado por hijo de su pareja<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/en-pichidegua-adulto-mayor-muere-apunalado-por-hijo-de-su-pareja\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"En Pichidegua Adulto mayor muere apu\u00f1alado por hijo de su pareja\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Tras una solicitud del fiscal de turno de la Macrozona O\u2019Higgins, personal de la Brigada de Homicidios (BH) Rancagua, junto a peritos del Laboratorio de Criminal\u00edstica Regional (LACRIM) Rancagua, se&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/en-pichidegua-adulto-mayor-muere-apunalado-por-hijo-de-su-pareja\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-08-23T15:11:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/a7828280-54a3-4a44-820f-42581a0308bc.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"680\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/en-pichidegua-adulto-mayor-muere-apunalado-por-hijo-de-su-pareja\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/en-pichidegua-adulto-mayor-muere-apunalado-por-hijo-de-su-pareja\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"En Pichidegua Adulto mayor muere apu\u00f1alado por hijo de su pareja\",\"datePublished\":\"2021-08-23T15:11:38+00:00\",\"dateModified\":\"2021-08-23T15:11:38+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/en-pichidegua-adulto-mayor-muere-apunalado-por-hijo-de-su-pareja\/\"},\"wordCount\":273,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/en-pichidegua-adulto-mayor-muere-apunalado-por-hijo-de-su-pareja\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/a7828280-54a3-4a44-820f-42581a0308bc.jpg\",\"keywords\":[\"Adulto Mayor\",\"Brigada de Homicidios\",\"Homicidio\",\"Lo Argentina\",\"Pichidegua\"],\"articleSection\":[\"Noticias\",\"Policial\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/en-pichidegua-adulto-mayor-muere-apunalado-por-hijo-de-su-pareja\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/en-pichidegua-adulto-mayor-muere-apunalado-por-hijo-de-su-pareja\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/en-pichidegua-adulto-mayor-muere-apunalado-por-hijo-de-su-pareja\/\",\"name\":\"En Pichidegua Adulto mayor muere apu\u00f1alado por hijo de su pareja\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/en-pichidegua-adulto-mayor-muere-apunalado-por-hijo-de-su-pareja\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/en-pichidegua-adulto-mayor-muere-apunalado-por-hijo-de-su-pareja\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/a7828280-54a3-4a44-820f-42581a0308bc.jpg\",\"datePublished\":\"2021-08-23T15:11:38+00:00\",\"dateModified\":\"2021-08-23T15:11:38+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/en-pichidegua-adulto-mayor-muere-apunalado-por-hijo-de-su-pareja\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/en-pichidegua-adulto-mayor-muere-apunalado-por-hijo-de-su-pareja\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/en-pichidegua-adulto-mayor-muere-apunalado-por-hijo-de-su-pareja\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/a7828280-54a3-4a44-820f-42581a0308bc.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/a7828280-54a3-4a44-820f-42581a0308bc.jpg\",\"width\":1024,\"height\":680,\"caption\":\"Referencial\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/en-pichidegua-adulto-mayor-muere-apunalado-por-hijo-de-su-pareja\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"En Pichidegua Adulto mayor muere apu\u00f1alado por hijo de su pareja\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"En Pichidegua Adulto mayor muere apu\u00f1alado por hijo de su pareja","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/en-pichidegua-adulto-mayor-muere-apunalado-por-hijo-de-su-pareja\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"En Pichidegua Adulto mayor muere apu\u00f1alado por hijo de su pareja","og_description":"Tras una solicitud del fiscal de turno de la Macrozona O\u2019Higgins, personal de la Brigada de Homicidios (BH) Rancagua, junto a peritos del Laboratorio de Criminal\u00edstica Regional (LACRIM) Rancagua, se&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/en-pichidegua-adulto-mayor-muere-apunalado-por-hijo-de-su-pareja\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-08-23T15:11:38+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":680,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/a7828280-54a3-4a44-820f-42581a0308bc.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/en-pichidegua-adulto-mayor-muere-apunalado-por-hijo-de-su-pareja\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/en-pichidegua-adulto-mayor-muere-apunalado-por-hijo-de-su-pareja\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"En Pichidegua Adulto mayor muere apu\u00f1alado por hijo de su pareja","datePublished":"2021-08-23T15:11:38+00:00","dateModified":"2021-08-23T15:11:38+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/en-pichidegua-adulto-mayor-muere-apunalado-por-hijo-de-su-pareja\/"},"wordCount":273,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/en-pichidegua-adulto-mayor-muere-apunalado-por-hijo-de-su-pareja\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/a7828280-54a3-4a44-820f-42581a0308bc.jpg","keywords":["Adulto Mayor","Brigada de Homicidios","Homicidio","Lo Argentina","Pichidegua"],"articleSection":["Noticias","Policial","Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/en-pichidegua-adulto-mayor-muere-apunalado-por-hijo-de-su-pareja\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/en-pichidegua-adulto-mayor-muere-apunalado-por-hijo-de-su-pareja\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/en-pichidegua-adulto-mayor-muere-apunalado-por-hijo-de-su-pareja\/","name":"En Pichidegua Adulto mayor muere apu\u00f1alado por hijo de su pareja","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/en-pichidegua-adulto-mayor-muere-apunalado-por-hijo-de-su-pareja\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/en-pichidegua-adulto-mayor-muere-apunalado-por-hijo-de-su-pareja\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/a7828280-54a3-4a44-820f-42581a0308bc.jpg","datePublished":"2021-08-23T15:11:38+00:00","dateModified":"2021-08-23T15:11:38+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/en-pichidegua-adulto-mayor-muere-apunalado-por-hijo-de-su-pareja\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/en-pichidegua-adulto-mayor-muere-apunalado-por-hijo-de-su-pareja\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/en-pichidegua-adulto-mayor-muere-apunalado-por-hijo-de-su-pareja\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/a7828280-54a3-4a44-820f-42581a0308bc.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/a7828280-54a3-4a44-820f-42581a0308bc.jpg","width":1024,"height":680,"caption":"Referencial"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/en-pichidegua-adulto-mayor-muere-apunalado-por-hijo-de-su-pareja\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"En Pichidegua Adulto mayor muere apu\u00f1alado por hijo de su pareja"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2122","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2122"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2122\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2124,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2122\/revisions\/2124"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2123"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2122"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2122"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2122"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}