{"id":2135,"date":"2021-08-26T16:12:17","date_gmt":"2021-08-26T19:12:17","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2135"},"modified":"2021-08-26T16:12:17","modified_gmt":"2021-08-26T19:12:17","slug":"un-sueno-por-cumplir-29-familias-de-pichidegua-inician-el-camino-a-la-casa-propia","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/un-sueno-por-cumplir-29-familias-de-pichidegua-inician-el-camino-a-la-casa-propia\/","title":{"rendered":"Un sue\u00f1o por cumplir: 29 familias de Pichidegua inician el camino a la casa propia"},"content":{"rendered":"<p style=\"font-weight: 400; text-align: justify;\">Este martes, se entreg\u00f3 el terreno a la empresa constructora que estar\u00e1 a cargo de edificar las 29 viviendas para las familias que componen el Comit\u00e9 Habitacional Nueva Esperanza de la comuna de Pichidegua.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400; text-align: justify;\">La ceremonia, que estuvo encabezada por la primera autoridad comunal, el alcalde Marcos Fuentes y por Rafael Pino, presidente del comit\u00e9 de vivienda, tambi\u00e9n cont\u00f3 con la presencia de familias del sector, quienes emocionados presenciaban la firma del traspaso del terreno, donde prontamente se comenzar\u00e1 a construir el sue\u00f1o de un hogar propio, dejando atr\u00e1s a\u00f1os de arriendo o en calidad de allegados.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400; text-align: justify;\">\u201cFueron a\u00f1os bien dif\u00edciles y complejos en los que luchamos y so\u00f1amos con que llegara este momento\u201d, dijo el presidente del comit\u00e9 Rafael Pino, agregando que \u201cdesde el primer minuto recib\u00ed el apoyo de don V\u00edctor Jara y la se\u00f1orita Francisca Castro (funcionarios municipales). Y ahora nos acompa\u00f1a, Marcos Fuentes, nuestro alcalde, por eso estoy agradecido de todos ustedes, que me dieron la confianza para ser su representante en este bello desaf\u00edo\u201d, sostuvo el dirigente.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400; text-align: justify;\">Por su parte, el alcalde Marcos Fuentes, felicit\u00f3 a cada integrante del comit\u00e9, por su perseverancia, empuje y trabajo para concretar el sue\u00f1o de un hogar digno para sus familias. \u201cYo feliz de estar ac\u00e1 acompa\u00f1\u00e1ndolos en esta firma tan importante que da inicio al proyecto de construcci\u00f3n de estas casas tan esperadas y a\u00f1oradas por ustedes. S\u00e9 que la espera ha sido larga, por eso estoy dispuesto a apoyarlos en todo lo que necesiten, as\u00ed lo he hecho y as\u00ed lo seguir\u00e9 haciendo. Cuenten conmigo siempre\u201d, enfatiz\u00f3 la primera autoridad comunal.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Este martes, se entreg\u00f3 el terreno a la empresa constructora que estar\u00e1 a cargo de edificar las 29 viviendas para las familias que componen el Comit\u00e9 Habitacional Nueva Esperanza de&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2136,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[297,298],"tags":[751,752,446,351],"class_list":["post-2135","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-noticias","category-regional","tag-casa-propia","tag-nueva-esperanza","tag-pichidegua","tag-regional"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Un sue\u00f1o por cumplir: 29 familias de Pichidegua inician el camino a la casa propia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/un-sueno-por-cumplir-29-familias-de-pichidegua-inician-el-camino-a-la-casa-propia\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Un sue\u00f1o por cumplir: 29 familias de Pichidegua inician el camino a la casa propia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Este martes, se entreg\u00f3 el terreno a la empresa constructora que estar\u00e1 a cargo de edificar las 29 viviendas para las familias que componen el Comit\u00e9 Habitacional Nueva Esperanza de&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/un-sueno-por-cumplir-29-familias-de-pichidegua-inician-el-camino-a-la-casa-propia\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-08-26T19:12:17+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/240640366_6230644020309472_1144332468970485504_n.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2048\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1536\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/un-sueno-por-cumplir-29-familias-de-pichidegua-inician-el-camino-a-la-casa-propia\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/un-sueno-por-cumplir-29-familias-de-pichidegua-inician-el-camino-a-la-casa-propia\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Un sue\u00f1o por cumplir: 29 familias de Pichidegua inician el camino a la casa propia\",\"datePublished\":\"2021-08-26T19:12:17+00:00\",\"dateModified\":\"2021-08-26T19:12:17+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/un-sueno-por-cumplir-29-familias-de-pichidegua-inician-el-camino-a-la-casa-propia\/\"},\"wordCount\":293,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/un-sueno-por-cumplir-29-familias-de-pichidegua-inician-el-camino-a-la-casa-propia\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/240640366_6230644020309472_1144332468970485504_n.jpg\",\"keywords\":[\"Casa propia\",\"Nueva Esperanza\",\"Pichidegua\",\"Regional\"],\"articleSection\":[\"Noticias\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/un-sueno-por-cumplir-29-familias-de-pichidegua-inician-el-camino-a-la-casa-propia\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/un-sueno-por-cumplir-29-familias-de-pichidegua-inician-el-camino-a-la-casa-propia\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/un-sueno-por-cumplir-29-familias-de-pichidegua-inician-el-camino-a-la-casa-propia\/\",\"name\":\"Un sue\u00f1o por cumplir: 29 familias de Pichidegua inician el camino a la casa propia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/un-sueno-por-cumplir-29-familias-de-pichidegua-inician-el-camino-a-la-casa-propia\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/un-sueno-por-cumplir-29-familias-de-pichidegua-inician-el-camino-a-la-casa-propia\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/240640366_6230644020309472_1144332468970485504_n.jpg\",\"datePublished\":\"2021-08-26T19:12:17+00:00\",\"dateModified\":\"2021-08-26T19:12:17+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/un-sueno-por-cumplir-29-familias-de-pichidegua-inician-el-camino-a-la-casa-propia\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/un-sueno-por-cumplir-29-familias-de-pichidegua-inician-el-camino-a-la-casa-propia\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/un-sueno-por-cumplir-29-familias-de-pichidegua-inician-el-camino-a-la-casa-propia\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/240640366_6230644020309472_1144332468970485504_n.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/240640366_6230644020309472_1144332468970485504_n.jpg\",\"width\":2048,\"height\":1536},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/un-sueno-por-cumplir-29-familias-de-pichidegua-inician-el-camino-a-la-casa-propia\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Un sue\u00f1o por cumplir: 29 familias de Pichidegua inician el camino a la casa propia\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Un sue\u00f1o por cumplir: 29 familias de Pichidegua inician el camino a la casa propia","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/un-sueno-por-cumplir-29-familias-de-pichidegua-inician-el-camino-a-la-casa-propia\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Un sue\u00f1o por cumplir: 29 familias de Pichidegua inician el camino a la casa propia","og_description":"Este martes, se entreg\u00f3 el terreno a la empresa constructora que estar\u00e1 a cargo de edificar las 29 viviendas para las familias que componen el Comit\u00e9 Habitacional Nueva Esperanza de&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/un-sueno-por-cumplir-29-familias-de-pichidegua-inician-el-camino-a-la-casa-propia\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-08-26T19:12:17+00:00","og_image":[{"width":2048,"height":1536,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/240640366_6230644020309472_1144332468970485504_n.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/un-sueno-por-cumplir-29-familias-de-pichidegua-inician-el-camino-a-la-casa-propia\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/un-sueno-por-cumplir-29-familias-de-pichidegua-inician-el-camino-a-la-casa-propia\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Un sue\u00f1o por cumplir: 29 familias de Pichidegua inician el camino a la casa propia","datePublished":"2021-08-26T19:12:17+00:00","dateModified":"2021-08-26T19:12:17+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/un-sueno-por-cumplir-29-familias-de-pichidegua-inician-el-camino-a-la-casa-propia\/"},"wordCount":293,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/un-sueno-por-cumplir-29-familias-de-pichidegua-inician-el-camino-a-la-casa-propia\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/240640366_6230644020309472_1144332468970485504_n.jpg","keywords":["Casa propia","Nueva Esperanza","Pichidegua","Regional"],"articleSection":["Noticias","Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/un-sueno-por-cumplir-29-familias-de-pichidegua-inician-el-camino-a-la-casa-propia\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/un-sueno-por-cumplir-29-familias-de-pichidegua-inician-el-camino-a-la-casa-propia\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/un-sueno-por-cumplir-29-familias-de-pichidegua-inician-el-camino-a-la-casa-propia\/","name":"Un sue\u00f1o por cumplir: 29 familias de Pichidegua inician el camino a la casa propia","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/un-sueno-por-cumplir-29-familias-de-pichidegua-inician-el-camino-a-la-casa-propia\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/un-sueno-por-cumplir-29-familias-de-pichidegua-inician-el-camino-a-la-casa-propia\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/240640366_6230644020309472_1144332468970485504_n.jpg","datePublished":"2021-08-26T19:12:17+00:00","dateModified":"2021-08-26T19:12:17+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/un-sueno-por-cumplir-29-familias-de-pichidegua-inician-el-camino-a-la-casa-propia\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/un-sueno-por-cumplir-29-familias-de-pichidegua-inician-el-camino-a-la-casa-propia\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/un-sueno-por-cumplir-29-familias-de-pichidegua-inician-el-camino-a-la-casa-propia\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/240640366_6230644020309472_1144332468970485504_n.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/240640366_6230644020309472_1144332468970485504_n.jpg","width":2048,"height":1536},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/un-sueno-por-cumplir-29-familias-de-pichidegua-inician-el-camino-a-la-casa-propia\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Un sue\u00f1o por cumplir: 29 familias de Pichidegua inician el camino a la casa propia"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2135","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2135"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2135\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2138,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2135\/revisions\/2138"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2136"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2135"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2135"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2135"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}