{"id":2139,"date":"2021-08-27T11:59:13","date_gmt":"2021-08-27T14:59:13","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2139"},"modified":"2021-08-27T11:59:13","modified_gmt":"2021-08-27T14:59:13","slug":"triple-colision-entre-camiones-deja-a-una-persona-fallecida-en-ruta-h66-en-malloa","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/triple-colision-entre-camiones-deja-a-una-persona-fallecida-en-ruta-h66-en-malloa\/","title":{"rendered":"Triple colisi\u00f3n entre camiones deja a una persona fallecida en Ruta H66 en Malloa."},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Un fatal accidente vehicular se produjo la tarde de este jueves en la comuna de Malloa, kil\u00f3metro \u00a03 de la Ruta H-66. En el lugar,\u00a0 un cami\u00f3n que transitaba desde poniente a oriente por esta ruta y por causas que se investigan, habr\u00eda perdido el control de su m\u00e1quina.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Esto origin\u00f3 que quedara cruzado en la calzada, colisionando con un tracto cami\u00f3n de manera frontal, el que era conducido por J.M.A de 56 a\u00f1os, lo que adem\u00e1s produjo que impactara a un tercer cami\u00f3n por alcance, el que transitaba de poniente a oriente, conducido por J.A.A, de 56 a\u00f1os.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Producto de la colisi\u00f3n, el conductor del primer cami\u00f3n involucrado falleci\u00f3 en el lugar de los hechos, mientras que los otros dos conductores resultaron con lesiones de car\u00e1cter reservado sin riesgo vital.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Carabineros inform\u00f3 que todos los conductores estaban en normal estado de intemperancia alcoh\u00f3lica y con la documentaci\u00f3n de los camiones al d\u00eda. En el lugar se hizo presente personal de la SIAT de carabineros y del Servicio M\u00e9dico Legal, quienes adoptaron el procedimiento de rigor, as\u00ed como carabineros trabaj\u00f3 en labores de desv\u00edo de tr\u00e1nsito.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por cerca de 3 horas la ruta se mantuvo interrumpida en ambos sentidos, lo que provoc\u00f3 grandes aglomeraciones de veh\u00edculos. En el lugar trabajaron tambi\u00e9n Bomberos de Malloa, Pelequen y Rengo, quienes acudieron en apoyo.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Un fatal accidente vehicular se produjo la tarde de este jueves en la comuna de Malloa, kil\u00f3metro \u00a03 de la Ruta H-66. En el lugar,\u00a0 un cami\u00f3n que transitaba desde&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2140,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[310,297,316,298],"tags":[482,754,349,619,465,753],"class_list":["post-2139","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-emergencias","category-noticias","category-policial","category-regional","tag-bomberos","tag-fatal-accidente","tag-malloa","tag-ruta-de-la-fruta","tag-ruta-h66","tag-triple-colision"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Triple colisi\u00f3n entre camiones deja a una persona fallecida en Ruta H66 en Malloa.<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/triple-colision-entre-camiones-deja-a-una-persona-fallecida-en-ruta-h66-en-malloa\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Triple colisi\u00f3n entre camiones deja a una persona fallecida en Ruta H66 en Malloa.\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Un fatal accidente vehicular se produjo la tarde de este jueves en la comuna de Malloa, kil\u00f3metro \u00a03 de la Ruta H-66. En el lugar,\u00a0 un cami\u00f3n que transitaba desde&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/triple-colision-entre-camiones-deja-a-una-persona-fallecida-en-ruta-h66-en-malloa\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-08-27T14:59:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/c94b8e27-6db4-4b28-b81f-f77adde56b6f.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"719\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"448\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/triple-colision-entre-camiones-deja-a-una-persona-fallecida-en-ruta-h66-en-malloa\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/triple-colision-entre-camiones-deja-a-una-persona-fallecida-en-ruta-h66-en-malloa\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Triple colisi\u00f3n entre camiones deja a una persona fallecida en Ruta H66 en Malloa.\",\"datePublished\":\"2021-08-27T14:59:13+00:00\",\"dateModified\":\"2021-08-27T14:59:13+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/triple-colision-entre-camiones-deja-a-una-persona-fallecida-en-ruta-h66-en-malloa\/\"},\"wordCount\":256,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/triple-colision-entre-camiones-deja-a-una-persona-fallecida-en-ruta-h66-en-malloa\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/c94b8e27-6db4-4b28-b81f-f77adde56b6f.jpg\",\"keywords\":[\"Bomberos\",\"Fatal accidente\",\"Malloa\",\"Ruta de la Fruta\",\"Ruta H66\",\"Triple colision\"],\"articleSection\":[\"Emergencias\",\"Noticias\",\"Policial\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/triple-colision-entre-camiones-deja-a-una-persona-fallecida-en-ruta-h66-en-malloa\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/triple-colision-entre-camiones-deja-a-una-persona-fallecida-en-ruta-h66-en-malloa\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/triple-colision-entre-camiones-deja-a-una-persona-fallecida-en-ruta-h66-en-malloa\/\",\"name\":\"Triple colisi\u00f3n entre camiones deja a una persona fallecida en Ruta H66 en Malloa.\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/triple-colision-entre-camiones-deja-a-una-persona-fallecida-en-ruta-h66-en-malloa\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/triple-colision-entre-camiones-deja-a-una-persona-fallecida-en-ruta-h66-en-malloa\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/c94b8e27-6db4-4b28-b81f-f77adde56b6f.jpg\",\"datePublished\":\"2021-08-27T14:59:13+00:00\",\"dateModified\":\"2021-08-27T14:59:13+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/triple-colision-entre-camiones-deja-a-una-persona-fallecida-en-ruta-h66-en-malloa\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/triple-colision-entre-camiones-deja-a-una-persona-fallecida-en-ruta-h66-en-malloa\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/triple-colision-entre-camiones-deja-a-una-persona-fallecida-en-ruta-h66-en-malloa\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/c94b8e27-6db4-4b28-b81f-f77adde56b6f.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/c94b8e27-6db4-4b28-b81f-f77adde56b6f.jpg\",\"width\":719,\"height\":448},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/triple-colision-entre-camiones-deja-a-una-persona-fallecida-en-ruta-h66-en-malloa\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Triple colisi\u00f3n entre camiones deja a una persona fallecida en Ruta H66 en Malloa.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Triple colisi\u00f3n entre camiones deja a una persona fallecida en Ruta H66 en Malloa.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/triple-colision-entre-camiones-deja-a-una-persona-fallecida-en-ruta-h66-en-malloa\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Triple colisi\u00f3n entre camiones deja a una persona fallecida en Ruta H66 en Malloa.","og_description":"Un fatal accidente vehicular se produjo la tarde de este jueves en la comuna de Malloa, kil\u00f3metro \u00a03 de la Ruta H-66. En el lugar,\u00a0 un cami\u00f3n que transitaba desde&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/triple-colision-entre-camiones-deja-a-una-persona-fallecida-en-ruta-h66-en-malloa\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-08-27T14:59:13+00:00","og_image":[{"width":719,"height":448,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/c94b8e27-6db4-4b28-b81f-f77adde56b6f.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/triple-colision-entre-camiones-deja-a-una-persona-fallecida-en-ruta-h66-en-malloa\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/triple-colision-entre-camiones-deja-a-una-persona-fallecida-en-ruta-h66-en-malloa\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Triple colisi\u00f3n entre camiones deja a una persona fallecida en Ruta H66 en Malloa.","datePublished":"2021-08-27T14:59:13+00:00","dateModified":"2021-08-27T14:59:13+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/triple-colision-entre-camiones-deja-a-una-persona-fallecida-en-ruta-h66-en-malloa\/"},"wordCount":256,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/triple-colision-entre-camiones-deja-a-una-persona-fallecida-en-ruta-h66-en-malloa\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/c94b8e27-6db4-4b28-b81f-f77adde56b6f.jpg","keywords":["Bomberos","Fatal accidente","Malloa","Ruta de la Fruta","Ruta H66","Triple colision"],"articleSection":["Emergencias","Noticias","Policial","Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/triple-colision-entre-camiones-deja-a-una-persona-fallecida-en-ruta-h66-en-malloa\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/triple-colision-entre-camiones-deja-a-una-persona-fallecida-en-ruta-h66-en-malloa\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/triple-colision-entre-camiones-deja-a-una-persona-fallecida-en-ruta-h66-en-malloa\/","name":"Triple colisi\u00f3n entre camiones deja a una persona fallecida en Ruta H66 en Malloa.","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/triple-colision-entre-camiones-deja-a-una-persona-fallecida-en-ruta-h66-en-malloa\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/triple-colision-entre-camiones-deja-a-una-persona-fallecida-en-ruta-h66-en-malloa\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/c94b8e27-6db4-4b28-b81f-f77adde56b6f.jpg","datePublished":"2021-08-27T14:59:13+00:00","dateModified":"2021-08-27T14:59:13+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/triple-colision-entre-camiones-deja-a-una-persona-fallecida-en-ruta-h66-en-malloa\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/triple-colision-entre-camiones-deja-a-una-persona-fallecida-en-ruta-h66-en-malloa\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/triple-colision-entre-camiones-deja-a-una-persona-fallecida-en-ruta-h66-en-malloa\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/c94b8e27-6db4-4b28-b81f-f77adde56b6f.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/c94b8e27-6db4-4b28-b81f-f77adde56b6f.jpg","width":719,"height":448},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/triple-colision-entre-camiones-deja-a-una-persona-fallecida-en-ruta-h66-en-malloa\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Triple colisi\u00f3n entre camiones deja a una persona fallecida en Ruta H66 en Malloa."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2139","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2139"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2139\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2141,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2139\/revisions\/2141"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2140"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2139"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2139"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2139"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}