{"id":2146,"date":"2021-08-30T16:46:35","date_gmt":"2021-08-30T19:46:35","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2146"},"modified":"2021-08-30T16:46:35","modified_gmt":"2021-08-30T19:46:35","slug":"tres-personas-detenidas-tras-incautacion-de-droga-sintetica-en-nancagua","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/tres-personas-detenidas-tras-incautacion-de-droga-sintetica-en-nancagua\/","title":{"rendered":"Tres personas detenidas tras incautaci\u00f3n de droga sint\u00e9tica en Nancagua"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Se trata de la primera vez la polic\u00eda civil incauta \u201cTussy\u201d y \u201c\u00c9xtasis\u201d en la colchag\u00fcina comuna.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Luego de seis meses de recolectar de antecedentes que indicaban la existencia de un clan familiar dedicado a la comercializaci\u00f3n de droga al interior de un domicilio, perteneciente a la poblaci\u00f3n Jos\u00e9 Mar\u00eda Caro, en la comuna de Nancagua, detectives del equipo Microtr\u00e1fico Cero (MT-Cero) de Santa Cruz, proporcionaron la informaci\u00f3n al fiscal de la causa, quien gestion\u00f3 ante el tribunal de garant\u00eda correspondiente una orden de entrada y registro para la vivienda.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tras ingresar a la propiedad, el personal de la PDI pudo comprobar la presencia de 24 gramos de clorhidrato de coca\u00edna y 257 de cannabis, droga avaluada en 1,76 millones de pesos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De igual modo, fueron incautados 13 comprimidos de \u00e9xtasis y 26,6 gramos de \u201cTussy\u201d (2CB), drogas sint\u00e9ticas cuyo consumo ha ido en incremento en la juventud durante los \u00faltimos a\u00f1os, y de las cuales, la PDI no registraba incautaciones en la comuna de Nancagua.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Debido a lo anterior dos hombres y un mujer, todos mayores de edad, fueron detenidos por infracci\u00f3n a la Ley 20.000 y puestos a disposici\u00f3n del Juzgado de Garant\u00eda de Santa Cruz, para su correspondiente control de detenci\u00f3n.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Se trata de la primera vez la polic\u00eda civil incauta \u201cTussy\u201d y \u201c\u00c9xtasis\u201d en la colchag\u00fcina comuna. Luego de seis meses de recolectar de antecedentes que indicaban la existencia de&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2147,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[297,316,298],"tags":[759,509,498,351,758],"class_list":["post-2146","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-noticias","category-policial","category-regional","tag-extasis","tag-nancagua","tag-policia-de-investigaciones","tag-regional","tag-tussy"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Tres personas detenidas tras incautaci\u00f3n de droga sint\u00e9tica en Nancagua<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/tres-personas-detenidas-tras-incautacion-de-droga-sintetica-en-nancagua\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Tres personas detenidas tras incautaci\u00f3n de droga sint\u00e9tica en Nancagua\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Se trata de la primera vez la polic\u00eda civil incauta \u201cTussy\u201d y \u201c\u00c9xtasis\u201d en la colchag\u00fcina comuna. Luego de seis meses de recolectar de antecedentes que indicaban la existencia de&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/tres-personas-detenidas-tras-incautacion-de-droga-sintetica-en-nancagua\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-08-30T19:46:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/41d5ddca-ac1c-439e-b54e-335aa577b516.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"768\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/tres-personas-detenidas-tras-incautacion-de-droga-sintetica-en-nancagua\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/tres-personas-detenidas-tras-incautacion-de-droga-sintetica-en-nancagua\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Tres personas detenidas tras incautaci\u00f3n de droga sint\u00e9tica en Nancagua\",\"datePublished\":\"2021-08-30T19:46:35+00:00\",\"dateModified\":\"2021-08-30T19:46:35+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/tres-personas-detenidas-tras-incautacion-de-droga-sintetica-en-nancagua\/\"},\"wordCount\":225,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/tres-personas-detenidas-tras-incautacion-de-droga-sintetica-en-nancagua\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/41d5ddca-ac1c-439e-b54e-335aa577b516.jpg\",\"keywords\":[\"\u00c9xtasis\",\"Nancagua\",\"Policia de Investigaciones\",\"Regional\",\"Tussy\"],\"articleSection\":[\"Noticias\",\"Policial\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/tres-personas-detenidas-tras-incautacion-de-droga-sintetica-en-nancagua\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/tres-personas-detenidas-tras-incautacion-de-droga-sintetica-en-nancagua\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/tres-personas-detenidas-tras-incautacion-de-droga-sintetica-en-nancagua\/\",\"name\":\"Tres personas detenidas tras incautaci\u00f3n de droga sint\u00e9tica en Nancagua\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/tres-personas-detenidas-tras-incautacion-de-droga-sintetica-en-nancagua\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/tres-personas-detenidas-tras-incautacion-de-droga-sintetica-en-nancagua\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/41d5ddca-ac1c-439e-b54e-335aa577b516.jpg\",\"datePublished\":\"2021-08-30T19:46:35+00:00\",\"dateModified\":\"2021-08-30T19:46:35+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/tres-personas-detenidas-tras-incautacion-de-droga-sintetica-en-nancagua\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/tres-personas-detenidas-tras-incautacion-de-droga-sintetica-en-nancagua\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/tres-personas-detenidas-tras-incautacion-de-droga-sintetica-en-nancagua\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/41d5ddca-ac1c-439e-b54e-335aa577b516.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/41d5ddca-ac1c-439e-b54e-335aa577b516.jpg\",\"width\":1024,\"height\":768,\"caption\":\"Polic\u00eda de Investigaciones\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/tres-personas-detenidas-tras-incautacion-de-droga-sintetica-en-nancagua\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Tres personas detenidas tras incautaci\u00f3n de droga sint\u00e9tica en Nancagua\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Tres personas detenidas tras incautaci\u00f3n de droga sint\u00e9tica en Nancagua","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/tres-personas-detenidas-tras-incautacion-de-droga-sintetica-en-nancagua\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Tres personas detenidas tras incautaci\u00f3n de droga sint\u00e9tica en Nancagua","og_description":"Se trata de la primera vez la polic\u00eda civil incauta \u201cTussy\u201d y \u201c\u00c9xtasis\u201d en la colchag\u00fcina comuna. Luego de seis meses de recolectar de antecedentes que indicaban la existencia de&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/tres-personas-detenidas-tras-incautacion-de-droga-sintetica-en-nancagua\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-08-30T19:46:35+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":768,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/41d5ddca-ac1c-439e-b54e-335aa577b516.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/tres-personas-detenidas-tras-incautacion-de-droga-sintetica-en-nancagua\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/tres-personas-detenidas-tras-incautacion-de-droga-sintetica-en-nancagua\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Tres personas detenidas tras incautaci\u00f3n de droga sint\u00e9tica en Nancagua","datePublished":"2021-08-30T19:46:35+00:00","dateModified":"2021-08-30T19:46:35+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/tres-personas-detenidas-tras-incautacion-de-droga-sintetica-en-nancagua\/"},"wordCount":225,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/tres-personas-detenidas-tras-incautacion-de-droga-sintetica-en-nancagua\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/41d5ddca-ac1c-439e-b54e-335aa577b516.jpg","keywords":["\u00c9xtasis","Nancagua","Policia de Investigaciones","Regional","Tussy"],"articleSection":["Noticias","Policial","Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/tres-personas-detenidas-tras-incautacion-de-droga-sintetica-en-nancagua\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/tres-personas-detenidas-tras-incautacion-de-droga-sintetica-en-nancagua\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/tres-personas-detenidas-tras-incautacion-de-droga-sintetica-en-nancagua\/","name":"Tres personas detenidas tras incautaci\u00f3n de droga sint\u00e9tica en Nancagua","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/tres-personas-detenidas-tras-incautacion-de-droga-sintetica-en-nancagua\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/tres-personas-detenidas-tras-incautacion-de-droga-sintetica-en-nancagua\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/41d5ddca-ac1c-439e-b54e-335aa577b516.jpg","datePublished":"2021-08-30T19:46:35+00:00","dateModified":"2021-08-30T19:46:35+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/tres-personas-detenidas-tras-incautacion-de-droga-sintetica-en-nancagua\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/tres-personas-detenidas-tras-incautacion-de-droga-sintetica-en-nancagua\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/tres-personas-detenidas-tras-incautacion-de-droga-sintetica-en-nancagua\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/41d5ddca-ac1c-439e-b54e-335aa577b516.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/41d5ddca-ac1c-439e-b54e-335aa577b516.jpg","width":1024,"height":768,"caption":"Polic\u00eda de Investigaciones"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/08\/tres-personas-detenidas-tras-incautacion-de-droga-sintetica-en-nancagua\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Tres personas detenidas tras incautaci\u00f3n de droga sint\u00e9tica en Nancagua"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2146","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2146"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2146\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2149,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2146\/revisions\/2149"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2147"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2146"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2146"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2146"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}