{"id":2151,"date":"2021-09-03T10:31:40","date_gmt":"2021-09-03T13:31:40","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2151"},"modified":"2021-09-03T10:31:40","modified_gmt":"2021-09-03T13:31:40","slug":"con-un-saldo-de-7-personas-detenidas-culmina-operativo-contra-el-microtrafico-en-comuna-de-rengo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/con-un-saldo-de-7-personas-detenidas-culmina-operativo-contra-el-microtrafico-en-comuna-de-rengo\/","title":{"rendered":"Con un saldo de 7 personas detenidas, culmina operativo contra el microtr\u00e1fico en comuna de Rengo."},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Tras meses de investigaci\u00f3n conjunta entre el Equipo Microtr\u00e1fico Cero (MT-Cero) y la Fiscal\u00eda Local de Rengo, durante la tarde de ayer fue llevado a cabo una intervenci\u00f3n barrial en la cual 14 domicilio de pertenecientes a la Villa San Benito, Villa Primavera, Villa Santa Ana y Villa Jardines de Rengo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Conforme a lo indicado por la PDI, el operativo cont\u00f3 con la participaci\u00f3n de aproximadamente 120 detectives de la Regi\u00f3n de O\u2019Higgins, apoyados por personal de unidades santiaguinas y la Brigada de Reacci\u00f3n T\u00e1ctica Metropolitana.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Como resultado de la intervenci\u00f3n barrial, fueron incautados 52 gramos de clorhidrato de coca\u00edna, 582 gramos de cannabis y 513 gramos de coca\u00edna base, droga avaluada en 11,6 millones aproximadamente.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De igual modo, la polic\u00eda civil indic\u00f3 que fueron decomisados dos comprimidos de \u00e9xtasis, 31 gramos de tussy (2CB), 3 millones 189 mil pesos en efectivo, y un arma a fogueo que ser\u00e1 enviada al Laboratorio de Criminal\u00edstica Central, para verificar si ha sido adaptada para disparar.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Debido a los hallazgos, una mujer y seis hombres fueron detenidos por infracci\u00f3n a la Ley 20.000, cuatro de ellos con antecedentes por delitos como robo con intimidaci\u00f3n, amenazas simples e infracci\u00f3n a la Ley 20.000.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Todos los detenidos fueron puestos a disposici\u00f3n del Juzgado de Garant\u00eda de Rengo para su correspondiente control de detenci\u00f3n.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Tras meses de investigaci\u00f3n conjunta entre el Equipo Microtr\u00e1fico Cero (MT-Cero) y la Fiscal\u00eda Local de Rengo, durante la tarde de ayer fue llevado a cabo una intervenci\u00f3n barrial en&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2152,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[297,316,298],"tags":[593,760,426,313,398],"class_list":["post-2151","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-noticias","category-policial","category-regional","tag-investigacion","tag-operativo-microtrafico","tag-pdi","tag-region-de-ohiggins","tag-rengo"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Con un saldo de 7 personas detenidas, culmina operativo contra el microtr\u00e1fico en comuna de Rengo.<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/con-un-saldo-de-7-personas-detenidas-culmina-operativo-contra-el-microtrafico-en-comuna-de-rengo\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Con un saldo de 7 personas detenidas, culmina operativo contra el microtr\u00e1fico en comuna de Rengo.\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Tras meses de investigaci\u00f3n conjunta entre el Equipo Microtr\u00e1fico Cero (MT-Cero) y la Fiscal\u00eda Local de Rengo, durante la tarde de ayer fue llevado a cabo una intervenci\u00f3n barrial en&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/con-un-saldo-de-7-personas-detenidas-culmina-operativo-contra-el-microtrafico-en-comuna-de-rengo\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-09-03T13:31:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/800e1c02-1f16-4d6b-9caa-79a542ebaa92.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"576\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/con-un-saldo-de-7-personas-detenidas-culmina-operativo-contra-el-microtrafico-en-comuna-de-rengo\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/con-un-saldo-de-7-personas-detenidas-culmina-operativo-contra-el-microtrafico-en-comuna-de-rengo\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Con un saldo de 7 personas detenidas, culmina operativo contra el microtr\u00e1fico en comuna de Rengo.\",\"datePublished\":\"2021-09-03T13:31:40+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-03T13:31:40+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/con-un-saldo-de-7-personas-detenidas-culmina-operativo-contra-el-microtrafico-en-comuna-de-rengo\/\"},\"wordCount\":243,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/con-un-saldo-de-7-personas-detenidas-culmina-operativo-contra-el-microtrafico-en-comuna-de-rengo\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/800e1c02-1f16-4d6b-9caa-79a542ebaa92.jpg\",\"keywords\":[\"Investigacion\",\"Operativo Microtr\u00e1fico\",\"PDI\",\"region de ohiggins\",\"Rengo\"],\"articleSection\":[\"Noticias\",\"Policial\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/con-un-saldo-de-7-personas-detenidas-culmina-operativo-contra-el-microtrafico-en-comuna-de-rengo\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/con-un-saldo-de-7-personas-detenidas-culmina-operativo-contra-el-microtrafico-en-comuna-de-rengo\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/con-un-saldo-de-7-personas-detenidas-culmina-operativo-contra-el-microtrafico-en-comuna-de-rengo\/\",\"name\":\"Con un saldo de 7 personas detenidas, culmina operativo contra el microtr\u00e1fico en comuna de Rengo.\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/con-un-saldo-de-7-personas-detenidas-culmina-operativo-contra-el-microtrafico-en-comuna-de-rengo\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/con-un-saldo-de-7-personas-detenidas-culmina-operativo-contra-el-microtrafico-en-comuna-de-rengo\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/800e1c02-1f16-4d6b-9caa-79a542ebaa92.jpg\",\"datePublished\":\"2021-09-03T13:31:40+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-03T13:31:40+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/con-un-saldo-de-7-personas-detenidas-culmina-operativo-contra-el-microtrafico-en-comuna-de-rengo\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/con-un-saldo-de-7-personas-detenidas-culmina-operativo-contra-el-microtrafico-en-comuna-de-rengo\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/con-un-saldo-de-7-personas-detenidas-culmina-operativo-contra-el-microtrafico-en-comuna-de-rengo\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/800e1c02-1f16-4d6b-9caa-79a542ebaa92.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/800e1c02-1f16-4d6b-9caa-79a542ebaa92.jpg\",\"width\":1024,\"height\":576,\"caption\":\"Polic\u00eda de Investigaciones\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/con-un-saldo-de-7-personas-detenidas-culmina-operativo-contra-el-microtrafico-en-comuna-de-rengo\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Con un saldo de 7 personas detenidas, culmina operativo contra el microtr\u00e1fico en comuna de Rengo.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Con un saldo de 7 personas detenidas, culmina operativo contra el microtr\u00e1fico en comuna de Rengo.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/con-un-saldo-de-7-personas-detenidas-culmina-operativo-contra-el-microtrafico-en-comuna-de-rengo\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Con un saldo de 7 personas detenidas, culmina operativo contra el microtr\u00e1fico en comuna de Rengo.","og_description":"Tras meses de investigaci\u00f3n conjunta entre el Equipo Microtr\u00e1fico Cero (MT-Cero) y la Fiscal\u00eda Local de Rengo, durante la tarde de ayer fue llevado a cabo una intervenci\u00f3n barrial en&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/con-un-saldo-de-7-personas-detenidas-culmina-operativo-contra-el-microtrafico-en-comuna-de-rengo\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-09-03T13:31:40+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":576,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/800e1c02-1f16-4d6b-9caa-79a542ebaa92.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/con-un-saldo-de-7-personas-detenidas-culmina-operativo-contra-el-microtrafico-en-comuna-de-rengo\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/con-un-saldo-de-7-personas-detenidas-culmina-operativo-contra-el-microtrafico-en-comuna-de-rengo\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Con un saldo de 7 personas detenidas, culmina operativo contra el microtr\u00e1fico en comuna de Rengo.","datePublished":"2021-09-03T13:31:40+00:00","dateModified":"2021-09-03T13:31:40+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/con-un-saldo-de-7-personas-detenidas-culmina-operativo-contra-el-microtrafico-en-comuna-de-rengo\/"},"wordCount":243,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/con-un-saldo-de-7-personas-detenidas-culmina-operativo-contra-el-microtrafico-en-comuna-de-rengo\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/800e1c02-1f16-4d6b-9caa-79a542ebaa92.jpg","keywords":["Investigacion","Operativo Microtr\u00e1fico","PDI","region de ohiggins","Rengo"],"articleSection":["Noticias","Policial","Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/con-un-saldo-de-7-personas-detenidas-culmina-operativo-contra-el-microtrafico-en-comuna-de-rengo\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/con-un-saldo-de-7-personas-detenidas-culmina-operativo-contra-el-microtrafico-en-comuna-de-rengo\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/con-un-saldo-de-7-personas-detenidas-culmina-operativo-contra-el-microtrafico-en-comuna-de-rengo\/","name":"Con un saldo de 7 personas detenidas, culmina operativo contra el microtr\u00e1fico en comuna de Rengo.","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/con-un-saldo-de-7-personas-detenidas-culmina-operativo-contra-el-microtrafico-en-comuna-de-rengo\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/con-un-saldo-de-7-personas-detenidas-culmina-operativo-contra-el-microtrafico-en-comuna-de-rengo\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/800e1c02-1f16-4d6b-9caa-79a542ebaa92.jpg","datePublished":"2021-09-03T13:31:40+00:00","dateModified":"2021-09-03T13:31:40+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/con-un-saldo-de-7-personas-detenidas-culmina-operativo-contra-el-microtrafico-en-comuna-de-rengo\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/con-un-saldo-de-7-personas-detenidas-culmina-operativo-contra-el-microtrafico-en-comuna-de-rengo\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/con-un-saldo-de-7-personas-detenidas-culmina-operativo-contra-el-microtrafico-en-comuna-de-rengo\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/800e1c02-1f16-4d6b-9caa-79a542ebaa92.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/800e1c02-1f16-4d6b-9caa-79a542ebaa92.jpg","width":1024,"height":576,"caption":"Polic\u00eda de Investigaciones"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/con-un-saldo-de-7-personas-detenidas-culmina-operativo-contra-el-microtrafico-en-comuna-de-rengo\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Con un saldo de 7 personas detenidas, culmina operativo contra el microtr\u00e1fico en comuna de Rengo."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2151","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2151"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2151\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2153,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2151\/revisions\/2153"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2152"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2151"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2151"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2151"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}