{"id":2155,"date":"2021-09-03T10:46:48","date_gmt":"2021-09-03T13:46:48","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2155"},"modified":"2021-09-03T10:46:48","modified_gmt":"2021-09-03T13:46:48","slug":"mas-de-66-mil-pensionados-recibiran-aguinaldo-de-fiestas-patrias-en-region-de-ohiggins","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/mas-de-66-mil-pensionados-recibiran-aguinaldo-de-fiestas-patrias-en-region-de-ohiggins\/","title":{"rendered":"M\u00e1s de 66 mil pensionados recibir\u00e1n aguinaldo de fiestas patrias en region de O`Higgins"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Este a\u00f1o, el monto del beneficio es de $20.624 por pensionado o pensionada, que se incrementar\u00e1 en $10.581 por cada carga familiar acreditada al 31 de agosto de 2021.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La Seremi del Trabajo y Previsi\u00f3n Social, Pamela Medina Schulz, junto a la directora del IPS, Tatiana Ram\u00edrez \u00c1lvarez, dieron inicio al proceso de pago del Aguinaldo de Fiestas Patrias 2021 para los pensionados y pensionadas de la regi\u00f3n de O`Higgins, que parte este Mi\u00e9rcoles 1 de septiembre.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEstamos muy contentos porque el mes de septiembre comienza con una noticia muy Importante para nuestros pensionados a nivel nacional y en nuestra regi\u00f3n, que se ver\u00e1n beneficiados con este aguinaldo de Fiestas Patrias. Vamos a beneficiar a m\u00e1s de 66 mil pensionados en nuestra regi\u00f3n, si bien es cierto es un peque\u00f1o aporte, pero que es muy importante porque sirve para todas estas festividades tan bonitas del mes de Septiembre\u201d, se\u00f1al\u00f3 la seremi Pamela Medina. Agregando que \u201ces una contribuci\u00f3n que le estamos haciendo a nuestros adultos mayores que adem\u00e1s no requieren hacer ning\u00fan tr\u00e1mite, porque se paga directamente con su pensi\u00f3n. y lo mejor de todo, es que en un esfuerzo que va a hacer el IPS, el aguinaldo se pagar\u00e1 antes del 18 de septiembre para que puedan tener estos recursos y puedan celebrar con su familia, manteniendo todas las medidas de seguridad y as\u00ed puedan pasar unas bonitas fiestas patrias en familia\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La directora del IPS, Tatiana Ram\u00edrez, indic\u00f3 que el aguinaldo para los pensionados se comienza a pagar este 1 de septiembre, \u201ceste a\u00f1o el monto del aguinaldo es de $20.624, por pensionado, monto que sube en $10.581 por cada carga familiar acreditada al 31 de Agosto de 2021\u201d A la vez, hizo un llamado al autocuidado resaltando que \u201ccuando los pensionados vayan a cobrar su beneficio ojal\u00e1 puedan ir acompa\u00f1ados, que no conversen con terceros, que cuenten su dinero al interior del centro de pago para evitar ser v\u00edctima de alguna situaci\u00f3n no deseada. Tambi\u00e9n estamos viendo estafas ante lo cual llamamos a la precauci\u00f3n, a no contestar llamados de desconocidos, tampoco abrir v\u00ednculos que les env\u00eden por mensajes de textos invit\u00e1ndoles a visitar p\u00e1ginas en Internet para conocer el monto de su aguinaldo, pues son falsos. Entonces invitar a informarse siempre por los canales oficiales del IPS y su red chileatiende\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Las autoridades destacaron la gran cobertura que tiene este beneficio, al que tienen acceso todos los pensionados del IPS, tales como beneficiarios de Pensi\u00f3n B\u00e1sica Solidaria (PBS); de ex cajas de previsi\u00f3n del antiguo sistema previsional; tambi\u00e9n de DIPRECA y CAPREDENA, y los pensionados del sistema de AFP que reciban Aporte Previsional Solidario (APS) o pensiones m\u00ednimas con garant\u00eda estatal. Asimismo, reciben este aguinaldo los pensionados de invalidez por accidentes del trabajo, del Instituto de Seguridad Laboral (ISL) y de las Mutuales (que tengan esa calidad al 31 de agosto de 2021).<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Subrayaron que cada pensionado tiene derecho a un solo aguinaldo, aunque sea beneficiario de dos o m\u00e1s pensiones o beneficios, sean \u00e9stos pagados por el IPS o por otras instituciones de seguridad social. Los pensionados que lo requieran pueden consultar su fecha de pago en la colilla de la pensi\u00f3n anterior o en los sitios www.chileatiende.cl o <a href=\"http:\/\/www.ips.gob.cl\">www.ips.gob.cl<\/a>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A nivel nacional, se estima que el Estado pagar\u00e1 el Aguinaldo de Fiestas Patrias a 2 millones 297 mil 469 pensionados, lo que significar\u00e1 un gasto por m\u00e1s de 49 mil millones de pesos, monto que incluye los incrementos que se pagan junto al aguinaldo por concepto de cargas familiares.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Este a\u00f1o, el monto del beneficio es de $20.624 por pensionado o pensionada, que se incrementar\u00e1 en $10.581 por cada carga familiar acreditada al 31 de agosto de 2021. La&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2157,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,297,304,298],"tags":[763,761,762],"class_list":["post-2155","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-noticias","category-otras","category-regional","tag-aguinaldo-fiestas-patrias","tag-ips","tag-pensionados"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>M\u00e1s de 66 mil pensionados recibir\u00e1n aguinaldo de fiestas patrias en region de O`Higgins<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/mas-de-66-mil-pensionados-recibiran-aguinaldo-de-fiestas-patrias-en-region-de-ohiggins\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"M\u00e1s de 66 mil pensionados recibir\u00e1n aguinaldo de fiestas patrias en region de O`Higgins\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Este a\u00f1o, el monto del beneficio es de $20.624 por pensionado o pensionada, que se incrementar\u00e1 en $10.581 por cada carga familiar acreditada al 31 de agosto de 2021. La&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/mas-de-66-mil-pensionados-recibiran-aguinaldo-de-fiestas-patrias-en-region-de-ohiggins\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-09-03T13:46:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/4.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2300\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1035\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/mas-de-66-mil-pensionados-recibiran-aguinaldo-de-fiestas-patrias-en-region-de-ohiggins\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/mas-de-66-mil-pensionados-recibiran-aguinaldo-de-fiestas-patrias-en-region-de-ohiggins\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"M\u00e1s de 66 mil pensionados recibir\u00e1n aguinaldo de fiestas patrias en region de O`Higgins\",\"datePublished\":\"2021-09-03T13:46:48+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-03T13:46:48+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/mas-de-66-mil-pensionados-recibiran-aguinaldo-de-fiestas-patrias-en-region-de-ohiggins\/\"},\"wordCount\":624,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/mas-de-66-mil-pensionados-recibiran-aguinaldo-de-fiestas-patrias-en-region-de-ohiggins\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/4.jpg\",\"keywords\":[\"Aguinaldo Fiestas Patrias.\",\"IPS\",\"Pensionados\"],\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Noticias\",\"Otras\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/mas-de-66-mil-pensionados-recibiran-aguinaldo-de-fiestas-patrias-en-region-de-ohiggins\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/mas-de-66-mil-pensionados-recibiran-aguinaldo-de-fiestas-patrias-en-region-de-ohiggins\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/mas-de-66-mil-pensionados-recibiran-aguinaldo-de-fiestas-patrias-en-region-de-ohiggins\/\",\"name\":\"M\u00e1s de 66 mil pensionados recibir\u00e1n aguinaldo de fiestas patrias en region de O`Higgins\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/mas-de-66-mil-pensionados-recibiran-aguinaldo-de-fiestas-patrias-en-region-de-ohiggins\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/mas-de-66-mil-pensionados-recibiran-aguinaldo-de-fiestas-patrias-en-region-de-ohiggins\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/4.jpg\",\"datePublished\":\"2021-09-03T13:46:48+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-03T13:46:48+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/mas-de-66-mil-pensionados-recibiran-aguinaldo-de-fiestas-patrias-en-region-de-ohiggins\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/mas-de-66-mil-pensionados-recibiran-aguinaldo-de-fiestas-patrias-en-region-de-ohiggins\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/mas-de-66-mil-pensionados-recibiran-aguinaldo-de-fiestas-patrias-en-region-de-ohiggins\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/4.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/4.jpg\",\"width\":2300,\"height\":1035},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/mas-de-66-mil-pensionados-recibiran-aguinaldo-de-fiestas-patrias-en-region-de-ohiggins\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"M\u00e1s de 66 mil pensionados recibir\u00e1n aguinaldo de fiestas patrias en region de O`Higgins\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"M\u00e1s de 66 mil pensionados recibir\u00e1n aguinaldo de fiestas patrias en region de O`Higgins","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/mas-de-66-mil-pensionados-recibiran-aguinaldo-de-fiestas-patrias-en-region-de-ohiggins\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"M\u00e1s de 66 mil pensionados recibir\u00e1n aguinaldo de fiestas patrias en region de O`Higgins","og_description":"Este a\u00f1o, el monto del beneficio es de $20.624 por pensionado o pensionada, que se incrementar\u00e1 en $10.581 por cada carga familiar acreditada al 31 de agosto de 2021. La&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/mas-de-66-mil-pensionados-recibiran-aguinaldo-de-fiestas-patrias-en-region-de-ohiggins\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-09-03T13:46:48+00:00","og_image":[{"width":2300,"height":1035,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/4.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/mas-de-66-mil-pensionados-recibiran-aguinaldo-de-fiestas-patrias-en-region-de-ohiggins\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/mas-de-66-mil-pensionados-recibiran-aguinaldo-de-fiestas-patrias-en-region-de-ohiggins\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"M\u00e1s de 66 mil pensionados recibir\u00e1n aguinaldo de fiestas patrias en region de O`Higgins","datePublished":"2021-09-03T13:46:48+00:00","dateModified":"2021-09-03T13:46:48+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/mas-de-66-mil-pensionados-recibiran-aguinaldo-de-fiestas-patrias-en-region-de-ohiggins\/"},"wordCount":624,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/mas-de-66-mil-pensionados-recibiran-aguinaldo-de-fiestas-patrias-en-region-de-ohiggins\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/4.jpg","keywords":["Aguinaldo Fiestas Patrias.","IPS","Pensionados"],"articleSection":["Comunal","Noticias","Otras","Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/mas-de-66-mil-pensionados-recibiran-aguinaldo-de-fiestas-patrias-en-region-de-ohiggins\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/mas-de-66-mil-pensionados-recibiran-aguinaldo-de-fiestas-patrias-en-region-de-ohiggins\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/mas-de-66-mil-pensionados-recibiran-aguinaldo-de-fiestas-patrias-en-region-de-ohiggins\/","name":"M\u00e1s de 66 mil pensionados recibir\u00e1n aguinaldo de fiestas patrias en region de O`Higgins","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/mas-de-66-mil-pensionados-recibiran-aguinaldo-de-fiestas-patrias-en-region-de-ohiggins\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/mas-de-66-mil-pensionados-recibiran-aguinaldo-de-fiestas-patrias-en-region-de-ohiggins\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/4.jpg","datePublished":"2021-09-03T13:46:48+00:00","dateModified":"2021-09-03T13:46:48+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/mas-de-66-mil-pensionados-recibiran-aguinaldo-de-fiestas-patrias-en-region-de-ohiggins\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/mas-de-66-mil-pensionados-recibiran-aguinaldo-de-fiestas-patrias-en-region-de-ohiggins\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/mas-de-66-mil-pensionados-recibiran-aguinaldo-de-fiestas-patrias-en-region-de-ohiggins\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/4.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/4.jpg","width":2300,"height":1035},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/mas-de-66-mil-pensionados-recibiran-aguinaldo-de-fiestas-patrias-en-region-de-ohiggins\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"M\u00e1s de 66 mil pensionados recibir\u00e1n aguinaldo de fiestas patrias en region de O`Higgins"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2155","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2155"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2155\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2158,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2155\/revisions\/2158"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2157"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2155"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2155"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2155"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}