{"id":2159,"date":"2021-09-08T09:22:47","date_gmt":"2021-09-08T12:22:47","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2159"},"modified":"2021-09-08T09:22:47","modified_gmt":"2021-09-08T12:22:47","slug":"ponen-termino-anticipado-al-proyecto-embalse-el-salto-en-pichidegua","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/ponen-termino-anticipado-al-proyecto-embalse-el-salto-en-pichidegua\/","title":{"rendered":"Ponen termino anticipado al proyecto embalse El Salto en Pichidegua."},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">El Servicio de Evaluaci\u00f3n Ambiental (SEA) de la Regi\u00f3n de O\u00b4Higgins dio t\u00e9rmino anticipado, este jueves 2 de septiembre, al proyecto construcci\u00f3n Embalse El Salto, el que se pretend\u00eda construir en la localidad rural del mismo nombre en la comuna de Pichidegua y que inundar\u00eda un \u00e1rea de alrededor de 20 hect\u00e1reas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEstamos felices porque el objetivo que nos planteamos desde un principio se consigui\u00f3 de manera r\u00e1pida. Adem\u00e1s, porque es un triunfo in\u00e9dito y muy dif\u00edcil de conseguir en esta instancia, recordemos que la empresa present\u00f3 el proyecto como una Declaraci\u00f3n de Impacto Ambiental y no como un Estudio de Impacto Ambiental. Esto, sin duda, es un nuevo hito para nuestra comuna, especialmente, cuando nos encontramos en escasez h\u00eddrica\u201d, precis\u00f3 el alcalde Marcos Fuentes.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A su vez, la autoridad comunal, aprovech\u00f3 de agradecer a todos quienes estuvieron involucrados en la defensa de esta causa. \u201cAqu\u00ed se conjugaron varias aristas positivas, el profesionalismo de nuestro abogado Hern\u00e1n D\u00edaz y de nuestro ingeniero agr\u00f3nomo, Roberto Rodr\u00edguez, de la oficina de medio ambiente, las reuniones con nuestro equipo asesor, nuestros concejales y el empuje y pasi\u00f3n de nuestros vecinos, especialmente, nuestra gente de El Salto. Este es un triunfo de todos, porque hemos logrado demostrar que se puede trabajar en conjunto por una misma causa\u201d, recalc\u00f3 el edil.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Seg\u00fan la documentaci\u00f3n del propio SEA, se resuelve \u201cponer t\u00e9rmino anticipado al procedimiento de evaluaci\u00f3n de impacto ambiental de la Declaraci\u00f3n de Impacto Ambiental del proyecto \u201cProyecto Embalse El Salto\u201d, presentada por don Jorge Ignacio Passi Riumall\u00f3, en representaci\u00f3n legal de AGR\u00cdCOLA HGE SPA, conforme a lo dispuesto en el art\u00edculo 18 bis de la Ley N\u00b0 19.300, sobre Bases Generales del Medio Ambiente, y en el art\u00edculo 48 del Reglamento del SEIA, por los fundamentos se\u00f1alados en los Considerandos de la presente Resoluci\u00f3n\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El triunfo se suma al rechazo, hace un par de a\u00f1os, a la construcci\u00f3n de una Termoel\u00e9ctrica en la localidad de Pataguas Cerro y al m\u00e1s reciente fallo de la Corte Suprema, donde ordena a las empresas due\u00f1as de las plantaciones de paltos y c\u00edtricos paralizar los trabajos y presentar una consulta de pertinencia al Servicio de Evaluaci\u00f3n Ambiental para que este determine si los proyectos deben someterse o no a evaluaci\u00f3n.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El Servicio de Evaluaci\u00f3n Ambiental (SEA) de la Regi\u00f3n de O\u00b4Higgins dio t\u00e9rmino anticipado, este jueves 2 de septiembre, al proyecto construcci\u00f3n Embalse El Salto, el que se pretend\u00eda construir&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2160,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[297,298],"tags":[361,765,740,446,764],"class_list":["post-2159","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-noticias","category-regional","tag-agricultura","tag-crisis-hidrica","tag-embalse-el-salto","tag-pichidegua","tag-sequia"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Ponen termino anticipado al proyecto embalse El Salto en Pichidegua.<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/ponen-termino-anticipado-al-proyecto-embalse-el-salto-en-pichidegua\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Ponen termino anticipado al proyecto embalse El Salto en Pichidegua.\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El Servicio de Evaluaci\u00f3n Ambiental (SEA) de la Regi\u00f3n de O\u00b4Higgins dio t\u00e9rmino anticipado, este jueves 2 de septiembre, al proyecto construcci\u00f3n Embalse El Salto, el que se pretend\u00eda construir&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/ponen-termino-anticipado-al-proyecto-embalse-el-salto-en-pichidegua\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-09-08T12:22:47+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/235994649_6167827739924434_9160413233363090929_n.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2048\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1536\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/ponen-termino-anticipado-al-proyecto-embalse-el-salto-en-pichidegua\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/ponen-termino-anticipado-al-proyecto-embalse-el-salto-en-pichidegua\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Ponen termino anticipado al proyecto embalse El Salto en Pichidegua.\",\"datePublished\":\"2021-09-08T12:22:47+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-08T12:22:47+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/ponen-termino-anticipado-al-proyecto-embalse-el-salto-en-pichidegua\/\"},\"wordCount\":415,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/ponen-termino-anticipado-al-proyecto-embalse-el-salto-en-pichidegua\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/235994649_6167827739924434_9160413233363090929_n.jpg\",\"keywords\":[\"Agricultura\",\"Crisis Hidrica\",\"Embalse El Salto\",\"Pichidegua\",\"Sequia\"],\"articleSection\":[\"Noticias\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/ponen-termino-anticipado-al-proyecto-embalse-el-salto-en-pichidegua\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/ponen-termino-anticipado-al-proyecto-embalse-el-salto-en-pichidegua\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/ponen-termino-anticipado-al-proyecto-embalse-el-salto-en-pichidegua\/\",\"name\":\"Ponen termino anticipado al proyecto embalse El Salto en Pichidegua.\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/ponen-termino-anticipado-al-proyecto-embalse-el-salto-en-pichidegua\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/ponen-termino-anticipado-al-proyecto-embalse-el-salto-en-pichidegua\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/235994649_6167827739924434_9160413233363090929_n.jpg\",\"datePublished\":\"2021-09-08T12:22:47+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-08T12:22:47+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/ponen-termino-anticipado-al-proyecto-embalse-el-salto-en-pichidegua\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/ponen-termino-anticipado-al-proyecto-embalse-el-salto-en-pichidegua\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/ponen-termino-anticipado-al-proyecto-embalse-el-salto-en-pichidegua\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/235994649_6167827739924434_9160413233363090929_n.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/235994649_6167827739924434_9160413233363090929_n.jpg\",\"width\":2048,\"height\":1536,\"caption\":\"TV Rural Pichidegua\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/ponen-termino-anticipado-al-proyecto-embalse-el-salto-en-pichidegua\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Ponen termino anticipado al proyecto embalse El Salto en Pichidegua.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Ponen termino anticipado al proyecto embalse El Salto en Pichidegua.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/ponen-termino-anticipado-al-proyecto-embalse-el-salto-en-pichidegua\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Ponen termino anticipado al proyecto embalse El Salto en Pichidegua.","og_description":"El Servicio de Evaluaci\u00f3n Ambiental (SEA) de la Regi\u00f3n de O\u00b4Higgins dio t\u00e9rmino anticipado, este jueves 2 de septiembre, al proyecto construcci\u00f3n Embalse El Salto, el que se pretend\u00eda construir&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/ponen-termino-anticipado-al-proyecto-embalse-el-salto-en-pichidegua\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-09-08T12:22:47+00:00","og_image":[{"width":2048,"height":1536,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/235994649_6167827739924434_9160413233363090929_n.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/ponen-termino-anticipado-al-proyecto-embalse-el-salto-en-pichidegua\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/ponen-termino-anticipado-al-proyecto-embalse-el-salto-en-pichidegua\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Ponen termino anticipado al proyecto embalse El Salto en Pichidegua.","datePublished":"2021-09-08T12:22:47+00:00","dateModified":"2021-09-08T12:22:47+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/ponen-termino-anticipado-al-proyecto-embalse-el-salto-en-pichidegua\/"},"wordCount":415,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/ponen-termino-anticipado-al-proyecto-embalse-el-salto-en-pichidegua\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/235994649_6167827739924434_9160413233363090929_n.jpg","keywords":["Agricultura","Crisis Hidrica","Embalse El Salto","Pichidegua","Sequia"],"articleSection":["Noticias","Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/ponen-termino-anticipado-al-proyecto-embalse-el-salto-en-pichidegua\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/ponen-termino-anticipado-al-proyecto-embalse-el-salto-en-pichidegua\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/ponen-termino-anticipado-al-proyecto-embalse-el-salto-en-pichidegua\/","name":"Ponen termino anticipado al proyecto embalse El Salto en Pichidegua.","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/ponen-termino-anticipado-al-proyecto-embalse-el-salto-en-pichidegua\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/ponen-termino-anticipado-al-proyecto-embalse-el-salto-en-pichidegua\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/235994649_6167827739924434_9160413233363090929_n.jpg","datePublished":"2021-09-08T12:22:47+00:00","dateModified":"2021-09-08T12:22:47+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/ponen-termino-anticipado-al-proyecto-embalse-el-salto-en-pichidegua\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/ponen-termino-anticipado-al-proyecto-embalse-el-salto-en-pichidegua\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/ponen-termino-anticipado-al-proyecto-embalse-el-salto-en-pichidegua\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/235994649_6167827739924434_9160413233363090929_n.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/235994649_6167827739924434_9160413233363090929_n.jpg","width":2048,"height":1536,"caption":"TV Rural Pichidegua"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/ponen-termino-anticipado-al-proyecto-embalse-el-salto-en-pichidegua\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Ponen termino anticipado al proyecto embalse El Salto en Pichidegua."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2159","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2159"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2159\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2161,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2159\/revisions\/2161"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2160"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2159"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2159"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2159"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}