{"id":2162,"date":"2021-09-09T00:27:26","date_gmt":"2021-09-09T03:27:26","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2162"},"modified":"2021-09-09T00:27:26","modified_gmt":"2021-09-09T03:27:26","slug":"cinco-sujetos-de-entre-20-y-58-anos-fueron-detenidos-por-el-delito-de-almacenamiento-de-material-pornografico-infantil","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/cinco-sujetos-de-entre-20-y-58-anos-fueron-detenidos-por-el-delito-de-almacenamiento-de-material-pornografico-infantil\/","title":{"rendered":"Cinco sujetos de entre 20 y 58 a\u00f1os, fueron detenidos por el delito de almacenamiento de material pornogr\u00e1fico infantil."},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">El procedimiento contempl\u00f3 allanamiento a 12 domicilios de Rancagua y Requ\u00ednoa.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Meses de trabajo conjunto entre la Brigada Investigadora de Delitos Sexuales (BRISEX) Rancagua y la Brigada Investigadora del Cibercrimen Metropolitana, permitieron reunir antecedentes que indicaban la existencia de diversos domicilios ubicados en la Regi\u00f3n de O\u2019Higgins, desde los cuales se hab\u00edan efectuado miles de descargas por internet de archivos contenedores de material pornogr\u00e1fico infantil.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La informaci\u00f3n recabada por la PDI, fue entregada a la Fiscal\u00eda Local de Rancagua, ente persecutor que gestion\u00f3, ante el tribunal de garant\u00eda de la misma ciudad, diversas \u00f3rdenes de entrada y registro para once viviendas ubicadas en distintos puntos de la comuna de Rancagua y otra orden para una propiedad de la comuna de Requ\u00ednoa.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Luego de ejecutar la entrada a las viviendas identificadas por la polic\u00eda civil, los analistas del Cibercrimen, junto a los detectives de la BRISEX Rancagua, pudieron comprobar la existencia pornograf\u00eda infantil en diversos dispositivos computacionales y telef\u00f3nicos encontrados en algunos de los inmuebles allanados.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Debido a lo anterior, cinco sujetos, de entre 20 y 58 a\u00f1os, fueron detenidos por el delito de almacenamiento de material pornogr\u00e1fico infantil.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, durante el procedimiento, otras dos personas fueron detenidas por infracci\u00f3n a la ley 20.000, ya que en sus viviendas fueron encontradas siete plantas de marihuana y alrededor de 162 gramos de la misma droga procesada, siendo solo una de ellas puesta a disposici\u00f3n del Juzgado de Garant\u00eda de Rancagua, mientras que la otra fue dejada en libertad y apercibida en los t\u00e9rminos del art\u00edculo 26 del C\u00f3digo Procesal Penal, a la espera de citaci\u00f3n por parta de la Fiscal\u00eda.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En cuanto a los detenidos por tenencia de pornograf\u00eda infantil, todos pasaron a control de detenci\u00f3n durante esta ma\u00f1ana en el Juzgado de Garant\u00eda rancag\u00fcino, donde se les decret\u00f3 la medida cautelar de arraigo nacional, mientras dure la investigaci\u00f3n, plazo que fue fijado en 120 d\u00edas.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El procedimiento contempl\u00f3 allanamiento a 12 domicilios de Rancagua y Requ\u00ednoa. Meses de trabajo conjunto entre la Brigada Investigadora de Delitos Sexuales (BRISEX) Rancagua y la Brigada Investigadora del Cibercrimen&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2163,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[297,316,298],"tags":[426,720,376,399],"class_list":["post-2162","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-noticias","category-policial","category-regional","tag-pdi","tag-pornografia-infantil","tag-rancagua","tag-requinoa"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Cinco sujetos de entre 20 y 58 a\u00f1os, fueron detenidos por el delito de almacenamiento de material pornogr\u00e1fico infantil.<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/cinco-sujetos-de-entre-20-y-58-anos-fueron-detenidos-por-el-delito-de-almacenamiento-de-material-pornografico-infantil\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Cinco sujetos de entre 20 y 58 a\u00f1os, fueron detenidos por el delito de almacenamiento de material pornogr\u00e1fico infantil.\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El procedimiento contempl\u00f3 allanamiento a 12 domicilios de Rancagua y Requ\u00ednoa. Meses de trabajo conjunto entre la Brigada Investigadora de Delitos Sexuales (BRISEX) Rancagua y la Brigada Investigadora del Cibercrimen&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/cinco-sujetos-de-entre-20-y-58-anos-fueron-detenidos-por-el-delito-de-almacenamiento-de-material-pornografico-infantil\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-09-09T03:27:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/c13ecf77-2fea-4a13-b15e-4cee3b11c058.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"743\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/cinco-sujetos-de-entre-20-y-58-anos-fueron-detenidos-por-el-delito-de-almacenamiento-de-material-pornografico-infantil\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/cinco-sujetos-de-entre-20-y-58-anos-fueron-detenidos-por-el-delito-de-almacenamiento-de-material-pornografico-infantil\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Cinco sujetos de entre 20 y 58 a\u00f1os, fueron detenidos por el delito de almacenamiento de material pornogr\u00e1fico infantil.\",\"datePublished\":\"2021-09-09T03:27:26+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-09T03:27:26+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/cinco-sujetos-de-entre-20-y-58-anos-fueron-detenidos-por-el-delito-de-almacenamiento-de-material-pornografico-infantil\/\"},\"wordCount\":355,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/cinco-sujetos-de-entre-20-y-58-anos-fueron-detenidos-por-el-delito-de-almacenamiento-de-material-pornografico-infantil\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/c13ecf77-2fea-4a13-b15e-4cee3b11c058.jpg\",\"keywords\":[\"PDI\",\"Pornografia Infantil\",\"Rancagua\",\"Requinoa\"],\"articleSection\":[\"Noticias\",\"Policial\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/cinco-sujetos-de-entre-20-y-58-anos-fueron-detenidos-por-el-delito-de-almacenamiento-de-material-pornografico-infantil\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/cinco-sujetos-de-entre-20-y-58-anos-fueron-detenidos-por-el-delito-de-almacenamiento-de-material-pornografico-infantil\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/cinco-sujetos-de-entre-20-y-58-anos-fueron-detenidos-por-el-delito-de-almacenamiento-de-material-pornografico-infantil\/\",\"name\":\"Cinco sujetos de entre 20 y 58 a\u00f1os, fueron detenidos por el delito de almacenamiento de material pornogr\u00e1fico infantil.\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/cinco-sujetos-de-entre-20-y-58-anos-fueron-detenidos-por-el-delito-de-almacenamiento-de-material-pornografico-infantil\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/cinco-sujetos-de-entre-20-y-58-anos-fueron-detenidos-por-el-delito-de-almacenamiento-de-material-pornografico-infantil\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/c13ecf77-2fea-4a13-b15e-4cee3b11c058.jpg\",\"datePublished\":\"2021-09-09T03:27:26+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-09T03:27:26+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/cinco-sujetos-de-entre-20-y-58-anos-fueron-detenidos-por-el-delito-de-almacenamiento-de-material-pornografico-infantil\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/cinco-sujetos-de-entre-20-y-58-anos-fueron-detenidos-por-el-delito-de-almacenamiento-de-material-pornografico-infantil\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/cinco-sujetos-de-entre-20-y-58-anos-fueron-detenidos-por-el-delito-de-almacenamiento-de-material-pornografico-infantil\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/c13ecf77-2fea-4a13-b15e-4cee3b11c058.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/c13ecf77-2fea-4a13-b15e-4cee3b11c058.jpg\",\"width\":1280,\"height\":743},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/cinco-sujetos-de-entre-20-y-58-anos-fueron-detenidos-por-el-delito-de-almacenamiento-de-material-pornografico-infantil\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Cinco sujetos de entre 20 y 58 a\u00f1os, fueron detenidos por el delito de almacenamiento de material pornogr\u00e1fico infantil.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Cinco sujetos de entre 20 y 58 a\u00f1os, fueron detenidos por el delito de almacenamiento de material pornogr\u00e1fico infantil.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/cinco-sujetos-de-entre-20-y-58-anos-fueron-detenidos-por-el-delito-de-almacenamiento-de-material-pornografico-infantil\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Cinco sujetos de entre 20 y 58 a\u00f1os, fueron detenidos por el delito de almacenamiento de material pornogr\u00e1fico infantil.","og_description":"El procedimiento contempl\u00f3 allanamiento a 12 domicilios de Rancagua y Requ\u00ednoa. Meses de trabajo conjunto entre la Brigada Investigadora de Delitos Sexuales (BRISEX) Rancagua y la Brigada Investigadora del Cibercrimen&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/cinco-sujetos-de-entre-20-y-58-anos-fueron-detenidos-por-el-delito-de-almacenamiento-de-material-pornografico-infantil\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-09-09T03:27:26+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":743,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/c13ecf77-2fea-4a13-b15e-4cee3b11c058.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/cinco-sujetos-de-entre-20-y-58-anos-fueron-detenidos-por-el-delito-de-almacenamiento-de-material-pornografico-infantil\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/cinco-sujetos-de-entre-20-y-58-anos-fueron-detenidos-por-el-delito-de-almacenamiento-de-material-pornografico-infantil\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Cinco sujetos de entre 20 y 58 a\u00f1os, fueron detenidos por el delito de almacenamiento de material pornogr\u00e1fico infantil.","datePublished":"2021-09-09T03:27:26+00:00","dateModified":"2021-09-09T03:27:26+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/cinco-sujetos-de-entre-20-y-58-anos-fueron-detenidos-por-el-delito-de-almacenamiento-de-material-pornografico-infantil\/"},"wordCount":355,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/cinco-sujetos-de-entre-20-y-58-anos-fueron-detenidos-por-el-delito-de-almacenamiento-de-material-pornografico-infantil\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/c13ecf77-2fea-4a13-b15e-4cee3b11c058.jpg","keywords":["PDI","Pornografia Infantil","Rancagua","Requinoa"],"articleSection":["Noticias","Policial","Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/cinco-sujetos-de-entre-20-y-58-anos-fueron-detenidos-por-el-delito-de-almacenamiento-de-material-pornografico-infantil\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/cinco-sujetos-de-entre-20-y-58-anos-fueron-detenidos-por-el-delito-de-almacenamiento-de-material-pornografico-infantil\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/cinco-sujetos-de-entre-20-y-58-anos-fueron-detenidos-por-el-delito-de-almacenamiento-de-material-pornografico-infantil\/","name":"Cinco sujetos de entre 20 y 58 a\u00f1os, fueron detenidos por el delito de almacenamiento de material pornogr\u00e1fico infantil.","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/cinco-sujetos-de-entre-20-y-58-anos-fueron-detenidos-por-el-delito-de-almacenamiento-de-material-pornografico-infantil\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/cinco-sujetos-de-entre-20-y-58-anos-fueron-detenidos-por-el-delito-de-almacenamiento-de-material-pornografico-infantil\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/c13ecf77-2fea-4a13-b15e-4cee3b11c058.jpg","datePublished":"2021-09-09T03:27:26+00:00","dateModified":"2021-09-09T03:27:26+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/cinco-sujetos-de-entre-20-y-58-anos-fueron-detenidos-por-el-delito-de-almacenamiento-de-material-pornografico-infantil\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/cinco-sujetos-de-entre-20-y-58-anos-fueron-detenidos-por-el-delito-de-almacenamiento-de-material-pornografico-infantil\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/cinco-sujetos-de-entre-20-y-58-anos-fueron-detenidos-por-el-delito-de-almacenamiento-de-material-pornografico-infantil\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/c13ecf77-2fea-4a13-b15e-4cee3b11c058.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/c13ecf77-2fea-4a13-b15e-4cee3b11c058.jpg","width":1280,"height":743},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/cinco-sujetos-de-entre-20-y-58-anos-fueron-detenidos-por-el-delito-de-almacenamiento-de-material-pornografico-infantil\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Cinco sujetos de entre 20 y 58 a\u00f1os, fueron detenidos por el delito de almacenamiento de material pornogr\u00e1fico infantil."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2162","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2162"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2162\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2164,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2162\/revisions\/2164"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2163"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2162"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2162"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2162"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}