{"id":2166,"date":"2021-09-13T00:48:29","date_gmt":"2021-09-13T03:48:29","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2166"},"modified":"2021-09-13T00:48:29","modified_gmt":"2021-09-13T03:48:29","slug":"fem-san-vicente-inicio-su-participacion-en-el-campeonato-regional-affra-sexta-region","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/fem-san-vicente-inicio-su-participacion-en-el-campeonato-regional-affra-sexta-region\/","title":{"rendered":"FEM San Vicente inici\u00f3 su participaci\u00f3n en el Campeonato Regional \u201cAFFRA Sexta Regi\u00f3n\u201d."},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Las chicas del Futbol Femenino en nuestra comuna dieron el vamos a la competencia 2021, tras largos meses alejadas de las canchas debido a la pandemia, las condiciones sanitarias mejoraron y han hecho posible que el futbol femenino vuelva con todo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A nuestra comuna la representa el FEM San Vicente, escuela de futbol femenina de nuestra comuna que recibe a ni\u00f1as desde los 6 a\u00f1os hacia adelante, actualmente cuenta con 3 series, infantil, juvenil y adulta.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Este s\u00e1bado en las canchas de interior del estadio municipal, arranco la temporada para el FEM San Vicente que tuvo como rival al actual campe\u00f3n de la Asociaci\u00f3n Tarapac\u00e1 de Chimbarongo. El partido fue favorable para el elenco visitante por 1-5. El gol de las sanvientanas fue marcado por Dominique Castillo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Cabe destacar que el FEM San Vicente est\u00e1 vigente desde el a\u00f1o 2007 en San Vicente, formado como Club Deportivo Social y Cultural hace 7 a\u00f1os.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El Futbol Femenino se toma San Vicente Comunica, desde hoy todas las noticias e informaciones del FEM las\u00a0 encontraras en nuestro medio de comunicaci\u00f3n, abriendo espacio a las diferentes disciplinas y al futbol femenino que hoy cada vez, suma mas adeptos.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Las chicas del Futbol Femenino en nuestra comuna dieron el vamos a la competencia 2021, tras largos meses alejadas de las canchas debido a la pandemia, las condiciones sanitarias mejoraron&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2167,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,301,297],"tags":[768,767,766,327,769],"class_list":["post-2166","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-deportes","category-noticias","tag-fem-san-vicente","tag-futbol-fem","tag-futbol-femenino","tag-san-vicente-tt","tag-tarapaca-de-chimbarongo"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>FEM San Vicente inici\u00f3 su participaci\u00f3n en el Campeonato Regional \u201cAFFRA Sexta Regi\u00f3n\u201d.<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/fem-san-vicente-inicio-su-participacion-en-el-campeonato-regional-affra-sexta-region\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"FEM San Vicente inici\u00f3 su participaci\u00f3n en el Campeonato Regional \u201cAFFRA Sexta Regi\u00f3n\u201d.\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Las chicas del Futbol Femenino en nuestra comuna dieron el vamos a la competencia 2021, tras largos meses alejadas de las canchas debido a la pandemia, las condiciones sanitarias mejoraron&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/fem-san-vicente-inicio-su-participacion-en-el-campeonato-regional-affra-sexta-region\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-09-13T03:48:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/d27cafc2-55f6-4fc7-bee6-f761aaf2dcd1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"736\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/fem-san-vicente-inicio-su-participacion-en-el-campeonato-regional-affra-sexta-region\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/fem-san-vicente-inicio-su-participacion-en-el-campeonato-regional-affra-sexta-region\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"FEM San Vicente inici\u00f3 su participaci\u00f3n en el Campeonato Regional \u201cAFFRA Sexta Regi\u00f3n\u201d.\",\"datePublished\":\"2021-09-13T03:48:29+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-13T03:48:29+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/fem-san-vicente-inicio-su-participacion-en-el-campeonato-regional-affra-sexta-region\/\"},\"wordCount\":212,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/fem-san-vicente-inicio-su-participacion-en-el-campeonato-regional-affra-sexta-region\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/d27cafc2-55f6-4fc7-bee6-f761aaf2dcd1.jpg\",\"keywords\":[\"FEM San Vicente\",\"Futbol FEM\",\"Futbol Femenino\",\"San Vicente TT\",\"Tarapac\u00e1 de Chimbarongo\"],\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Deportes\",\"Noticias\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/fem-san-vicente-inicio-su-participacion-en-el-campeonato-regional-affra-sexta-region\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/fem-san-vicente-inicio-su-participacion-en-el-campeonato-regional-affra-sexta-region\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/fem-san-vicente-inicio-su-participacion-en-el-campeonato-regional-affra-sexta-region\/\",\"name\":\"FEM San Vicente inici\u00f3 su participaci\u00f3n en el Campeonato Regional \u201cAFFRA Sexta Regi\u00f3n\u201d.\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/fem-san-vicente-inicio-su-participacion-en-el-campeonato-regional-affra-sexta-region\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/fem-san-vicente-inicio-su-participacion-en-el-campeonato-regional-affra-sexta-region\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/d27cafc2-55f6-4fc7-bee6-f761aaf2dcd1.jpg\",\"datePublished\":\"2021-09-13T03:48:29+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-13T03:48:29+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/fem-san-vicente-inicio-su-participacion-en-el-campeonato-regional-affra-sexta-region\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/fem-san-vicente-inicio-su-participacion-en-el-campeonato-regional-affra-sexta-region\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/fem-san-vicente-inicio-su-participacion-en-el-campeonato-regional-affra-sexta-region\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/d27cafc2-55f6-4fc7-bee6-f761aaf2dcd1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/d27cafc2-55f6-4fc7-bee6-f761aaf2dcd1.jpg\",\"width\":1600,\"height\":736},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/fem-san-vicente-inicio-su-participacion-en-el-campeonato-regional-affra-sexta-region\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"FEM San Vicente inici\u00f3 su participaci\u00f3n en el Campeonato Regional \u201cAFFRA Sexta Regi\u00f3n\u201d.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"FEM San Vicente inici\u00f3 su participaci\u00f3n en el Campeonato Regional \u201cAFFRA Sexta Regi\u00f3n\u201d.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/fem-san-vicente-inicio-su-participacion-en-el-campeonato-regional-affra-sexta-region\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"FEM San Vicente inici\u00f3 su participaci\u00f3n en el Campeonato Regional \u201cAFFRA Sexta Regi\u00f3n\u201d.","og_description":"Las chicas del Futbol Femenino en nuestra comuna dieron el vamos a la competencia 2021, tras largos meses alejadas de las canchas debido a la pandemia, las condiciones sanitarias mejoraron&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/fem-san-vicente-inicio-su-participacion-en-el-campeonato-regional-affra-sexta-region\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-09-13T03:48:29+00:00","og_image":[{"width":1600,"height":736,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/d27cafc2-55f6-4fc7-bee6-f761aaf2dcd1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/fem-san-vicente-inicio-su-participacion-en-el-campeonato-regional-affra-sexta-region\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/fem-san-vicente-inicio-su-participacion-en-el-campeonato-regional-affra-sexta-region\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"FEM San Vicente inici\u00f3 su participaci\u00f3n en el Campeonato Regional \u201cAFFRA Sexta Regi\u00f3n\u201d.","datePublished":"2021-09-13T03:48:29+00:00","dateModified":"2021-09-13T03:48:29+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/fem-san-vicente-inicio-su-participacion-en-el-campeonato-regional-affra-sexta-region\/"},"wordCount":212,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/fem-san-vicente-inicio-su-participacion-en-el-campeonato-regional-affra-sexta-region\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/d27cafc2-55f6-4fc7-bee6-f761aaf2dcd1.jpg","keywords":["FEM San Vicente","Futbol FEM","Futbol Femenino","San Vicente TT","Tarapac\u00e1 de Chimbarongo"],"articleSection":["Comunal","Deportes","Noticias"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/fem-san-vicente-inicio-su-participacion-en-el-campeonato-regional-affra-sexta-region\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/fem-san-vicente-inicio-su-participacion-en-el-campeonato-regional-affra-sexta-region\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/fem-san-vicente-inicio-su-participacion-en-el-campeonato-regional-affra-sexta-region\/","name":"FEM San Vicente inici\u00f3 su participaci\u00f3n en el Campeonato Regional \u201cAFFRA Sexta Regi\u00f3n\u201d.","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/fem-san-vicente-inicio-su-participacion-en-el-campeonato-regional-affra-sexta-region\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/fem-san-vicente-inicio-su-participacion-en-el-campeonato-regional-affra-sexta-region\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/d27cafc2-55f6-4fc7-bee6-f761aaf2dcd1.jpg","datePublished":"2021-09-13T03:48:29+00:00","dateModified":"2021-09-13T03:48:29+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/fem-san-vicente-inicio-su-participacion-en-el-campeonato-regional-affra-sexta-region\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/fem-san-vicente-inicio-su-participacion-en-el-campeonato-regional-affra-sexta-region\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/fem-san-vicente-inicio-su-participacion-en-el-campeonato-regional-affra-sexta-region\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/d27cafc2-55f6-4fc7-bee6-f761aaf2dcd1.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/d27cafc2-55f6-4fc7-bee6-f761aaf2dcd1.jpg","width":1600,"height":736},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/fem-san-vicente-inicio-su-participacion-en-el-campeonato-regional-affra-sexta-region\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"FEM San Vicente inici\u00f3 su participaci\u00f3n en el Campeonato Regional \u201cAFFRA Sexta Regi\u00f3n\u201d."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2166","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2166"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2166\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2168,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2166\/revisions\/2168"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2167"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2166"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2166"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2166"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}