{"id":2170,"date":"2021-09-21T08:49:26","date_gmt":"2021-09-21T11:49:26","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2170"},"modified":"2021-09-22T12:19:22","modified_gmt":"2021-09-22T15:19:22","slug":"prision-preventiva-para-tres-imputados-por-el-delito-de-microtrafico-y-trafico-de-drogas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/prision-preventiva-para-tres-imputados-por-el-delito-de-microtrafico-y-trafico-de-drogas\/","title":{"rendered":"Prisi\u00f3n preventiva para tres imputados por el delito de microtr\u00e1fico y tr\u00e1fico de drogas."},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">El Juzgado de Garant\u00eda de San Vicente de Tagua Tagua decret\u00f3 la medida cautelar de prisi\u00f3n preventiva para tres imputados (2 por microtr\u00e1fico y uno por tr\u00e1fico de drogas). tras procedimiento realizado hace unos dias en Villa Manuel Ford y Manuel Rodriguez\u00a0 Asimismo el Juzgado decret\u00f3 arresto domiciliario nocturno y arraigo nacional para un cuarto imputado (microtr\u00e1fico), dando un plazo de investigaci\u00f3n de 90 d\u00edas<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Se trat\u00f3 de un procedimiento de la Secci\u00f3n OS7 Cachapoal en la comuna de San Vicente, esto en las poblaciones Manuel Ford y\u00a0 Manuel Rodr\u00edguez, donde se logr\u00f3 acreditar la presencia de droga, con apoyo de personal del OS7 de las ciudades de Chill\u00e1n, Talca, San Antonio y Valpara\u00edso, obteniendo como resultados la incautaci\u00f3n de droga y dinero en efectivo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En el operativo se detuvo a tres personas de 23, 45 y 43 a\u00f1os, con antecedentes policiales y una persona de 20 a\u00f1os sin antecedentes policiales. Entre lo incautado destaca 312 envoltorios de pasta base de coca\u00edna, marihuana y ketamina, adem\u00e1s de especies asociadas al delito como 4 pesas digitales, rollos de bolsa para dosificar, trozos de papel tambi\u00e9n para dosificar y m\u00e1s de 3 millones 100 mil pesos en efectivo, los que habr\u00edan sido obtenidos producto de la venta de droga, pasando todos los detenidos al control correspondiente.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El Juzgado de Garant\u00eda de San Vicente de Tagua Tagua decret\u00f3 la medida cautelar de prisi\u00f3n preventiva para tres imputados (2 por microtr\u00e1fico y uno por tr\u00e1fico de drogas). tras&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2171,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,316],"tags":[732,773,771,305,327,772,770],"class_list":["post-2170","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-policial","tag-destacado","tag-micro-trafico","tag-poblacion-manuel-rodriguez","tag-san-vicente","tag-san-vicente-tt","tag-trafico-de-droga","tag-villa-manuel-ford"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Prisi\u00f3n preventiva para tres imputados por el delito de microtr\u00e1fico y tr\u00e1fico de drogas.<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/prision-preventiva-para-tres-imputados-por-el-delito-de-microtrafico-y-trafico-de-drogas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Prisi\u00f3n preventiva para tres imputados por el delito de microtr\u00e1fico y tr\u00e1fico de drogas.\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El Juzgado de Garant\u00eda de San Vicente de Tagua Tagua decret\u00f3 la medida cautelar de prisi\u00f3n preventiva para tres imputados (2 por microtr\u00e1fico y uno por tr\u00e1fico de drogas). tras&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/prision-preventiva-para-tres-imputados-por-el-delito-de-microtrafico-y-trafico-de-drogas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-09-21T11:49:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-09-22T15:19:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/1-27.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"750\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"375\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/prision-preventiva-para-tres-imputados-por-el-delito-de-microtrafico-y-trafico-de-drogas\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/prision-preventiva-para-tres-imputados-por-el-delito-de-microtrafico-y-trafico-de-drogas\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Prisi\u00f3n preventiva para tres imputados por el delito de microtr\u00e1fico y tr\u00e1fico de drogas.\",\"datePublished\":\"2021-09-21T11:49:26+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-22T15:19:22+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/prision-preventiva-para-tres-imputados-por-el-delito-de-microtrafico-y-trafico-de-drogas\/\"},\"wordCount\":240,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/prision-preventiva-para-tres-imputados-por-el-delito-de-microtrafico-y-trafico-de-drogas\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/1-27.jpeg\",\"keywords\":[\"Destacado\",\"Micro trafico\",\"Poblacion Manuel Rodriguez\",\"san vicente\",\"San Vicente TT\",\"Trafico de Droga\",\"Villa Manuel Ford\"],\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Policial\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/prision-preventiva-para-tres-imputados-por-el-delito-de-microtrafico-y-trafico-de-drogas\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/prision-preventiva-para-tres-imputados-por-el-delito-de-microtrafico-y-trafico-de-drogas\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/prision-preventiva-para-tres-imputados-por-el-delito-de-microtrafico-y-trafico-de-drogas\/\",\"name\":\"Prisi\u00f3n preventiva para tres imputados por el delito de microtr\u00e1fico y tr\u00e1fico de drogas.\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/prision-preventiva-para-tres-imputados-por-el-delito-de-microtrafico-y-trafico-de-drogas\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/prision-preventiva-para-tres-imputados-por-el-delito-de-microtrafico-y-trafico-de-drogas\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/1-27.jpeg\",\"datePublished\":\"2021-09-21T11:49:26+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-22T15:19:22+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/prision-preventiva-para-tres-imputados-por-el-delito-de-microtrafico-y-trafico-de-drogas\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/prision-preventiva-para-tres-imputados-por-el-delito-de-microtrafico-y-trafico-de-drogas\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/prision-preventiva-para-tres-imputados-por-el-delito-de-microtrafico-y-trafico-de-drogas\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/1-27.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/1-27.jpeg\",\"width\":750,\"height\":375},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/prision-preventiva-para-tres-imputados-por-el-delito-de-microtrafico-y-trafico-de-drogas\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Prisi\u00f3n preventiva para tres imputados por el delito de microtr\u00e1fico y tr\u00e1fico de drogas.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Prisi\u00f3n preventiva para tres imputados por el delito de microtr\u00e1fico y tr\u00e1fico de drogas.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/prision-preventiva-para-tres-imputados-por-el-delito-de-microtrafico-y-trafico-de-drogas\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Prisi\u00f3n preventiva para tres imputados por el delito de microtr\u00e1fico y tr\u00e1fico de drogas.","og_description":"El Juzgado de Garant\u00eda de San Vicente de Tagua Tagua decret\u00f3 la medida cautelar de prisi\u00f3n preventiva para tres imputados (2 por microtr\u00e1fico y uno por tr\u00e1fico de drogas). tras&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/prision-preventiva-para-tres-imputados-por-el-delito-de-microtrafico-y-trafico-de-drogas\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-09-21T11:49:26+00:00","article_modified_time":"2021-09-22T15:19:22+00:00","og_image":[{"width":750,"height":375,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/1-27.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/prision-preventiva-para-tres-imputados-por-el-delito-de-microtrafico-y-trafico-de-drogas\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/prision-preventiva-para-tres-imputados-por-el-delito-de-microtrafico-y-trafico-de-drogas\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Prisi\u00f3n preventiva para tres imputados por el delito de microtr\u00e1fico y tr\u00e1fico de drogas.","datePublished":"2021-09-21T11:49:26+00:00","dateModified":"2021-09-22T15:19:22+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/prision-preventiva-para-tres-imputados-por-el-delito-de-microtrafico-y-trafico-de-drogas\/"},"wordCount":240,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/prision-preventiva-para-tres-imputados-por-el-delito-de-microtrafico-y-trafico-de-drogas\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/1-27.jpeg","keywords":["Destacado","Micro trafico","Poblacion Manuel Rodriguez","san vicente","San Vicente TT","Trafico de Droga","Villa Manuel Ford"],"articleSection":["Comunal","Policial"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/prision-preventiva-para-tres-imputados-por-el-delito-de-microtrafico-y-trafico-de-drogas\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/prision-preventiva-para-tres-imputados-por-el-delito-de-microtrafico-y-trafico-de-drogas\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/prision-preventiva-para-tres-imputados-por-el-delito-de-microtrafico-y-trafico-de-drogas\/","name":"Prisi\u00f3n preventiva para tres imputados por el delito de microtr\u00e1fico y tr\u00e1fico de drogas.","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/prision-preventiva-para-tres-imputados-por-el-delito-de-microtrafico-y-trafico-de-drogas\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/prision-preventiva-para-tres-imputados-por-el-delito-de-microtrafico-y-trafico-de-drogas\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/1-27.jpeg","datePublished":"2021-09-21T11:49:26+00:00","dateModified":"2021-09-22T15:19:22+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/prision-preventiva-para-tres-imputados-por-el-delito-de-microtrafico-y-trafico-de-drogas\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/prision-preventiva-para-tres-imputados-por-el-delito-de-microtrafico-y-trafico-de-drogas\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/prision-preventiva-para-tres-imputados-por-el-delito-de-microtrafico-y-trafico-de-drogas\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/1-27.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/1-27.jpeg","width":750,"height":375},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/prision-preventiva-para-tres-imputados-por-el-delito-de-microtrafico-y-trafico-de-drogas\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Prisi\u00f3n preventiva para tres imputados por el delito de microtr\u00e1fico y tr\u00e1fico de drogas."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2170","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2170"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2170\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2173,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2170\/revisions\/2173"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2171"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2170"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2170"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2170"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}