{"id":2180,"date":"2021-09-29T09:31:02","date_gmt":"2021-09-29T12:31:02","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2180"},"modified":"2021-09-29T09:31:02","modified_gmt":"2021-09-29T12:31:02","slug":"condenan-a-7-anos-de-presidio-a-autor-de-violacion-en-albergue-municipal-en-agosto-de-2020","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/condenan-a-7-anos-de-presidio-a-autor-de-violacion-en-albergue-municipal-en-agosto-de-2020\/","title":{"rendered":"Condenan a 7 a\u00f1os de presidio a autor de violaci\u00f3n en albergue municipal en agosto de 2020"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">El Tribunal de Juicio Oral en lo Penal de Rancagua conden\u00f3 a Michael Antonio Vergara Vergara a la pena de 7 a\u00f1os de presidio efectivo, en calidad de autor del delito abuso sexual agravado. Il\u00edcito perpetrado en agosto del a\u00f1o pasado, en la comuna de San Vicente.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Seg\u00fan indica la investigaci\u00f3n, la victima que estaba compartiendo una fiesta con otros moradores, cerca de las 21:00 Hrs se fue acostar, momento en el cual tom\u00f3 unos medicamentos para poder dormir, despertando a eso de las 02:30 de la madrugada del d\u00eda siguiente, con Michael Antonio Vergara Vergara, quien aprovechando su incapacidad para oponerse se introdujo en la cama cometi\u00f3 el delito de abuso sexual agravado.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En fallo un\u00e1nime, el tribunal adem\u00e1s, a Vergara Vergara las accesorias legales de inhabilitaci\u00f3n absoluta perpetua para cargos y oficios p\u00fablicos y derechos pol\u00edticos y la inhabilitaci\u00f3n absoluta para profesiones titulares mientras dure la condena; m\u00e1s el pago del 50 por ciento de las costas de la causa.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El tribunal decret\u00f3, adem\u00e1s, como medida de protecci\u00f3n la prohibici\u00f3n del condenado de aproximarse a la v\u00edctima por el mismo tiempo de duraci\u00f3n de la pena corporal impuesta. Una vez que el fallo quede ejecutoriado, el tribunal dispuso que se proceda a la toma de muestras biol\u00f3gicas del sentenciado para determinar su huella gen\u00e9tica e inclusi\u00f3n en el registro nacional de ADN de condenados.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El Tribunal de Juicio Oral en lo Penal de Rancagua conden\u00f3 a Michael Antonio Vergara Vergara a la pena de 7 a\u00f1os de presidio efectivo, en calidad de autor del&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2181,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,297,316],"tags":[777,327,776,537],"class_list":["post-2180","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-noticias","category-policial","tag-albergue-municipal","tag-san-vicente-tt","tag-top-rancagua","tag-violacion"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Condenan a 7 a\u00f1os de presidio a autor de violaci\u00f3n en albergue municipal en agosto de 2020<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/condenan-a-7-anos-de-presidio-a-autor-de-violacion-en-albergue-municipal-en-agosto-de-2020\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Condenan a 7 a\u00f1os de presidio a autor de violaci\u00f3n en albergue municipal en agosto de 2020\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El Tribunal de Juicio Oral en lo Penal de Rancagua conden\u00f3 a Michael Antonio Vergara Vergara a la pena de 7 a\u00f1os de presidio efectivo, en calidad de autor del&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/condenan-a-7-anos-de-presidio-a-autor-de-violacion-en-albergue-municipal-en-agosto-de-2020\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-09-29T12:31:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/b1477207-9b5b-46b5-a549-e1f3f0606fcd.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"722\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/condenan-a-7-anos-de-presidio-a-autor-de-violacion-en-albergue-municipal-en-agosto-de-2020\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/condenan-a-7-anos-de-presidio-a-autor-de-violacion-en-albergue-municipal-en-agosto-de-2020\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Condenan a 7 a\u00f1os de presidio a autor de violaci\u00f3n en albergue municipal en agosto de 2020\",\"datePublished\":\"2021-09-29T12:31:02+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-29T12:31:02+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/condenan-a-7-anos-de-presidio-a-autor-de-violacion-en-albergue-municipal-en-agosto-de-2020\/\"},\"wordCount\":260,\"commentCount\":12,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/condenan-a-7-anos-de-presidio-a-autor-de-violacion-en-albergue-municipal-en-agosto-de-2020\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/b1477207-9b5b-46b5-a549-e1f3f0606fcd.jpg\",\"keywords\":[\"Albergue Municipal\",\"San Vicente TT\",\"TOP Rancagua\",\"Violacion\"],\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Noticias\",\"Policial\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/condenan-a-7-anos-de-presidio-a-autor-de-violacion-en-albergue-municipal-en-agosto-de-2020\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/condenan-a-7-anos-de-presidio-a-autor-de-violacion-en-albergue-municipal-en-agosto-de-2020\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/condenan-a-7-anos-de-presidio-a-autor-de-violacion-en-albergue-municipal-en-agosto-de-2020\/\",\"name\":\"Condenan a 7 a\u00f1os de presidio a autor de violaci\u00f3n en albergue municipal en agosto de 2020\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/condenan-a-7-anos-de-presidio-a-autor-de-violacion-en-albergue-municipal-en-agosto-de-2020\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/condenan-a-7-anos-de-presidio-a-autor-de-violacion-en-albergue-municipal-en-agosto-de-2020\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/b1477207-9b5b-46b5-a549-e1f3f0606fcd.jpg\",\"datePublished\":\"2021-09-29T12:31:02+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-29T12:31:02+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/condenan-a-7-anos-de-presidio-a-autor-de-violacion-en-albergue-municipal-en-agosto-de-2020\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/condenan-a-7-anos-de-presidio-a-autor-de-violacion-en-albergue-municipal-en-agosto-de-2020\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/condenan-a-7-anos-de-presidio-a-autor-de-violacion-en-albergue-municipal-en-agosto-de-2020\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/b1477207-9b5b-46b5-a549-e1f3f0606fcd.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/b1477207-9b5b-46b5-a549-e1f3f0606fcd.jpg\",\"width\":1600,\"height\":722},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/condenan-a-7-anos-de-presidio-a-autor-de-violacion-en-albergue-municipal-en-agosto-de-2020\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Condenan a 7 a\u00f1os de presidio a autor de violaci\u00f3n en albergue municipal en agosto de 2020\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Condenan a 7 a\u00f1os de presidio a autor de violaci\u00f3n en albergue municipal en agosto de 2020","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/condenan-a-7-anos-de-presidio-a-autor-de-violacion-en-albergue-municipal-en-agosto-de-2020\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Condenan a 7 a\u00f1os de presidio a autor de violaci\u00f3n en albergue municipal en agosto de 2020","og_description":"El Tribunal de Juicio Oral en lo Penal de Rancagua conden\u00f3 a Michael Antonio Vergara Vergara a la pena de 7 a\u00f1os de presidio efectivo, en calidad de autor del&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/condenan-a-7-anos-de-presidio-a-autor-de-violacion-en-albergue-municipal-en-agosto-de-2020\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-09-29T12:31:02+00:00","og_image":[{"width":1600,"height":722,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/b1477207-9b5b-46b5-a549-e1f3f0606fcd.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/condenan-a-7-anos-de-presidio-a-autor-de-violacion-en-albergue-municipal-en-agosto-de-2020\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/condenan-a-7-anos-de-presidio-a-autor-de-violacion-en-albergue-municipal-en-agosto-de-2020\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Condenan a 7 a\u00f1os de presidio a autor de violaci\u00f3n en albergue municipal en agosto de 2020","datePublished":"2021-09-29T12:31:02+00:00","dateModified":"2021-09-29T12:31:02+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/condenan-a-7-anos-de-presidio-a-autor-de-violacion-en-albergue-municipal-en-agosto-de-2020\/"},"wordCount":260,"commentCount":12,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/condenan-a-7-anos-de-presidio-a-autor-de-violacion-en-albergue-municipal-en-agosto-de-2020\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/b1477207-9b5b-46b5-a549-e1f3f0606fcd.jpg","keywords":["Albergue Municipal","San Vicente TT","TOP Rancagua","Violacion"],"articleSection":["Comunal","Noticias","Policial"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/condenan-a-7-anos-de-presidio-a-autor-de-violacion-en-albergue-municipal-en-agosto-de-2020\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/condenan-a-7-anos-de-presidio-a-autor-de-violacion-en-albergue-municipal-en-agosto-de-2020\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/condenan-a-7-anos-de-presidio-a-autor-de-violacion-en-albergue-municipal-en-agosto-de-2020\/","name":"Condenan a 7 a\u00f1os de presidio a autor de violaci\u00f3n en albergue municipal en agosto de 2020","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/condenan-a-7-anos-de-presidio-a-autor-de-violacion-en-albergue-municipal-en-agosto-de-2020\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/condenan-a-7-anos-de-presidio-a-autor-de-violacion-en-albergue-municipal-en-agosto-de-2020\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/b1477207-9b5b-46b5-a549-e1f3f0606fcd.jpg","datePublished":"2021-09-29T12:31:02+00:00","dateModified":"2021-09-29T12:31:02+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/condenan-a-7-anos-de-presidio-a-autor-de-violacion-en-albergue-municipal-en-agosto-de-2020\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/condenan-a-7-anos-de-presidio-a-autor-de-violacion-en-albergue-municipal-en-agosto-de-2020\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/condenan-a-7-anos-de-presidio-a-autor-de-violacion-en-albergue-municipal-en-agosto-de-2020\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/b1477207-9b5b-46b5-a549-e1f3f0606fcd.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/b1477207-9b5b-46b5-a549-e1f3f0606fcd.jpg","width":1600,"height":722},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/09\/condenan-a-7-anos-de-presidio-a-autor-de-violacion-en-albergue-municipal-en-agosto-de-2020\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Condenan a 7 a\u00f1os de presidio a autor de violaci\u00f3n en albergue municipal en agosto de 2020"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2180","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2180"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2180\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2182,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2180\/revisions\/2182"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2181"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2180"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2180"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2180"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}