{"id":2183,"date":"2021-10-05T10:02:25","date_gmt":"2021-10-05T13:02:25","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2183"},"modified":"2021-10-05T10:02:25","modified_gmt":"2021-10-05T13:02:25","slug":"una-persona-fallecio-tras-colision-frontal-de-alta-energia-en-sector-santa-amelia-de-pichidegua","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/una-persona-fallecio-tras-colision-frontal-de-alta-energia-en-sector-santa-amelia-de-pichidegua\/","title":{"rendered":"Una persona falleci\u00f3 tras colisi\u00f3n frontal de alta energ\u00eda en sector Santa Amelia de Pichidegua."},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Fue la noche de este pasado domingo, en la ruta H-82 a la altura del KM 5 cuando se produjo un grave accidente vehicular, en sector Santa Amelia. Seg\u00fan primeras investigaciones de Carabineros, uno de los veh\u00edculos perdi\u00f3 el control del m\u00f3vil, colisionando de forma frontal a una camioneta.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tras el impacto. el ocupante del primer veh\u00edculo result\u00f3 fallecido en el lugar producto de sus graves lesiones. Adicionalmente 4 personas resultaron con diversas lesiones. Carabineros inform\u00f3 que los conductores manten\u00edan la documentaci\u00f3n de los veh\u00edculos al d\u00eda.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Al lugar concurrieron unidades de rescate de bomberos con posterior asistencia de la SIAT para la investigaci\u00f3n del accidente, adem\u00e1s de SML quien realiz\u00f3 el levantamiento de la persona fallecida.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El fallecido horas mas tardes fue reconocido como Ra\u00fal Duran de 28 a\u00f1os y que por varios a\u00f1os trabaj\u00f3 como asistente de buses con recorrido hacia Santiago.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Fue la noche de este pasado domingo, en la ruta H-82 a la altura del KM 5 cuando se produjo un grave accidente vehicular, en sector Santa Amelia. Seg\u00fan primeras&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2184,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[310,297,316,298],"tags":[319,778,732,446,445],"class_list":["post-2183","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-emergencias","category-noticias","category-policial","category-regional","tag-accidente","tag-colision-frontal","tag-destacado","tag-pichidegua","tag-santa-amelia"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Una persona falleci\u00f3 tras colisi\u00f3n frontal de alta energ\u00eda en sector Santa Amelia de Pichidegua.<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/una-persona-fallecio-tras-colision-frontal-de-alta-energia-en-sector-santa-amelia-de-pichidegua\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Una persona falleci\u00f3 tras colisi\u00f3n frontal de alta energ\u00eda en sector Santa Amelia de Pichidegua.\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Fue la noche de este pasado domingo, en la ruta H-82 a la altura del KM 5 cuando se produjo un grave accidente vehicular, en sector Santa Amelia. Seg\u00fan primeras&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/una-persona-fallecio-tras-colision-frontal-de-alta-energia-en-sector-santa-amelia-de-pichidegua\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-10-05T13:02:25+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/imagen-referencial_286851_2_5e0d0f68a21bc.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"950\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"535\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/una-persona-fallecio-tras-colision-frontal-de-alta-energia-en-sector-santa-amelia-de-pichidegua\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/una-persona-fallecio-tras-colision-frontal-de-alta-energia-en-sector-santa-amelia-de-pichidegua\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Una persona falleci\u00f3 tras colisi\u00f3n frontal de alta energ\u00eda en sector Santa Amelia de Pichidegua.\",\"datePublished\":\"2021-10-05T13:02:25+00:00\",\"dateModified\":\"2021-10-05T13:02:25+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/una-persona-fallecio-tras-colision-frontal-de-alta-energia-en-sector-santa-amelia-de-pichidegua\/\"},\"wordCount\":171,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/una-persona-fallecio-tras-colision-frontal-de-alta-energia-en-sector-santa-amelia-de-pichidegua\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/imagen-referencial_286851_2_5e0d0f68a21bc.jpg\",\"keywords\":[\"accidente\",\"Colisi\u00f3n Frontal\",\"Destacado\",\"Pichidegua\",\"Santa Amelia\"],\"articleSection\":[\"Emergencias\",\"Noticias\",\"Policial\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/una-persona-fallecio-tras-colision-frontal-de-alta-energia-en-sector-santa-amelia-de-pichidegua\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/una-persona-fallecio-tras-colision-frontal-de-alta-energia-en-sector-santa-amelia-de-pichidegua\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/una-persona-fallecio-tras-colision-frontal-de-alta-energia-en-sector-santa-amelia-de-pichidegua\/\",\"name\":\"Una persona falleci\u00f3 tras colisi\u00f3n frontal de alta energ\u00eda en sector Santa Amelia de Pichidegua.\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/una-persona-fallecio-tras-colision-frontal-de-alta-energia-en-sector-santa-amelia-de-pichidegua\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/una-persona-fallecio-tras-colision-frontal-de-alta-energia-en-sector-santa-amelia-de-pichidegua\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/imagen-referencial_286851_2_5e0d0f68a21bc.jpg\",\"datePublished\":\"2021-10-05T13:02:25+00:00\",\"dateModified\":\"2021-10-05T13:02:25+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/una-persona-fallecio-tras-colision-frontal-de-alta-energia-en-sector-santa-amelia-de-pichidegua\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/una-persona-fallecio-tras-colision-frontal-de-alta-energia-en-sector-santa-amelia-de-pichidegua\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/una-persona-fallecio-tras-colision-frontal-de-alta-energia-en-sector-santa-amelia-de-pichidegua\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/imagen-referencial_286851_2_5e0d0f68a21bc.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/imagen-referencial_286851_2_5e0d0f68a21bc.jpg\",\"width\":950,\"height\":535,\"caption\":\"Foto Referencial\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/una-persona-fallecio-tras-colision-frontal-de-alta-energia-en-sector-santa-amelia-de-pichidegua\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Una persona falleci\u00f3 tras colisi\u00f3n frontal de alta energ\u00eda en sector Santa Amelia de Pichidegua.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Una persona falleci\u00f3 tras colisi\u00f3n frontal de alta energ\u00eda en sector Santa Amelia de Pichidegua.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/una-persona-fallecio-tras-colision-frontal-de-alta-energia-en-sector-santa-amelia-de-pichidegua\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Una persona falleci\u00f3 tras colisi\u00f3n frontal de alta energ\u00eda en sector Santa Amelia de Pichidegua.","og_description":"Fue la noche de este pasado domingo, en la ruta H-82 a la altura del KM 5 cuando se produjo un grave accidente vehicular, en sector Santa Amelia. Seg\u00fan primeras&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/una-persona-fallecio-tras-colision-frontal-de-alta-energia-en-sector-santa-amelia-de-pichidegua\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-10-05T13:02:25+00:00","og_image":[{"width":950,"height":535,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/imagen-referencial_286851_2_5e0d0f68a21bc.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/una-persona-fallecio-tras-colision-frontal-de-alta-energia-en-sector-santa-amelia-de-pichidegua\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/una-persona-fallecio-tras-colision-frontal-de-alta-energia-en-sector-santa-amelia-de-pichidegua\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Una persona falleci\u00f3 tras colisi\u00f3n frontal de alta energ\u00eda en sector Santa Amelia de Pichidegua.","datePublished":"2021-10-05T13:02:25+00:00","dateModified":"2021-10-05T13:02:25+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/una-persona-fallecio-tras-colision-frontal-de-alta-energia-en-sector-santa-amelia-de-pichidegua\/"},"wordCount":171,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/una-persona-fallecio-tras-colision-frontal-de-alta-energia-en-sector-santa-amelia-de-pichidegua\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/imagen-referencial_286851_2_5e0d0f68a21bc.jpg","keywords":["accidente","Colisi\u00f3n Frontal","Destacado","Pichidegua","Santa Amelia"],"articleSection":["Emergencias","Noticias","Policial","Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/una-persona-fallecio-tras-colision-frontal-de-alta-energia-en-sector-santa-amelia-de-pichidegua\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/una-persona-fallecio-tras-colision-frontal-de-alta-energia-en-sector-santa-amelia-de-pichidegua\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/una-persona-fallecio-tras-colision-frontal-de-alta-energia-en-sector-santa-amelia-de-pichidegua\/","name":"Una persona falleci\u00f3 tras colisi\u00f3n frontal de alta energ\u00eda en sector Santa Amelia de Pichidegua.","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/una-persona-fallecio-tras-colision-frontal-de-alta-energia-en-sector-santa-amelia-de-pichidegua\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/una-persona-fallecio-tras-colision-frontal-de-alta-energia-en-sector-santa-amelia-de-pichidegua\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/imagen-referencial_286851_2_5e0d0f68a21bc.jpg","datePublished":"2021-10-05T13:02:25+00:00","dateModified":"2021-10-05T13:02:25+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/una-persona-fallecio-tras-colision-frontal-de-alta-energia-en-sector-santa-amelia-de-pichidegua\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/una-persona-fallecio-tras-colision-frontal-de-alta-energia-en-sector-santa-amelia-de-pichidegua\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/una-persona-fallecio-tras-colision-frontal-de-alta-energia-en-sector-santa-amelia-de-pichidegua\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/imagen-referencial_286851_2_5e0d0f68a21bc.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/imagen-referencial_286851_2_5e0d0f68a21bc.jpg","width":950,"height":535,"caption":"Foto Referencial"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/una-persona-fallecio-tras-colision-frontal-de-alta-energia-en-sector-santa-amelia-de-pichidegua\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Una persona falleci\u00f3 tras colisi\u00f3n frontal de alta energ\u00eda en sector Santa Amelia de Pichidegua."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2183","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2183"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2183\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2185,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2183\/revisions\/2185"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2184"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2183"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2183"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2183"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}