{"id":2187,"date":"2021-10-12T16:11:16","date_gmt":"2021-10-12T19:11:16","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2187"},"modified":"2021-10-12T16:11:16","modified_gmt":"2021-10-12T19:11:16","slug":"desbaratan-dos-puntos-de-venta-de-droga-en-poblacion-san-luis-en-pueblo-de-indios","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/desbaratan-dos-puntos-de-venta-de-droga-en-poblacion-san-luis-en-pueblo-de-indios\/","title":{"rendered":"Desbaratan dos puntos de venta de droga en Poblaci\u00f3n San Luis en Pueblo de Indios."},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><em>Producto del operativo fueron detenidas tres personas por microtr\u00e1fico y tenencia de armas.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Luego de meses de investigaci\u00f3n, detectives del Equipo Microtr\u00e1fico Cero (Mt-Cero) de la Brigada de Investigaci\u00f3n Criminal San Vicente, lograron establecer que en dos domicilios de la poblaci\u00f3n San Luis, en el sector Pueblo de Indios, perteneciente a la nombrada comuna, exist\u00eda actividad relacionada al microtr\u00e1fico de drogas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De acuerdo a lo informado por la PDI, gracias a permanentes vigilancias a distancia fue posible establecer que en ambas propiedades se comercializaban estupefacientes en peque\u00f1as cantidades, lo que fue informado al fiscal de la causa, quien tramit\u00f3 ante el tribunal de garant\u00eda correspondiente, \u00f3rdenes de entrada registro para las dos viviendas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tras ejecutar las \u00f3rdenes de entrada y registro, el personal policial encontr\u00f3 alrededor de 4 gramos de cannabis procesada y 110 gramos de coca\u00edna base, droga avaluada en 1,6 millones de pesos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De igual modo, durante el procedimiento, los detectives incautaron alrededor de 58 mil pesos en efectivo, elementos para la dosificaci\u00f3n de la droga y dos pistolas a fogueo, aparentemente adaptadas para disparar.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Producto de lo anterior, fueron detenidos un ciudadano argentino y dos mujeres de nacionalidad chilena, quienes cuentan con antecedentes por microtr\u00e1fico y receptaci\u00f3n. Una de las mujeres, adem\u00e1s, manten\u00eda dos \u00f3rdenes de detenci\u00f3n pendiente por hurto y amenazas simples.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los resultados del operativo fueron informados al fiscal de la causa, quien instruy\u00f3 que todos los detenidos fuesen puestos a disposici\u00f3n del Juzgado de Garant\u00eda de San Vicente, para su correspondiente control de detenci\u00f3n.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Producto del operativo fueron detenidas tres personas por microtr\u00e1fico y tenencia de armas. Luego de meses de investigaci\u00f3n, detectives del Equipo Microtr\u00e1fico Cero (Mt-Cero) de la Brigada de Investigaci\u00f3n Criminal&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2188,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,297,316],"tags":[732,779,780,317,538,607,539],"class_list":["post-2187","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-noticias","category-policial","tag-destacado","tag-microtrafico","tag-poblacion-san-luis","tag-policial","tag-pueblo-de-indios","tag-san-vicente-de-tt","tag-venta-de-droga"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Desbaratan dos puntos de venta de droga en Poblaci\u00f3n San Luis en Pueblo de Indios.<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/desbaratan-dos-puntos-de-venta-de-droga-en-poblacion-san-luis-en-pueblo-de-indios\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Desbaratan dos puntos de venta de droga en Poblaci\u00f3n San Luis en Pueblo de Indios.\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Producto del operativo fueron detenidas tres personas por microtr\u00e1fico y tenencia de armas. Luego de meses de investigaci\u00f3n, detectives del Equipo Microtr\u00e1fico Cero (Mt-Cero) de la Brigada de Investigaci\u00f3n Criminal&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/desbaratan-dos-puntos-de-venta-de-droga-en-poblacion-san-luis-en-pueblo-de-indios\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-10-12T19:11:16+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/85bdbd2f-67e6-4a00-9edc-f608d09d2060.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"768\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/desbaratan-dos-puntos-de-venta-de-droga-en-poblacion-san-luis-en-pueblo-de-indios\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/desbaratan-dos-puntos-de-venta-de-droga-en-poblacion-san-luis-en-pueblo-de-indios\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Desbaratan dos puntos de venta de droga en Poblaci\u00f3n San Luis en Pueblo de Indios.\",\"datePublished\":\"2021-10-12T19:11:16+00:00\",\"dateModified\":\"2021-10-12T19:11:16+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/desbaratan-dos-puntos-de-venta-de-droga-en-poblacion-san-luis-en-pueblo-de-indios\/\"},\"wordCount\":281,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/desbaratan-dos-puntos-de-venta-de-droga-en-poblacion-san-luis-en-pueblo-de-indios\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/85bdbd2f-67e6-4a00-9edc-f608d09d2060.jpg\",\"keywords\":[\"Destacado\",\"Microtrafico\",\"Poblaci\u00f3n San Luis.\",\"policial\",\"Pueblo de Indios\",\"San Vicente de TT\",\"Venta de Droga\"],\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Noticias\",\"Policial\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/desbaratan-dos-puntos-de-venta-de-droga-en-poblacion-san-luis-en-pueblo-de-indios\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/desbaratan-dos-puntos-de-venta-de-droga-en-poblacion-san-luis-en-pueblo-de-indios\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/desbaratan-dos-puntos-de-venta-de-droga-en-poblacion-san-luis-en-pueblo-de-indios\/\",\"name\":\"Desbaratan dos puntos de venta de droga en Poblaci\u00f3n San Luis en Pueblo de Indios.\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/desbaratan-dos-puntos-de-venta-de-droga-en-poblacion-san-luis-en-pueblo-de-indios\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/desbaratan-dos-puntos-de-venta-de-droga-en-poblacion-san-luis-en-pueblo-de-indios\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/85bdbd2f-67e6-4a00-9edc-f608d09d2060.jpg\",\"datePublished\":\"2021-10-12T19:11:16+00:00\",\"dateModified\":\"2021-10-12T19:11:16+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/desbaratan-dos-puntos-de-venta-de-droga-en-poblacion-san-luis-en-pueblo-de-indios\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/desbaratan-dos-puntos-de-venta-de-droga-en-poblacion-san-luis-en-pueblo-de-indios\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/desbaratan-dos-puntos-de-venta-de-droga-en-poblacion-san-luis-en-pueblo-de-indios\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/85bdbd2f-67e6-4a00-9edc-f608d09d2060.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/85bdbd2f-67e6-4a00-9edc-f608d09d2060.jpg\",\"width\":1024,\"height\":768,\"caption\":\"Polic\u00eda de Investigaciones\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/desbaratan-dos-puntos-de-venta-de-droga-en-poblacion-san-luis-en-pueblo-de-indios\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Desbaratan dos puntos de venta de droga en Poblaci\u00f3n San Luis en Pueblo de Indios.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Desbaratan dos puntos de venta de droga en Poblaci\u00f3n San Luis en Pueblo de Indios.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/desbaratan-dos-puntos-de-venta-de-droga-en-poblacion-san-luis-en-pueblo-de-indios\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Desbaratan dos puntos de venta de droga en Poblaci\u00f3n San Luis en Pueblo de Indios.","og_description":"Producto del operativo fueron detenidas tres personas por microtr\u00e1fico y tenencia de armas. Luego de meses de investigaci\u00f3n, detectives del Equipo Microtr\u00e1fico Cero (Mt-Cero) de la Brigada de Investigaci\u00f3n Criminal&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/desbaratan-dos-puntos-de-venta-de-droga-en-poblacion-san-luis-en-pueblo-de-indios\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-10-12T19:11:16+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":768,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/85bdbd2f-67e6-4a00-9edc-f608d09d2060.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/desbaratan-dos-puntos-de-venta-de-droga-en-poblacion-san-luis-en-pueblo-de-indios\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/desbaratan-dos-puntos-de-venta-de-droga-en-poblacion-san-luis-en-pueblo-de-indios\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Desbaratan dos puntos de venta de droga en Poblaci\u00f3n San Luis en Pueblo de Indios.","datePublished":"2021-10-12T19:11:16+00:00","dateModified":"2021-10-12T19:11:16+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/desbaratan-dos-puntos-de-venta-de-droga-en-poblacion-san-luis-en-pueblo-de-indios\/"},"wordCount":281,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/desbaratan-dos-puntos-de-venta-de-droga-en-poblacion-san-luis-en-pueblo-de-indios\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/85bdbd2f-67e6-4a00-9edc-f608d09d2060.jpg","keywords":["Destacado","Microtrafico","Poblaci\u00f3n San Luis.","policial","Pueblo de Indios","San Vicente de TT","Venta de Droga"],"articleSection":["Comunal","Noticias","Policial"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/desbaratan-dos-puntos-de-venta-de-droga-en-poblacion-san-luis-en-pueblo-de-indios\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/desbaratan-dos-puntos-de-venta-de-droga-en-poblacion-san-luis-en-pueblo-de-indios\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/desbaratan-dos-puntos-de-venta-de-droga-en-poblacion-san-luis-en-pueblo-de-indios\/","name":"Desbaratan dos puntos de venta de droga en Poblaci\u00f3n San Luis en Pueblo de Indios.","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/desbaratan-dos-puntos-de-venta-de-droga-en-poblacion-san-luis-en-pueblo-de-indios\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/desbaratan-dos-puntos-de-venta-de-droga-en-poblacion-san-luis-en-pueblo-de-indios\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/85bdbd2f-67e6-4a00-9edc-f608d09d2060.jpg","datePublished":"2021-10-12T19:11:16+00:00","dateModified":"2021-10-12T19:11:16+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/desbaratan-dos-puntos-de-venta-de-droga-en-poblacion-san-luis-en-pueblo-de-indios\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/desbaratan-dos-puntos-de-venta-de-droga-en-poblacion-san-luis-en-pueblo-de-indios\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/desbaratan-dos-puntos-de-venta-de-droga-en-poblacion-san-luis-en-pueblo-de-indios\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/85bdbd2f-67e6-4a00-9edc-f608d09d2060.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/85bdbd2f-67e6-4a00-9edc-f608d09d2060.jpg","width":1024,"height":768,"caption":"Polic\u00eda de Investigaciones"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/desbaratan-dos-puntos-de-venta-de-droga-en-poblacion-san-luis-en-pueblo-de-indios\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Desbaratan dos puntos de venta de droga en Poblaci\u00f3n San Luis en Pueblo de Indios."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2187","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2187"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2187\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2189,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2187\/revisions\/2189"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2188"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2187"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2187"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2187"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}