{"id":2194,"date":"2021-10-25T11:10:45","date_gmt":"2021-10-25T14:10:45","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2194"},"modified":"2021-10-25T11:10:45","modified_gmt":"2021-10-25T14:10:45","slug":"pichidegua-se-consolida-como-la-capital-del-ciclismo-con-exitoso-campeonato-giro-pichidegua","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/pichidegua-se-consolida-como-la-capital-del-ciclismo-con-exitoso-campeonato-giro-pichidegua\/","title":{"rendered":"Pichidegua se consolida como la capital del ciclismo con exitoso campeonato \u00abGiro Pichidegua\u00bb"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Giro de Pichidegua 2021 reuni\u00f3n un total de 350 ciclistas de todo Chile. El arranque de la doble fecha la dio el Gobernador Regional, Pablo Silva, junto al alcalde Marcos Fuentes.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tras un a\u00f1o y medio de receso producto de la pandemia, Pichidegua abri\u00f3 sus calles y vivi\u00f3 dos d\u00edas de gran competencia con la presencia de 350 de ciclistas de todo el pa\u00eds que dieron vida al Gran Giro Pichidegua 2021, entre ellos figuras como Antonio Cabrera y Paola Mu\u00f1oz, ambos oros panamericanos, adem\u00e1s de las j\u00f3venes Catalina Soto y Scarlet Cort\u00e9s, de la Selecci\u00f3n Chilena sub-23.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El campe\u00f3n de la fecha en categor\u00eda Elite Varones fue el puertomontino Adri\u00e1n Alvarado, del Team Melipulli, quien se llev\u00f3 el m\u00e1ximo trofeo m\u00e1s la tricota de la clasificaci\u00f3n general. Mientras que Scarlet \u201cChinita\u201d Cort\u00e9s, se qued\u00f3 con la Elite Damas, quien prontamente representar\u00e1 a Chile en el Mundial de Ruta a efectuarse en Cali, Colombia.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La revelaci\u00f3n de la fecha fue el joven pichideguano Juan Emilio Araya de 15 a\u00f1os, ciclista debutante quien destac\u00f3 en la categor\u00eda Intermedia Varones, logrando la tercera ubicaci\u00f3n en el circuito rutero de 73 kil\u00f3metros.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La primera jornada de competencia comprendi\u00f3 un circuito urbano por las calles c\u00e9ntricas de Pichidegua, el que cont\u00f3 con el entusiasmo de los vecinos que salieron en masa a alentar a los competidores. Al d\u00eda siguiente se vivi\u00f3 la tradicional prueba de Gran Fondo de 120 km, arrancando el pelot\u00f3n tricolor a las 10 horas desde la plaza c\u00edvica de la comuna, ruta que comprendi\u00f3 los sectores rurales de Mal Paso, Larmahue, Santa Amelia, Casas Viejas, y la gran cuesta de La Torina, para luego llegar a la meta ubicada en el centro de la comuna.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La organizaci\u00f3n tambi\u00e9n reconoci\u00f3 a destacados pedaleros nacionales que han prestigiado a Chile en diferentes campeonatos internacionales, entre ellas, figuras ilustres como la Campeona Panamericana Paola Mu\u00f1oz y el sanfernandino Antonio Cabrera.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El evento cicl\u00edstico, cont\u00f3 con la presencia del Gobernador Regional, Pablo Silva, quien comprometi\u00f3 el apoyo para los pr\u00f3ximos Giros, indicando que \u201ces necesario incentivar esta pr\u00e1ctica en ni\u00f1as, ni\u00f1os y j\u00f3venes, por eso desde el Gobierno Regional vamos a invertir en el deporte recreativo y competitivo, con mucha convicci\u00f3n y compromiso.\u201d<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, el alcalde local, Marcos Fuentes, indic\u00f3 que \u201cen Pichidegua seguiremos potenciando este evento, creo que demostramos que estamos para grandes cosas y lo mejor de todo es que nos respalda nuestro Gobernador Regional, empresas locales, Carabineros de Chile, la Mutual de Seguridad y el gran respaldo de la Federaci\u00f3n Nacional de Ciclismo\u201d.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Giro de Pichidegua 2021 reuni\u00f3n un total de 350 ciclistas de todo Chile. El arranque de la doble fecha la dio el Gobernador Regional, Pablo Silva, junto al alcalde Marcos&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2195,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[298],"tags":[737,785,786,784,446],"class_list":["post-2194","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-regional","tag-ciclismo","tag-ciclismo-nacional","tag-ciclistas","tag-giro-pichidegua","tag-pichidegua"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Pichidegua se consolida como la capital del ciclismo con exitoso campeonato &quot;Giro Pichidegua&quot;<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/pichidegua-se-consolida-como-la-capital-del-ciclismo-con-exitoso-campeonato-giro-pichidegua\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Pichidegua se consolida como la capital del ciclismo con exitoso campeonato &quot;Giro Pichidegua&quot;\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Giro de Pichidegua 2021 reuni\u00f3n un total de 350 ciclistas de todo Chile. El arranque de la doble fecha la dio el Gobernador Regional, Pablo Silva, junto al alcalde Marcos&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/pichidegua-se-consolida-como-la-capital-del-ciclismo-con-exitoso-campeonato-giro-pichidegua\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-10-25T14:10:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/3-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1707\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/pichidegua-se-consolida-como-la-capital-del-ciclismo-con-exitoso-campeonato-giro-pichidegua\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/pichidegua-se-consolida-como-la-capital-del-ciclismo-con-exitoso-campeonato-giro-pichidegua\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Pichidegua se consolida como la capital del ciclismo con exitoso campeonato \u00abGiro Pichidegua\u00bb\",\"datePublished\":\"2021-10-25T14:10:45+00:00\",\"dateModified\":\"2021-10-25T14:10:45+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/pichidegua-se-consolida-como-la-capital-del-ciclismo-con-exitoso-campeonato-giro-pichidegua\/\"},\"wordCount\":465,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/pichidegua-se-consolida-como-la-capital-del-ciclismo-con-exitoso-campeonato-giro-pichidegua\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/3-scaled.jpg\",\"keywords\":[\"Ciclismo\",\"Ciclismo Nacional\",\"Ciclistas\",\"Giro Pichidegua\",\"Pichidegua\"],\"articleSection\":[\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/pichidegua-se-consolida-como-la-capital-del-ciclismo-con-exitoso-campeonato-giro-pichidegua\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/pichidegua-se-consolida-como-la-capital-del-ciclismo-con-exitoso-campeonato-giro-pichidegua\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/pichidegua-se-consolida-como-la-capital-del-ciclismo-con-exitoso-campeonato-giro-pichidegua\/\",\"name\":\"Pichidegua se consolida como la capital del ciclismo con exitoso campeonato \\\"Giro Pichidegua\\\"\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/pichidegua-se-consolida-como-la-capital-del-ciclismo-con-exitoso-campeonato-giro-pichidegua\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/pichidegua-se-consolida-como-la-capital-del-ciclismo-con-exitoso-campeonato-giro-pichidegua\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/3-scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2021-10-25T14:10:45+00:00\",\"dateModified\":\"2021-10-25T14:10:45+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/pichidegua-se-consolida-como-la-capital-del-ciclismo-con-exitoso-campeonato-giro-pichidegua\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/pichidegua-se-consolida-como-la-capital-del-ciclismo-con-exitoso-campeonato-giro-pichidegua\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/pichidegua-se-consolida-como-la-capital-del-ciclismo-con-exitoso-campeonato-giro-pichidegua\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/3-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/3-scaled.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1707},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/pichidegua-se-consolida-como-la-capital-del-ciclismo-con-exitoso-campeonato-giro-pichidegua\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Pichidegua se consolida como la capital del ciclismo con exitoso campeonato &#8220;Giro Pichidegua&#8221;\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Pichidegua se consolida como la capital del ciclismo con exitoso campeonato \"Giro Pichidegua\"","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/pichidegua-se-consolida-como-la-capital-del-ciclismo-con-exitoso-campeonato-giro-pichidegua\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Pichidegua se consolida como la capital del ciclismo con exitoso campeonato \"Giro Pichidegua\"","og_description":"Giro de Pichidegua 2021 reuni\u00f3n un total de 350 ciclistas de todo Chile. El arranque de la doble fecha la dio el Gobernador Regional, Pablo Silva, junto al alcalde Marcos&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/pichidegua-se-consolida-como-la-capital-del-ciclismo-con-exitoso-campeonato-giro-pichidegua\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-10-25T14:10:45+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1707,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/3-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/pichidegua-se-consolida-como-la-capital-del-ciclismo-con-exitoso-campeonato-giro-pichidegua\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/pichidegua-se-consolida-como-la-capital-del-ciclismo-con-exitoso-campeonato-giro-pichidegua\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Pichidegua se consolida como la capital del ciclismo con exitoso campeonato \u00abGiro Pichidegua\u00bb","datePublished":"2021-10-25T14:10:45+00:00","dateModified":"2021-10-25T14:10:45+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/pichidegua-se-consolida-como-la-capital-del-ciclismo-con-exitoso-campeonato-giro-pichidegua\/"},"wordCount":465,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/pichidegua-se-consolida-como-la-capital-del-ciclismo-con-exitoso-campeonato-giro-pichidegua\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/3-scaled.jpg","keywords":["Ciclismo","Ciclismo Nacional","Ciclistas","Giro Pichidegua","Pichidegua"],"articleSection":["Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/pichidegua-se-consolida-como-la-capital-del-ciclismo-con-exitoso-campeonato-giro-pichidegua\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/pichidegua-se-consolida-como-la-capital-del-ciclismo-con-exitoso-campeonato-giro-pichidegua\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/pichidegua-se-consolida-como-la-capital-del-ciclismo-con-exitoso-campeonato-giro-pichidegua\/","name":"Pichidegua se consolida como la capital del ciclismo con exitoso campeonato \"Giro Pichidegua\"","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/pichidegua-se-consolida-como-la-capital-del-ciclismo-con-exitoso-campeonato-giro-pichidegua\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/pichidegua-se-consolida-como-la-capital-del-ciclismo-con-exitoso-campeonato-giro-pichidegua\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/3-scaled.jpg","datePublished":"2021-10-25T14:10:45+00:00","dateModified":"2021-10-25T14:10:45+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/pichidegua-se-consolida-como-la-capital-del-ciclismo-con-exitoso-campeonato-giro-pichidegua\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/pichidegua-se-consolida-como-la-capital-del-ciclismo-con-exitoso-campeonato-giro-pichidegua\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/pichidegua-se-consolida-como-la-capital-del-ciclismo-con-exitoso-campeonato-giro-pichidegua\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/3-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/3-scaled.jpg","width":2560,"height":1707},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/pichidegua-se-consolida-como-la-capital-del-ciclismo-con-exitoso-campeonato-giro-pichidegua\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Pichidegua se consolida como la capital del ciclismo con exitoso campeonato &#8220;Giro Pichidegua&#8221;"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2194","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2194"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2194\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2198,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2194\/revisions\/2198"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2195"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2194"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2194"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2194"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}