{"id":2199,"date":"2021-10-26T10:00:20","date_gmt":"2021-10-26T13:00:20","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2199"},"modified":"2021-10-26T10:00:20","modified_gmt":"2021-10-26T13:00:20","slug":"pdi-detuvo-a-26-personas-involucradas-en-trafico-de-drogas-en-operativo-realizado-en-graneros","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/pdi-detuvo-a-26-personas-involucradas-en-trafico-de-drogas-en-operativo-realizado-en-graneros\/","title":{"rendered":"PDI detuvo a 26 personas involucradas en tr\u00e1fico de drogas en operativo realizado en Graneros"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Meses de investigaci\u00f3n conjunta entre la Fiscal\u00eda Local de Graneros y el equipo Microtr\u00e1fico Cero de la PDI de Rancagua, permitieron reunir antecedentes que se\u00f1alaban la existencia de 22 puntos de venta de droga, en tres poblaciones de la comuna de Graneros.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De acuerdo a lo indicado por la PDI, la informaci\u00f3n fue recopilada a trav\u00e9s de diversas t\u00e9cnicas que la Ley 20.000 faculta, principalmente vigilancias a distancias que lograron delatar las transacciones que se llevaban a cabo en los 22 inmuebles. Asimismo, los datos fueron proporcionado a los fiscales que dirig\u00edan las causas involucradas, quienes expusieron los antecedentes al tribunal de garant\u00eda de Graneros, organismo que otorg\u00f3 m\u00faltiples \u00f3rdenes de entrada y registro para las propiedades investigadas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Fue as\u00ed que la PDI convoc\u00f3 a alrededor de 170 detectives pertenecientes, principalmente, a las regiones Metropolitana y de O\u2019Higgins, quienes llevaron a cabo una masiva intervenci\u00f3n barrial que permiti\u00f3 incautar 428 gramos de Piperidina, precursor qu\u00edmico que es utilizado para procesar droga, 3,6 kilos de coca\u00edna base, 405 gramos de cannabis procesada, 98 gramos de clorhidrato de coca\u00edna y 4 plantas de cannabis, droga avaluada en casi 60 millones de pesos. De igual modo, la polic\u00eda civil incaut\u00f3 un veh\u00edculo SUV \u00faltimo modelo, ocho cartuchos de escopeta calibre 12, cuatro cartuchos calibre .38 mm, 6,5 millones de pesos, una pistola y un revolver a fogueo.<\/p>\n<p>Como resultado del procedimiento fueron detenidas 26 personas, correspondientes a 14 mujeres y 12 hombres, entre ellos un menor de edad, de los cuales siete manten\u00edan \u00f3rdenes de aprehensi\u00f3n vigente por infracci\u00f3n a la Ley 20.000 y ocho ten\u00edan antecedentes por diversos delitos. De acuerdo a lo informado por la PDI, los detenidos fueron puestos a disposici\u00f3n del Juzgado de Garant\u00eda de Graneros, para su correspondiente control de detenci\u00f3n, en calidad de imputado por infracci\u00f3n a la Ley de Drogas y infracci\u00f3n a la Ley de Control de Armas y Explosivos.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Meses de investigaci\u00f3n conjunta entre la Fiscal\u00eda Local de Graneros y el equipo Microtr\u00e1fico Cero de la PDI de Rancagua, permitieron reunir antecedentes que se\u00f1alaban la existencia de 22 puntos&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2200,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[297,316,298],"tags":[495,497,593,321,426],"class_list":["post-2199","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-noticias","category-policial","category-regional","tag-graneros","tag-incautacion-de-droga","tag-investigacion","tag-ohiggins","tag-pdi"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>PDI detuvo a 26 personas involucradas en tr\u00e1fico de drogas en operativo realizado en Graneros<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/pdi-detuvo-a-26-personas-involucradas-en-trafico-de-drogas-en-operativo-realizado-en-graneros\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"PDI detuvo a 26 personas involucradas en tr\u00e1fico de drogas en operativo realizado en Graneros\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Meses de investigaci\u00f3n conjunta entre la Fiscal\u00eda Local de Graneros y el equipo Microtr\u00e1fico Cero de la PDI de Rancagua, permitieron reunir antecedentes que se\u00f1alaban la existencia de 22 puntos&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/pdi-detuvo-a-26-personas-involucradas-en-trafico-de-drogas-en-operativo-realizado-en-graneros\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-10-26T13:00:20+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/19068f45-91c3-4edb-b394-54f0fb1eef24.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"609\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/pdi-detuvo-a-26-personas-involucradas-en-trafico-de-drogas-en-operativo-realizado-en-graneros\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/pdi-detuvo-a-26-personas-involucradas-en-trafico-de-drogas-en-operativo-realizado-en-graneros\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"PDI detuvo a 26 personas involucradas en tr\u00e1fico de drogas en operativo realizado en Graneros\",\"datePublished\":\"2021-10-26T13:00:20+00:00\",\"dateModified\":\"2021-10-26T13:00:20+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/pdi-detuvo-a-26-personas-involucradas-en-trafico-de-drogas-en-operativo-realizado-en-graneros\/\"},\"wordCount\":339,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/pdi-detuvo-a-26-personas-involucradas-en-trafico-de-drogas-en-operativo-realizado-en-graneros\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/19068f45-91c3-4edb-b394-54f0fb1eef24.jpg\",\"keywords\":[\"Graneros\",\"Incautaci\u00f3n de Droga\",\"Investigacion\",\"ohiggins\",\"PDI\"],\"articleSection\":[\"Noticias\",\"Policial\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/pdi-detuvo-a-26-personas-involucradas-en-trafico-de-drogas-en-operativo-realizado-en-graneros\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/pdi-detuvo-a-26-personas-involucradas-en-trafico-de-drogas-en-operativo-realizado-en-graneros\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/pdi-detuvo-a-26-personas-involucradas-en-trafico-de-drogas-en-operativo-realizado-en-graneros\/\",\"name\":\"PDI detuvo a 26 personas involucradas en tr\u00e1fico de drogas en operativo realizado en Graneros\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/pdi-detuvo-a-26-personas-involucradas-en-trafico-de-drogas-en-operativo-realizado-en-graneros\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/pdi-detuvo-a-26-personas-involucradas-en-trafico-de-drogas-en-operativo-realizado-en-graneros\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/19068f45-91c3-4edb-b394-54f0fb1eef24.jpg\",\"datePublished\":\"2021-10-26T13:00:20+00:00\",\"dateModified\":\"2021-10-26T13:00:20+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/pdi-detuvo-a-26-personas-involucradas-en-trafico-de-drogas-en-operativo-realizado-en-graneros\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/pdi-detuvo-a-26-personas-involucradas-en-trafico-de-drogas-en-operativo-realizado-en-graneros\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/pdi-detuvo-a-26-personas-involucradas-en-trafico-de-drogas-en-operativo-realizado-en-graneros\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/19068f45-91c3-4edb-b394-54f0fb1eef24.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/19068f45-91c3-4edb-b394-54f0fb1eef24.jpg\",\"width\":1024,\"height\":609,\"caption\":\"Polic\u00eda de Investigaciones\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/pdi-detuvo-a-26-personas-involucradas-en-trafico-de-drogas-en-operativo-realizado-en-graneros\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"PDI detuvo a 26 personas involucradas en tr\u00e1fico de drogas en operativo realizado en Graneros\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"PDI detuvo a 26 personas involucradas en tr\u00e1fico de drogas en operativo realizado en Graneros","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/pdi-detuvo-a-26-personas-involucradas-en-trafico-de-drogas-en-operativo-realizado-en-graneros\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"PDI detuvo a 26 personas involucradas en tr\u00e1fico de drogas en operativo realizado en Graneros","og_description":"Meses de investigaci\u00f3n conjunta entre la Fiscal\u00eda Local de Graneros y el equipo Microtr\u00e1fico Cero de la PDI de Rancagua, permitieron reunir antecedentes que se\u00f1alaban la existencia de 22 puntos&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/pdi-detuvo-a-26-personas-involucradas-en-trafico-de-drogas-en-operativo-realizado-en-graneros\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-10-26T13:00:20+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":609,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/19068f45-91c3-4edb-b394-54f0fb1eef24.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/pdi-detuvo-a-26-personas-involucradas-en-trafico-de-drogas-en-operativo-realizado-en-graneros\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/pdi-detuvo-a-26-personas-involucradas-en-trafico-de-drogas-en-operativo-realizado-en-graneros\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"PDI detuvo a 26 personas involucradas en tr\u00e1fico de drogas en operativo realizado en Graneros","datePublished":"2021-10-26T13:00:20+00:00","dateModified":"2021-10-26T13:00:20+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/pdi-detuvo-a-26-personas-involucradas-en-trafico-de-drogas-en-operativo-realizado-en-graneros\/"},"wordCount":339,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/pdi-detuvo-a-26-personas-involucradas-en-trafico-de-drogas-en-operativo-realizado-en-graneros\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/19068f45-91c3-4edb-b394-54f0fb1eef24.jpg","keywords":["Graneros","Incautaci\u00f3n de Droga","Investigacion","ohiggins","PDI"],"articleSection":["Noticias","Policial","Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/pdi-detuvo-a-26-personas-involucradas-en-trafico-de-drogas-en-operativo-realizado-en-graneros\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/pdi-detuvo-a-26-personas-involucradas-en-trafico-de-drogas-en-operativo-realizado-en-graneros\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/pdi-detuvo-a-26-personas-involucradas-en-trafico-de-drogas-en-operativo-realizado-en-graneros\/","name":"PDI detuvo a 26 personas involucradas en tr\u00e1fico de drogas en operativo realizado en Graneros","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/pdi-detuvo-a-26-personas-involucradas-en-trafico-de-drogas-en-operativo-realizado-en-graneros\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/pdi-detuvo-a-26-personas-involucradas-en-trafico-de-drogas-en-operativo-realizado-en-graneros\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/19068f45-91c3-4edb-b394-54f0fb1eef24.jpg","datePublished":"2021-10-26T13:00:20+00:00","dateModified":"2021-10-26T13:00:20+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/pdi-detuvo-a-26-personas-involucradas-en-trafico-de-drogas-en-operativo-realizado-en-graneros\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/pdi-detuvo-a-26-personas-involucradas-en-trafico-de-drogas-en-operativo-realizado-en-graneros\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/pdi-detuvo-a-26-personas-involucradas-en-trafico-de-drogas-en-operativo-realizado-en-graneros\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/19068f45-91c3-4edb-b394-54f0fb1eef24.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/19068f45-91c3-4edb-b394-54f0fb1eef24.jpg","width":1024,"height":609,"caption":"Polic\u00eda de Investigaciones"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/10\/pdi-detuvo-a-26-personas-involucradas-en-trafico-de-drogas-en-operativo-realizado-en-graneros\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"PDI detuvo a 26 personas involucradas en tr\u00e1fico de drogas en operativo realizado en Graneros"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2199","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2199"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2199\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2202,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2199\/revisions\/2202"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2200"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2199"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2199"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2199"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}