{"id":2212,"date":"2021-11-15T11:11:02","date_gmt":"2021-11-15T14:11:02","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2212"},"modified":"2021-11-15T11:11:02","modified_gmt":"2021-11-15T14:11:02","slug":"pdi-investiga-femicidio-en-villa-luna-de-rancagua-la-victima-fallecio-con-una-punalada-en-el-pecho","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/11\/pdi-investiga-femicidio-en-villa-luna-de-rancagua-la-victima-fallecio-con-una-punalada-en-el-pecho\/","title":{"rendered":"PDI Investiga femicidio en Villa Luna de Rancagua, la victima falleci\u00f3 con una pu\u00f1alada en el pecho"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Alrededor de la medianoche, a solicitud del Fiscal de Turno de la Macrozona O\u2019Higgins, personal de la Brigada de Homicidios (BH) Rancagua, junto a peritos del Laboratorio de Criminal\u00edstica (LACRIM) Regional de la PDI, debieron acudir hasta una vivienda de la Villa Luna, en la comuna de Rancagua, con la finalidad de investigar el posible femicidio de una mujer de 37 a\u00f1os de edad.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En el lugar, los detectives constataron que la mujer se encontraba tendida en una de las habitaciones de la casa, con una \u00fanica herida cortopunzante en la regi\u00f3n tor\u00e1cica, lesi\u00f3n que le habr\u00eda provocado la muerte.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De acuerdo con los antecedentes recopilados por el personal policial, la v\u00edctima habr\u00eda estado en el domicilio del imputado, compartiendo y bebiendo alcohol junto a algunos amigos. En la oportunidad, la mujer no quiso acostarse con el due\u00f1o de casa, con quien manten\u00eda una relaci\u00f3n sentimental informal hace seis meses, lo que habr\u00eda originado el enojo de este y la posterior agresi\u00f3n que le quit\u00f3 la vida a la mujer.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Conforme a lo indicado por la PDI, no exist\u00edan denuncias previas que acusen hechos de violencia entre el imputado y la fallecida, y los involucrados tampoco manten\u00edan antecedente policiales.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En lo que respecta al agresor, que fue detenido en flagrancia por personal de Carabineros, el fiscal de turno instruy\u00f3 que fuese puesto a disposici\u00f3n del Juzgado de Garant\u00eda de Rancagua, para su correspondiente control de detenci\u00f3n.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Alrededor de la medianoche, a solicitud del Fiscal de Turno de la Macrozona O\u2019Higgins, personal de la Brigada de Homicidios (BH) Rancagua, junto a peritos del Laboratorio de Criminal\u00edstica (LACRIM)&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2213,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[316,298],"tags":[794,797,795,426,796],"class_list":["post-2212","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-policial","category-regional","tag-femicidio-rancagua","tag-investigaciones","tag-mujer-de-37-anos","tag-pdi","tag-villa-la-luna-rancagua"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>PDI Investiga femicidio en Villa Luna de Rancagua, la victima falleci\u00f3 con una pu\u00f1alada en el pecho<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/11\/pdi-investiga-femicidio-en-villa-luna-de-rancagua-la-victima-fallecio-con-una-punalada-en-el-pecho\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"PDI Investiga femicidio en Villa Luna de Rancagua, la victima falleci\u00f3 con una pu\u00f1alada en el pecho\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Alrededor de la medianoche, a solicitud del Fiscal de Turno de la Macrozona O\u2019Higgins, personal de la Brigada de Homicidios (BH) Rancagua, junto a peritos del Laboratorio de Criminal\u00edstica (LACRIM)&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/11\/pdi-investiga-femicidio-en-villa-luna-de-rancagua-la-victima-fallecio-con-una-punalada-en-el-pecho\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-11-15T14:11:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/ed59f93d-269a-4bf9-a00c-6cd840d00527.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"960\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/11\/pdi-investiga-femicidio-en-villa-luna-de-rancagua-la-victima-fallecio-con-una-punalada-en-el-pecho\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/11\/pdi-investiga-femicidio-en-villa-luna-de-rancagua-la-victima-fallecio-con-una-punalada-en-el-pecho\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"PDI Investiga femicidio en Villa Luna de Rancagua, la victima falleci\u00f3 con una pu\u00f1alada en el pecho\",\"datePublished\":\"2021-11-15T14:11:02+00:00\",\"dateModified\":\"2021-11-15T14:11:02+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/11\/pdi-investiga-femicidio-en-villa-luna-de-rancagua-la-victima-fallecio-con-una-punalada-en-el-pecho\/\"},\"wordCount\":272,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/11\/pdi-investiga-femicidio-en-villa-luna-de-rancagua-la-victima-fallecio-con-una-punalada-en-el-pecho\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/ed59f93d-269a-4bf9-a00c-6cd840d00527.jpg\",\"keywords\":[\"Femicidio Rancagua\",\"Investigaciones\",\"Mujer de 37 a\u00f1os\",\"PDI\",\"Villa La Luna Rancagua\"],\"articleSection\":[\"Policial\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/11\/pdi-investiga-femicidio-en-villa-luna-de-rancagua-la-victima-fallecio-con-una-punalada-en-el-pecho\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/11\/pdi-investiga-femicidio-en-villa-luna-de-rancagua-la-victima-fallecio-con-una-punalada-en-el-pecho\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/11\/pdi-investiga-femicidio-en-villa-luna-de-rancagua-la-victima-fallecio-con-una-punalada-en-el-pecho\/\",\"name\":\"PDI Investiga femicidio en Villa Luna de Rancagua, la victima falleci\u00f3 con una pu\u00f1alada en el pecho\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/11\/pdi-investiga-femicidio-en-villa-luna-de-rancagua-la-victima-fallecio-con-una-punalada-en-el-pecho\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/11\/pdi-investiga-femicidio-en-villa-luna-de-rancagua-la-victima-fallecio-con-una-punalada-en-el-pecho\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/ed59f93d-269a-4bf9-a00c-6cd840d00527.jpg\",\"datePublished\":\"2021-11-15T14:11:02+00:00\",\"dateModified\":\"2021-11-15T14:11:02+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/11\/pdi-investiga-femicidio-en-villa-luna-de-rancagua-la-victima-fallecio-con-una-punalada-en-el-pecho\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/11\/pdi-investiga-femicidio-en-villa-luna-de-rancagua-la-victima-fallecio-con-una-punalada-en-el-pecho\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/11\/pdi-investiga-femicidio-en-villa-luna-de-rancagua-la-victima-fallecio-con-una-punalada-en-el-pecho\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/ed59f93d-269a-4bf9-a00c-6cd840d00527.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/ed59f93d-269a-4bf9-a00c-6cd840d00527.jpg\",\"width\":1280,\"height\":960},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/11\/pdi-investiga-femicidio-en-villa-luna-de-rancagua-la-victima-fallecio-con-una-punalada-en-el-pecho\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"PDI Investiga femicidio en Villa Luna de Rancagua, la victima falleci\u00f3 con una pu\u00f1alada en el pecho\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"PDI Investiga femicidio en Villa Luna de Rancagua, la victima falleci\u00f3 con una pu\u00f1alada en el pecho","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/11\/pdi-investiga-femicidio-en-villa-luna-de-rancagua-la-victima-fallecio-con-una-punalada-en-el-pecho\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"PDI Investiga femicidio en Villa Luna de Rancagua, la victima falleci\u00f3 con una pu\u00f1alada en el pecho","og_description":"Alrededor de la medianoche, a solicitud del Fiscal de Turno de la Macrozona O\u2019Higgins, personal de la Brigada de Homicidios (BH) Rancagua, junto a peritos del Laboratorio de Criminal\u00edstica (LACRIM)&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/11\/pdi-investiga-femicidio-en-villa-luna-de-rancagua-la-victima-fallecio-con-una-punalada-en-el-pecho\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-11-15T14:11:02+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":960,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/ed59f93d-269a-4bf9-a00c-6cd840d00527.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/11\/pdi-investiga-femicidio-en-villa-luna-de-rancagua-la-victima-fallecio-con-una-punalada-en-el-pecho\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/11\/pdi-investiga-femicidio-en-villa-luna-de-rancagua-la-victima-fallecio-con-una-punalada-en-el-pecho\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"PDI Investiga femicidio en Villa Luna de Rancagua, la victima falleci\u00f3 con una pu\u00f1alada en el pecho","datePublished":"2021-11-15T14:11:02+00:00","dateModified":"2021-11-15T14:11:02+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/11\/pdi-investiga-femicidio-en-villa-luna-de-rancagua-la-victima-fallecio-con-una-punalada-en-el-pecho\/"},"wordCount":272,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/11\/pdi-investiga-femicidio-en-villa-luna-de-rancagua-la-victima-fallecio-con-una-punalada-en-el-pecho\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/ed59f93d-269a-4bf9-a00c-6cd840d00527.jpg","keywords":["Femicidio Rancagua","Investigaciones","Mujer de 37 a\u00f1os","PDI","Villa La Luna Rancagua"],"articleSection":["Policial","Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/11\/pdi-investiga-femicidio-en-villa-luna-de-rancagua-la-victima-fallecio-con-una-punalada-en-el-pecho\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/11\/pdi-investiga-femicidio-en-villa-luna-de-rancagua-la-victima-fallecio-con-una-punalada-en-el-pecho\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/11\/pdi-investiga-femicidio-en-villa-luna-de-rancagua-la-victima-fallecio-con-una-punalada-en-el-pecho\/","name":"PDI Investiga femicidio en Villa Luna de Rancagua, la victima falleci\u00f3 con una pu\u00f1alada en el pecho","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/11\/pdi-investiga-femicidio-en-villa-luna-de-rancagua-la-victima-fallecio-con-una-punalada-en-el-pecho\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/11\/pdi-investiga-femicidio-en-villa-luna-de-rancagua-la-victima-fallecio-con-una-punalada-en-el-pecho\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/ed59f93d-269a-4bf9-a00c-6cd840d00527.jpg","datePublished":"2021-11-15T14:11:02+00:00","dateModified":"2021-11-15T14:11:02+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/11\/pdi-investiga-femicidio-en-villa-luna-de-rancagua-la-victima-fallecio-con-una-punalada-en-el-pecho\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/11\/pdi-investiga-femicidio-en-villa-luna-de-rancagua-la-victima-fallecio-con-una-punalada-en-el-pecho\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/11\/pdi-investiga-femicidio-en-villa-luna-de-rancagua-la-victima-fallecio-con-una-punalada-en-el-pecho\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/ed59f93d-269a-4bf9-a00c-6cd840d00527.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/ed59f93d-269a-4bf9-a00c-6cd840d00527.jpg","width":1280,"height":960},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/11\/pdi-investiga-femicidio-en-villa-luna-de-rancagua-la-victima-fallecio-con-una-punalada-en-el-pecho\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"PDI Investiga femicidio en Villa Luna de Rancagua, la victima falleci\u00f3 con una pu\u00f1alada en el pecho"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2212","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2212"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2212\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2214,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2212\/revisions\/2214"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2213"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2212"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2212"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2212"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}