{"id":2216,"date":"2021-11-23T10:06:49","date_gmt":"2021-11-23T13:06:49","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2216"},"modified":"2021-11-23T10:12:48","modified_gmt":"2021-11-23T13:12:48","slug":"dos-escuelas-de-pichidegua-se-ven-favorecidas-con-fondos-de-conservacion-del-mineduc","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/11\/dos-escuelas-de-pichidegua-se-ven-favorecidas-con-fondos-de-conservacion-del-mineduc\/","title":{"rendered":"Dos escuelas de Pichidegua se ven favorecidas con  Fondos de Conservaci\u00f3n del Mineduc"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">La\u00a0 Secretar\u00eda Ministerial de Educaci\u00f3n O\u00b4Higgins, encabezada por Felipe Mu\u00f1oz, hizo entrega simb\u00f3lica de los cheques que beneficia con $ 298 millones a la Escuela Fernando Huerta Pe\u00f1a de Lo Argentina y con $ 300 millones a la Escuela Especial de Mal Paso Larmahue.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Estos recursos, correspondientes a Fondos de Conservaci\u00f3n 2021, apuntan a mejorar la infraestructura de estos establecimientos educacionales, como reparaci\u00f3n de techumbre, cambio de luminarias, ventanas, pisos, entre otros, y, adem\u00e1s, inversi\u00f3n en equipamiento y mobiliario de escuelas y liceos p\u00fablicos acogidos a la Ley de Subvenciones.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ambas entregas estuvieron encabezadas por el alcalde Marcos Fuentes, concejales de la comuna de Pichidegua, jefe DAEM Jaime Morales y por el propio Seremi de la cartera, Felipe Mu\u00f1oz, quien dijo que \u201cnunca se debe escatimar la inversi\u00f3n en educaci\u00f3n, ya que cada peso invertido significa cambiarles el futuro a nuestros ni\u00f1os\u201d. Tambi\u00e9n explic\u00f3 que, \u201cesta inversi\u00f3n apunta a entregar dignidad a los espacios educativos, para que cada ni\u00f1o y ni\u00f1a tenga espacios acordes a un adecuado proceso educativo\u201d.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La\u00a0 Secretar\u00eda Ministerial de Educaci\u00f3n O\u00b4Higgins, encabezada por Felipe Mu\u00f1oz, hizo entrega simb\u00f3lica de los cheques que beneficia con $ 298 millones a la Escuela Fernando Huerta Pe\u00f1a de Lo&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2217,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[297,298],"tags":[799,798,446,800],"class_list":["post-2216","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-noticias","category-regional","tag-escuela-especial-de-mal-paso-larmahue","tag-escuela-fernando-huerta-pena-de-lo-argentina","tag-pichidegua","tag-seremi-de-educacion"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Dos escuelas de Pichidegua se ven favorecidas con Fondos de Conservaci\u00f3n del Mineduc<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/11\/dos-escuelas-de-pichidegua-se-ven-favorecidas-con-fondos-de-conservacion-del-mineduc\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Dos escuelas de Pichidegua se ven favorecidas con Fondos de Conservaci\u00f3n del Mineduc\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La\u00a0 Secretar\u00eda Ministerial de Educaci\u00f3n O\u00b4Higgins, encabezada por Felipe Mu\u00f1oz, hizo entrega simb\u00f3lica de los cheques que beneficia con $ 298 millones a la Escuela Fernando Huerta Pe\u00f1a de Lo&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/11\/dos-escuelas-de-pichidegua-se-ven-favorecidas-con-fondos-de-conservacion-del-mineduc\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-11-23T13:06:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-11-23T13:12:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/IMG_5970-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1707\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/11\/dos-escuelas-de-pichidegua-se-ven-favorecidas-con-fondos-de-conservacion-del-mineduc\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/11\/dos-escuelas-de-pichidegua-se-ven-favorecidas-con-fondos-de-conservacion-del-mineduc\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Dos escuelas de Pichidegua se ven favorecidas con Fondos de Conservaci\u00f3n del Mineduc\",\"datePublished\":\"2021-11-23T13:06:49+00:00\",\"dateModified\":\"2021-11-23T13:12:48+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/11\/dos-escuelas-de-pichidegua-se-ven-favorecidas-con-fondos-de-conservacion-del-mineduc\/\"},\"wordCount\":197,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/11\/dos-escuelas-de-pichidegua-se-ven-favorecidas-con-fondos-de-conservacion-del-mineduc\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/IMG_5970-scaled.jpg\",\"keywords\":[\"Escuela Especial de Mal Paso Larmahue.\",\"Escuela Fernando Huerta Pe\u00f1a de Lo Argentina\",\"Pichidegua\",\"Seremi de Educacion\"],\"articleSection\":[\"Noticias\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/11\/dos-escuelas-de-pichidegua-se-ven-favorecidas-con-fondos-de-conservacion-del-mineduc\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/11\/dos-escuelas-de-pichidegua-se-ven-favorecidas-con-fondos-de-conservacion-del-mineduc\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/11\/dos-escuelas-de-pichidegua-se-ven-favorecidas-con-fondos-de-conservacion-del-mineduc\/\",\"name\":\"Dos escuelas de Pichidegua se ven favorecidas con Fondos de Conservaci\u00f3n del Mineduc\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/11\/dos-escuelas-de-pichidegua-se-ven-favorecidas-con-fondos-de-conservacion-del-mineduc\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/11\/dos-escuelas-de-pichidegua-se-ven-favorecidas-con-fondos-de-conservacion-del-mineduc\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/IMG_5970-scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2021-11-23T13:06:49+00:00\",\"dateModified\":\"2021-11-23T13:12:48+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/11\/dos-escuelas-de-pichidegua-se-ven-favorecidas-con-fondos-de-conservacion-del-mineduc\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/11\/dos-escuelas-de-pichidegua-se-ven-favorecidas-con-fondos-de-conservacion-del-mineduc\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/11\/dos-escuelas-de-pichidegua-se-ven-favorecidas-con-fondos-de-conservacion-del-mineduc\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/IMG_5970-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/IMG_5970-scaled.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1707},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/11\/dos-escuelas-de-pichidegua-se-ven-favorecidas-con-fondos-de-conservacion-del-mineduc\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Dos escuelas de Pichidegua se ven favorecidas con Fondos de Conservaci\u00f3n del Mineduc\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Dos escuelas de Pichidegua se ven favorecidas con Fondos de Conservaci\u00f3n del Mineduc","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/11\/dos-escuelas-de-pichidegua-se-ven-favorecidas-con-fondos-de-conservacion-del-mineduc\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Dos escuelas de Pichidegua se ven favorecidas con Fondos de Conservaci\u00f3n del Mineduc","og_description":"La\u00a0 Secretar\u00eda Ministerial de Educaci\u00f3n O\u00b4Higgins, encabezada por Felipe Mu\u00f1oz, hizo entrega simb\u00f3lica de los cheques que beneficia con $ 298 millones a la Escuela Fernando Huerta Pe\u00f1a de Lo&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/11\/dos-escuelas-de-pichidegua-se-ven-favorecidas-con-fondos-de-conservacion-del-mineduc\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-11-23T13:06:49+00:00","article_modified_time":"2021-11-23T13:12:48+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1707,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/IMG_5970-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/11\/dos-escuelas-de-pichidegua-se-ven-favorecidas-con-fondos-de-conservacion-del-mineduc\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/11\/dos-escuelas-de-pichidegua-se-ven-favorecidas-con-fondos-de-conservacion-del-mineduc\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Dos escuelas de Pichidegua se ven favorecidas con Fondos de Conservaci\u00f3n del Mineduc","datePublished":"2021-11-23T13:06:49+00:00","dateModified":"2021-11-23T13:12:48+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/11\/dos-escuelas-de-pichidegua-se-ven-favorecidas-con-fondos-de-conservacion-del-mineduc\/"},"wordCount":197,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/11\/dos-escuelas-de-pichidegua-se-ven-favorecidas-con-fondos-de-conservacion-del-mineduc\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/IMG_5970-scaled.jpg","keywords":["Escuela Especial de Mal Paso Larmahue.","Escuela Fernando Huerta Pe\u00f1a de Lo Argentina","Pichidegua","Seremi de Educacion"],"articleSection":["Noticias","Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/11\/dos-escuelas-de-pichidegua-se-ven-favorecidas-con-fondos-de-conservacion-del-mineduc\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/11\/dos-escuelas-de-pichidegua-se-ven-favorecidas-con-fondos-de-conservacion-del-mineduc\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/11\/dos-escuelas-de-pichidegua-se-ven-favorecidas-con-fondos-de-conservacion-del-mineduc\/","name":"Dos escuelas de Pichidegua se ven favorecidas con Fondos de Conservaci\u00f3n del Mineduc","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/11\/dos-escuelas-de-pichidegua-se-ven-favorecidas-con-fondos-de-conservacion-del-mineduc\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/11\/dos-escuelas-de-pichidegua-se-ven-favorecidas-con-fondos-de-conservacion-del-mineduc\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/IMG_5970-scaled.jpg","datePublished":"2021-11-23T13:06:49+00:00","dateModified":"2021-11-23T13:12:48+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/11\/dos-escuelas-de-pichidegua-se-ven-favorecidas-con-fondos-de-conservacion-del-mineduc\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/11\/dos-escuelas-de-pichidegua-se-ven-favorecidas-con-fondos-de-conservacion-del-mineduc\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/11\/dos-escuelas-de-pichidegua-se-ven-favorecidas-con-fondos-de-conservacion-del-mineduc\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/IMG_5970-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/IMG_5970-scaled.jpg","width":2560,"height":1707},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/11\/dos-escuelas-de-pichidegua-se-ven-favorecidas-con-fondos-de-conservacion-del-mineduc\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Dos escuelas de Pichidegua se ven favorecidas con Fondos de Conservaci\u00f3n del Mineduc"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2216","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2216"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2216\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2219,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2216\/revisions\/2219"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2217"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2216"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2216"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2216"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}