{"id":2226,"date":"2021-12-03T12:19:20","date_gmt":"2021-12-03T15:19:20","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2226"},"modified":"2021-12-03T12:19:20","modified_gmt":"2021-12-03T15:19:20","slug":"familia-de-joven-fallecida-en-hospital-de-santa-cruz-acusa-negligencia-y-exigen-justicia","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/familia-de-joven-fallecida-en-hospital-de-santa-cruz-acusa-negligencia-y-exigen-justicia\/","title":{"rendered":"Familia de joven fallecida en Hospital de Santa Cruz, acusa negligencia y exigen justicia."},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">A trav\u00e9s de redes sociales se conoci\u00f3 el caso de Milen Silva Valenzuela, joven que ingreso al hospital de Santa Cruz debido a un intento de suicidio por una depresi\u00f3n. Tras unos d\u00edas en internaci\u00f3n en el recinto de salud, Milen concret\u00f3 su cometido perdiendo la vida.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Familia y amigos de Milen acusan negligencia del Hospital de Santa Cruz, debido a que no le prestaron los cuidados necesarios para una persona en su condici\u00f3n. De esta manera han creado un Instagram en donde exigen justicia por Milen aludiendo a una posible negligencia en los protocolos del Hospital.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>\u00abMilen Silva Valenzuela era nuestra prima, pero tambi\u00e9n era hija, madre, esposa, hermana, tia, sobrina y amiga. Sufr\u00eda de una depresi\u00f3n que jam\u00e1s fue tratada por su psiquiatra correctamente, el d\u00eda Martes 23 de noviembre atento contra su vida, pero gracias a Dios no lo logr\u00f3, su esposo, hermano y sus padres la trasladaron de urgencia al Hospital de Santa Cruz quienes realizaron un lavado de est\u00f3mago y le dieron el alta.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>El jueves 25 Milen y su Madre acudieron a la cita para que la evaluara el psiquiatra quien indic\u00f3 que deb\u00eda ser internada por el intento de suicidio y qued\u00f3 hospitalizada ese mismo d\u00eda. El viernes 26 en transcurso de la ma\u00f1ana, ayudo a las enfermeras a entregar desayunos a los abuelitos que estaban hospitalizados, se podr\u00e1n preguntar c\u00f3mo esto fue posible, si ella era una paciente que ingres\u00f3 por que ten\u00eda problemas psiqui\u00e1tricos, bueno toda nuestra familia tambi\u00e9n se pregunta exactamente lo mismo, porque no estaba recibiendo el tratamiento adecuado.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Cerca de las 11:00 habla por WhatsApp con su esposo y le pide que le llevan sus pinturas que se quer\u00eda ver linda, \u00e9l le dice que su mam\u00e1 se las llevar\u00e1, a las 12:23 \u00e9l le escribe nuevamente un WhatsApp y ella no responde, a las 13:17 llaman del Hospital de Santa Cruz para informar que nuestra amada Negra se hab\u00eda quitado la vida en el ba\u00f1o del hospital.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>\u00bfTodos estos d\u00edas de dolor que hemos pasado nos realizamos como familia la misma pregunta por qu\u00e9 no la estaban vigilando? \u00bfPor qu\u00e9 ella no estaba con medicaci\u00f3n? \u00bfC\u00f3mo pudo conseguir un cable? \u00bfC\u00f3mo dejan a una paciente que fue interna porque ya hab\u00eda intentado atentar contra su vida sola? El director de ese Hospital Jaime Guti\u00e9rrez Bocaz, hasta hoy no se ha comunicado con la familia, ni siquiera para dar las condolencias o para reunirnos y explicar todas las preguntas que en nuestras cabezas rondan. Es por eso que hemos creado este Instagram para que cada uno que conoci\u00f3 a nuestra negra, nos ayuden a difundir esta negligencia y que ella tenga la justicia que se merece y para jam\u00e1s nadie vuelva a pasar por este dolor que nos inunda el coraz\u00f3n\u201d.\u00a0<\/em> Se\u00f1alan en un comunicado.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A trav\u00e9s de redes sociales se conoci\u00f3 el caso de Milen Silva Valenzuela, joven que ingreso al hospital de Santa Cruz debido a un intento de suicidio por una depresi\u00f3n.&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2227,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[309,297,298],"tags":[804,805,527,571],"class_list":["post-2226","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-denuncias","category-noticias","category-regional","tag-hospital-de-santa-cruz","tag-milen-silva-valenzuela","tag-santa-cruz","tag-suicidio"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Familia de joven fallecida en Hospital de Santa Cruz, acusa negligencia y exigen justicia.<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/familia-de-joven-fallecida-en-hospital-de-santa-cruz-acusa-negligencia-y-exigen-justicia\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Familia de joven fallecida en Hospital de Santa Cruz, acusa negligencia y exigen justicia.\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A trav\u00e9s de redes sociales se conoci\u00f3 el caso de Milen Silva Valenzuela, joven que ingreso al hospital de Santa Cruz debido a un intento de suicidio por una depresi\u00f3n.&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/familia-de-joven-fallecida-en-hospital-de-santa-cruz-acusa-negligencia-y-exigen-justicia\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-12-03T15:19:20+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/22384094_1991674507788584_7468730359082207422_o.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2048\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1536\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/familia-de-joven-fallecida-en-hospital-de-santa-cruz-acusa-negligencia-y-exigen-justicia\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/familia-de-joven-fallecida-en-hospital-de-santa-cruz-acusa-negligencia-y-exigen-justicia\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Familia de joven fallecida en Hospital de Santa Cruz, acusa negligencia y exigen justicia.\",\"datePublished\":\"2021-12-03T15:19:20+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-03T15:19:20+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/familia-de-joven-fallecida-en-hospital-de-santa-cruz-acusa-negligencia-y-exigen-justicia\/\"},\"wordCount\":506,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/familia-de-joven-fallecida-en-hospital-de-santa-cruz-acusa-negligencia-y-exigen-justicia\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/22384094_1991674507788584_7468730359082207422_o.jpg\",\"keywords\":[\"Hospital de Santa Cruz\",\"Milen Silva Valenzuela\",\"Santa Cruz\",\"Suicidio\"],\"articleSection\":[\"Denuncias\",\"Noticias\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/familia-de-joven-fallecida-en-hospital-de-santa-cruz-acusa-negligencia-y-exigen-justicia\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/familia-de-joven-fallecida-en-hospital-de-santa-cruz-acusa-negligencia-y-exigen-justicia\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/familia-de-joven-fallecida-en-hospital-de-santa-cruz-acusa-negligencia-y-exigen-justicia\/\",\"name\":\"Familia de joven fallecida en Hospital de Santa Cruz, acusa negligencia y exigen justicia.\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/familia-de-joven-fallecida-en-hospital-de-santa-cruz-acusa-negligencia-y-exigen-justicia\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/familia-de-joven-fallecida-en-hospital-de-santa-cruz-acusa-negligencia-y-exigen-justicia\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/22384094_1991674507788584_7468730359082207422_o.jpg\",\"datePublished\":\"2021-12-03T15:19:20+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-03T15:19:20+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/familia-de-joven-fallecida-en-hospital-de-santa-cruz-acusa-negligencia-y-exigen-justicia\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/familia-de-joven-fallecida-en-hospital-de-santa-cruz-acusa-negligencia-y-exigen-justicia\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/familia-de-joven-fallecida-en-hospital-de-santa-cruz-acusa-negligencia-y-exigen-justicia\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/22384094_1991674507788584_7468730359082207422_o.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/22384094_1991674507788584_7468730359082207422_o.jpg\",\"width\":2048,\"height\":1536},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/familia-de-joven-fallecida-en-hospital-de-santa-cruz-acusa-negligencia-y-exigen-justicia\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Familia de joven fallecida en Hospital de Santa Cruz, acusa negligencia y exigen justicia.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Familia de joven fallecida en Hospital de Santa Cruz, acusa negligencia y exigen justicia.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/familia-de-joven-fallecida-en-hospital-de-santa-cruz-acusa-negligencia-y-exigen-justicia\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Familia de joven fallecida en Hospital de Santa Cruz, acusa negligencia y exigen justicia.","og_description":"A trav\u00e9s de redes sociales se conoci\u00f3 el caso de Milen Silva Valenzuela, joven que ingreso al hospital de Santa Cruz debido a un intento de suicidio por una depresi\u00f3n.&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/familia-de-joven-fallecida-en-hospital-de-santa-cruz-acusa-negligencia-y-exigen-justicia\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-12-03T15:19:20+00:00","og_image":[{"width":2048,"height":1536,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/22384094_1991674507788584_7468730359082207422_o.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/familia-de-joven-fallecida-en-hospital-de-santa-cruz-acusa-negligencia-y-exigen-justicia\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/familia-de-joven-fallecida-en-hospital-de-santa-cruz-acusa-negligencia-y-exigen-justicia\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Familia de joven fallecida en Hospital de Santa Cruz, acusa negligencia y exigen justicia.","datePublished":"2021-12-03T15:19:20+00:00","dateModified":"2021-12-03T15:19:20+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/familia-de-joven-fallecida-en-hospital-de-santa-cruz-acusa-negligencia-y-exigen-justicia\/"},"wordCount":506,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/familia-de-joven-fallecida-en-hospital-de-santa-cruz-acusa-negligencia-y-exigen-justicia\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/22384094_1991674507788584_7468730359082207422_o.jpg","keywords":["Hospital de Santa Cruz","Milen Silva Valenzuela","Santa Cruz","Suicidio"],"articleSection":["Denuncias","Noticias","Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/familia-de-joven-fallecida-en-hospital-de-santa-cruz-acusa-negligencia-y-exigen-justicia\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/familia-de-joven-fallecida-en-hospital-de-santa-cruz-acusa-negligencia-y-exigen-justicia\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/familia-de-joven-fallecida-en-hospital-de-santa-cruz-acusa-negligencia-y-exigen-justicia\/","name":"Familia de joven fallecida en Hospital de Santa Cruz, acusa negligencia y exigen justicia.","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/familia-de-joven-fallecida-en-hospital-de-santa-cruz-acusa-negligencia-y-exigen-justicia\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/familia-de-joven-fallecida-en-hospital-de-santa-cruz-acusa-negligencia-y-exigen-justicia\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/22384094_1991674507788584_7468730359082207422_o.jpg","datePublished":"2021-12-03T15:19:20+00:00","dateModified":"2021-12-03T15:19:20+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/familia-de-joven-fallecida-en-hospital-de-santa-cruz-acusa-negligencia-y-exigen-justicia\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/familia-de-joven-fallecida-en-hospital-de-santa-cruz-acusa-negligencia-y-exigen-justicia\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/familia-de-joven-fallecida-en-hospital-de-santa-cruz-acusa-negligencia-y-exigen-justicia\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/22384094_1991674507788584_7468730359082207422_o.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/22384094_1991674507788584_7468730359082207422_o.jpg","width":2048,"height":1536},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/familia-de-joven-fallecida-en-hospital-de-santa-cruz-acusa-negligencia-y-exigen-justicia\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Familia de joven fallecida en Hospital de Santa Cruz, acusa negligencia y exigen justicia."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2226","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2226"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2226\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2229,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2226\/revisions\/2229"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2227"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2226"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2226"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2226"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}