{"id":2233,"date":"2021-12-05T08:57:56","date_gmt":"2021-12-05T11:57:56","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2233"},"modified":"2021-12-05T08:57:56","modified_gmt":"2021-12-05T11:57:56","slug":"vehiculo-queda-dividido-en-dos-tras-choque-de-alta-energia-en-peumo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/vehiculo-queda-dividido-en-dos-tras-choque-de-alta-energia-en-peumo\/","title":{"rendered":"Veh\u00edculo queda dividido en dos tras choque de alta energ\u00eda en Peumo"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Durante esta madrugada, las central de alarma del Cuerpo de Bomberos de\u00a0 Peumo solicit\u00f3 el apoyo del Cuerpo\u00a0 de Bomberos de San Vicente por un grave accidente ocurrido en ruta de la fruta a la altura de Vi\u00f1a Concha y Toro.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En el lugar, un veh\u00edculo menor impacto a alta energ\u00eda con un poste, el veh\u00edculo contaba con tres ocupantes, uno de ellos qued\u00f3 atrapado en el interior del m\u00f3vil, resultando complejo su rescate. El fuerte impacto, dividi\u00f3 en dos el veh\u00edculo quedando la parte posterior incendiada.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tras el accidente tres personas sufrieron lesiones de diversa consideraci\u00f3n, una de ellas atrapadas. Los ocupantes del veh\u00edculo fueron trasladados al Hospital de Peumo para su atenci\u00f3n.\u00a0 En la emergencia trabajaron Bomberos de Peumo con apoyo de Bomberos de San Vicente, Ambulancia de Peumo y Carabineros.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Durante esta madrugada, las central de alarma del Cuerpo de Bomberos de\u00a0 Peumo solicit\u00f3 el apoyo del Cuerpo\u00a0 de Bomberos de San Vicente por un grave accidente ocurrido en ruta&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2234,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[310,297,316,298],"tags":[700,810,811,589,809,619,808],"class_list":["post-2233","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-emergencias","category-noticias","category-policial","category-regional","tag-bomberos-de-san-vicente-tt","tag-bomberos-peumo","tag-choque-de-vehiculo","tag-peumo","tag-primera-compania-cb-san-vicente","tag-ruta-de-la-fruta","tag-vina-concha-y-toro"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Veh\u00edculo queda dividido en dos tras choque de alta energ\u00eda en Peumo<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/vehiculo-queda-dividido-en-dos-tras-choque-de-alta-energia-en-peumo\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Veh\u00edculo queda dividido en dos tras choque de alta energ\u00eda en Peumo\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Durante esta madrugada, las central de alarma del Cuerpo de Bomberos de\u00a0 Peumo solicit\u00f3 el apoyo del Cuerpo\u00a0 de Bomberos de San Vicente por un grave accidente ocurrido en ruta&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/vehiculo-queda-dividido-en-dos-tras-choque-de-alta-energia-en-peumo\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-12-05T11:57:56+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/264699745_3070553793227398_3663929511892421690_n.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"900\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/vehiculo-queda-dividido-en-dos-tras-choque-de-alta-energia-en-peumo\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/vehiculo-queda-dividido-en-dos-tras-choque-de-alta-energia-en-peumo\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Veh\u00edculo queda dividido en dos tras choque de alta energ\u00eda en Peumo\",\"datePublished\":\"2021-12-05T11:57:56+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-05T11:57:56+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/vehiculo-queda-dividido-en-dos-tras-choque-de-alta-energia-en-peumo\/\"},\"wordCount\":156,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/vehiculo-queda-dividido-en-dos-tras-choque-de-alta-energia-en-peumo\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/264699745_3070553793227398_3663929511892421690_n.jpg\",\"keywords\":[\"Bomberos de San Vicente TT\",\"Bomberos Peumo\",\"Choque de vehiculo\",\"Peumo\",\"Primera Compa\u00f1\u00eda CB San Vicente\",\"Ruta de la Fruta\",\"Vi\u00f1a Concha y Toro\"],\"articleSection\":[\"Emergencias\",\"Noticias\",\"Policial\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/vehiculo-queda-dividido-en-dos-tras-choque-de-alta-energia-en-peumo\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/vehiculo-queda-dividido-en-dos-tras-choque-de-alta-energia-en-peumo\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/vehiculo-queda-dividido-en-dos-tras-choque-de-alta-energia-en-peumo\/\",\"name\":\"Veh\u00edculo queda dividido en dos tras choque de alta energ\u00eda en Peumo\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/vehiculo-queda-dividido-en-dos-tras-choque-de-alta-energia-en-peumo\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/vehiculo-queda-dividido-en-dos-tras-choque-de-alta-energia-en-peumo\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/264699745_3070553793227398_3663929511892421690_n.jpg\",\"datePublished\":\"2021-12-05T11:57:56+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-05T11:57:56+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/vehiculo-queda-dividido-en-dos-tras-choque-de-alta-energia-en-peumo\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/vehiculo-queda-dividido-en-dos-tras-choque-de-alta-energia-en-peumo\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/vehiculo-queda-dividido-en-dos-tras-choque-de-alta-energia-en-peumo\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/264699745_3070553793227398_3663929511892421690_n.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/264699745_3070553793227398_3663929511892421690_n.jpg\",\"width\":1600,\"height\":900,\"caption\":\"Primera Compa\u00f1\u00eda de Bomberos de San Vicente.\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/vehiculo-queda-dividido-en-dos-tras-choque-de-alta-energia-en-peumo\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Veh\u00edculo queda dividido en dos tras choque de alta energ\u00eda en Peumo\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Veh\u00edculo queda dividido en dos tras choque de alta energ\u00eda en Peumo","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/vehiculo-queda-dividido-en-dos-tras-choque-de-alta-energia-en-peumo\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Veh\u00edculo queda dividido en dos tras choque de alta energ\u00eda en Peumo","og_description":"Durante esta madrugada, las central de alarma del Cuerpo de Bomberos de\u00a0 Peumo solicit\u00f3 el apoyo del Cuerpo\u00a0 de Bomberos de San Vicente por un grave accidente ocurrido en ruta&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/vehiculo-queda-dividido-en-dos-tras-choque-de-alta-energia-en-peumo\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-12-05T11:57:56+00:00","og_image":[{"width":1600,"height":900,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/264699745_3070553793227398_3663929511892421690_n.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/vehiculo-queda-dividido-en-dos-tras-choque-de-alta-energia-en-peumo\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/vehiculo-queda-dividido-en-dos-tras-choque-de-alta-energia-en-peumo\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Veh\u00edculo queda dividido en dos tras choque de alta energ\u00eda en Peumo","datePublished":"2021-12-05T11:57:56+00:00","dateModified":"2021-12-05T11:57:56+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/vehiculo-queda-dividido-en-dos-tras-choque-de-alta-energia-en-peumo\/"},"wordCount":156,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/vehiculo-queda-dividido-en-dos-tras-choque-de-alta-energia-en-peumo\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/264699745_3070553793227398_3663929511892421690_n.jpg","keywords":["Bomberos de San Vicente TT","Bomberos Peumo","Choque de vehiculo","Peumo","Primera Compa\u00f1\u00eda CB San Vicente","Ruta de la Fruta","Vi\u00f1a Concha y Toro"],"articleSection":["Emergencias","Noticias","Policial","Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/vehiculo-queda-dividido-en-dos-tras-choque-de-alta-energia-en-peumo\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/vehiculo-queda-dividido-en-dos-tras-choque-de-alta-energia-en-peumo\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/vehiculo-queda-dividido-en-dos-tras-choque-de-alta-energia-en-peumo\/","name":"Veh\u00edculo queda dividido en dos tras choque de alta energ\u00eda en Peumo","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/vehiculo-queda-dividido-en-dos-tras-choque-de-alta-energia-en-peumo\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/vehiculo-queda-dividido-en-dos-tras-choque-de-alta-energia-en-peumo\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/264699745_3070553793227398_3663929511892421690_n.jpg","datePublished":"2021-12-05T11:57:56+00:00","dateModified":"2021-12-05T11:57:56+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/vehiculo-queda-dividido-en-dos-tras-choque-de-alta-energia-en-peumo\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/vehiculo-queda-dividido-en-dos-tras-choque-de-alta-energia-en-peumo\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/vehiculo-queda-dividido-en-dos-tras-choque-de-alta-energia-en-peumo\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/264699745_3070553793227398_3663929511892421690_n.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/264699745_3070553793227398_3663929511892421690_n.jpg","width":1600,"height":900,"caption":"Primera Compa\u00f1\u00eda de Bomberos de San Vicente."},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/vehiculo-queda-dividido-en-dos-tras-choque-de-alta-energia-en-peumo\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Veh\u00edculo queda dividido en dos tras choque de alta energ\u00eda en Peumo"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2233","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2233"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2233\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2235,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2233\/revisions\/2235"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2234"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2233"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2233"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2233"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}