{"id":2237,"date":"2021-12-14T16:25:04","date_gmt":"2021-12-14T19:25:04","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2237"},"modified":"2021-12-14T16:25:04","modified_gmt":"2021-12-14T19:25:04","slug":"con-sello-femenino-pichidegua-se-impone-en-el-ciclismo-y-tenis-de-menores","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/con-sello-femenino-pichidegua-se-impone-en-el-ciclismo-y-tenis-de-menores\/","title":{"rendered":"Con sello femenino Pichidegua se impone en el ciclismo y tenis de menores"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Seis de oro, una de plata y una de bronce logr\u00f3 obtener el equipo de Pichidegua, posicion\u00e1ndose en la cuarta posici\u00f3n del medallero nacional.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Un total de 8 medallas consigui\u00f3 la delegaci\u00f3n de ciclistas de Pichidegua que particip\u00f3 en el Primer Campeonato Nacional de Ciclismo en Pista 2021, realizado en el Vel\u00f3dromo de Pe\u00f1alol\u00e9n, entre el 9 y el 12 de diciembre.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La destacada participaci\u00f3n de estos ciclistas permiti\u00f3 colgarse melladas de oro, plata y bronce, ratificando de esta manera el buen momento que vive el deporte pichideguano a nivel nacional e internacional, recordando que, en los Juego Binacionales de Integraci\u00f3n Andina, Pichidegua obtuvo 5 de las 8 medallas que consigui\u00f3 la Regi\u00f3n de O\u00b4Higgins al otro lado de la cordillera, en la ciudad de San Luis.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Esta vez, en el Vel\u00f3dromo de Pe\u00f1alol\u00e9n, en la Regi\u00f3n Metropolitana, Pichidegua se volvi\u00f3 a subir al p\u00f3dium en ocho oportunidades, gracias a las destacadas presentaciones de Javiera Mansilla, quien obtuvo oro en persecuci\u00f3n individual, oro en prueba scratch, oro en puntuaci\u00f3n y oro en 250 metros sujeto.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, la corredora Alexandra Osorio, logr\u00f3 oro en puntuaci\u00f3n y oro en prueba scratch. Mientras que la pedalera Isabella Maga\u00f1a se colg\u00f3 las medallas de plata en prueba scratch y medalla de bronce en puntuaci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De esta manera, Pichidegua se posicion\u00f3 en la cuarta posici\u00f3n del medallero nacional, tras los equipos PSR de la Pintana, Master de Curic\u00f3 y Club de Ciclismo Chacabuco, por eso, para Pablo Ram\u00edrez, capit\u00e1n del equipo de Pichidegua, \u201ceste certamen nos permiti\u00f3 ratificar lo que hicimos en Argentina, sabemos que tenemos buenos talentos en Pichidegua, pero no por eso dejamos de trabajar, al contrario, estos nos impone y nos exige seguir trabajando d\u00eda a d\u00eda con mayor intensidad y responsabilidad, hoy nos llevamos por primera vez 6 medallas de oro para nuestra comuna\u201d, dijo el capit\u00e1n.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Seis de oro, una de plata y una de bronce logr\u00f3 obtener el equipo de Pichidegua, posicion\u00e1ndose en la cuarta posici\u00f3n del medallero nacional. Un total de 8 medallas consigui\u00f3&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2238,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[301,297,298],"tags":[737,812,732,446,813],"class_list":["post-2237","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-deportes","category-noticias","category-regional","tag-ciclismo","tag-corporacion-municipal-de-deporte","tag-destacado","tag-pichidegua","tag-tenis"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Con sello femenino Pichidegua se impone en el ciclismo y tenis de menores<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/con-sello-femenino-pichidegua-se-impone-en-el-ciclismo-y-tenis-de-menores\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Con sello femenino Pichidegua se impone en el ciclismo y tenis de menores\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Seis de oro, una de plata y una de bronce logr\u00f3 obtener el equipo de Pichidegua, posicion\u00e1ndose en la cuarta posici\u00f3n del medallero nacional. Un total de 8 medallas consigui\u00f3&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/con-sello-femenino-pichidegua-se-impone-en-el-ciclismo-y-tenis-de-menores\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-12-14T19:25:04+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/PORTADA.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"952\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"724\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/con-sello-femenino-pichidegua-se-impone-en-el-ciclismo-y-tenis-de-menores\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/con-sello-femenino-pichidegua-se-impone-en-el-ciclismo-y-tenis-de-menores\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Con sello femenino Pichidegua se impone en el ciclismo y tenis de menores\",\"datePublished\":\"2021-12-14T19:25:04+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-14T19:25:04+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/con-sello-femenino-pichidegua-se-impone-en-el-ciclismo-y-tenis-de-menores\/\"},\"wordCount\":339,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/con-sello-femenino-pichidegua-se-impone-en-el-ciclismo-y-tenis-de-menores\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/PORTADA.jpg\",\"keywords\":[\"Ciclismo\",\"Corporaci\u00f3n Municipal de Deporte\",\"Destacado\",\"Pichidegua\",\"Tenis\"],\"articleSection\":[\"Deportes\",\"Noticias\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/con-sello-femenino-pichidegua-se-impone-en-el-ciclismo-y-tenis-de-menores\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/con-sello-femenino-pichidegua-se-impone-en-el-ciclismo-y-tenis-de-menores\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/con-sello-femenino-pichidegua-se-impone-en-el-ciclismo-y-tenis-de-menores\/\",\"name\":\"Con sello femenino Pichidegua se impone en el ciclismo y tenis de menores\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/con-sello-femenino-pichidegua-se-impone-en-el-ciclismo-y-tenis-de-menores\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/con-sello-femenino-pichidegua-se-impone-en-el-ciclismo-y-tenis-de-menores\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/PORTADA.jpg\",\"datePublished\":\"2021-12-14T19:25:04+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-14T19:25:04+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/con-sello-femenino-pichidegua-se-impone-en-el-ciclismo-y-tenis-de-menores\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/con-sello-femenino-pichidegua-se-impone-en-el-ciclismo-y-tenis-de-menores\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/con-sello-femenino-pichidegua-se-impone-en-el-ciclismo-y-tenis-de-menores\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/PORTADA.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/PORTADA.jpg\",\"width\":952,\"height\":724},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/con-sello-femenino-pichidegua-se-impone-en-el-ciclismo-y-tenis-de-menores\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Con sello femenino Pichidegua se impone en el ciclismo y tenis de menores\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Con sello femenino Pichidegua se impone en el ciclismo y tenis de menores","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/con-sello-femenino-pichidegua-se-impone-en-el-ciclismo-y-tenis-de-menores\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Con sello femenino Pichidegua se impone en el ciclismo y tenis de menores","og_description":"Seis de oro, una de plata y una de bronce logr\u00f3 obtener el equipo de Pichidegua, posicion\u00e1ndose en la cuarta posici\u00f3n del medallero nacional. Un total de 8 medallas consigui\u00f3&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/con-sello-femenino-pichidegua-se-impone-en-el-ciclismo-y-tenis-de-menores\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-12-14T19:25:04+00:00","og_image":[{"width":952,"height":724,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/PORTADA.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/con-sello-femenino-pichidegua-se-impone-en-el-ciclismo-y-tenis-de-menores\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/con-sello-femenino-pichidegua-se-impone-en-el-ciclismo-y-tenis-de-menores\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Con sello femenino Pichidegua se impone en el ciclismo y tenis de menores","datePublished":"2021-12-14T19:25:04+00:00","dateModified":"2021-12-14T19:25:04+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/con-sello-femenino-pichidegua-se-impone-en-el-ciclismo-y-tenis-de-menores\/"},"wordCount":339,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/con-sello-femenino-pichidegua-se-impone-en-el-ciclismo-y-tenis-de-menores\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/PORTADA.jpg","keywords":["Ciclismo","Corporaci\u00f3n Municipal de Deporte","Destacado","Pichidegua","Tenis"],"articleSection":["Deportes","Noticias","Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/con-sello-femenino-pichidegua-se-impone-en-el-ciclismo-y-tenis-de-menores\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/con-sello-femenino-pichidegua-se-impone-en-el-ciclismo-y-tenis-de-menores\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/con-sello-femenino-pichidegua-se-impone-en-el-ciclismo-y-tenis-de-menores\/","name":"Con sello femenino Pichidegua se impone en el ciclismo y tenis de menores","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/con-sello-femenino-pichidegua-se-impone-en-el-ciclismo-y-tenis-de-menores\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/con-sello-femenino-pichidegua-se-impone-en-el-ciclismo-y-tenis-de-menores\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/PORTADA.jpg","datePublished":"2021-12-14T19:25:04+00:00","dateModified":"2021-12-14T19:25:04+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/con-sello-femenino-pichidegua-se-impone-en-el-ciclismo-y-tenis-de-menores\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/con-sello-femenino-pichidegua-se-impone-en-el-ciclismo-y-tenis-de-menores\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/con-sello-femenino-pichidegua-se-impone-en-el-ciclismo-y-tenis-de-menores\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/PORTADA.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/PORTADA.jpg","width":952,"height":724},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/con-sello-femenino-pichidegua-se-impone-en-el-ciclismo-y-tenis-de-menores\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Con sello femenino Pichidegua se impone en el ciclismo y tenis de menores"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2237","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2237"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2237\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2239,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2237\/revisions\/2239"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2238"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2237"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2237"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2237"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}