{"id":2259,"date":"2021-12-30T09:29:53","date_gmt":"2021-12-30T12:29:53","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2259"},"modified":"2021-12-30T09:29:53","modified_gmt":"2021-12-30T12:29:53","slug":"posible-estado-de-somnolencia-de-conductor-de-furgon-seria-causa-de-grave-accidente-en-peumo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/posible-estado-de-somnolencia-de-conductor-de-furgon-seria-causa-de-grave-accidente-en-peumo\/","title":{"rendered":"Posible estado de somnolencia de conductor de furg\u00f3n seria causa de grave accidente en Peumo."},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Un nuevo y tr\u00e1gico accidente en la ruta de la fruta enluta a nuestra regi\u00f3n. Este pasado 29 de diciembre cerca de las 16:00 hrs, en la denominada ruta de la fruta se produjo un grave accidente entre un cami\u00f3n de carga y un furg\u00f3n que trasladaba trabajadores de temporada.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La emergencia cobr\u00f3 la vida de 9 personas que fallecieron en el lugar de los hechos, 8 de manera instant\u00e1nea y 1 mientras era trasladada al Hospital Regional de Rancagua. Otras dos victimas permanecen en extrema gravedad en el recinto hospitalario antes se\u00f1alado.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Al lugar concurri\u00f3 la SIAT de Carabineros, con el fin de iniciar la investigaci\u00f3n y dar con la posible causa de este accidente. Sobre la posible causa del accidente, se presume que el conductor del minib\u00fas, donde iban los temporeros a bordo, habr\u00eda entrado a un estado de somnolencia, lo que habr\u00eda provocado el accidente.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Seg\u00fan inform\u00f3 Juan Ignacio Aguilera, fiscal a cargo del caso, \u201cla causa del accidente ser\u00eda que el conductor del veh\u00edculo menor entr\u00f3 en un estado de somnolencia, lo que le hace cambiarse de pista e impactar de frente contra el cami\u00f3n\u00bb. Al conductor del cami\u00f3n se le hizo el examen de alcoholemia y se est\u00e1 evaluando si pasar\u00e1 a control de detenci\u00f3n. Actualmente, se encuentra en calidad de detenido por este hecho.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Un tr\u00e1gico accidente y que vuelve a poner en jaque la gran cantidad de camiones que transitan por el lugar y el trasado de la nueva carretera que aun no avanza.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Un nuevo y tr\u00e1gico accidente en la ruta de la fruta enluta a nuestra regi\u00f3n. Este pasado 29 de diciembre cerca de las 16:00 hrs, en la denominada ruta de&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2260,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,297,298],"tags":[830,828,589,619,829],"class_list":["post-2259","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-noticias","category-regional","tag-9-fallecidos","tag-accidente-peumo","tag-peumo","tag-ruta-de-la-fruta","tag-temporeros"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Posible estado de somnolencia de conductor de furg\u00f3n seria causa de grave accidente en Peumo.<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/posible-estado-de-somnolencia-de-conductor-de-furgon-seria-causa-de-grave-accidente-en-peumo\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Posible estado de somnolencia de conductor de furg\u00f3n seria causa de grave accidente en Peumo.\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Un nuevo y tr\u00e1gico accidente en la ruta de la fruta enluta a nuestra regi\u00f3n. Este pasado 29 de diciembre cerca de las 16:00 hrs, en la denominada ruta de&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/posible-estado-de-somnolencia-de-conductor-de-furgon-seria-causa-de-grave-accidente-en-peumo\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-12-30T12:29:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/363159_1_61cd01b7e7fae.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"950\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"535\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/posible-estado-de-somnolencia-de-conductor-de-furgon-seria-causa-de-grave-accidente-en-peumo\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/posible-estado-de-somnolencia-de-conductor-de-furgon-seria-causa-de-grave-accidente-en-peumo\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Posible estado de somnolencia de conductor de furg\u00f3n seria causa de grave accidente en Peumo.\",\"datePublished\":\"2021-12-30T12:29:53+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-30T12:29:53+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/posible-estado-de-somnolencia-de-conductor-de-furgon-seria-causa-de-grave-accidente-en-peumo\/\"},\"wordCount\":279,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/posible-estado-de-somnolencia-de-conductor-de-furgon-seria-causa-de-grave-accidente-en-peumo\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/363159_1_61cd01b7e7fae.jpg\",\"keywords\":[\"9 fallecidos\",\"Accidente Peumo\",\"Peumo\",\"Ruta de la Fruta\",\"Temporeros\"],\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Noticias\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/posible-estado-de-somnolencia-de-conductor-de-furgon-seria-causa-de-grave-accidente-en-peumo\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/posible-estado-de-somnolencia-de-conductor-de-furgon-seria-causa-de-grave-accidente-en-peumo\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/posible-estado-de-somnolencia-de-conductor-de-furgon-seria-causa-de-grave-accidente-en-peumo\/\",\"name\":\"Posible estado de somnolencia de conductor de furg\u00f3n seria causa de grave accidente en Peumo.\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/posible-estado-de-somnolencia-de-conductor-de-furgon-seria-causa-de-grave-accidente-en-peumo\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/posible-estado-de-somnolencia-de-conductor-de-furgon-seria-causa-de-grave-accidente-en-peumo\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/363159_1_61cd01b7e7fae.jpg\",\"datePublished\":\"2021-12-30T12:29:53+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-30T12:29:53+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/posible-estado-de-somnolencia-de-conductor-de-furgon-seria-causa-de-grave-accidente-en-peumo\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/posible-estado-de-somnolencia-de-conductor-de-furgon-seria-causa-de-grave-accidente-en-peumo\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/posible-estado-de-somnolencia-de-conductor-de-furgon-seria-causa-de-grave-accidente-en-peumo\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/363159_1_61cd01b7e7fae.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/363159_1_61cd01b7e7fae.jpg\",\"width\":950,\"height\":535},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/posible-estado-de-somnolencia-de-conductor-de-furgon-seria-causa-de-grave-accidente-en-peumo\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Posible estado de somnolencia de conductor de furg\u00f3n seria causa de grave accidente en Peumo.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Posible estado de somnolencia de conductor de furg\u00f3n seria causa de grave accidente en Peumo.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/posible-estado-de-somnolencia-de-conductor-de-furgon-seria-causa-de-grave-accidente-en-peumo\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Posible estado de somnolencia de conductor de furg\u00f3n seria causa de grave accidente en Peumo.","og_description":"Un nuevo y tr\u00e1gico accidente en la ruta de la fruta enluta a nuestra regi\u00f3n. Este pasado 29 de diciembre cerca de las 16:00 hrs, en la denominada ruta de&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/posible-estado-de-somnolencia-de-conductor-de-furgon-seria-causa-de-grave-accidente-en-peumo\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-12-30T12:29:53+00:00","og_image":[{"width":950,"height":535,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/363159_1_61cd01b7e7fae.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/posible-estado-de-somnolencia-de-conductor-de-furgon-seria-causa-de-grave-accidente-en-peumo\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/posible-estado-de-somnolencia-de-conductor-de-furgon-seria-causa-de-grave-accidente-en-peumo\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Posible estado de somnolencia de conductor de furg\u00f3n seria causa de grave accidente en Peumo.","datePublished":"2021-12-30T12:29:53+00:00","dateModified":"2021-12-30T12:29:53+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/posible-estado-de-somnolencia-de-conductor-de-furgon-seria-causa-de-grave-accidente-en-peumo\/"},"wordCount":279,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/posible-estado-de-somnolencia-de-conductor-de-furgon-seria-causa-de-grave-accidente-en-peumo\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/363159_1_61cd01b7e7fae.jpg","keywords":["9 fallecidos","Accidente Peumo","Peumo","Ruta de la Fruta","Temporeros"],"articleSection":["Comunal","Noticias","Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/posible-estado-de-somnolencia-de-conductor-de-furgon-seria-causa-de-grave-accidente-en-peumo\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/posible-estado-de-somnolencia-de-conductor-de-furgon-seria-causa-de-grave-accidente-en-peumo\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/posible-estado-de-somnolencia-de-conductor-de-furgon-seria-causa-de-grave-accidente-en-peumo\/","name":"Posible estado de somnolencia de conductor de furg\u00f3n seria causa de grave accidente en Peumo.","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/posible-estado-de-somnolencia-de-conductor-de-furgon-seria-causa-de-grave-accidente-en-peumo\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/posible-estado-de-somnolencia-de-conductor-de-furgon-seria-causa-de-grave-accidente-en-peumo\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/363159_1_61cd01b7e7fae.jpg","datePublished":"2021-12-30T12:29:53+00:00","dateModified":"2021-12-30T12:29:53+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/posible-estado-de-somnolencia-de-conductor-de-furgon-seria-causa-de-grave-accidente-en-peumo\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/posible-estado-de-somnolencia-de-conductor-de-furgon-seria-causa-de-grave-accidente-en-peumo\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/posible-estado-de-somnolencia-de-conductor-de-furgon-seria-causa-de-grave-accidente-en-peumo\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/363159_1_61cd01b7e7fae.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/363159_1_61cd01b7e7fae.jpg","width":950,"height":535},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/12\/posible-estado-de-somnolencia-de-conductor-de-furgon-seria-causa-de-grave-accidente-en-peumo\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Posible estado de somnolencia de conductor de furg\u00f3n seria causa de grave accidente en Peumo."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2259","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2259"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2259\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2261,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2259\/revisions\/2261"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2260"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2259"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2259"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2259"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}