{"id":2270,"date":"2022-01-06T09:41:53","date_gmt":"2022-01-06T12:41:53","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2270"},"modified":"2022-01-06T09:41:53","modified_gmt":"2022-01-06T12:41:53","slug":"cerca-de-dos-mil-personas-brindaron-su-ultimo-adios-a-gaspar-toro-en-su-funeral","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/cerca-de-dos-mil-personas-brindaron-su-ultimo-adios-a-gaspar-toro-en-su-funeral\/","title":{"rendered":"Cerca de dos mil personas brindaron su ultimo adi\u00f3s a Gaspar Toro en su funeral"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Joven padre, amante de las tradiciones, jinete de domaduras, buen hijo y amigo. As\u00ed recuerdan los m\u00e1s cercanos a Gaspar Toro, joven de la localidad de Monte Lorenzo que perdi\u00f3 la vida el pasado domingo en Manillas de Oro en Corcol\u00e9n, comuna de Malloa.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Gaspar mientras montaba un caballo sufri\u00f3 un accidente sufriendo lesiones que posteriormente le cobrar\u00edan la vida en el Hospital de Rengo. Desde conocerse su deceso el mundo huaso campesino y de tradiciones lament\u00f3 su pronta partida.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Cerca del medio d\u00eda de este pasado martes una gran caravana esperaba por sus restos en cruce el cristo, en el cruce de Toquihua otros aproximadamente 100 laceros escoltaron el f\u00e9retro que llevaba sus restos hasta su casa. Quer\u00eda un funeral alegre, con m\u00fasica y buena onda, y as\u00ed se lo concedi\u00f3 su familia y amigos del mundo huaso, con m\u00fasica, grupos cantando en vivo y todos sus amigos laceros estuvieron presente en su velorio que se desarroll\u00f3 en su hogar.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La tarde del mi\u00e9rcoles en el picadero de Monte Lorenzo, se realiz\u00f3 su funeral, una jornada emotiva donde asistieron mas de dos mil personas, quienes cantaron y a la vez lloraron la partida de este joven montador. Posteriormente sus restos fueron sepultados en el cementerio de Tunca Arriba.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Gaspar deja un vac\u00edo gigante en su familia, una peque\u00f1a hijita y un recuerdo tremendo en sus cercanos, un joven humilde y de buen coraz\u00f3n que parte al picadero celestial en b\u00fasqueda del descanso eterno, seguramente all\u00e1 se encontrara con muchos quienes han partido y el Pich\u00f3n Toquihuano gritara alegre sus montas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Gaspar Toro Q.E.P.D<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Joven padre, amante de las tradiciones, jinete de domaduras, buen hijo y amigo. As\u00ed recuerdan los m\u00e1s cercanos a Gaspar Toro, joven de la localidad de Monte Lorenzo que perdi\u00f3&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2271,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,297,298],"tags":[],"class_list":["post-2270","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-noticias","category-regional"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Cerca de dos mil personas brindaron su ultimo adi\u00f3s a Gaspar Toro en su funeral<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/cerca-de-dos-mil-personas-brindaron-su-ultimo-adios-a-gaspar-toro-en-su-funeral\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Cerca de dos mil personas brindaron su ultimo adi\u00f3s a Gaspar Toro en su funeral\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Joven padre, amante de las tradiciones, jinete de domaduras, buen hijo y amigo. As\u00ed recuerdan los m\u00e1s cercanos a Gaspar Toro, joven de la localidad de Monte Lorenzo que perdi\u00f3&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/cerca-de-dos-mil-personas-brindaron-su-ultimo-adios-a-gaspar-toro-en-su-funeral\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-01-06T12:41:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/271394426_668422794520868_1249814697151907616_n-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"960\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"720\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/cerca-de-dos-mil-personas-brindaron-su-ultimo-adios-a-gaspar-toro-en-su-funeral\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/cerca-de-dos-mil-personas-brindaron-su-ultimo-adios-a-gaspar-toro-en-su-funeral\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Cerca de dos mil personas brindaron su ultimo adi\u00f3s a Gaspar Toro en su funeral\",\"datePublished\":\"2022-01-06T12:41:53+00:00\",\"dateModified\":\"2022-01-06T12:41:53+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/cerca-de-dos-mil-personas-brindaron-su-ultimo-adios-a-gaspar-toro-en-su-funeral\/\"},\"wordCount\":296,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/cerca-de-dos-mil-personas-brindaron-su-ultimo-adios-a-gaspar-toro-en-su-funeral\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/271394426_668422794520868_1249814697151907616_n-1.jpg\",\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Noticias\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/cerca-de-dos-mil-personas-brindaron-su-ultimo-adios-a-gaspar-toro-en-su-funeral\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/cerca-de-dos-mil-personas-brindaron-su-ultimo-adios-a-gaspar-toro-en-su-funeral\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/cerca-de-dos-mil-personas-brindaron-su-ultimo-adios-a-gaspar-toro-en-su-funeral\/\",\"name\":\"Cerca de dos mil personas brindaron su ultimo adi\u00f3s a Gaspar Toro en su funeral\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/cerca-de-dos-mil-personas-brindaron-su-ultimo-adios-a-gaspar-toro-en-su-funeral\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/cerca-de-dos-mil-personas-brindaron-su-ultimo-adios-a-gaspar-toro-en-su-funeral\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/271394426_668422794520868_1249814697151907616_n-1.jpg\",\"datePublished\":\"2022-01-06T12:41:53+00:00\",\"dateModified\":\"2022-01-06T12:41:53+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/cerca-de-dos-mil-personas-brindaron-su-ultimo-adios-a-gaspar-toro-en-su-funeral\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/cerca-de-dos-mil-personas-brindaron-su-ultimo-adios-a-gaspar-toro-en-su-funeral\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/cerca-de-dos-mil-personas-brindaron-su-ultimo-adios-a-gaspar-toro-en-su-funeral\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/271394426_668422794520868_1249814697151907616_n-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/271394426_668422794520868_1249814697151907616_n-1.jpg\",\"width\":960,\"height\":720,\"caption\":\"TV RURAL PICHIDEGUA\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/cerca-de-dos-mil-personas-brindaron-su-ultimo-adios-a-gaspar-toro-en-su-funeral\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Cerca de dos mil personas brindaron su ultimo adi\u00f3s a Gaspar Toro en su funeral\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Cerca de dos mil personas brindaron su ultimo adi\u00f3s a Gaspar Toro en su funeral","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/cerca-de-dos-mil-personas-brindaron-su-ultimo-adios-a-gaspar-toro-en-su-funeral\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Cerca de dos mil personas brindaron su ultimo adi\u00f3s a Gaspar Toro en su funeral","og_description":"Joven padre, amante de las tradiciones, jinete de domaduras, buen hijo y amigo. As\u00ed recuerdan los m\u00e1s cercanos a Gaspar Toro, joven de la localidad de Monte Lorenzo que perdi\u00f3&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/cerca-de-dos-mil-personas-brindaron-su-ultimo-adios-a-gaspar-toro-en-su-funeral\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2022-01-06T12:41:53+00:00","og_image":[{"width":960,"height":720,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/271394426_668422794520868_1249814697151907616_n-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/cerca-de-dos-mil-personas-brindaron-su-ultimo-adios-a-gaspar-toro-en-su-funeral\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/cerca-de-dos-mil-personas-brindaron-su-ultimo-adios-a-gaspar-toro-en-su-funeral\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Cerca de dos mil personas brindaron su ultimo adi\u00f3s a Gaspar Toro en su funeral","datePublished":"2022-01-06T12:41:53+00:00","dateModified":"2022-01-06T12:41:53+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/cerca-de-dos-mil-personas-brindaron-su-ultimo-adios-a-gaspar-toro-en-su-funeral\/"},"wordCount":296,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/cerca-de-dos-mil-personas-brindaron-su-ultimo-adios-a-gaspar-toro-en-su-funeral\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/271394426_668422794520868_1249814697151907616_n-1.jpg","articleSection":["Comunal","Noticias","Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/cerca-de-dos-mil-personas-brindaron-su-ultimo-adios-a-gaspar-toro-en-su-funeral\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/cerca-de-dos-mil-personas-brindaron-su-ultimo-adios-a-gaspar-toro-en-su-funeral\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/cerca-de-dos-mil-personas-brindaron-su-ultimo-adios-a-gaspar-toro-en-su-funeral\/","name":"Cerca de dos mil personas brindaron su ultimo adi\u00f3s a Gaspar Toro en su funeral","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/cerca-de-dos-mil-personas-brindaron-su-ultimo-adios-a-gaspar-toro-en-su-funeral\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/cerca-de-dos-mil-personas-brindaron-su-ultimo-adios-a-gaspar-toro-en-su-funeral\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/271394426_668422794520868_1249814697151907616_n-1.jpg","datePublished":"2022-01-06T12:41:53+00:00","dateModified":"2022-01-06T12:41:53+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/cerca-de-dos-mil-personas-brindaron-su-ultimo-adios-a-gaspar-toro-en-su-funeral\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/cerca-de-dos-mil-personas-brindaron-su-ultimo-adios-a-gaspar-toro-en-su-funeral\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/cerca-de-dos-mil-personas-brindaron-su-ultimo-adios-a-gaspar-toro-en-su-funeral\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/271394426_668422794520868_1249814697151907616_n-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/271394426_668422794520868_1249814697151907616_n-1.jpg","width":960,"height":720,"caption":"TV RURAL PICHIDEGUA"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/cerca-de-dos-mil-personas-brindaron-su-ultimo-adios-a-gaspar-toro-en-su-funeral\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Cerca de dos mil personas brindaron su ultimo adi\u00f3s a Gaspar Toro en su funeral"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2270","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2270"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2270\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2272,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2270\/revisions\/2272"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2271"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2270"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2270"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2270"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}