{"id":2277,"date":"2022-01-14T11:28:06","date_gmt":"2022-01-14T14:28:06","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2277"},"modified":"2022-01-14T11:29:06","modified_gmt":"2022-01-14T14:29:06","slug":"corte-de-rancagua-mantiene-en-prision-preventiva-a-imputado-por-homicidio-frustrado-en-san-vicente","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/corte-de-rancagua-mantiene-en-prision-preventiva-a-imputado-por-homicidio-frustrado-en-san-vicente\/","title":{"rendered":"Corte de Rancagua mantiene en prisi\u00f3n preventiva a imputado por homicidio frustrado en San Vicente"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">La Corte de Apelaciones de Rancagua mantuvo sujeto a la medida cautelar de prisi\u00f3n preventiva a Jean Alejandro Medina Arriagada, imputado por el Ministerio P\u00fablico como autor del delito frustrado de homicidio y tenencia ilegal de arma prohibida. Il\u00edcitos que habr\u00eda perpetrado en noviembre del a\u00f1o pasado, en la comuna de San Vicente de Tagua Tagua.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cAtendido el m\u00e9rito de los antecedentes, y lo expuesto por los intervinientes en la audiencia, los que dan cuenta que en la especie no se han aportado antecedentes suficientes que permitan estimar, por ahora, que hayan variado las circunstancias que se tuvieron en consideraci\u00f3n, en su oportunidad, para decretar la cautelar de prisi\u00f3n preventiva por peligro para la seguridad de la sociedad, y considerando adem\u00e1s que las alegaciones de la Defensa dicen relaci\u00f3n con cuestiones de fondo que deber\u00e1n ser resueltas en la respectiva audiencia de juicio, y lo dispuesto en los art\u00edculos 140 y siguientes y 360 y siguientes del C\u00f3digo Procesal Penal, se confirma la resoluci\u00f3n apelada de cuatro de enero de dos mil veintid\u00f3s, dictada por el Juzgado de Garant\u00eda de San Vicente de Tagua Tagua, compartiendo de este modo en lo esencial, los fundamentos de la se\u00f1alada resoluci\u00f3n\u201d, consigna el fallo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Seg\u00fan el ente persecutor, aproximadamente a las 06.50 horas del 8 de noviembre de 2021, la v\u00edctima G.A.C.R., transitaba en la v\u00eda p\u00fablica por el sector de Pueblo de Indios, en la comuna de San Vicente, donde fue abordado por el imputado Medina Arriagada, quien se encontraba en manifiesto estado de ebriedad y portaba un arma de fuego artesanal (hechiza). Al acercarse, Medina Arriagada increp\u00f3 y amenaz\u00f3 a la v\u00edctima, dici\u00e9ndole textualmente: \u201cTe pongo un balazo\u201d, mientras manipulaba el arma, la que coloc\u00f3 en la cabeza de G.A.C.R. para, posteriormente, disparar y herirlo en la rodilla izquierda, caus\u00e1ndole lesiones de car\u00e1cter menos graves, seg\u00fan constataci\u00f3n de lesiones.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El arma hechiza fue hallada posteriormente destruida en un sitio abandonado, ubicado en el mismo sector de Pueblo de Indios.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La Corte de Apelaciones de Rancagua mantuvo sujeto a la medida cautelar de prisi\u00f3n preventiva a Jean Alejandro Medina Arriagada, imputado por el Ministerio P\u00fablico como autor del delito frustrado&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2278,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,316],"tags":[838,538,327],"class_list":["post-2277","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-policial","tag-homicidio-frustrado","tag-pueblo-de-indios","tag-san-vicente-tt"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Corte de Rancagua mantiene en prisi\u00f3n preventiva a imputado por homicidio frustrado en San Vicente<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/corte-de-rancagua-mantiene-en-prision-preventiva-a-imputado-por-homicidio-frustrado-en-san-vicente\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Corte de Rancagua mantiene en prisi\u00f3n preventiva a imputado por homicidio frustrado en San Vicente\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La Corte de Apelaciones de Rancagua mantuvo sujeto a la medida cautelar de prisi\u00f3n preventiva a Jean Alejandro Medina Arriagada, imputado por el Ministerio P\u00fablico como autor del delito frustrado&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/corte-de-rancagua-mantiene-en-prision-preventiva-a-imputado-por-homicidio-frustrado-en-san-vicente\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-01-14T14:28:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-01-14T14:29:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/c7627208-c419-4ce9-a722-72820bcd1cd0.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1152\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"768\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/corte-de-rancagua-mantiene-en-prision-preventiva-a-imputado-por-homicidio-frustrado-en-san-vicente\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/corte-de-rancagua-mantiene-en-prision-preventiva-a-imputado-por-homicidio-frustrado-en-san-vicente\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Corte de Rancagua mantiene en prisi\u00f3n preventiva a imputado por homicidio frustrado en San Vicente\",\"datePublished\":\"2022-01-14T14:28:06+00:00\",\"dateModified\":\"2022-01-14T14:29:06+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/corte-de-rancagua-mantiene-en-prision-preventiva-a-imputado-por-homicidio-frustrado-en-san-vicente\/\"},\"wordCount\":373,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/corte-de-rancagua-mantiene-en-prision-preventiva-a-imputado-por-homicidio-frustrado-en-san-vicente\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/c7627208-c419-4ce9-a722-72820bcd1cd0.jpg\",\"keywords\":[\"Homicidio Frustrado\",\"Pueblo de Indios\",\"San Vicente TT\"],\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Policial\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/corte-de-rancagua-mantiene-en-prision-preventiva-a-imputado-por-homicidio-frustrado-en-san-vicente\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/corte-de-rancagua-mantiene-en-prision-preventiva-a-imputado-por-homicidio-frustrado-en-san-vicente\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/corte-de-rancagua-mantiene-en-prision-preventiva-a-imputado-por-homicidio-frustrado-en-san-vicente\/\",\"name\":\"Corte de Rancagua mantiene en prisi\u00f3n preventiva a imputado por homicidio frustrado en San Vicente\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/corte-de-rancagua-mantiene-en-prision-preventiva-a-imputado-por-homicidio-frustrado-en-san-vicente\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/corte-de-rancagua-mantiene-en-prision-preventiva-a-imputado-por-homicidio-frustrado-en-san-vicente\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/c7627208-c419-4ce9-a722-72820bcd1cd0.jpg\",\"datePublished\":\"2022-01-14T14:28:06+00:00\",\"dateModified\":\"2022-01-14T14:29:06+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/corte-de-rancagua-mantiene-en-prision-preventiva-a-imputado-por-homicidio-frustrado-en-san-vicente\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/corte-de-rancagua-mantiene-en-prision-preventiva-a-imputado-por-homicidio-frustrado-en-san-vicente\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/corte-de-rancagua-mantiene-en-prision-preventiva-a-imputado-por-homicidio-frustrado-en-san-vicente\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/c7627208-c419-4ce9-a722-72820bcd1cd0.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/c7627208-c419-4ce9-a722-72820bcd1cd0.jpg\",\"width\":1152,\"height\":768},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/corte-de-rancagua-mantiene-en-prision-preventiva-a-imputado-por-homicidio-frustrado-en-san-vicente\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Corte de Rancagua mantiene en prisi\u00f3n preventiva a imputado por homicidio frustrado en San Vicente\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Corte de Rancagua mantiene en prisi\u00f3n preventiva a imputado por homicidio frustrado en San Vicente","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/corte-de-rancagua-mantiene-en-prision-preventiva-a-imputado-por-homicidio-frustrado-en-san-vicente\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Corte de Rancagua mantiene en prisi\u00f3n preventiva a imputado por homicidio frustrado en San Vicente","og_description":"La Corte de Apelaciones de Rancagua mantuvo sujeto a la medida cautelar de prisi\u00f3n preventiva a Jean Alejandro Medina Arriagada, imputado por el Ministerio P\u00fablico como autor del delito frustrado&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/corte-de-rancagua-mantiene-en-prision-preventiva-a-imputado-por-homicidio-frustrado-en-san-vicente\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2022-01-14T14:28:06+00:00","article_modified_time":"2022-01-14T14:29:06+00:00","og_image":[{"width":1152,"height":768,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/c7627208-c419-4ce9-a722-72820bcd1cd0.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/corte-de-rancagua-mantiene-en-prision-preventiva-a-imputado-por-homicidio-frustrado-en-san-vicente\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/corte-de-rancagua-mantiene-en-prision-preventiva-a-imputado-por-homicidio-frustrado-en-san-vicente\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Corte de Rancagua mantiene en prisi\u00f3n preventiva a imputado por homicidio frustrado en San Vicente","datePublished":"2022-01-14T14:28:06+00:00","dateModified":"2022-01-14T14:29:06+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/corte-de-rancagua-mantiene-en-prision-preventiva-a-imputado-por-homicidio-frustrado-en-san-vicente\/"},"wordCount":373,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/corte-de-rancagua-mantiene-en-prision-preventiva-a-imputado-por-homicidio-frustrado-en-san-vicente\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/c7627208-c419-4ce9-a722-72820bcd1cd0.jpg","keywords":["Homicidio Frustrado","Pueblo de Indios","San Vicente TT"],"articleSection":["Comunal","Policial"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/corte-de-rancagua-mantiene-en-prision-preventiva-a-imputado-por-homicidio-frustrado-en-san-vicente\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/corte-de-rancagua-mantiene-en-prision-preventiva-a-imputado-por-homicidio-frustrado-en-san-vicente\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/corte-de-rancagua-mantiene-en-prision-preventiva-a-imputado-por-homicidio-frustrado-en-san-vicente\/","name":"Corte de Rancagua mantiene en prisi\u00f3n preventiva a imputado por homicidio frustrado en San Vicente","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/corte-de-rancagua-mantiene-en-prision-preventiva-a-imputado-por-homicidio-frustrado-en-san-vicente\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/corte-de-rancagua-mantiene-en-prision-preventiva-a-imputado-por-homicidio-frustrado-en-san-vicente\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/c7627208-c419-4ce9-a722-72820bcd1cd0.jpg","datePublished":"2022-01-14T14:28:06+00:00","dateModified":"2022-01-14T14:29:06+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/corte-de-rancagua-mantiene-en-prision-preventiva-a-imputado-por-homicidio-frustrado-en-san-vicente\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/corte-de-rancagua-mantiene-en-prision-preventiva-a-imputado-por-homicidio-frustrado-en-san-vicente\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/corte-de-rancagua-mantiene-en-prision-preventiva-a-imputado-por-homicidio-frustrado-en-san-vicente\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/c7627208-c419-4ce9-a722-72820bcd1cd0.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/c7627208-c419-4ce9-a722-72820bcd1cd0.jpg","width":1152,"height":768},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/corte-de-rancagua-mantiene-en-prision-preventiva-a-imputado-por-homicidio-frustrado-en-san-vicente\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Corte de Rancagua mantiene en prisi\u00f3n preventiva a imputado por homicidio frustrado en San Vicente"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2277","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2277"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2277\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2279,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2277\/revisions\/2279"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2278"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2277"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2277"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2277"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}