{"id":2296,"date":"2022-01-25T10:40:39","date_gmt":"2022-01-25T13:40:39","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2296"},"modified":"2022-01-25T10:40:39","modified_gmt":"2022-01-25T13:40:39","slug":"rina-entre-amigos-termino-con-uno-de-ellos-herido-de-gravedad-en-las-cabras","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/rina-entre-amigos-termino-con-uno-de-ellos-herido-de-gravedad-en-las-cabras\/","title":{"rendered":"Ri\u00f1a entre amigos termin\u00f3 con uno de ellos herido de gravedad en Las Cabras"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Luego de recibir una solicitud de parte de la fiscal de turno de la Macrozona O\u2019Higgins, personal de la Brigada de Homicidios (BH) Rancagua, se traslad\u00f3 hasta el sector El Tab\u00f3n de la Comuna de Las Cabras, con la finalidad de investigar el homicidio frustrado de un hombre de 54 a\u00f1os.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De acuerdo a lo se\u00f1alado por la polic\u00eda civil, tras realizar diversas diligencias en el lugar, se pudo establecer que el hecho se habr\u00eda producido en el contexto que la v\u00edctima se encontraba bebiendo alcohol, junto a un hermano y un amigo, oportunidad en la que sostuvo una discusi\u00f3n con su amigo, aparentemente originada por una deuda, lo que deriv\u00f3 en una agresi\u00f3n con arma cortante por parte del imputado.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tras la agresi\u00f3n, el imputado se dio a la fuga, mientras que la v\u00edctima fue trasladada hasta el CESFAM de Las Cabras, lugar desde el cual, debido a la gravedad de la lesi\u00f3n recibida, fue derivado al Hospital Regional Rancagua.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Conforme a lo informado por la PDI, la v\u00edctima recibi\u00f3 una pu\u00f1alada en el costado izquierdo del abdomen, y debido al compromiso intestinal, debi\u00f3 ser atendido por el personal m\u00e9dico del Hospital Regional, encontr\u00e1ndose actualmente fuera de riesgo vital.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En lo que respecta al imputado, la PDI trabaja intensamente para dar con su paradero.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Luego de recibir una solicitud de parte de la fiscal de turno de la Macrozona O\u2019Higgins, personal de la Brigada de Homicidios (BH) Rancagua, se traslad\u00f3 hasta el sector El&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2297,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[297,316,298],"tags":[843,838,440],"class_list":["post-2296","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-noticias","category-policial","category-regional","tag-el-tabon","tag-homicidio-frustrado","tag-las-cabras"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Ri\u00f1a entre amigos termin\u00f3 con uno de ellos herido de gravedad en Las Cabras<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/rina-entre-amigos-termino-con-uno-de-ellos-herido-de-gravedad-en-las-cabras\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Ri\u00f1a entre amigos termin\u00f3 con uno de ellos herido de gravedad en Las Cabras\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Luego de recibir una solicitud de parte de la fiscal de turno de la Macrozona O\u2019Higgins, personal de la Brigada de Homicidios (BH) Rancagua, se traslad\u00f3 hasta el sector El&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/rina-entre-amigos-termino-con-uno-de-ellos-herido-de-gravedad-en-las-cabras\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-01-25T13:40:39+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/af60cab1-2320-49ad-9ba1-b35d89f0abe3.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"650\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/rina-entre-amigos-termino-con-uno-de-ellos-herido-de-gravedad-en-las-cabras\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/rina-entre-amigos-termino-con-uno-de-ellos-herido-de-gravedad-en-las-cabras\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Ri\u00f1a entre amigos termin\u00f3 con uno de ellos herido de gravedad en Las Cabras\",\"datePublished\":\"2022-01-25T13:40:39+00:00\",\"dateModified\":\"2022-01-25T13:40:39+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/rina-entre-amigos-termino-con-uno-de-ellos-herido-de-gravedad-en-las-cabras\/\"},\"wordCount\":245,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/rina-entre-amigos-termino-con-uno-de-ellos-herido-de-gravedad-en-las-cabras\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/af60cab1-2320-49ad-9ba1-b35d89f0abe3.jpg\",\"keywords\":[\"El Tab\u00f3n\",\"Homicidio Frustrado\",\"Las Cabras\"],\"articleSection\":[\"Noticias\",\"Policial\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/rina-entre-amigos-termino-con-uno-de-ellos-herido-de-gravedad-en-las-cabras\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/rina-entre-amigos-termino-con-uno-de-ellos-herido-de-gravedad-en-las-cabras\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/rina-entre-amigos-termino-con-uno-de-ellos-herido-de-gravedad-en-las-cabras\/\",\"name\":\"Ri\u00f1a entre amigos termin\u00f3 con uno de ellos herido de gravedad en Las Cabras\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/rina-entre-amigos-termino-con-uno-de-ellos-herido-de-gravedad-en-las-cabras\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/rina-entre-amigos-termino-con-uno-de-ellos-herido-de-gravedad-en-las-cabras\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/af60cab1-2320-49ad-9ba1-b35d89f0abe3.jpg\",\"datePublished\":\"2022-01-25T13:40:39+00:00\",\"dateModified\":\"2022-01-25T13:40:39+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/rina-entre-amigos-termino-con-uno-de-ellos-herido-de-gravedad-en-las-cabras\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/rina-entre-amigos-termino-con-uno-de-ellos-herido-de-gravedad-en-las-cabras\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/rina-entre-amigos-termino-con-uno-de-ellos-herido-de-gravedad-en-las-cabras\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/af60cab1-2320-49ad-9ba1-b35d89f0abe3.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/af60cab1-2320-49ad-9ba1-b35d89f0abe3.jpg\",\"width\":1024,\"height\":650},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/rina-entre-amigos-termino-con-uno-de-ellos-herido-de-gravedad-en-las-cabras\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Ri\u00f1a entre amigos termin\u00f3 con uno de ellos herido de gravedad en Las Cabras\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Ri\u00f1a entre amigos termin\u00f3 con uno de ellos herido de gravedad en Las Cabras","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/rina-entre-amigos-termino-con-uno-de-ellos-herido-de-gravedad-en-las-cabras\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Ri\u00f1a entre amigos termin\u00f3 con uno de ellos herido de gravedad en Las Cabras","og_description":"Luego de recibir una solicitud de parte de la fiscal de turno de la Macrozona O\u2019Higgins, personal de la Brigada de Homicidios (BH) Rancagua, se traslad\u00f3 hasta el sector El&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/rina-entre-amigos-termino-con-uno-de-ellos-herido-de-gravedad-en-las-cabras\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2022-01-25T13:40:39+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":650,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/af60cab1-2320-49ad-9ba1-b35d89f0abe3.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/rina-entre-amigos-termino-con-uno-de-ellos-herido-de-gravedad-en-las-cabras\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/rina-entre-amigos-termino-con-uno-de-ellos-herido-de-gravedad-en-las-cabras\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Ri\u00f1a entre amigos termin\u00f3 con uno de ellos herido de gravedad en Las Cabras","datePublished":"2022-01-25T13:40:39+00:00","dateModified":"2022-01-25T13:40:39+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/rina-entre-amigos-termino-con-uno-de-ellos-herido-de-gravedad-en-las-cabras\/"},"wordCount":245,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/rina-entre-amigos-termino-con-uno-de-ellos-herido-de-gravedad-en-las-cabras\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/af60cab1-2320-49ad-9ba1-b35d89f0abe3.jpg","keywords":["El Tab\u00f3n","Homicidio Frustrado","Las Cabras"],"articleSection":["Noticias","Policial","Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/rina-entre-amigos-termino-con-uno-de-ellos-herido-de-gravedad-en-las-cabras\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/rina-entre-amigos-termino-con-uno-de-ellos-herido-de-gravedad-en-las-cabras\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/rina-entre-amigos-termino-con-uno-de-ellos-herido-de-gravedad-en-las-cabras\/","name":"Ri\u00f1a entre amigos termin\u00f3 con uno de ellos herido de gravedad en Las Cabras","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/rina-entre-amigos-termino-con-uno-de-ellos-herido-de-gravedad-en-las-cabras\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/rina-entre-amigos-termino-con-uno-de-ellos-herido-de-gravedad-en-las-cabras\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/af60cab1-2320-49ad-9ba1-b35d89f0abe3.jpg","datePublished":"2022-01-25T13:40:39+00:00","dateModified":"2022-01-25T13:40:39+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/rina-entre-amigos-termino-con-uno-de-ellos-herido-de-gravedad-en-las-cabras\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/rina-entre-amigos-termino-con-uno-de-ellos-herido-de-gravedad-en-las-cabras\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/rina-entre-amigos-termino-con-uno-de-ellos-herido-de-gravedad-en-las-cabras\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/af60cab1-2320-49ad-9ba1-b35d89f0abe3.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/af60cab1-2320-49ad-9ba1-b35d89f0abe3.jpg","width":1024,"height":650},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/rina-entre-amigos-termino-con-uno-de-ellos-herido-de-gravedad-en-las-cabras\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Ri\u00f1a entre amigos termin\u00f3 con uno de ellos herido de gravedad en Las Cabras"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2296","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2296"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2296\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2298,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2296\/revisions\/2298"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2297"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2296"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2296"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2296"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}