{"id":2300,"date":"2022-01-31T22:47:19","date_gmt":"2022-02-01T01:47:19","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2300"},"modified":"2022-01-31T22:47:19","modified_gmt":"2022-02-01T01:47:19","slug":"vecinos-piden-por-proteccion-a-cerro-con-hallazgos-arqueologicos-en-toquihua","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/vecinos-piden-por-proteccion-a-cerro-con-hallazgos-arqueologicos-en-toquihua\/","title":{"rendered":"Vecinos piden por protecci\u00f3n a cerro con hallazgos arqueol\u00f3gicos en Toquihua"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Movimientos de tierra en un cerro de Toquihua alerto a vecinos del sector en el a\u00f1o 2018. Lo que a simple vista parec\u00eda ser un loteo de terreno, con el paso del tiempo se convirti\u00f3 en constantes intervenciones con maquinas retroexcavadoras.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Seg\u00fan relatan miembros de la agrupaci\u00f3n \u201cEl Boldo de Toquihua\u201d a El Rancaguino, esta agrupaci\u00f3n nace para proteger el cerro y zonas aleda\u00f1as se\u00f1ala H\u00e9ctor Canales director de la agrupaci\u00f3n<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Al ver el constante avance de las obras en el cerro y sus faldeos, vecinos del sector se organizaron y lograron que arque\u00f3logos de distintas instituciones corroboraran el hallazgo de elementos l\u00edticos (de piedra) siendo estos correspondientes a herramientas y un taller l\u00edtico, los cuales pertenecer\u00edan al periodo Paleol\u00edtico.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tras estos informes la agrupaci\u00f3n alert\u00f3 al Municipio de San Vicente como al Concejo de Monumentos Nacionales, sin embargo, las obras en el cerro continuaron. Los cortes del cerro para la construcci\u00f3n de caminos, estacionamientos y viviendas en distintos lotes fueron evidenciados por el arque\u00f3logo y director del Museo Regional de Rancagua, Mario Henr\u00edquez Urz\u00faa, quien tras una visita al lugar recomend\u00f3 que \u201cprevio a cualquier intervenci\u00f3n en el cerro\u201d se delimitara la extensi\u00f3n del taller l\u00edtico y se prospectara todo el cerro \u201ca fin de identificar otros puntos de inter\u00e9s patrimonial que pudiesen existir en el lugar\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Desde el Concejo de Monumentos Nacionales se\u00f1alaron que \u201cser\u00e1 necesario comunicar al Municipio la confirmaci\u00f3n de presencia de sitio arqueol\u00f3gico cerro de Toquihua, para que la Direcci\u00f3n de Obras Municipales pueda exigir a los propietarios el que se entregue un informe de prospecci\u00f3n arqueol\u00f3gica, para obtener los permisos de edificaci\u00f3n en el Cerro Toquihua.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Otra de las recomendaciones del Consejo fue que se realizaran estudios a futuro en la zona \u201ccon el fin de delimitar la extensi\u00f3n del sitio arqueol\u00f3gico\u201d. Esto \u00faltimo es precisamente uno de los puntos centrales de la lucha de los vecinos, para asegurar la protecci\u00f3n del cerro, sus vestigios y tradiciones\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: right;\"><strong>Fuente: Diario El Rancaguino &#8211; Agrupaci\u00f3n El Boldo de Toquihua<\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Movimientos de tierra en un cerro de Toquihua alerto a vecinos del sector en el a\u00f1o 2018. Lo que a simple vista parec\u00eda ser un loteo de terreno, con el&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2301,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,297],"tags":[845,844,653],"class_list":["post-2300","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-noticias","tag-arquologia","tag-cerro-toquihua","tag-san-vicente-de-tagua-tagua"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Vecinos piden por protecci\u00f3n a cerro con hallazgos arqueol\u00f3gicos en Toquihua<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/vecinos-piden-por-proteccion-a-cerro-con-hallazgos-arqueologicos-en-toquihua\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Vecinos piden por protecci\u00f3n a cerro con hallazgos arqueol\u00f3gicos en Toquihua\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Movimientos de tierra en un cerro de Toquihua alerto a vecinos del sector en el a\u00f1o 2018. Lo que a simple vista parec\u00eda ser un loteo de terreno, con el&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/vecinos-piden-por-proteccion-a-cerro-con-hallazgos-arqueologicos-en-toquihua\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-02-01T01:47:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/FOTO-1-TOQUIHUA-1.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"750\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"375\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/vecinos-piden-por-proteccion-a-cerro-con-hallazgos-arqueologicos-en-toquihua\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/vecinos-piden-por-proteccion-a-cerro-con-hallazgos-arqueologicos-en-toquihua\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Vecinos piden por protecci\u00f3n a cerro con hallazgos arqueol\u00f3gicos en Toquihua\",\"datePublished\":\"2022-02-01T01:47:19+00:00\",\"dateModified\":\"2022-02-01T01:47:19+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/vecinos-piden-por-proteccion-a-cerro-con-hallazgos-arqueologicos-en-toquihua\/\"},\"wordCount\":379,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/vecinos-piden-por-proteccion-a-cerro-con-hallazgos-arqueologicos-en-toquihua\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/FOTO-1-TOQUIHUA-1.jpeg\",\"keywords\":[\"Arquologia\",\"Cerro Toquihua\",\"San Vicente de Tagua Tagua\"],\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Noticias\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/vecinos-piden-por-proteccion-a-cerro-con-hallazgos-arqueologicos-en-toquihua\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/vecinos-piden-por-proteccion-a-cerro-con-hallazgos-arqueologicos-en-toquihua\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/vecinos-piden-por-proteccion-a-cerro-con-hallazgos-arqueologicos-en-toquihua\/\",\"name\":\"Vecinos piden por protecci\u00f3n a cerro con hallazgos arqueol\u00f3gicos en Toquihua\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/vecinos-piden-por-proteccion-a-cerro-con-hallazgos-arqueologicos-en-toquihua\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/vecinos-piden-por-proteccion-a-cerro-con-hallazgos-arqueologicos-en-toquihua\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/FOTO-1-TOQUIHUA-1.jpeg\",\"datePublished\":\"2022-02-01T01:47:19+00:00\",\"dateModified\":\"2022-02-01T01:47:19+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/vecinos-piden-por-proteccion-a-cerro-con-hallazgos-arqueologicos-en-toquihua\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/vecinos-piden-por-proteccion-a-cerro-con-hallazgos-arqueologicos-en-toquihua\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/vecinos-piden-por-proteccion-a-cerro-con-hallazgos-arqueologicos-en-toquihua\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/FOTO-1-TOQUIHUA-1.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/FOTO-1-TOQUIHUA-1.jpeg\",\"width\":750,\"height\":375},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/vecinos-piden-por-proteccion-a-cerro-con-hallazgos-arqueologicos-en-toquihua\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Vecinos piden por protecci\u00f3n a cerro con hallazgos arqueol\u00f3gicos en Toquihua\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Vecinos piden por protecci\u00f3n a cerro con hallazgos arqueol\u00f3gicos en Toquihua","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/vecinos-piden-por-proteccion-a-cerro-con-hallazgos-arqueologicos-en-toquihua\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Vecinos piden por protecci\u00f3n a cerro con hallazgos arqueol\u00f3gicos en Toquihua","og_description":"Movimientos de tierra en un cerro de Toquihua alerto a vecinos del sector en el a\u00f1o 2018. Lo que a simple vista parec\u00eda ser un loteo de terreno, con el&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/vecinos-piden-por-proteccion-a-cerro-con-hallazgos-arqueologicos-en-toquihua\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2022-02-01T01:47:19+00:00","og_image":[{"width":750,"height":375,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/FOTO-1-TOQUIHUA-1.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/vecinos-piden-por-proteccion-a-cerro-con-hallazgos-arqueologicos-en-toquihua\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/vecinos-piden-por-proteccion-a-cerro-con-hallazgos-arqueologicos-en-toquihua\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Vecinos piden por protecci\u00f3n a cerro con hallazgos arqueol\u00f3gicos en Toquihua","datePublished":"2022-02-01T01:47:19+00:00","dateModified":"2022-02-01T01:47:19+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/vecinos-piden-por-proteccion-a-cerro-con-hallazgos-arqueologicos-en-toquihua\/"},"wordCount":379,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/vecinos-piden-por-proteccion-a-cerro-con-hallazgos-arqueologicos-en-toquihua\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/FOTO-1-TOQUIHUA-1.jpeg","keywords":["Arquologia","Cerro Toquihua","San Vicente de Tagua Tagua"],"articleSection":["Comunal","Noticias"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/vecinos-piden-por-proteccion-a-cerro-con-hallazgos-arqueologicos-en-toquihua\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/vecinos-piden-por-proteccion-a-cerro-con-hallazgos-arqueologicos-en-toquihua\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/vecinos-piden-por-proteccion-a-cerro-con-hallazgos-arqueologicos-en-toquihua\/","name":"Vecinos piden por protecci\u00f3n a cerro con hallazgos arqueol\u00f3gicos en Toquihua","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/vecinos-piden-por-proteccion-a-cerro-con-hallazgos-arqueologicos-en-toquihua\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/vecinos-piden-por-proteccion-a-cerro-con-hallazgos-arqueologicos-en-toquihua\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/FOTO-1-TOQUIHUA-1.jpeg","datePublished":"2022-02-01T01:47:19+00:00","dateModified":"2022-02-01T01:47:19+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/vecinos-piden-por-proteccion-a-cerro-con-hallazgos-arqueologicos-en-toquihua\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/vecinos-piden-por-proteccion-a-cerro-con-hallazgos-arqueologicos-en-toquihua\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/vecinos-piden-por-proteccion-a-cerro-con-hallazgos-arqueologicos-en-toquihua\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/FOTO-1-TOQUIHUA-1.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/FOTO-1-TOQUIHUA-1.jpeg","width":750,"height":375},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/01\/vecinos-piden-por-proteccion-a-cerro-con-hallazgos-arqueologicos-en-toquihua\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Vecinos piden por protecci\u00f3n a cerro con hallazgos arqueol\u00f3gicos en Toquihua"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2300","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2300"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2300\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2302,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2300\/revisions\/2302"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2301"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2300"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2300"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2300"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}