{"id":2310,"date":"2022-02-17T00:48:21","date_gmt":"2022-02-17T03:48:21","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2310"},"modified":"2022-02-17T00:50:06","modified_gmt":"2022-02-17T03:50:06","slug":"voraz-incendio-destruye-casa-y-oficinas-parroquiales-del-santuario-de-pelequen","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/02\/voraz-incendio-destruye-casa-y-oficinas-parroquiales-del-santuario-de-pelequen\/","title":{"rendered":"Voraz incendio destruye casa y oficinas parroquiales del Santuario de Pelequ\u00e9n."},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Pasado el medio d\u00eda de este mi\u00e9rcoles el cuerpo de bomberos de Pelequen fue alertado por fuego estructural en el templo de Santa Rosa de Pelequen. Al lugar acudieron un centenar de Bomberos de varias compa\u00f1\u00edas de Cachapoal y Colchagua.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Afortunadamente el trabajo de los voluntarios permiti\u00f3 que el\u00a0 templo no fuera v\u00edctima de una destrucci\u00f3n. Si qued\u00f3 totalmente destruida la casa patronal, as\u00ed como el sector donde antiguamente se pagaban las mandas y la totalidad de las oficinas, ya que lo que no destruy\u00f3 el fuego y el agua, qued\u00f3 con serio riesgo de derrumbe.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sector el trabajo de bomberos fue arduo, debido a que se trataba de una antigua construcci\u00f3n, por lo que se debi\u00f3 realizar labores de ventilaci\u00f3n en la techumbre para as\u00ed impedir que el fuego se propagara hacia otras dependencias del santuario.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ya con la situaci\u00f3n un tanto m\u00e1s controlado la Fiscal, Isabel Sep\u00falveda se\u00f1al\u00f3 que \u201cPor causas que se desconocen el incendio comenz\u00f3 en la Oficina Parroquial, acudiendo bomberos de diferentes comunas sin que se produjeran v\u00edctimas que lamentar. Agreg\u00f3 que al momento del hecho al interior del templo se realizaba un velorio, por lo que se debi\u00f3 realizar una evacuaci\u00f3n, concurriendo al lugar personal del Laboratorio de Criminal\u00edstica de Carabineros quienes deber\u00e1n determinar la causa del siniestro.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El P\u00e1rroco del templo Padre Juan Carlos Far\u00edas, indic\u00f3 que \u201cAl momento del hecho se encontraba en la ciudad de Rancagua, pero poco a poco le fue llegando informaci\u00f3n que indicaba que afortunadamente el templo estaba a salvo. Agreg\u00f3 que el siniestro destruy\u00f3 la casa pastoral antigua, oficinas parroquiales y la casa habitaci\u00f3n del sacerdote. Pese a las pedidas materiales, destac\u00f3 que no se produjeran v\u00edctimas que lamentar, ya que lo dem\u00e1s asegura que es construcci\u00f3n que puede ser recuperada, en especial construcci\u00f3n que es patrimonial. Si bien la causa del siniestro es materia de investigaci\u00f3n, cree que esto se debi\u00f3 a un problema el\u00e9ctrico, ya que se trataba de una dependencia que ha sufrido terremotos cuyo sistema el\u00e9ctrico no estaba en las mejores condiciones\u201d.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Pasado el medio d\u00eda de este mi\u00e9rcoles el cuerpo de bomberos de Pelequen fue alertado por fuego estructural en el templo de Santa Rosa de Pelequen. Al lugar acudieron un&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2311,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[310,297,316],"tags":[],"class_list":["post-2310","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-emergencias","category-noticias","category-policial"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Voraz incendio destruye casa y oficinas parroquiales del Santuario de Pelequ\u00e9n.<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/02\/voraz-incendio-destruye-casa-y-oficinas-parroquiales-del-santuario-de-pelequen\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Voraz incendio destruye casa y oficinas parroquiales del Santuario de Pelequ\u00e9n.\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Pasado el medio d\u00eda de este mi\u00e9rcoles el cuerpo de bomberos de Pelequen fue alertado por fuego estructural en el templo de Santa Rosa de Pelequen. Al lugar acudieron un&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/02\/voraz-incendio-destruye-casa-y-oficinas-parroquiales-del-santuario-de-pelequen\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-02-17T03:48:21+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-02-17T03:50:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/50dc1422-0333-49e1-8982-975670e7c7d0.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"900\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/02\/voraz-incendio-destruye-casa-y-oficinas-parroquiales-del-santuario-de-pelequen\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/02\/voraz-incendio-destruye-casa-y-oficinas-parroquiales-del-santuario-de-pelequen\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Voraz incendio destruye casa y oficinas parroquiales del Santuario de Pelequ\u00e9n.\",\"datePublished\":\"2022-02-17T03:48:21+00:00\",\"dateModified\":\"2022-02-17T03:50:06+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/02\/voraz-incendio-destruye-casa-y-oficinas-parroquiales-del-santuario-de-pelequen\/\"},\"wordCount\":379,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/02\/voraz-incendio-destruye-casa-y-oficinas-parroquiales-del-santuario-de-pelequen\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/50dc1422-0333-49e1-8982-975670e7c7d0.jpg\",\"articleSection\":[\"Emergencias\",\"Noticias\",\"Policial\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/02\/voraz-incendio-destruye-casa-y-oficinas-parroquiales-del-santuario-de-pelequen\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/02\/voraz-incendio-destruye-casa-y-oficinas-parroquiales-del-santuario-de-pelequen\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/02\/voraz-incendio-destruye-casa-y-oficinas-parroquiales-del-santuario-de-pelequen\/\",\"name\":\"Voraz incendio destruye casa y oficinas parroquiales del Santuario de Pelequ\u00e9n.\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/02\/voraz-incendio-destruye-casa-y-oficinas-parroquiales-del-santuario-de-pelequen\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/02\/voraz-incendio-destruye-casa-y-oficinas-parroquiales-del-santuario-de-pelequen\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/50dc1422-0333-49e1-8982-975670e7c7d0.jpg\",\"datePublished\":\"2022-02-17T03:48:21+00:00\",\"dateModified\":\"2022-02-17T03:50:06+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/02\/voraz-incendio-destruye-casa-y-oficinas-parroquiales-del-santuario-de-pelequen\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/02\/voraz-incendio-destruye-casa-y-oficinas-parroquiales-del-santuario-de-pelequen\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/02\/voraz-incendio-destruye-casa-y-oficinas-parroquiales-del-santuario-de-pelequen\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/50dc1422-0333-49e1-8982-975670e7c7d0.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/50dc1422-0333-49e1-8982-975670e7c7d0.jpg\",\"width\":1600,\"height\":900,\"caption\":\"droneman_cl\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/02\/voraz-incendio-destruye-casa-y-oficinas-parroquiales-del-santuario-de-pelequen\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Voraz incendio destruye casa y oficinas parroquiales del Santuario de Pelequ\u00e9n.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Voraz incendio destruye casa y oficinas parroquiales del Santuario de Pelequ\u00e9n.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/02\/voraz-incendio-destruye-casa-y-oficinas-parroquiales-del-santuario-de-pelequen\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Voraz incendio destruye casa y oficinas parroquiales del Santuario de Pelequ\u00e9n.","og_description":"Pasado el medio d\u00eda de este mi\u00e9rcoles el cuerpo de bomberos de Pelequen fue alertado por fuego estructural en el templo de Santa Rosa de Pelequen. Al lugar acudieron un&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/02\/voraz-incendio-destruye-casa-y-oficinas-parroquiales-del-santuario-de-pelequen\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2022-02-17T03:48:21+00:00","article_modified_time":"2022-02-17T03:50:06+00:00","og_image":[{"width":1600,"height":900,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/50dc1422-0333-49e1-8982-975670e7c7d0.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/02\/voraz-incendio-destruye-casa-y-oficinas-parroquiales-del-santuario-de-pelequen\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/02\/voraz-incendio-destruye-casa-y-oficinas-parroquiales-del-santuario-de-pelequen\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Voraz incendio destruye casa y oficinas parroquiales del Santuario de Pelequ\u00e9n.","datePublished":"2022-02-17T03:48:21+00:00","dateModified":"2022-02-17T03:50:06+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/02\/voraz-incendio-destruye-casa-y-oficinas-parroquiales-del-santuario-de-pelequen\/"},"wordCount":379,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/02\/voraz-incendio-destruye-casa-y-oficinas-parroquiales-del-santuario-de-pelequen\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/50dc1422-0333-49e1-8982-975670e7c7d0.jpg","articleSection":["Emergencias","Noticias","Policial"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/02\/voraz-incendio-destruye-casa-y-oficinas-parroquiales-del-santuario-de-pelequen\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/02\/voraz-incendio-destruye-casa-y-oficinas-parroquiales-del-santuario-de-pelequen\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/02\/voraz-incendio-destruye-casa-y-oficinas-parroquiales-del-santuario-de-pelequen\/","name":"Voraz incendio destruye casa y oficinas parroquiales del Santuario de Pelequ\u00e9n.","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/02\/voraz-incendio-destruye-casa-y-oficinas-parroquiales-del-santuario-de-pelequen\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/02\/voraz-incendio-destruye-casa-y-oficinas-parroquiales-del-santuario-de-pelequen\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/50dc1422-0333-49e1-8982-975670e7c7d0.jpg","datePublished":"2022-02-17T03:48:21+00:00","dateModified":"2022-02-17T03:50:06+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/02\/voraz-incendio-destruye-casa-y-oficinas-parroquiales-del-santuario-de-pelequen\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/02\/voraz-incendio-destruye-casa-y-oficinas-parroquiales-del-santuario-de-pelequen\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/02\/voraz-incendio-destruye-casa-y-oficinas-parroquiales-del-santuario-de-pelequen\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/50dc1422-0333-49e1-8982-975670e7c7d0.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/50dc1422-0333-49e1-8982-975670e7c7d0.jpg","width":1600,"height":900,"caption":"droneman_cl"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/02\/voraz-incendio-destruye-casa-y-oficinas-parroquiales-del-santuario-de-pelequen\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Voraz incendio destruye casa y oficinas parroquiales del Santuario de Pelequ\u00e9n."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2310","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2310"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2310\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2313,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2310\/revisions\/2313"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2311"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2310"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2310"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2310"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}