{"id":2324,"date":"2022-02-27T22:51:51","date_gmt":"2022-02-28T01:51:51","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2324"},"modified":"2022-02-27T22:51:51","modified_gmt":"2022-02-28T01:51:51","slug":"general-velasquez-anuncia-sus-primeras-renovaciones-de-cara-a-la-temporada-2022","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/02\/general-velasquez-anuncia-sus-primeras-renovaciones-de-cara-a-la-temporada-2022\/","title":{"rendered":"General Vel\u00e1squez anuncia sus primeras renovaciones de cara a la temporada 2022."},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Desde inicios de febrero que ya se encuentra trabajando el elenco verde de General Vel\u00e1squez, el equipo de futbol que representa a nuestra comuna en el futbol profesional confirm\u00f3 la permanencia de Cesar Bustamante en la banca sanvicentana.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Con un presupuesto ajustado y dando oportunidades a los j\u00f3venes talentos de la comuna han sido las primeras semanas de entrenamiento donde ya se han presentado algunas renovaciones.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Destaca la inclusi\u00f3n de Manuel Olea, el hist\u00f3rico capit\u00e1n verde que disputara su temporada numero 12 en General Vel\u00e1squez. El oriundo de Rinconada ha estado presente en Tercera B, Tercera A y ahora en Segunda Divisi\u00f3n. Tambi\u00e9n se confirm\u00f3 la permanencia de Juan Pablo Carrasco por cuarta temporada en l\u00ednea.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El h\u00e1bil Patricio Troncoso sigue una temporada m\u00e1s acompa\u00f1ado de Mat\u00edas Villablanca, tambi\u00e9n la inclusi\u00f3n de Diego Salas de buenas temporadas. Durante las \u00faltimas horas se inform\u00f3 tambi\u00e9n la continuidad del volante Ignacio Cataldo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Durante los pr\u00f3ximos d\u00edas el elenco verde continuar\u00e1 informando la continuidad de valores de la temporada pasada, adem\u00e1s de algunas incorporaciones para lo que ser\u00e1 el dif\u00edcil campeonato de Segunda Divisi\u00f3n y la Copa Chile.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Desde inicios de febrero que ya se encuentra trabajando el elenco verde de General Vel\u00e1squez, el equipo de futbol que representa a nuestra comuna en el futbol profesional confirm\u00f3 la&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2325,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,301,297],"tags":[383,697],"class_list":["post-2324","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-deportes","category-noticias","tag-general-velasquez","tag-segunda-division-profesional"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>General Vel\u00e1squez anuncia sus primeras renovaciones de cara a la temporada 2022.<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/02\/general-velasquez-anuncia-sus-primeras-renovaciones-de-cara-a-la-temporada-2022\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"General Vel\u00e1squez anuncia sus primeras renovaciones de cara a la temporada 2022.\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Desde inicios de febrero que ya se encuentra trabajando el elenco verde de General Vel\u00e1squez, el equipo de futbol que representa a nuestra comuna en el futbol profesional confirm\u00f3 la&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/02\/general-velasquez-anuncia-sus-primeras-renovaciones-de-cara-a-la-temporada-2022\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-02-28T01:51:51+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/255296729_800732844068369_2681343548111576220_n.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1700\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1260\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/02\/general-velasquez-anuncia-sus-primeras-renovaciones-de-cara-a-la-temporada-2022\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/02\/general-velasquez-anuncia-sus-primeras-renovaciones-de-cara-a-la-temporada-2022\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"General Vel\u00e1squez anuncia sus primeras renovaciones de cara a la temporada 2022.\",\"datePublished\":\"2022-02-28T01:51:51+00:00\",\"dateModified\":\"2022-02-28T01:51:51+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/02\/general-velasquez-anuncia-sus-primeras-renovaciones-de-cara-a-la-temporada-2022\/\"},\"wordCount\":217,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/02\/general-velasquez-anuncia-sus-primeras-renovaciones-de-cara-a-la-temporada-2022\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/255296729_800732844068369_2681343548111576220_n.jpg\",\"keywords\":[\"General Velasquez\",\"Segunda Division Profesional\"],\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Deportes\",\"Noticias\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/02\/general-velasquez-anuncia-sus-primeras-renovaciones-de-cara-a-la-temporada-2022\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/02\/general-velasquez-anuncia-sus-primeras-renovaciones-de-cara-a-la-temporada-2022\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/02\/general-velasquez-anuncia-sus-primeras-renovaciones-de-cara-a-la-temporada-2022\/\",\"name\":\"General Vel\u00e1squez anuncia sus primeras renovaciones de cara a la temporada 2022.\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/02\/general-velasquez-anuncia-sus-primeras-renovaciones-de-cara-a-la-temporada-2022\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/02\/general-velasquez-anuncia-sus-primeras-renovaciones-de-cara-a-la-temporada-2022\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/255296729_800732844068369_2681343548111576220_n.jpg\",\"datePublished\":\"2022-02-28T01:51:51+00:00\",\"dateModified\":\"2022-02-28T01:51:51+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/02\/general-velasquez-anuncia-sus-primeras-renovaciones-de-cara-a-la-temporada-2022\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/02\/general-velasquez-anuncia-sus-primeras-renovaciones-de-cara-a-la-temporada-2022\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/02\/general-velasquez-anuncia-sus-primeras-renovaciones-de-cara-a-la-temporada-2022\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/255296729_800732844068369_2681343548111576220_n.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/255296729_800732844068369_2681343548111576220_n.jpg\",\"width\":1700,\"height\":1260,\"caption\":\"Jos\u00e9 Ramirez\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/02\/general-velasquez-anuncia-sus-primeras-renovaciones-de-cara-a-la-temporada-2022\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"General Vel\u00e1squez anuncia sus primeras renovaciones de cara a la temporada 2022.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"General Vel\u00e1squez anuncia sus primeras renovaciones de cara a la temporada 2022.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/02\/general-velasquez-anuncia-sus-primeras-renovaciones-de-cara-a-la-temporada-2022\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"General Vel\u00e1squez anuncia sus primeras renovaciones de cara a la temporada 2022.","og_description":"Desde inicios de febrero que ya se encuentra trabajando el elenco verde de General Vel\u00e1squez, el equipo de futbol que representa a nuestra comuna en el futbol profesional confirm\u00f3 la&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/02\/general-velasquez-anuncia-sus-primeras-renovaciones-de-cara-a-la-temporada-2022\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2022-02-28T01:51:51+00:00","og_image":[{"width":1700,"height":1260,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/255296729_800732844068369_2681343548111576220_n.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/02\/general-velasquez-anuncia-sus-primeras-renovaciones-de-cara-a-la-temporada-2022\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/02\/general-velasquez-anuncia-sus-primeras-renovaciones-de-cara-a-la-temporada-2022\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"General Vel\u00e1squez anuncia sus primeras renovaciones de cara a la temporada 2022.","datePublished":"2022-02-28T01:51:51+00:00","dateModified":"2022-02-28T01:51:51+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/02\/general-velasquez-anuncia-sus-primeras-renovaciones-de-cara-a-la-temporada-2022\/"},"wordCount":217,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/02\/general-velasquez-anuncia-sus-primeras-renovaciones-de-cara-a-la-temporada-2022\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/255296729_800732844068369_2681343548111576220_n.jpg","keywords":["General Velasquez","Segunda Division Profesional"],"articleSection":["Comunal","Deportes","Noticias"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/02\/general-velasquez-anuncia-sus-primeras-renovaciones-de-cara-a-la-temporada-2022\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/02\/general-velasquez-anuncia-sus-primeras-renovaciones-de-cara-a-la-temporada-2022\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/02\/general-velasquez-anuncia-sus-primeras-renovaciones-de-cara-a-la-temporada-2022\/","name":"General Vel\u00e1squez anuncia sus primeras renovaciones de cara a la temporada 2022.","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/02\/general-velasquez-anuncia-sus-primeras-renovaciones-de-cara-a-la-temporada-2022\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/02\/general-velasquez-anuncia-sus-primeras-renovaciones-de-cara-a-la-temporada-2022\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/255296729_800732844068369_2681343548111576220_n.jpg","datePublished":"2022-02-28T01:51:51+00:00","dateModified":"2022-02-28T01:51:51+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/02\/general-velasquez-anuncia-sus-primeras-renovaciones-de-cara-a-la-temporada-2022\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/02\/general-velasquez-anuncia-sus-primeras-renovaciones-de-cara-a-la-temporada-2022\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/02\/general-velasquez-anuncia-sus-primeras-renovaciones-de-cara-a-la-temporada-2022\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/255296729_800732844068369_2681343548111576220_n.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/255296729_800732844068369_2681343548111576220_n.jpg","width":1700,"height":1260,"caption":"Jos\u00e9 Ramirez"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/02\/general-velasquez-anuncia-sus-primeras-renovaciones-de-cara-a-la-temporada-2022\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"General Vel\u00e1squez anuncia sus primeras renovaciones de cara a la temporada 2022."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2324","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2324"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2324\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2326,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2324\/revisions\/2326"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2325"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2324"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2324"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2324"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}