{"id":2355,"date":"2022-03-23T12:46:06","date_gmt":"2022-03-23T15:46:06","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2355"},"modified":"2022-03-23T12:46:06","modified_gmt":"2022-03-23T15:46:06","slug":"colision-de-alta-energia-entre-tres-vehiculos-dejo-a-dos-personas-lesionadas-en-el-tambo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/03\/colision-de-alta-energia-entre-tres-vehiculos-dejo-a-dos-personas-lesionadas-en-el-tambo\/","title":{"rendered":"Colisi\u00f3n de alta energ\u00eda entre tres veh\u00edculos dej\u00f3 a dos personas lesionadas en El Tambo"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Esta ma\u00f1ana equipos de emergencia acudieron a una colisi\u00f3n de alta energ\u00eda que se origino a la altura del puente La Ensenada en el sector de El Tambo. En el lugar se produjo una colisi\u00f3n entre tres veh\u00edculos, cinco personas involucradas, dos con lesiones.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A la emergencia acudieron equipos de rescate de la primera compa\u00f1\u00eda de bomberos con su unidad RX1, siendo apoyados por la unidad B5 de la quinta compa\u00f1\u00eda del tambo. Adem\u00e1s, tambi\u00e9n acudieron ambulancia, quienes trasladaron a los lesionados a recinto asistencial y Carabineros.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La ruta permaneci\u00f3 por cerca de 50 minutos cortada en ambos sentidos, causando gran atochamiento vehicular. Automovilistas manifiestan que el exceso de velocidad es una de las principales causas de accidentes en el sector, adem\u00e1s que el camino no se encuentra demarcado tras arreglos que se realizaron hace un par de meses.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Esta ma\u00f1ana equipos de emergencia acudieron a una colisi\u00f3n de alta energ\u00eda que se origino a la altura del puente La Ensenada en el sector de El Tambo. En el&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2356,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,310,297],"tags":[],"class_list":["post-2355","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-emergencias","category-noticias"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Colisi\u00f3n de alta energ\u00eda entre tres veh\u00edculos dej\u00f3 a dos personas lesionadas en El Tambo<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/03\/colision-de-alta-energia-entre-tres-vehiculos-dejo-a-dos-personas-lesionadas-en-el-tambo\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Colisi\u00f3n de alta energ\u00eda entre tres veh\u00edculos dej\u00f3 a dos personas lesionadas en El Tambo\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Esta ma\u00f1ana equipos de emergencia acudieron a una colisi\u00f3n de alta energ\u00eda que se origino a la altura del puente La Ensenada en el sector de El Tambo. En el&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/03\/colision-de-alta-energia-entre-tres-vehiculos-dejo-a-dos-personas-lesionadas-en-el-tambo\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-03-23T15:46:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/277219657_3148670442082399_372412456895209790_n-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"957\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"716\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/03\/colision-de-alta-energia-entre-tres-vehiculos-dejo-a-dos-personas-lesionadas-en-el-tambo\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/03\/colision-de-alta-energia-entre-tres-vehiculos-dejo-a-dos-personas-lesionadas-en-el-tambo\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Colisi\u00f3n de alta energ\u00eda entre tres veh\u00edculos dej\u00f3 a dos personas lesionadas en El Tambo\",\"datePublished\":\"2022-03-23T15:46:06+00:00\",\"dateModified\":\"2022-03-23T15:46:06+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/03\/colision-de-alta-energia-entre-tres-vehiculos-dejo-a-dos-personas-lesionadas-en-el-tambo\/\"},\"wordCount\":166,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/03\/colision-de-alta-energia-entre-tres-vehiculos-dejo-a-dos-personas-lesionadas-en-el-tambo\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/277219657_3148670442082399_372412456895209790_n-1.jpg\",\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Emergencias\",\"Noticias\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/03\/colision-de-alta-energia-entre-tres-vehiculos-dejo-a-dos-personas-lesionadas-en-el-tambo\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/03\/colision-de-alta-energia-entre-tres-vehiculos-dejo-a-dos-personas-lesionadas-en-el-tambo\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/03\/colision-de-alta-energia-entre-tres-vehiculos-dejo-a-dos-personas-lesionadas-en-el-tambo\/\",\"name\":\"Colisi\u00f3n de alta energ\u00eda entre tres veh\u00edculos dej\u00f3 a dos personas lesionadas en El Tambo\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/03\/colision-de-alta-energia-entre-tres-vehiculos-dejo-a-dos-personas-lesionadas-en-el-tambo\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/03\/colision-de-alta-energia-entre-tres-vehiculos-dejo-a-dos-personas-lesionadas-en-el-tambo\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/277219657_3148670442082399_372412456895209790_n-1.jpg\",\"datePublished\":\"2022-03-23T15:46:06+00:00\",\"dateModified\":\"2022-03-23T15:46:06+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/03\/colision-de-alta-energia-entre-tres-vehiculos-dejo-a-dos-personas-lesionadas-en-el-tambo\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/03\/colision-de-alta-energia-entre-tres-vehiculos-dejo-a-dos-personas-lesionadas-en-el-tambo\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/03\/colision-de-alta-energia-entre-tres-vehiculos-dejo-a-dos-personas-lesionadas-en-el-tambo\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/277219657_3148670442082399_372412456895209790_n-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/277219657_3148670442082399_372412456895209790_n-1.jpg\",\"width\":957,\"height\":716,\"caption\":\"Primera Compa\u00f1\u00eda\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/03\/colision-de-alta-energia-entre-tres-vehiculos-dejo-a-dos-personas-lesionadas-en-el-tambo\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Colisi\u00f3n de alta energ\u00eda entre tres veh\u00edculos dej\u00f3 a dos personas lesionadas en El Tambo\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Colisi\u00f3n de alta energ\u00eda entre tres veh\u00edculos dej\u00f3 a dos personas lesionadas en El Tambo","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/03\/colision-de-alta-energia-entre-tres-vehiculos-dejo-a-dos-personas-lesionadas-en-el-tambo\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Colisi\u00f3n de alta energ\u00eda entre tres veh\u00edculos dej\u00f3 a dos personas lesionadas en El Tambo","og_description":"Esta ma\u00f1ana equipos de emergencia acudieron a una colisi\u00f3n de alta energ\u00eda que se origino a la altura del puente La Ensenada en el sector de El Tambo. En el&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/03\/colision-de-alta-energia-entre-tres-vehiculos-dejo-a-dos-personas-lesionadas-en-el-tambo\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2022-03-23T15:46:06+00:00","og_image":[{"width":957,"height":716,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/277219657_3148670442082399_372412456895209790_n-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/03\/colision-de-alta-energia-entre-tres-vehiculos-dejo-a-dos-personas-lesionadas-en-el-tambo\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/03\/colision-de-alta-energia-entre-tres-vehiculos-dejo-a-dos-personas-lesionadas-en-el-tambo\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Colisi\u00f3n de alta energ\u00eda entre tres veh\u00edculos dej\u00f3 a dos personas lesionadas en El Tambo","datePublished":"2022-03-23T15:46:06+00:00","dateModified":"2022-03-23T15:46:06+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/03\/colision-de-alta-energia-entre-tres-vehiculos-dejo-a-dos-personas-lesionadas-en-el-tambo\/"},"wordCount":166,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/03\/colision-de-alta-energia-entre-tres-vehiculos-dejo-a-dos-personas-lesionadas-en-el-tambo\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/277219657_3148670442082399_372412456895209790_n-1.jpg","articleSection":["Comunal","Emergencias","Noticias"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/03\/colision-de-alta-energia-entre-tres-vehiculos-dejo-a-dos-personas-lesionadas-en-el-tambo\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/03\/colision-de-alta-energia-entre-tres-vehiculos-dejo-a-dos-personas-lesionadas-en-el-tambo\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/03\/colision-de-alta-energia-entre-tres-vehiculos-dejo-a-dos-personas-lesionadas-en-el-tambo\/","name":"Colisi\u00f3n de alta energ\u00eda entre tres veh\u00edculos dej\u00f3 a dos personas lesionadas en El Tambo","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/03\/colision-de-alta-energia-entre-tres-vehiculos-dejo-a-dos-personas-lesionadas-en-el-tambo\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/03\/colision-de-alta-energia-entre-tres-vehiculos-dejo-a-dos-personas-lesionadas-en-el-tambo\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/277219657_3148670442082399_372412456895209790_n-1.jpg","datePublished":"2022-03-23T15:46:06+00:00","dateModified":"2022-03-23T15:46:06+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/03\/colision-de-alta-energia-entre-tres-vehiculos-dejo-a-dos-personas-lesionadas-en-el-tambo\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/03\/colision-de-alta-energia-entre-tres-vehiculos-dejo-a-dos-personas-lesionadas-en-el-tambo\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/03\/colision-de-alta-energia-entre-tres-vehiculos-dejo-a-dos-personas-lesionadas-en-el-tambo\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/277219657_3148670442082399_372412456895209790_n-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/277219657_3148670442082399_372412456895209790_n-1.jpg","width":957,"height":716,"caption":"Primera Compa\u00f1\u00eda"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/03\/colision-de-alta-energia-entre-tres-vehiculos-dejo-a-dos-personas-lesionadas-en-el-tambo\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Colisi\u00f3n de alta energ\u00eda entre tres veh\u00edculos dej\u00f3 a dos personas lesionadas en El Tambo"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2355","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2355"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2355\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2357,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2355\/revisions\/2357"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2356"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2355"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2355"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2355"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}