{"id":2358,"date":"2022-03-28T00:48:55","date_gmt":"2022-03-28T03:48:55","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2358"},"modified":"2022-03-28T00:48:55","modified_gmt":"2022-03-28T03:48:55","slug":"general-velasquez-elimino-a-santa-cruz-en-copa-chile","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/03\/general-velasquez-elimino-a-santa-cruz-en-copa-chile\/","title":{"rendered":"General Vel\u00e1squez elimin\u00f3 a Santa Cruz en Copa Chile"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Por Mauricio Maga\u00f1a:<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El cuadro sanvicentano derrot\u00f3 de manera contundente al conjunto unionista y se instal\u00f3 en tercera ronda, dond\u00e9 deber\u00e1 enfrentar a un equipo de Primera Divisi\u00f3n en el mes de Mayo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Se esperaba un electrizante encuentro entre Velasquinos y Santacruzanos en una nueva edici\u00f3n del Cl\u00e1sico Huaso, que no disputaban desde el a\u00f1o 2018. La verdad es que el partido no desenton\u00f3 de lo esperado, pero s\u00ed, el protagonista. General Vel\u00e1squez apenas iniciado el encuentro tom\u00f3 las riendas y domin\u00f3 con gran intensidad a su rival. Santa Cruz, a pesar de ser de una categor\u00eda superior del equipo verde, le cost\u00f3 hacer pie y no pudo encontrarse con el bal\u00f3n hasta pasado los 20 minutos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Con el transcurrir del reloj, el encuentro parec\u00eda emparejarse. Kevin Serrano mostr\u00f3 gran jerarqu\u00eda en defensa y desde\u00a0 su cabeza inici\u00f3 el primer gol velasquino. Rechaz\u00f3 de cabeza por parte del central, encontr\u00f3 a Uribe que combin\u00f3 con Jhon Alegr\u00eda, el colombiano jug\u00f3 de primera y asisti\u00f3 a Patricio Troncoso que defini\u00f3 ajustadamente ante la salida del portero Gonzalo Flores. Corr\u00edan 40 minutos del primer tiempo y el cuadro de General Vel\u00e1squez conquistaba el primer gol de la tarde.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En el complemento, los especialistas que se encontraban desmenuzando el encuentro esperaban una reacci\u00f3n del cuadro del Ascenso. Pero Santa Cruz, no pudo imponerse ante su rival y General Vel\u00e1squez fue en busca de estirar las cifras. Goles de Mat\u00edas Villablanca y el debutante con la camiseta verde, Hugo Herrera sentenciaron el encuentro con goleada por tres goles a cero. El resultado pudo ser mayor, pero el capit\u00e1n del conjunto sanvicentano Manuel Olea, err\u00f3 un lanzamiento penal atajado por el portero Gonzalo Flores.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A pesar el penalti, poco import\u00f3 no poder finiquitar la ocasi\u00f3n, ya que con gran nivel de juego General Vel\u00e1squez elimin\u00f3 a uno de sus cl\u00e1sicos rivales y se instala en tercera ronda de Copa Chile. En una temporada que se prev\u00e9 auspiciosa para el conjunto dirigido por C\u00e9sar Bustamante.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Por Mauricio Maga\u00f1a: El cuadro sanvicentano derrot\u00f3 de manera contundente al conjunto unionista y se instal\u00f3 en tercera ronda, dond\u00e9 deber\u00e1 enfrentar a un equipo de Primera Divisi\u00f3n en el&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2359,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,301,297],"tags":[],"class_list":["post-2358","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-deportes","category-noticias"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>General Vel\u00e1squez elimin\u00f3 a Santa Cruz en Copa Chile<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/03\/general-velasquez-elimino-a-santa-cruz-en-copa-chile\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"General Vel\u00e1squez elimin\u00f3 a Santa Cruz en Copa Chile\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Por Mauricio Maga\u00f1a: El cuadro sanvicentano derrot\u00f3 de manera contundente al conjunto unionista y se instal\u00f3 en tercera ronda, dond\u00e9 deber\u00e1 enfrentar a un equipo de Primera Divisi\u00f3n en el&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/03\/general-velasquez-elimino-a-santa-cruz-en-copa-chile\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-03-28T03:48:55+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/f7a7d1da-7e0b-4a11-9ae2-671ed38d11f3.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"853\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/03\/general-velasquez-elimino-a-santa-cruz-en-copa-chile\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/03\/general-velasquez-elimino-a-santa-cruz-en-copa-chile\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"General Vel\u00e1squez elimin\u00f3 a Santa Cruz en Copa Chile\",\"datePublished\":\"2022-03-28T03:48:55+00:00\",\"dateModified\":\"2022-03-28T03:48:55+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/03\/general-velasquez-elimino-a-santa-cruz-en-copa-chile\/\"},\"wordCount\":357,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/03\/general-velasquez-elimino-a-santa-cruz-en-copa-chile\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/f7a7d1da-7e0b-4a11-9ae2-671ed38d11f3.jpg\",\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Deportes\",\"Noticias\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/03\/general-velasquez-elimino-a-santa-cruz-en-copa-chile\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/03\/general-velasquez-elimino-a-santa-cruz-en-copa-chile\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/03\/general-velasquez-elimino-a-santa-cruz-en-copa-chile\/\",\"name\":\"General Vel\u00e1squez elimin\u00f3 a Santa Cruz en Copa Chile\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/03\/general-velasquez-elimino-a-santa-cruz-en-copa-chile\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/03\/general-velasquez-elimino-a-santa-cruz-en-copa-chile\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/f7a7d1da-7e0b-4a11-9ae2-671ed38d11f3.jpg\",\"datePublished\":\"2022-03-28T03:48:55+00:00\",\"dateModified\":\"2022-03-28T03:48:55+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/03\/general-velasquez-elimino-a-santa-cruz-en-copa-chile\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/03\/general-velasquez-elimino-a-santa-cruz-en-copa-chile\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/03\/general-velasquez-elimino-a-santa-cruz-en-copa-chile\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/f7a7d1da-7e0b-4a11-9ae2-671ed38d11f3.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/f7a7d1da-7e0b-4a11-9ae2-671ed38d11f3.jpg\",\"width\":1280,\"height\":853},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/03\/general-velasquez-elimino-a-santa-cruz-en-copa-chile\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"General Vel\u00e1squez elimin\u00f3 a Santa Cruz en Copa Chile\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"General Vel\u00e1squez elimin\u00f3 a Santa Cruz en Copa Chile","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/03\/general-velasquez-elimino-a-santa-cruz-en-copa-chile\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"General Vel\u00e1squez elimin\u00f3 a Santa Cruz en Copa Chile","og_description":"Por Mauricio Maga\u00f1a: El cuadro sanvicentano derrot\u00f3 de manera contundente al conjunto unionista y se instal\u00f3 en tercera ronda, dond\u00e9 deber\u00e1 enfrentar a un equipo de Primera Divisi\u00f3n en el&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/03\/general-velasquez-elimino-a-santa-cruz-en-copa-chile\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2022-03-28T03:48:55+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":853,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/f7a7d1da-7e0b-4a11-9ae2-671ed38d11f3.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/03\/general-velasquez-elimino-a-santa-cruz-en-copa-chile\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/03\/general-velasquez-elimino-a-santa-cruz-en-copa-chile\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"General Vel\u00e1squez elimin\u00f3 a Santa Cruz en Copa Chile","datePublished":"2022-03-28T03:48:55+00:00","dateModified":"2022-03-28T03:48:55+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/03\/general-velasquez-elimino-a-santa-cruz-en-copa-chile\/"},"wordCount":357,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/03\/general-velasquez-elimino-a-santa-cruz-en-copa-chile\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/f7a7d1da-7e0b-4a11-9ae2-671ed38d11f3.jpg","articleSection":["Comunal","Deportes","Noticias"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/03\/general-velasquez-elimino-a-santa-cruz-en-copa-chile\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/03\/general-velasquez-elimino-a-santa-cruz-en-copa-chile\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/03\/general-velasquez-elimino-a-santa-cruz-en-copa-chile\/","name":"General Vel\u00e1squez elimin\u00f3 a Santa Cruz en Copa Chile","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/03\/general-velasquez-elimino-a-santa-cruz-en-copa-chile\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/03\/general-velasquez-elimino-a-santa-cruz-en-copa-chile\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/f7a7d1da-7e0b-4a11-9ae2-671ed38d11f3.jpg","datePublished":"2022-03-28T03:48:55+00:00","dateModified":"2022-03-28T03:48:55+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/03\/general-velasquez-elimino-a-santa-cruz-en-copa-chile\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/03\/general-velasquez-elimino-a-santa-cruz-en-copa-chile\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/03\/general-velasquez-elimino-a-santa-cruz-en-copa-chile\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/f7a7d1da-7e0b-4a11-9ae2-671ed38d11f3.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/f7a7d1da-7e0b-4a11-9ae2-671ed38d11f3.jpg","width":1280,"height":853},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/03\/general-velasquez-elimino-a-santa-cruz-en-copa-chile\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"General Vel\u00e1squez elimin\u00f3 a Santa Cruz en Copa Chile"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2358","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2358"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2358\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2360,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2358\/revisions\/2360"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2359"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2358"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2358"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2358"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}