{"id":2365,"date":"2022-04-01T23:56:44","date_gmt":"2022-04-02T02:56:44","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2365"},"modified":"2022-04-01T23:56:44","modified_gmt":"2022-04-02T02:56:44","slug":"general-velasquez-debuta-este-domingo-ante-real-san-joaquin-en-el-campeonato-2022","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/04\/general-velasquez-debuta-este-domingo-ante-real-san-joaquin-en-el-campeonato-2022\/","title":{"rendered":"General Vel\u00e1squez debuta este domingo ante Real San Joaqu\u00edn en el campeonato 2022"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Tras un excelente arranque de temporada con la clasificaci\u00f3n a la tercera fase de la Copa Chile, General Vel\u00e1squez deber\u00e1 trasladar su buen rendimiento a lo que realmente importa, el Campeonato de Segunda Divisi\u00f3n profesional.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El elenco verde que representa a nuestra comuna en el futbol profesional debuta en la temporada 2022, enfrentando a Real San Joaqu\u00edn, recientemente ascendido al profesionalismo. La ultima vez que se enfrentaron metropolitanos y los verdes del Cachapoal, fue en 2017, cuando ambos estaban en Tercera Divisi\u00f3n, en aquella oportunidad, Vel\u00e1squez gan\u00f3 por la cuenta m\u00ednima con anotaci\u00f3n de Carlos Sep\u00falveda.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Buenos resultados y ritmo para el inicio del campeonato:<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">General Vel\u00e1squez comenz\u00f3 de buena la temporada, con clasificaci\u00f3n en primera fase de Copa Chile eliminando al Condor de Pichidegua y dejando en el camino a Deportes Santa Cruz. Ahora deber\u00e1 encarar el torneo de segunda divisi\u00f3n donde las aspiraciones son \u201centregar lo mejor de si para dejar al club en el lugar que se merece\u201d mencionan desde el cuerpo t\u00e9cnico.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Tras un excelente arranque de temporada con la clasificaci\u00f3n a la tercera fase de la Copa Chile, General Vel\u00e1squez deber\u00e1 trasladar su buen rendimiento a lo que realmente importa, el&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2366,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,301,297],"tags":[383],"class_list":["post-2365","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-deportes","category-noticias","tag-general-velasquez"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>General Vel\u00e1squez debuta este domingo ante Real San Joaqu\u00edn en el campeonato 2022<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/04\/general-velasquez-debuta-este-domingo-ante-real-san-joaquin-en-el-campeonato-2022\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"General Vel\u00e1squez debuta este domingo ante Real San Joaqu\u00edn en el campeonato 2022\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Tras un excelente arranque de temporada con la clasificaci\u00f3n a la tercera fase de la Copa Chile, General Vel\u00e1squez deber\u00e1 trasladar su buen rendimiento a lo que realmente importa, el&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/04\/general-velasquez-debuta-este-domingo-ante-real-san-joaquin-en-el-campeonato-2022\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-04-02T02:56:44+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/53695451-f1c0-4a1e-91dc-efe4f7516ccd.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"853\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/04\/general-velasquez-debuta-este-domingo-ante-real-san-joaquin-en-el-campeonato-2022\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/04\/general-velasquez-debuta-este-domingo-ante-real-san-joaquin-en-el-campeonato-2022\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"General Vel\u00e1squez debuta este domingo ante Real San Joaqu\u00edn en el campeonato 2022\",\"datePublished\":\"2022-04-02T02:56:44+00:00\",\"dateModified\":\"2022-04-02T02:56:44+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/04\/general-velasquez-debuta-este-domingo-ante-real-san-joaquin-en-el-campeonato-2022\/\"},\"wordCount\":191,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/04\/general-velasquez-debuta-este-domingo-ante-real-san-joaquin-en-el-campeonato-2022\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/53695451-f1c0-4a1e-91dc-efe4f7516ccd.jpg\",\"keywords\":[\"General Velasquez\"],\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Deportes\",\"Noticias\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/04\/general-velasquez-debuta-este-domingo-ante-real-san-joaquin-en-el-campeonato-2022\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/04\/general-velasquez-debuta-este-domingo-ante-real-san-joaquin-en-el-campeonato-2022\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/04\/general-velasquez-debuta-este-domingo-ante-real-san-joaquin-en-el-campeonato-2022\/\",\"name\":\"General Vel\u00e1squez debuta este domingo ante Real San Joaqu\u00edn en el campeonato 2022\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/04\/general-velasquez-debuta-este-domingo-ante-real-san-joaquin-en-el-campeonato-2022\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/04\/general-velasquez-debuta-este-domingo-ante-real-san-joaquin-en-el-campeonato-2022\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/53695451-f1c0-4a1e-91dc-efe4f7516ccd.jpg\",\"datePublished\":\"2022-04-02T02:56:44+00:00\",\"dateModified\":\"2022-04-02T02:56:44+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/04\/general-velasquez-debuta-este-domingo-ante-real-san-joaquin-en-el-campeonato-2022\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/04\/general-velasquez-debuta-este-domingo-ante-real-san-joaquin-en-el-campeonato-2022\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/04\/general-velasquez-debuta-este-domingo-ante-real-san-joaquin-en-el-campeonato-2022\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/53695451-f1c0-4a1e-91dc-efe4f7516ccd.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/53695451-f1c0-4a1e-91dc-efe4f7516ccd.jpg\",\"width\":1280,\"height\":853,\"caption\":\"Mauricio Maga\u00f1a\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/04\/general-velasquez-debuta-este-domingo-ante-real-san-joaquin-en-el-campeonato-2022\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"General Vel\u00e1squez debuta este domingo ante Real San Joaqu\u00edn en el campeonato 2022\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"General Vel\u00e1squez debuta este domingo ante Real San Joaqu\u00edn en el campeonato 2022","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/04\/general-velasquez-debuta-este-domingo-ante-real-san-joaquin-en-el-campeonato-2022\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"General Vel\u00e1squez debuta este domingo ante Real San Joaqu\u00edn en el campeonato 2022","og_description":"Tras un excelente arranque de temporada con la clasificaci\u00f3n a la tercera fase de la Copa Chile, General Vel\u00e1squez deber\u00e1 trasladar su buen rendimiento a lo que realmente importa, el&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/04\/general-velasquez-debuta-este-domingo-ante-real-san-joaquin-en-el-campeonato-2022\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2022-04-02T02:56:44+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":853,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/53695451-f1c0-4a1e-91dc-efe4f7516ccd.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/04\/general-velasquez-debuta-este-domingo-ante-real-san-joaquin-en-el-campeonato-2022\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/04\/general-velasquez-debuta-este-domingo-ante-real-san-joaquin-en-el-campeonato-2022\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"General Vel\u00e1squez debuta este domingo ante Real San Joaqu\u00edn en el campeonato 2022","datePublished":"2022-04-02T02:56:44+00:00","dateModified":"2022-04-02T02:56:44+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/04\/general-velasquez-debuta-este-domingo-ante-real-san-joaquin-en-el-campeonato-2022\/"},"wordCount":191,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/04\/general-velasquez-debuta-este-domingo-ante-real-san-joaquin-en-el-campeonato-2022\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/53695451-f1c0-4a1e-91dc-efe4f7516ccd.jpg","keywords":["General Velasquez"],"articleSection":["Comunal","Deportes","Noticias"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/04\/general-velasquez-debuta-este-domingo-ante-real-san-joaquin-en-el-campeonato-2022\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/04\/general-velasquez-debuta-este-domingo-ante-real-san-joaquin-en-el-campeonato-2022\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/04\/general-velasquez-debuta-este-domingo-ante-real-san-joaquin-en-el-campeonato-2022\/","name":"General Vel\u00e1squez debuta este domingo ante Real San Joaqu\u00edn en el campeonato 2022","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/04\/general-velasquez-debuta-este-domingo-ante-real-san-joaquin-en-el-campeonato-2022\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/04\/general-velasquez-debuta-este-domingo-ante-real-san-joaquin-en-el-campeonato-2022\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/53695451-f1c0-4a1e-91dc-efe4f7516ccd.jpg","datePublished":"2022-04-02T02:56:44+00:00","dateModified":"2022-04-02T02:56:44+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/04\/general-velasquez-debuta-este-domingo-ante-real-san-joaquin-en-el-campeonato-2022\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/04\/general-velasquez-debuta-este-domingo-ante-real-san-joaquin-en-el-campeonato-2022\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/04\/general-velasquez-debuta-este-domingo-ante-real-san-joaquin-en-el-campeonato-2022\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/53695451-f1c0-4a1e-91dc-efe4f7516ccd.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/53695451-f1c0-4a1e-91dc-efe4f7516ccd.jpg","width":1280,"height":853,"caption":"Mauricio Maga\u00f1a"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/04\/general-velasquez-debuta-este-domingo-ante-real-san-joaquin-en-el-campeonato-2022\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"General Vel\u00e1squez debuta este domingo ante Real San Joaqu\u00edn en el campeonato 2022"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2365","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2365"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2365\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2367,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2365\/revisions\/2367"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2366"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2365"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2365"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2365"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}