{"id":2372,"date":"2022-04-11T00:38:02","date_gmt":"2022-04-11T03:38:02","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2372"},"modified":"2022-04-11T00:38:02","modified_gmt":"2022-04-11T03:38:02","slug":"emocionante-lanzamiento-de-fundacion-unicornio-en-san-vicente","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/04\/emocionante-lanzamiento-de-fundacion-unicornio-en-san-vicente\/","title":{"rendered":"Emocionante lanzamiento de Fundaci\u00f3n Unicornio en San Vicente"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Hace ya varios meses un grupo de mamitas han venido trabajando en el desarrollo de la Fundaci\u00f3n Unicornio, iniciativa de sanvicentanas y sanvicentanos para ir en ayuda de los ni\u00f1os con TEA.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En el teatro municipal y ante la presencia de autoridades locales y regionales, padres y familia de ni\u00f1as y ni\u00f1os, se realiz\u00f3 oficialmente el lanzamiento de esta fundaci\u00f3n que junto a familias y voluntarios le dan vida a esta iniciativa \u00fanica en la comuna, por una atenci\u00f3n integral a ni\u00f1os, ni\u00f1as y j\u00f3venes con TEA y S\u00edndrome de Down.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cActualmente contamos con 35 ni\u00f1os inscritos y contamos con 11 profesionales en diferentes \u00e1reas que nos est\u00e1n ayudando en diferentes tem\u00e1ticas\u201d. Nos comenta Maritza Contreras, fundadora de Fundaci\u00f3n Unicornio.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cLa actividad que realizamos este s\u00e1bado fue llena de emoci\u00f3n, estamos felices, orgullosa de poder encabezar esta noble causa que solo tiene un motivo y objetivo, apoyar a nuestros ni\u00f1os\u201d. Agreg\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Fundaci\u00f3n Unicornio recibe a ni\u00f1as, ni\u00f1os y adolescentes que requieran ayuda y apoyo. Si te quieres sumar toma contacto con Maritza Contreras al +56 9 4218 8302<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hace ya varios meses un grupo de mamitas han venido trabajando en el desarrollo de la Fundaci\u00f3n Unicornio, iniciativa de sanvicentanas y sanvicentanos para ir en ayuda de los ni\u00f1os&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2373,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,297],"tags":[],"class_list":["post-2372","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-noticias"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Emocionante lanzamiento de Fundaci\u00f3n Unicornio en San Vicente<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/04\/emocionante-lanzamiento-de-fundacion-unicornio-en-san-vicente\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Emocionante lanzamiento de Fundaci\u00f3n Unicornio en San Vicente\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Hace ya varios meses un grupo de mamitas han venido trabajando en el desarrollo de la Fundaci\u00f3n Unicornio, iniciativa de sanvicentanas y sanvicentanos para ir en ayuda de los ni\u00f1os&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/04\/emocionante-lanzamiento-de-fundacion-unicornio-en-san-vicente\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-04-11T03:38:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/278338514_10227463085140791_4825713884152572020_n.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2048\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1536\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/04\/emocionante-lanzamiento-de-fundacion-unicornio-en-san-vicente\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/04\/emocionante-lanzamiento-de-fundacion-unicornio-en-san-vicente\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Emocionante lanzamiento de Fundaci\u00f3n Unicornio en San Vicente\",\"datePublished\":\"2022-04-11T03:38:02+00:00\",\"dateModified\":\"2022-04-11T03:38:02+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/04\/emocionante-lanzamiento-de-fundacion-unicornio-en-san-vicente\/\"},\"wordCount\":201,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/04\/emocionante-lanzamiento-de-fundacion-unicornio-en-san-vicente\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/278338514_10227463085140791_4825713884152572020_n.jpg\",\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Noticias\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/04\/emocionante-lanzamiento-de-fundacion-unicornio-en-san-vicente\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/04\/emocionante-lanzamiento-de-fundacion-unicornio-en-san-vicente\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/04\/emocionante-lanzamiento-de-fundacion-unicornio-en-san-vicente\/\",\"name\":\"Emocionante lanzamiento de Fundaci\u00f3n Unicornio en San Vicente\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/04\/emocionante-lanzamiento-de-fundacion-unicornio-en-san-vicente\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/04\/emocionante-lanzamiento-de-fundacion-unicornio-en-san-vicente\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/278338514_10227463085140791_4825713884152572020_n.jpg\",\"datePublished\":\"2022-04-11T03:38:02+00:00\",\"dateModified\":\"2022-04-11T03:38:02+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/04\/emocionante-lanzamiento-de-fundacion-unicornio-en-san-vicente\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/04\/emocionante-lanzamiento-de-fundacion-unicornio-en-san-vicente\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/04\/emocionante-lanzamiento-de-fundacion-unicornio-en-san-vicente\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/278338514_10227463085140791_4825713884152572020_n.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/278338514_10227463085140791_4825713884152572020_n.jpg\",\"width\":2048,\"height\":1536},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/04\/emocionante-lanzamiento-de-fundacion-unicornio-en-san-vicente\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Emocionante lanzamiento de Fundaci\u00f3n Unicornio en San Vicente\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Emocionante lanzamiento de Fundaci\u00f3n Unicornio en San Vicente","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/04\/emocionante-lanzamiento-de-fundacion-unicornio-en-san-vicente\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Emocionante lanzamiento de Fundaci\u00f3n Unicornio en San Vicente","og_description":"Hace ya varios meses un grupo de mamitas han venido trabajando en el desarrollo de la Fundaci\u00f3n Unicornio, iniciativa de sanvicentanas y sanvicentanos para ir en ayuda de los ni\u00f1os&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/04\/emocionante-lanzamiento-de-fundacion-unicornio-en-san-vicente\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2022-04-11T03:38:02+00:00","og_image":[{"width":2048,"height":1536,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/278338514_10227463085140791_4825713884152572020_n.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/04\/emocionante-lanzamiento-de-fundacion-unicornio-en-san-vicente\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/04\/emocionante-lanzamiento-de-fundacion-unicornio-en-san-vicente\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Emocionante lanzamiento de Fundaci\u00f3n Unicornio en San Vicente","datePublished":"2022-04-11T03:38:02+00:00","dateModified":"2022-04-11T03:38:02+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/04\/emocionante-lanzamiento-de-fundacion-unicornio-en-san-vicente\/"},"wordCount":201,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/04\/emocionante-lanzamiento-de-fundacion-unicornio-en-san-vicente\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/278338514_10227463085140791_4825713884152572020_n.jpg","articleSection":["Comunal","Noticias"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/04\/emocionante-lanzamiento-de-fundacion-unicornio-en-san-vicente\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/04\/emocionante-lanzamiento-de-fundacion-unicornio-en-san-vicente\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/04\/emocionante-lanzamiento-de-fundacion-unicornio-en-san-vicente\/","name":"Emocionante lanzamiento de Fundaci\u00f3n Unicornio en San Vicente","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/04\/emocionante-lanzamiento-de-fundacion-unicornio-en-san-vicente\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/04\/emocionante-lanzamiento-de-fundacion-unicornio-en-san-vicente\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/278338514_10227463085140791_4825713884152572020_n.jpg","datePublished":"2022-04-11T03:38:02+00:00","dateModified":"2022-04-11T03:38:02+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/04\/emocionante-lanzamiento-de-fundacion-unicornio-en-san-vicente\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/04\/emocionante-lanzamiento-de-fundacion-unicornio-en-san-vicente\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/04\/emocionante-lanzamiento-de-fundacion-unicornio-en-san-vicente\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/278338514_10227463085140791_4825713884152572020_n.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/278338514_10227463085140791_4825713884152572020_n.jpg","width":2048,"height":1536},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/04\/emocionante-lanzamiento-de-fundacion-unicornio-en-san-vicente\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Emocionante lanzamiento de Fundaci\u00f3n Unicornio en San Vicente"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2372","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2372"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2372\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2374,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2372\/revisions\/2374"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2373"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2372"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2372"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2372"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}