{"id":2503,"date":"2022-05-10T22:55:02","date_gmt":"2022-05-11T01:55:02","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2503"},"modified":"2022-05-10T22:55:02","modified_gmt":"2022-05-11T01:55:02","slug":"carabineros-logra-detener-a-sujeto-por-trafico-de-droga-receptacion-e-infraccion-a-la-ley-de-aduanas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/05\/carabineros-logra-detener-a-sujeto-por-trafico-de-droga-receptacion-e-infraccion-a-la-ley-de-aduanas\/","title":{"rendered":"Carabineros logra detener a sujeto por tr\u00e1fico de droga, receptaci\u00f3n e infracci\u00f3n a la ley de aduanas."},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Durante la tarde de este martes 10 de mayo, personal policial de la Sexta Comisaria de San Vicente, logra la detenci\u00f3n de P.H.C.B de 50 a\u00f1os, a quien se le acusa de tr\u00e1fico de droga, recepci\u00f3n de veh\u00edculo motorizado robado e infracci\u00f3n a la ley de aduanas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Mediante diligencias del personal SIP de esta unidad, se procedi\u00f3 a la detenci\u00f3n de una persona de sexo masculino con iniciales P.H.C.B (50), detenido en primera instancia por Ley de Aduanas, posteriormente se recibe informaci\u00f3n an\u00f3nima de que el imputado manten\u00eda cigarrillos en su casa, como tambi\u00e9n marihuana elaborada y una moto robada.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ante esta informaci\u00f3n personal SIP da a conocer al Fiscal de turno, qui\u00e9n ante su negativa para el registro voluntario al inmueble solicita al Juez de Garant\u00eda de San Vicente una orden de entrada y registro, por lo cual una vez con la autorizaci\u00f3n personal SIP se traslada al inmueble del imputado encontrando una gran cantidad de cigarros americanos de distintas marcas, marihuana elabora y una moto color negra, sin placa patente que manten\u00eda encargo por Robo con Intimidaci\u00f3n desde agosto del 2020 en la comuna de Santiago.<\/p>\n<p>En total fueron incautadas 15.168 cajetillas de cigarros, 1.905 gramos de marihuana elaborada, una moto marca Motorrad. El sujeto pasa a control de detenci\u00f3n durante esta jornada.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Durante la tarde de este martes 10 de mayo, personal policial de la Sexta Comisaria de San Vicente, logra la detenci\u00f3n de P.H.C.B de 50 a\u00f1os, a quien se le&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2504,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296],"tags":[861,862,860,529],"class_list":["post-2503","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","tag-ley-de-aduanas","tag-receptacion-de-especies","tag-sexta-comisaria-de-san-vicente","tag-trafico-de-drogas"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Carabineros logra detener a sujeto por tr\u00e1fico de droga, receptaci\u00f3n e infracci\u00f3n a la ley de aduanas.<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/05\/carabineros-logra-detener-a-sujeto-por-trafico-de-droga-receptacion-e-infraccion-a-la-ley-de-aduanas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Carabineros logra detener a sujeto por tr\u00e1fico de droga, receptaci\u00f3n e infracci\u00f3n a la ley de aduanas.\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Durante la tarde de este martes 10 de mayo, personal policial de la Sexta Comisaria de San Vicente, logra la detenci\u00f3n de P.H.C.B de 50 a\u00f1os, a quien se le&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/05\/carabineros-logra-detener-a-sujeto-por-trafico-de-droga-receptacion-e-infraccion-a-la-ley-de-aduanas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-05-11T01:55:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/a55fc50c-dcdf-4f8a-a74f-1b10d5b9edb1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1599\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1066\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/05\/carabineros-logra-detener-a-sujeto-por-trafico-de-droga-receptacion-e-infraccion-a-la-ley-de-aduanas\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/05\/carabineros-logra-detener-a-sujeto-por-trafico-de-droga-receptacion-e-infraccion-a-la-ley-de-aduanas\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Carabineros logra detener a sujeto por tr\u00e1fico de droga, receptaci\u00f3n e infracci\u00f3n a la ley de aduanas.\",\"datePublished\":\"2022-05-11T01:55:02+00:00\",\"dateModified\":\"2022-05-11T01:55:02+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/05\/carabineros-logra-detener-a-sujeto-por-trafico-de-droga-receptacion-e-infraccion-a-la-ley-de-aduanas\/\"},\"wordCount\":253,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/05\/carabineros-logra-detener-a-sujeto-por-trafico-de-droga-receptacion-e-infraccion-a-la-ley-de-aduanas\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/a55fc50c-dcdf-4f8a-a74f-1b10d5b9edb1.jpg\",\"keywords\":[\"Ley de Aduanas\",\"Receptaci\u00f3n de especies\",\"Sexta Comisaria de San Vicente\",\"Trafico de Drogas\"],\"articleSection\":[\"Comunal\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/05\/carabineros-logra-detener-a-sujeto-por-trafico-de-droga-receptacion-e-infraccion-a-la-ley-de-aduanas\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/05\/carabineros-logra-detener-a-sujeto-por-trafico-de-droga-receptacion-e-infraccion-a-la-ley-de-aduanas\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/05\/carabineros-logra-detener-a-sujeto-por-trafico-de-droga-receptacion-e-infraccion-a-la-ley-de-aduanas\/\",\"name\":\"Carabineros logra detener a sujeto por tr\u00e1fico de droga, receptaci\u00f3n e infracci\u00f3n a la ley de aduanas.\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/05\/carabineros-logra-detener-a-sujeto-por-trafico-de-droga-receptacion-e-infraccion-a-la-ley-de-aduanas\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/05\/carabineros-logra-detener-a-sujeto-por-trafico-de-droga-receptacion-e-infraccion-a-la-ley-de-aduanas\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/a55fc50c-dcdf-4f8a-a74f-1b10d5b9edb1.jpg\",\"datePublished\":\"2022-05-11T01:55:02+00:00\",\"dateModified\":\"2022-05-11T01:55:02+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/05\/carabineros-logra-detener-a-sujeto-por-trafico-de-droga-receptacion-e-infraccion-a-la-ley-de-aduanas\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/05\/carabineros-logra-detener-a-sujeto-por-trafico-de-droga-receptacion-e-infraccion-a-la-ley-de-aduanas\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/05\/carabineros-logra-detener-a-sujeto-por-trafico-de-droga-receptacion-e-infraccion-a-la-ley-de-aduanas\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/a55fc50c-dcdf-4f8a-a74f-1b10d5b9edb1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/a55fc50c-dcdf-4f8a-a74f-1b10d5b9edb1.jpg\",\"width\":1599,\"height\":1066},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/05\/carabineros-logra-detener-a-sujeto-por-trafico-de-droga-receptacion-e-infraccion-a-la-ley-de-aduanas\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Carabineros logra detener a sujeto por tr\u00e1fico de droga, receptaci\u00f3n e infracci\u00f3n a la ley de aduanas.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Carabineros logra detener a sujeto por tr\u00e1fico de droga, receptaci\u00f3n e infracci\u00f3n a la ley de aduanas.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/05\/carabineros-logra-detener-a-sujeto-por-trafico-de-droga-receptacion-e-infraccion-a-la-ley-de-aduanas\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Carabineros logra detener a sujeto por tr\u00e1fico de droga, receptaci\u00f3n e infracci\u00f3n a la ley de aduanas.","og_description":"Durante la tarde de este martes 10 de mayo, personal policial de la Sexta Comisaria de San Vicente, logra la detenci\u00f3n de P.H.C.B de 50 a\u00f1os, a quien se le&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/05\/carabineros-logra-detener-a-sujeto-por-trafico-de-droga-receptacion-e-infraccion-a-la-ley-de-aduanas\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2022-05-11T01:55:02+00:00","og_image":[{"width":1599,"height":1066,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/a55fc50c-dcdf-4f8a-a74f-1b10d5b9edb1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/05\/carabineros-logra-detener-a-sujeto-por-trafico-de-droga-receptacion-e-infraccion-a-la-ley-de-aduanas\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/05\/carabineros-logra-detener-a-sujeto-por-trafico-de-droga-receptacion-e-infraccion-a-la-ley-de-aduanas\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Carabineros logra detener a sujeto por tr\u00e1fico de droga, receptaci\u00f3n e infracci\u00f3n a la ley de aduanas.","datePublished":"2022-05-11T01:55:02+00:00","dateModified":"2022-05-11T01:55:02+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/05\/carabineros-logra-detener-a-sujeto-por-trafico-de-droga-receptacion-e-infraccion-a-la-ley-de-aduanas\/"},"wordCount":253,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/05\/carabineros-logra-detener-a-sujeto-por-trafico-de-droga-receptacion-e-infraccion-a-la-ley-de-aduanas\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/a55fc50c-dcdf-4f8a-a74f-1b10d5b9edb1.jpg","keywords":["Ley de Aduanas","Receptaci\u00f3n de especies","Sexta Comisaria de San Vicente","Trafico de Drogas"],"articleSection":["Comunal"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/05\/carabineros-logra-detener-a-sujeto-por-trafico-de-droga-receptacion-e-infraccion-a-la-ley-de-aduanas\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/05\/carabineros-logra-detener-a-sujeto-por-trafico-de-droga-receptacion-e-infraccion-a-la-ley-de-aduanas\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/05\/carabineros-logra-detener-a-sujeto-por-trafico-de-droga-receptacion-e-infraccion-a-la-ley-de-aduanas\/","name":"Carabineros logra detener a sujeto por tr\u00e1fico de droga, receptaci\u00f3n e infracci\u00f3n a la ley de aduanas.","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/05\/carabineros-logra-detener-a-sujeto-por-trafico-de-droga-receptacion-e-infraccion-a-la-ley-de-aduanas\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/05\/carabineros-logra-detener-a-sujeto-por-trafico-de-droga-receptacion-e-infraccion-a-la-ley-de-aduanas\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/a55fc50c-dcdf-4f8a-a74f-1b10d5b9edb1.jpg","datePublished":"2022-05-11T01:55:02+00:00","dateModified":"2022-05-11T01:55:02+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/05\/carabineros-logra-detener-a-sujeto-por-trafico-de-droga-receptacion-e-infraccion-a-la-ley-de-aduanas\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/05\/carabineros-logra-detener-a-sujeto-por-trafico-de-droga-receptacion-e-infraccion-a-la-ley-de-aduanas\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/05\/carabineros-logra-detener-a-sujeto-por-trafico-de-droga-receptacion-e-infraccion-a-la-ley-de-aduanas\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/a55fc50c-dcdf-4f8a-a74f-1b10d5b9edb1.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/a55fc50c-dcdf-4f8a-a74f-1b10d5b9edb1.jpg","width":1599,"height":1066},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/05\/carabineros-logra-detener-a-sujeto-por-trafico-de-droga-receptacion-e-infraccion-a-la-ley-de-aduanas\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Carabineros logra detener a sujeto por tr\u00e1fico de droga, receptaci\u00f3n e infracci\u00f3n a la ley de aduanas."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2503","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2503"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2503\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2505,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2503\/revisions\/2505"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2504"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2503"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2503"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2503"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}