{"id":2520,"date":"2022-06-06T18:58:59","date_gmt":"2022-06-06T21:58:59","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2520"},"modified":"2022-06-06T18:58:59","modified_gmt":"2022-06-06T21:58:59","slug":"sanvicentana-josefa-soto-logra-record-historico-en-campeonato-nacional-de-powerlifting-ipf","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/sanvicentana-josefa-soto-logra-record-historico-en-campeonato-nacional-de-powerlifting-ipf\/","title":{"rendered":"Sanvicentana Josefa Soto logra r\u00e9cord hist\u00f3rico en Campeonato Nacional de Powerlifting IPF"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Durante este ultimo fin de semana Josefa Soto Arcos, deportista de Gimnasio REMA, particip\u00f3 en una nueva versi\u00f3n del Campeonato Nacional Powerlifting IPF, desarrollado en el Estadio Victor Jara. Jornada hist\u00f3rica para el deporte local y sobre todo para Josefa, quien logr\u00f3 superar sus propios r\u00e9cords.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El resumen de los movimientos fue primer lugar en sentadilla 120k r\u00e9cord nacional. Primer lugar en banca 60.4 r\u00e9cord nacional, primer lugar peso muerto 121k r\u00e9cord nacional. Todo lo anteriormente expuesto son r\u00e9cords hist\u00f3ricos que llevaran el nombre de Josefa en lo mas alto de la competencia. Adem\u00e1s, tambi\u00e9n por ser destacada como la segunda mujer mas fuerte en la categor\u00eda subjunior 57k.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Lo que se viene para Josefa en llegar al Sudamericano en Brasil que se va a desarrollar en septiembre del a\u00f1o en curso, donde representara a nuestro pa\u00eds. Gran merito de esta joven deportiva que llega solo 5 meses entrenando powerlifting logrando grandes resultados.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>\u00a0\u201cTodo es m\u00e9rito a Gimnasio Rema donde d\u00eda a d\u00eda he aprendido la disciplina y rigurosidad del deporte competitivo, el esfuerzo qu\u00e9 hay detr\u00e1s de este resultado no se puede dimensionar ni explicar, solo lo entender\u00e1 quien ha dado todo para lograr ser la o el mejor en alg\u00fan deporte, esto es 24\/7, pero la satisfacci\u00f3n luego de la competencia ha pagado cada minuto de esfuerzo\u201d.<\/em> Nos comenta. Josefa.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por \u00faltimo, Josefa coment\u00f3 a nuestro medio de comunicaci\u00f3n que <em>\u201cSer competidora en un deporte poco conocido es muy dif\u00edcil cuando no se tiene el apoyo ni la orientaci\u00f3n necesaria, a veces hace falta un apoyo de las autoridades locales para poder llegar a lo m\u00e1s alto en el deporte, ya que todo lo que hacemos es por pasi\u00f3n y amor al deporte, espero que para ir al sudamericano pueda recibir alg\u00fan apoyo\u201d.<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Durante este ultimo fin de semana Josefa Soto Arcos, deportista de Gimnasio REMA, particip\u00f3 en una nueva versi\u00f3n del Campeonato Nacional Powerlifting IPF, desarrollado en el Estadio Victor Jara. Jornada&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2521,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[866,865,867],"class_list":["post-2520","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-sin-categoria","tag-campeonato-nacional-powerlifting","tag-josefa-soto","tag-record-nacional"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Sanvicentana Josefa Soto logra r\u00e9cord hist\u00f3rico en Campeonato Nacional de Powerlifting IPF<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/sanvicentana-josefa-soto-logra-record-historico-en-campeonato-nacional-de-powerlifting-ipf\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Sanvicentana Josefa Soto logra r\u00e9cord hist\u00f3rico en Campeonato Nacional de Powerlifting IPF\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Durante este ultimo fin de semana Josefa Soto Arcos, deportista de Gimnasio REMA, particip\u00f3 en una nueva versi\u00f3n del Campeonato Nacional Powerlifting IPF, desarrollado en el Estadio Victor Jara. Jornada&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/sanvicentana-josefa-soto-logra-record-historico-en-campeonato-nacional-de-powerlifting-ipf\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-06-06T21:58:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/JOSEFA-SOTO.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"959\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"625\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/sanvicentana-josefa-soto-logra-record-historico-en-campeonato-nacional-de-powerlifting-ipf\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/sanvicentana-josefa-soto-logra-record-historico-en-campeonato-nacional-de-powerlifting-ipf\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Sanvicentana Josefa Soto logra r\u00e9cord hist\u00f3rico en Campeonato Nacional de Powerlifting IPF\",\"datePublished\":\"2022-06-06T21:58:59+00:00\",\"dateModified\":\"2022-06-06T21:58:59+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/sanvicentana-josefa-soto-logra-record-historico-en-campeonato-nacional-de-powerlifting-ipf\/\"},\"wordCount\":332,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/sanvicentana-josefa-soto-logra-record-historico-en-campeonato-nacional-de-powerlifting-ipf\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/JOSEFA-SOTO.png\",\"keywords\":[\"Campeonato Nacional Powerlifting\",\"Josefa Soto\",\"Record Nacional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/sanvicentana-josefa-soto-logra-record-historico-en-campeonato-nacional-de-powerlifting-ipf\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/sanvicentana-josefa-soto-logra-record-historico-en-campeonato-nacional-de-powerlifting-ipf\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/sanvicentana-josefa-soto-logra-record-historico-en-campeonato-nacional-de-powerlifting-ipf\/\",\"name\":\"Sanvicentana Josefa Soto logra r\u00e9cord hist\u00f3rico en Campeonato Nacional de Powerlifting IPF\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/sanvicentana-josefa-soto-logra-record-historico-en-campeonato-nacional-de-powerlifting-ipf\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/sanvicentana-josefa-soto-logra-record-historico-en-campeonato-nacional-de-powerlifting-ipf\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/JOSEFA-SOTO.png\",\"datePublished\":\"2022-06-06T21:58:59+00:00\",\"dateModified\":\"2022-06-06T21:58:59+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/sanvicentana-josefa-soto-logra-record-historico-en-campeonato-nacional-de-powerlifting-ipf\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/sanvicentana-josefa-soto-logra-record-historico-en-campeonato-nacional-de-powerlifting-ipf\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/sanvicentana-josefa-soto-logra-record-historico-en-campeonato-nacional-de-powerlifting-ipf\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/JOSEFA-SOTO.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/JOSEFA-SOTO.png\",\"width\":959,\"height\":625},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/sanvicentana-josefa-soto-logra-record-historico-en-campeonato-nacional-de-powerlifting-ipf\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Sanvicentana Josefa Soto logra r\u00e9cord hist\u00f3rico en Campeonato Nacional de Powerlifting IPF\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Sanvicentana Josefa Soto logra r\u00e9cord hist\u00f3rico en Campeonato Nacional de Powerlifting IPF","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/sanvicentana-josefa-soto-logra-record-historico-en-campeonato-nacional-de-powerlifting-ipf\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Sanvicentana Josefa Soto logra r\u00e9cord hist\u00f3rico en Campeonato Nacional de Powerlifting IPF","og_description":"Durante este ultimo fin de semana Josefa Soto Arcos, deportista de Gimnasio REMA, particip\u00f3 en una nueva versi\u00f3n del Campeonato Nacional Powerlifting IPF, desarrollado en el Estadio Victor Jara. Jornada&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/sanvicentana-josefa-soto-logra-record-historico-en-campeonato-nacional-de-powerlifting-ipf\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2022-06-06T21:58:59+00:00","og_image":[{"width":959,"height":625,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/JOSEFA-SOTO.png","type":"image\/png"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/sanvicentana-josefa-soto-logra-record-historico-en-campeonato-nacional-de-powerlifting-ipf\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/sanvicentana-josefa-soto-logra-record-historico-en-campeonato-nacional-de-powerlifting-ipf\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Sanvicentana Josefa Soto logra r\u00e9cord hist\u00f3rico en Campeonato Nacional de Powerlifting IPF","datePublished":"2022-06-06T21:58:59+00:00","dateModified":"2022-06-06T21:58:59+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/sanvicentana-josefa-soto-logra-record-historico-en-campeonato-nacional-de-powerlifting-ipf\/"},"wordCount":332,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/sanvicentana-josefa-soto-logra-record-historico-en-campeonato-nacional-de-powerlifting-ipf\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/JOSEFA-SOTO.png","keywords":["Campeonato Nacional Powerlifting","Josefa Soto","Record Nacional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/sanvicentana-josefa-soto-logra-record-historico-en-campeonato-nacional-de-powerlifting-ipf\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/sanvicentana-josefa-soto-logra-record-historico-en-campeonato-nacional-de-powerlifting-ipf\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/sanvicentana-josefa-soto-logra-record-historico-en-campeonato-nacional-de-powerlifting-ipf\/","name":"Sanvicentana Josefa Soto logra r\u00e9cord hist\u00f3rico en Campeonato Nacional de Powerlifting IPF","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/sanvicentana-josefa-soto-logra-record-historico-en-campeonato-nacional-de-powerlifting-ipf\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/sanvicentana-josefa-soto-logra-record-historico-en-campeonato-nacional-de-powerlifting-ipf\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/JOSEFA-SOTO.png","datePublished":"2022-06-06T21:58:59+00:00","dateModified":"2022-06-06T21:58:59+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/sanvicentana-josefa-soto-logra-record-historico-en-campeonato-nacional-de-powerlifting-ipf\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/sanvicentana-josefa-soto-logra-record-historico-en-campeonato-nacional-de-powerlifting-ipf\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/sanvicentana-josefa-soto-logra-record-historico-en-campeonato-nacional-de-powerlifting-ipf\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/JOSEFA-SOTO.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/JOSEFA-SOTO.png","width":959,"height":625},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/sanvicentana-josefa-soto-logra-record-historico-en-campeonato-nacional-de-powerlifting-ipf\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Sanvicentana Josefa Soto logra r\u00e9cord hist\u00f3rico en Campeonato Nacional de Powerlifting IPF"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2520","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2520"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2520\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2522,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2520\/revisions\/2522"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2521"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2520"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2520"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2520"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}