{"id":2523,"date":"2022-06-07T10:34:31","date_gmt":"2022-06-07T13:34:31","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2523"},"modified":"2022-06-07T12:40:21","modified_gmt":"2022-06-07T15:40:21","slug":"consejo-regional-aprueba-aumento-de-presupuesto-para-etapa-de-diseno-del-nuevo-hospital-de-san-vicente","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/consejo-regional-aprueba-aumento-de-presupuesto-para-etapa-de-diseno-del-nuevo-hospital-de-san-vicente\/","title":{"rendered":"Consejo Regional aprueba aumento de presupuesto para etapa de dise\u00f1o del nuevo Hospital de San Vicente."},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Con la presencia de diferentes autoridades regionales y locales, durante este pasado lunes se desarrollo en el Teatro Municipal, una importante reuni\u00f3n de la comisi\u00f3n de salud del consejo regional, con el objetivo de analizar y entregar una resoluci\u00f3n en torno a la solicitud de incremento de recursos para la etapa de dise\u00f1o del proyecto \u201cNormalizaci\u00f3n Hospital San Vicente\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Luego de la presentaci\u00f3n, por parte de profesionales del Servicio de Salud O\u2019Higgins, de los alcances de este proyecto y del aumento de presupuesto solicitado, la iniciativa fue aprobada de forma un\u00e1nime.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La etapa de dise\u00f1o de este nuevo establecimiento de mediana complejidad pas\u00f3 a contar con poco m\u00e1s de 480 millones de pesos de incremento, lo que permitir\u00e1 delinear el nuevo boceto de m\u00e1s de 21 mil metros cuadrados de construcci\u00f3n que buscar\u00e1 entregar mayor dignidad en la atenci\u00f3n de vecinos y vecinas de San Vicente y de comunas cercanas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El proyecto del nuevo hospital para nuestra comuna debe cumplir ciertas etapas, ya se efectu\u00f3 la compra del terreno y actualmente se encuentra en etapa de dise\u00f1o, luego pasara a etapa de licitaci\u00f3n para la ejecuci\u00f3n con inicio y termino de obra. Se estima que el nuevo recinto de salud entrar\u00eda en vigencia en el a\u00f1o 2027 seg\u00fan expresaron profesionales de Servicio de Salud O\u2019Higgins.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Sin duda que, con estos recursos, se mejora el presupuesto para pasar de un hospital de baja complejidad a mediana complejidad, aumentando tambi\u00e9n la superficie planificada. Una espera que valdr\u00e1 la pena por el futuro de San Vicente y comunas aleda\u00f1as.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Con la presencia de diferentes autoridades regionales y locales, durante este pasado lunes se desarrollo en el Teatro Municipal, una importante reuni\u00f3n de la comisi\u00f3n de salud del consejo regional,&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2524,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296],"tags":[869,868,871,870],"class_list":["post-2523","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","tag-consejo-regional","tag-hospital-san-vicente-de-tagua-tagua","tag-servicio-de-salud-ohiggins","tag-teatro-municipal"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Consejo Regional aprueba aumento de presupuesto para etapa de dise\u00f1o del nuevo Hospital de San Vicente.<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/consejo-regional-aprueba-aumento-de-presupuesto-para-etapa-de-diseno-del-nuevo-hospital-de-san-vicente\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Consejo Regional aprueba aumento de presupuesto para etapa de dise\u00f1o del nuevo Hospital de San Vicente.\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Con la presencia de diferentes autoridades regionales y locales, durante este pasado lunes se desarrollo en el Teatro Municipal, una importante reuni\u00f3n de la comisi\u00f3n de salud del consejo regional,&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/consejo-regional-aprueba-aumento-de-presupuesto-para-etapa-de-diseno-del-nuevo-hospital-de-san-vicente\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-06-07T13:34:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-06-07T15:40:21+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/sd.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1965\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1097\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/consejo-regional-aprueba-aumento-de-presupuesto-para-etapa-de-diseno-del-nuevo-hospital-de-san-vicente\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/consejo-regional-aprueba-aumento-de-presupuesto-para-etapa-de-diseno-del-nuevo-hospital-de-san-vicente\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Consejo Regional aprueba aumento de presupuesto para etapa de dise\u00f1o del nuevo Hospital de San Vicente.\",\"datePublished\":\"2022-06-07T13:34:31+00:00\",\"dateModified\":\"2022-06-07T15:40:21+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/consejo-regional-aprueba-aumento-de-presupuesto-para-etapa-de-diseno-del-nuevo-hospital-de-san-vicente\/\"},\"wordCount\":292,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/consejo-regional-aprueba-aumento-de-presupuesto-para-etapa-de-diseno-del-nuevo-hospital-de-san-vicente\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/sd.jpg\",\"keywords\":[\"Consejo Regional\",\"Hospital San Vicente de Tagua Tagua\",\"Servicio de Salud O\u00b4Higgins\",\"Teatro Municipal\"],\"articleSection\":[\"Comunal\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/consejo-regional-aprueba-aumento-de-presupuesto-para-etapa-de-diseno-del-nuevo-hospital-de-san-vicente\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/consejo-regional-aprueba-aumento-de-presupuesto-para-etapa-de-diseno-del-nuevo-hospital-de-san-vicente\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/consejo-regional-aprueba-aumento-de-presupuesto-para-etapa-de-diseno-del-nuevo-hospital-de-san-vicente\/\",\"name\":\"Consejo Regional aprueba aumento de presupuesto para etapa de dise\u00f1o del nuevo Hospital de San Vicente.\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/consejo-regional-aprueba-aumento-de-presupuesto-para-etapa-de-diseno-del-nuevo-hospital-de-san-vicente\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/consejo-regional-aprueba-aumento-de-presupuesto-para-etapa-de-diseno-del-nuevo-hospital-de-san-vicente\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/sd.jpg\",\"datePublished\":\"2022-06-07T13:34:31+00:00\",\"dateModified\":\"2022-06-07T15:40:21+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/consejo-regional-aprueba-aumento-de-presupuesto-para-etapa-de-diseno-del-nuevo-hospital-de-san-vicente\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/consejo-regional-aprueba-aumento-de-presupuesto-para-etapa-de-diseno-del-nuevo-hospital-de-san-vicente\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/consejo-regional-aprueba-aumento-de-presupuesto-para-etapa-de-diseno-del-nuevo-hospital-de-san-vicente\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/sd.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/sd.jpg\",\"width\":1965,\"height\":1097},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/consejo-regional-aprueba-aumento-de-presupuesto-para-etapa-de-diseno-del-nuevo-hospital-de-san-vicente\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Consejo Regional aprueba aumento de presupuesto para etapa de dise\u00f1o del nuevo Hospital de San Vicente.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Consejo Regional aprueba aumento de presupuesto para etapa de dise\u00f1o del nuevo Hospital de San Vicente.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/consejo-regional-aprueba-aumento-de-presupuesto-para-etapa-de-diseno-del-nuevo-hospital-de-san-vicente\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Consejo Regional aprueba aumento de presupuesto para etapa de dise\u00f1o del nuevo Hospital de San Vicente.","og_description":"Con la presencia de diferentes autoridades regionales y locales, durante este pasado lunes se desarrollo en el Teatro Municipal, una importante reuni\u00f3n de la comisi\u00f3n de salud del consejo regional,&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/consejo-regional-aprueba-aumento-de-presupuesto-para-etapa-de-diseno-del-nuevo-hospital-de-san-vicente\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2022-06-07T13:34:31+00:00","article_modified_time":"2022-06-07T15:40:21+00:00","og_image":[{"width":1965,"height":1097,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/sd.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/consejo-regional-aprueba-aumento-de-presupuesto-para-etapa-de-diseno-del-nuevo-hospital-de-san-vicente\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/consejo-regional-aprueba-aumento-de-presupuesto-para-etapa-de-diseno-del-nuevo-hospital-de-san-vicente\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Consejo Regional aprueba aumento de presupuesto para etapa de dise\u00f1o del nuevo Hospital de San Vicente.","datePublished":"2022-06-07T13:34:31+00:00","dateModified":"2022-06-07T15:40:21+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/consejo-regional-aprueba-aumento-de-presupuesto-para-etapa-de-diseno-del-nuevo-hospital-de-san-vicente\/"},"wordCount":292,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/consejo-regional-aprueba-aumento-de-presupuesto-para-etapa-de-diseno-del-nuevo-hospital-de-san-vicente\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/sd.jpg","keywords":["Consejo Regional","Hospital San Vicente de Tagua Tagua","Servicio de Salud O\u00b4Higgins","Teatro Municipal"],"articleSection":["Comunal"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/consejo-regional-aprueba-aumento-de-presupuesto-para-etapa-de-diseno-del-nuevo-hospital-de-san-vicente\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/consejo-regional-aprueba-aumento-de-presupuesto-para-etapa-de-diseno-del-nuevo-hospital-de-san-vicente\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/consejo-regional-aprueba-aumento-de-presupuesto-para-etapa-de-diseno-del-nuevo-hospital-de-san-vicente\/","name":"Consejo Regional aprueba aumento de presupuesto para etapa de dise\u00f1o del nuevo Hospital de San Vicente.","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/consejo-regional-aprueba-aumento-de-presupuesto-para-etapa-de-diseno-del-nuevo-hospital-de-san-vicente\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/consejo-regional-aprueba-aumento-de-presupuesto-para-etapa-de-diseno-del-nuevo-hospital-de-san-vicente\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/sd.jpg","datePublished":"2022-06-07T13:34:31+00:00","dateModified":"2022-06-07T15:40:21+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/consejo-regional-aprueba-aumento-de-presupuesto-para-etapa-de-diseno-del-nuevo-hospital-de-san-vicente\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/consejo-regional-aprueba-aumento-de-presupuesto-para-etapa-de-diseno-del-nuevo-hospital-de-san-vicente\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/consejo-regional-aprueba-aumento-de-presupuesto-para-etapa-de-diseno-del-nuevo-hospital-de-san-vicente\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/sd.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/sd.jpg","width":1965,"height":1097},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/consejo-regional-aprueba-aumento-de-presupuesto-para-etapa-de-diseno-del-nuevo-hospital-de-san-vicente\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Consejo Regional aprueba aumento de presupuesto para etapa de dise\u00f1o del nuevo Hospital de San Vicente."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2523","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2523"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2523\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2527,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2523\/revisions\/2527"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2524"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2523"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2523"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2523"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}