{"id":2529,"date":"2022-06-20T11:51:59","date_gmt":"2022-06-20T14:51:59","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2529"},"modified":"2022-06-20T11:51:59","modified_gmt":"2022-06-20T14:51:59","slug":"conductor-de-vehiculo-siniestrado-en-pichidegua-lo-hacia-en-estado-de-ebriedad","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/conductor-de-vehiculo-siniestrado-en-pichidegua-lo-hacia-en-estado-de-ebriedad\/","title":{"rendered":"Conductor de veh\u00edculo siniestrado en Pichidegua, lo hac\u00eda en estado de ebriedad."},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Impacto causo la ma\u00f1ana de este pasado domingo, un tr\u00e1gico accidente ocurrido en cruce Las Juntas en comuna de Pichidegua. En el lugar, un veh\u00edculo impact\u00f3 una vivienda provocando un incendio estructural, todo esto en sector Patagua Cerro.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El fiscal de San Vicente de Tagua Tagua, Claudio Riob\u00f3 entreg\u00f3 m\u00e1s informaci\u00f3n sobre el accidente, donde se esclareci\u00f3 que el conductor, conduc\u00eda el veh\u00edculo en estado de ebriedad, lo que desencaden\u00f3 que se perdiera el control del m\u00f3vil \u201cimpactando una barrera de contenci\u00f3n e ingresando al interior del inmueble. Producto del accidente se incendia tanto el veh\u00edculo como la casa habitacional, quem\u00e1ndose ambas por completo, logrando sobrevivir solo el conductor\u201d. indic\u00f3 el abogado.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Adem\u00e1s, agreg\u00f3 que: \u201cLamentablemente perecen en el lugar los dos acompa\u00f1antes que iban al interior del veh\u00edculo, uno de ellos no pudo salir y el otro sali\u00f3 con ayuda de vecinos. Sin embargo, falleci\u00f3 minutos despu\u00e9s. El imputado pas\u00f3 a control de detenci\u00f3n y se ampli\u00f3 la detenci\u00f3n hasta el mi\u00e9rcoles con objetivo de recopilar los antecedentes del caso para poder formalizar\u201d.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Impacto causo la ma\u00f1ana de este pasado domingo, un tr\u00e1gico accidente ocurrido en cruce Las Juntas en comuna de Pichidegua. En el lugar, un veh\u00edculo impact\u00f3 una vivienda provocando un&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2530,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[310,316,298],"tags":[319,872,590,446],"class_list":["post-2529","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-emergencias","category-policial","category-regional","tag-accidente","tag-cruce-las-juntas","tag-incendio-estructural","tag-pichidegua"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Conductor de veh\u00edculo siniestrado en Pichidegua, lo hac\u00eda en estado de ebriedad.<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/conductor-de-vehiculo-siniestrado-en-pichidegua-lo-hacia-en-estado-de-ebriedad\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Conductor de veh\u00edculo siniestrado en Pichidegua, lo hac\u00eda en estado de ebriedad.\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Impacto causo la ma\u00f1ana de este pasado domingo, un tr\u00e1gico accidente ocurrido en cruce Las Juntas en comuna de Pichidegua. En el lugar, un veh\u00edculo impact\u00f3 una vivienda provocando un&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/conductor-de-vehiculo-siniestrado-en-pichidegua-lo-hacia-en-estado-de-ebriedad\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-06-20T14:51:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/WhatsApp-Image-2022-06-19-at-9.32.25-AM-1536x1153-1.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1536\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1153\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/conductor-de-vehiculo-siniestrado-en-pichidegua-lo-hacia-en-estado-de-ebriedad\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/conductor-de-vehiculo-siniestrado-en-pichidegua-lo-hacia-en-estado-de-ebriedad\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Conductor de veh\u00edculo siniestrado en Pichidegua, lo hac\u00eda en estado de ebriedad.\",\"datePublished\":\"2022-06-20T14:51:59+00:00\",\"dateModified\":\"2022-06-20T14:51:59+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/conductor-de-vehiculo-siniestrado-en-pichidegua-lo-hacia-en-estado-de-ebriedad\/\"},\"wordCount\":206,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/conductor-de-vehiculo-siniestrado-en-pichidegua-lo-hacia-en-estado-de-ebriedad\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/WhatsApp-Image-2022-06-19-at-9.32.25-AM-1536x1153-1.jpeg\",\"keywords\":[\"accidente\",\"Cruce Las Juntas\",\"Incendio Estructural\",\"Pichidegua\"],\"articleSection\":[\"Emergencias\",\"Policial\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/conductor-de-vehiculo-siniestrado-en-pichidegua-lo-hacia-en-estado-de-ebriedad\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/conductor-de-vehiculo-siniestrado-en-pichidegua-lo-hacia-en-estado-de-ebriedad\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/conductor-de-vehiculo-siniestrado-en-pichidegua-lo-hacia-en-estado-de-ebriedad\/\",\"name\":\"Conductor de veh\u00edculo siniestrado en Pichidegua, lo hac\u00eda en estado de ebriedad.\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/conductor-de-vehiculo-siniestrado-en-pichidegua-lo-hacia-en-estado-de-ebriedad\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/conductor-de-vehiculo-siniestrado-en-pichidegua-lo-hacia-en-estado-de-ebriedad\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/WhatsApp-Image-2022-06-19-at-9.32.25-AM-1536x1153-1.jpeg\",\"datePublished\":\"2022-06-20T14:51:59+00:00\",\"dateModified\":\"2022-06-20T14:51:59+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/conductor-de-vehiculo-siniestrado-en-pichidegua-lo-hacia-en-estado-de-ebriedad\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/conductor-de-vehiculo-siniestrado-en-pichidegua-lo-hacia-en-estado-de-ebriedad\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/conductor-de-vehiculo-siniestrado-en-pichidegua-lo-hacia-en-estado-de-ebriedad\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/WhatsApp-Image-2022-06-19-at-9.32.25-AM-1536x1153-1.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/WhatsApp-Image-2022-06-19-at-9.32.25-AM-1536x1153-1.jpeg\",\"width\":1536,\"height\":1153},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/conductor-de-vehiculo-siniestrado-en-pichidegua-lo-hacia-en-estado-de-ebriedad\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Conductor de veh\u00edculo siniestrado en Pichidegua, lo hac\u00eda en estado de ebriedad.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Conductor de veh\u00edculo siniestrado en Pichidegua, lo hac\u00eda en estado de ebriedad.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/conductor-de-vehiculo-siniestrado-en-pichidegua-lo-hacia-en-estado-de-ebriedad\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Conductor de veh\u00edculo siniestrado en Pichidegua, lo hac\u00eda en estado de ebriedad.","og_description":"Impacto causo la ma\u00f1ana de este pasado domingo, un tr\u00e1gico accidente ocurrido en cruce Las Juntas en comuna de Pichidegua. En el lugar, un veh\u00edculo impact\u00f3 una vivienda provocando un&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/conductor-de-vehiculo-siniestrado-en-pichidegua-lo-hacia-en-estado-de-ebriedad\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2022-06-20T14:51:59+00:00","og_image":[{"width":1536,"height":1153,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/WhatsApp-Image-2022-06-19-at-9.32.25-AM-1536x1153-1.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/conductor-de-vehiculo-siniestrado-en-pichidegua-lo-hacia-en-estado-de-ebriedad\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/conductor-de-vehiculo-siniestrado-en-pichidegua-lo-hacia-en-estado-de-ebriedad\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Conductor de veh\u00edculo siniestrado en Pichidegua, lo hac\u00eda en estado de ebriedad.","datePublished":"2022-06-20T14:51:59+00:00","dateModified":"2022-06-20T14:51:59+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/conductor-de-vehiculo-siniestrado-en-pichidegua-lo-hacia-en-estado-de-ebriedad\/"},"wordCount":206,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/conductor-de-vehiculo-siniestrado-en-pichidegua-lo-hacia-en-estado-de-ebriedad\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/WhatsApp-Image-2022-06-19-at-9.32.25-AM-1536x1153-1.jpeg","keywords":["accidente","Cruce Las Juntas","Incendio Estructural","Pichidegua"],"articleSection":["Emergencias","Policial","Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/conductor-de-vehiculo-siniestrado-en-pichidegua-lo-hacia-en-estado-de-ebriedad\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/conductor-de-vehiculo-siniestrado-en-pichidegua-lo-hacia-en-estado-de-ebriedad\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/conductor-de-vehiculo-siniestrado-en-pichidegua-lo-hacia-en-estado-de-ebriedad\/","name":"Conductor de veh\u00edculo siniestrado en Pichidegua, lo hac\u00eda en estado de ebriedad.","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/conductor-de-vehiculo-siniestrado-en-pichidegua-lo-hacia-en-estado-de-ebriedad\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/conductor-de-vehiculo-siniestrado-en-pichidegua-lo-hacia-en-estado-de-ebriedad\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/WhatsApp-Image-2022-06-19-at-9.32.25-AM-1536x1153-1.jpeg","datePublished":"2022-06-20T14:51:59+00:00","dateModified":"2022-06-20T14:51:59+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/conductor-de-vehiculo-siniestrado-en-pichidegua-lo-hacia-en-estado-de-ebriedad\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/conductor-de-vehiculo-siniestrado-en-pichidegua-lo-hacia-en-estado-de-ebriedad\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/conductor-de-vehiculo-siniestrado-en-pichidegua-lo-hacia-en-estado-de-ebriedad\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/WhatsApp-Image-2022-06-19-at-9.32.25-AM-1536x1153-1.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/WhatsApp-Image-2022-06-19-at-9.32.25-AM-1536x1153-1.jpeg","width":1536,"height":1153},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/06\/conductor-de-vehiculo-siniestrado-en-pichidegua-lo-hacia-en-estado-de-ebriedad\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Conductor de veh\u00edculo siniestrado en Pichidegua, lo hac\u00eda en estado de ebriedad."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2529","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2529"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2529\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2531,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2529\/revisions\/2531"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2530"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2529"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2529"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2529"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}