{"id":2536,"date":"2022-07-04T22:59:08","date_gmt":"2022-07-05T01:59:08","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2536"},"modified":"2022-07-04T22:59:08","modified_gmt":"2022-07-05T01:59:08","slug":"nace-agrupacion-en-san-vicente-que-busca-proteger-el-estero-zamorano-bajo-la-categoria-de-humedal-urbano","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/nace-agrupacion-en-san-vicente-que-busca-proteger-el-estero-zamorano-bajo-la-categoria-de-humedal-urbano\/","title":{"rendered":"Nace agrupaci\u00f3n en San Vicente que busca proteger el Estero Zamorano bajo la categor\u00eda de Humedal Urbano"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">El curso de agua que cruza casi completamente la comuna es un humedal con valiosas funciones ecosist\u00e9micas y un refugio de biodiversidad gravemente amenazado por microbasurales, contaminaci\u00f3n de sus aguas y frecuentes obras de canalizaci\u00f3n. Para poner en valor este ecosistema, concientizar a la comunidad y protegerlo bajo la categor\u00eda de humedal urbano ante el Ministerio de Medio Ambiente nace la organizaci\u00f3n \u201cDe Cara Al R\u00edo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A ra\u00edz de las \u00faltimas obras de canalizaci\u00f3n del Estero a manos de la Direcci\u00f3n de Obras Hidr\u00e1ulicas, un grupo de j\u00f3venes de distintas organizaciones ambientalistas de San Vicente se reunieron para pensar c\u00f3mo cambiar la mirada que hay sobre el estero y avanzar en su protecci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cNuestra ciudad -al igual que muchas ciudades de la Zona Central de Chile-, le dan la espalda a sus cursos de agua, cuando en realidad las ciudades deben su vida a ellos. Nosotros buscamos volver a mirar nuestro r\u00edo, conocerlo, protegerlo y disfrutarlo como comunidad\u201d, dice \u00c1ngel Fond\u00f3n, miembro de la agrupaci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Las principales medidas que han tomado desde \u201cDe Cara al R\u00edo\u201d, es la presentaci\u00f3n de dos recursos de protecci\u00f3n contra el MOP ante la Corte de Apelaciones de Rancagua por las obras de canalizaci\u00f3n en el sector de La Platina y Puente Zamorano, en la cual las m\u00e1quinas de la Direcci\u00f3n de Obras P\u00fablicas destruyeron la ribera del r\u00edo. En este recurso, la agrupaci\u00f3n alega que el organismo p\u00fablico est\u00e1 incumpliendo el deber constitucional del estado de velar por la preservaci\u00f3n de la naturaleza.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En segundo lugar, la agrupaci\u00f3n ya ha hecho la gesti\u00f3n con el alcalde Jaime Gonz\u00e1lez para comprometer su apoyo a la solicitud de declaratoria del Estero Zamorano como Humedal Urbano, categor\u00eda de protecci\u00f3n vigente desde el a\u00f1o 2020 con el objetivo de proteger estos valiosos ecosistemas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cPara eso nace esta plataforma, para poner en valor nuestro principal curso de agua y toda la vida que alberga. El mundo atraviesa una crisis clim\u00e1tica y ecol\u00f3gica donde cada peque\u00f1a acci\u00f3n cuenta y la organizaci\u00f3n comunitaria en defensa de la naturaleza es fundamental\u201d, declaran desde la agrupaci\u00f3n en su Instagram @Humedal_taguatagua<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El curso de agua que cruza casi completamente la comuna es un humedal con valiosas funciones ecosist\u00e9micas y un refugio de biodiversidad gravemente amenazado por microbasurales, contaminaci\u00f3n de sus aguas&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2537,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,297,298],"tags":[732,644,875,876,327],"class_list":["post-2536","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-noticias","category-regional","tag-destacado","tag-estero-zamorano","tag-humedal-urbano","tag-mop","tag-san-vicente-tt"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Nace agrupaci\u00f3n en San Vicente que busca proteger el Estero Zamorano bajo la categor\u00eda de Humedal Urbano<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/nace-agrupacion-en-san-vicente-que-busca-proteger-el-estero-zamorano-bajo-la-categoria-de-humedal-urbano\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Nace agrupaci\u00f3n en San Vicente que busca proteger el Estero Zamorano bajo la categor\u00eda de Humedal Urbano\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El curso de agua que cruza casi completamente la comuna es un humedal con valiosas funciones ecosist\u00e9micas y un refugio de biodiversidad gravemente amenazado por microbasurales, contaminaci\u00f3n de sus aguas&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/nace-agrupacion-en-san-vicente-que-busca-proteger-el-estero-zamorano-bajo-la-categoria-de-humedal-urbano\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-07-05T01:59:08+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/dttygui.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"846\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"771\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/nace-agrupacion-en-san-vicente-que-busca-proteger-el-estero-zamorano-bajo-la-categoria-de-humedal-urbano\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/nace-agrupacion-en-san-vicente-que-busca-proteger-el-estero-zamorano-bajo-la-categoria-de-humedal-urbano\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Nace agrupaci\u00f3n en San Vicente que busca proteger el Estero Zamorano bajo la categor\u00eda de Humedal Urbano\",\"datePublished\":\"2022-07-05T01:59:08+00:00\",\"dateModified\":\"2022-07-05T01:59:08+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/nace-agrupacion-en-san-vicente-que-busca-proteger-el-estero-zamorano-bajo-la-categoria-de-humedal-urbano\/\"},\"wordCount\":405,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/nace-agrupacion-en-san-vicente-que-busca-proteger-el-estero-zamorano-bajo-la-categoria-de-humedal-urbano\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/dttygui.jpg\",\"keywords\":[\"Destacado\",\"Estero Zamorano\",\"Humedal Urbano\",\"MOP\",\"San Vicente TT\"],\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Noticias\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/nace-agrupacion-en-san-vicente-que-busca-proteger-el-estero-zamorano-bajo-la-categoria-de-humedal-urbano\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/nace-agrupacion-en-san-vicente-que-busca-proteger-el-estero-zamorano-bajo-la-categoria-de-humedal-urbano\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/nace-agrupacion-en-san-vicente-que-busca-proteger-el-estero-zamorano-bajo-la-categoria-de-humedal-urbano\/\",\"name\":\"Nace agrupaci\u00f3n en San Vicente que busca proteger el Estero Zamorano bajo la categor\u00eda de Humedal Urbano\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/nace-agrupacion-en-san-vicente-que-busca-proteger-el-estero-zamorano-bajo-la-categoria-de-humedal-urbano\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/nace-agrupacion-en-san-vicente-que-busca-proteger-el-estero-zamorano-bajo-la-categoria-de-humedal-urbano\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/dttygui.jpg\",\"datePublished\":\"2022-07-05T01:59:08+00:00\",\"dateModified\":\"2022-07-05T01:59:08+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/nace-agrupacion-en-san-vicente-que-busca-proteger-el-estero-zamorano-bajo-la-categoria-de-humedal-urbano\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/nace-agrupacion-en-san-vicente-que-busca-proteger-el-estero-zamorano-bajo-la-categoria-de-humedal-urbano\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/nace-agrupacion-en-san-vicente-que-busca-proteger-el-estero-zamorano-bajo-la-categoria-de-humedal-urbano\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/dttygui.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/dttygui.jpg\",\"width\":846,\"height\":771},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/nace-agrupacion-en-san-vicente-que-busca-proteger-el-estero-zamorano-bajo-la-categoria-de-humedal-urbano\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Nace agrupaci\u00f3n en San Vicente que busca proteger el Estero Zamorano bajo la categor\u00eda de Humedal Urbano\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Nace agrupaci\u00f3n en San Vicente que busca proteger el Estero Zamorano bajo la categor\u00eda de Humedal Urbano","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/nace-agrupacion-en-san-vicente-que-busca-proteger-el-estero-zamorano-bajo-la-categoria-de-humedal-urbano\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Nace agrupaci\u00f3n en San Vicente que busca proteger el Estero Zamorano bajo la categor\u00eda de Humedal Urbano","og_description":"El curso de agua que cruza casi completamente la comuna es un humedal con valiosas funciones ecosist\u00e9micas y un refugio de biodiversidad gravemente amenazado por microbasurales, contaminaci\u00f3n de sus aguas&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/nace-agrupacion-en-san-vicente-que-busca-proteger-el-estero-zamorano-bajo-la-categoria-de-humedal-urbano\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2022-07-05T01:59:08+00:00","og_image":[{"width":846,"height":771,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/dttygui.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/nace-agrupacion-en-san-vicente-que-busca-proteger-el-estero-zamorano-bajo-la-categoria-de-humedal-urbano\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/nace-agrupacion-en-san-vicente-que-busca-proteger-el-estero-zamorano-bajo-la-categoria-de-humedal-urbano\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Nace agrupaci\u00f3n en San Vicente que busca proteger el Estero Zamorano bajo la categor\u00eda de Humedal Urbano","datePublished":"2022-07-05T01:59:08+00:00","dateModified":"2022-07-05T01:59:08+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/nace-agrupacion-en-san-vicente-que-busca-proteger-el-estero-zamorano-bajo-la-categoria-de-humedal-urbano\/"},"wordCount":405,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/nace-agrupacion-en-san-vicente-que-busca-proteger-el-estero-zamorano-bajo-la-categoria-de-humedal-urbano\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/dttygui.jpg","keywords":["Destacado","Estero Zamorano","Humedal Urbano","MOP","San Vicente TT"],"articleSection":["Comunal","Noticias","Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/nace-agrupacion-en-san-vicente-que-busca-proteger-el-estero-zamorano-bajo-la-categoria-de-humedal-urbano\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/nace-agrupacion-en-san-vicente-que-busca-proteger-el-estero-zamorano-bajo-la-categoria-de-humedal-urbano\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/nace-agrupacion-en-san-vicente-que-busca-proteger-el-estero-zamorano-bajo-la-categoria-de-humedal-urbano\/","name":"Nace agrupaci\u00f3n en San Vicente que busca proteger el Estero Zamorano bajo la categor\u00eda de Humedal Urbano","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/nace-agrupacion-en-san-vicente-que-busca-proteger-el-estero-zamorano-bajo-la-categoria-de-humedal-urbano\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/nace-agrupacion-en-san-vicente-que-busca-proteger-el-estero-zamorano-bajo-la-categoria-de-humedal-urbano\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/dttygui.jpg","datePublished":"2022-07-05T01:59:08+00:00","dateModified":"2022-07-05T01:59:08+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/nace-agrupacion-en-san-vicente-que-busca-proteger-el-estero-zamorano-bajo-la-categoria-de-humedal-urbano\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/nace-agrupacion-en-san-vicente-que-busca-proteger-el-estero-zamorano-bajo-la-categoria-de-humedal-urbano\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/nace-agrupacion-en-san-vicente-que-busca-proteger-el-estero-zamorano-bajo-la-categoria-de-humedal-urbano\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/dttygui.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/dttygui.jpg","width":846,"height":771},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/nace-agrupacion-en-san-vicente-que-busca-proteger-el-estero-zamorano-bajo-la-categoria-de-humedal-urbano\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Nace agrupaci\u00f3n en San Vicente que busca proteger el Estero Zamorano bajo la categor\u00eda de Humedal Urbano"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2536","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2536"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2536\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2538,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2536\/revisions\/2538"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2537"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2536"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2536"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2536"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}