{"id":2539,"date":"2022-07-06T11:28:03","date_gmt":"2022-07-06T14:28:03","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2539"},"modified":"2022-07-06T11:28:03","modified_gmt":"2022-07-06T14:28:03","slug":"sujeto-quiso-asaltar-a-transeunte-y-termino-hospitalizado-la-victima-se-defendio-utilizando-un-arma-cortante","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/sujeto-quiso-asaltar-a-transeunte-y-termino-hospitalizado-la-victima-se-defendio-utilizando-un-arma-cortante\/","title":{"rendered":"Sujeto quiso asaltar a transe\u00fante y termin\u00f3 hospitalizado. La victima se defendi\u00f3 utilizando un arma cortante"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Durante la jornada de ayer, el fiscal de turno de la Macrozona O\u2019Higgins solicit\u00f3 a la Brigada de Homicidios (BH) Rancagua, junto a peritos del Laboratorio de Criminal\u00edstica (LACRIM) Regional de la PDI, trasladarse hasta el Hospital Regional Rancagua, con la finalidad de investigar las circunstancias en las que un hombre de 29 a\u00f1os ingres\u00f3 al centro asistencial, herido con un arma cortante.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Conforme a los datos recopilados en Hospital Regional, el lesionado presentaba una herida penetrante en el abdomen, causada por un arma cortante, motivo por el que fue sometido a una intervenci\u00f3n quir\u00fargica para estabilizarlo y, actualmente, se mantiene fuera de riesgo vital.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Posteriormente, los detectives se trasladaron hasta lugar donde habr\u00edan ocurrido los hechos, correspondiente a la Calle Los Abedules en las cercan\u00edas de plaza de Poblaci\u00f3n Primera Dama, donde luego de diversas diligencias practicadas en el lugar, se habr\u00eda logrado establecer que el sujeto hospitalizado habr\u00eda intentado asaltar en la v\u00eda p\u00fablica a otro hombre de 37 a\u00f1os, utilizando un arma cortante para amedrentarlo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Sin embargo, la v\u00edctima del intento de robo con intimidaci\u00f3n tambi\u00e9n portaba un cuchillo que, aparentemente, usaba en las faenas de su trabajo, el cual habr\u00eda utilizado para defenderse del asaltante, provoc\u00e1ndole la lesi\u00f3n que lo envi\u00f3 al hospital.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De acuerdo con lo informado por la PDI, por instrucci\u00f3n del fiscal de turno, tras haber prestado declaraci\u00f3n, se determin\u00f3 que la v\u00edctima del intento de robo quedara libertad, mientras la BH Rancagua contin\u00faa realizando diligencias investigativas para establecer de manera fehaciente la din\u00e1mica el hecho.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Durante la jornada de ayer, el fiscal de turno de la Macrozona O\u2019Higgins solicit\u00f3 a la Brigada de Homicidios (BH) Rancagua, junto a peritos del Laboratorio de Criminal\u00edstica (LACRIM) Regional&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2540,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296],"tags":[442,426,877,327],"class_list":["post-2539","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","tag-asalto","tag-pdi","tag-poblacion-primera-dama","tag-san-vicente-tt"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Sujeto quiso asaltar a transe\u00fante y termin\u00f3 hospitalizado. La victima se defendi\u00f3 utilizando un arma cortante<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/sujeto-quiso-asaltar-a-transeunte-y-termino-hospitalizado-la-victima-se-defendio-utilizando-un-arma-cortante\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Sujeto quiso asaltar a transe\u00fante y termin\u00f3 hospitalizado. La victima se defendi\u00f3 utilizando un arma cortante\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Durante la jornada de ayer, el fiscal de turno de la Macrozona O\u2019Higgins solicit\u00f3 a la Brigada de Homicidios (BH) Rancagua, junto a peritos del Laboratorio de Criminal\u00edstica (LACRIM) Regional&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/sujeto-quiso-asaltar-a-transeunte-y-termino-hospitalizado-la-victima-se-defendio-utilizando-un-arma-cortante\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-07-06T14:28:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/aafa9a2f-7c28-4724-ba3b-6b0512bb5990.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"650\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/sujeto-quiso-asaltar-a-transeunte-y-termino-hospitalizado-la-victima-se-defendio-utilizando-un-arma-cortante\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/sujeto-quiso-asaltar-a-transeunte-y-termino-hospitalizado-la-victima-se-defendio-utilizando-un-arma-cortante\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Sujeto quiso asaltar a transe\u00fante y termin\u00f3 hospitalizado. La victima se defendi\u00f3 utilizando un arma cortante\",\"datePublished\":\"2022-07-06T14:28:03+00:00\",\"dateModified\":\"2022-07-06T14:28:03+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/sujeto-quiso-asaltar-a-transeunte-y-termino-hospitalizado-la-victima-se-defendio-utilizando-un-arma-cortante\/\"},\"wordCount\":292,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/sujeto-quiso-asaltar-a-transeunte-y-termino-hospitalizado-la-victima-se-defendio-utilizando-un-arma-cortante\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/aafa9a2f-7c28-4724-ba3b-6b0512bb5990.jpg\",\"keywords\":[\"Asalto\",\"PDI\",\"Poblacion Primera Dama\",\"San Vicente TT\"],\"articleSection\":[\"Comunal\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/sujeto-quiso-asaltar-a-transeunte-y-termino-hospitalizado-la-victima-se-defendio-utilizando-un-arma-cortante\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/sujeto-quiso-asaltar-a-transeunte-y-termino-hospitalizado-la-victima-se-defendio-utilizando-un-arma-cortante\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/sujeto-quiso-asaltar-a-transeunte-y-termino-hospitalizado-la-victima-se-defendio-utilizando-un-arma-cortante\/\",\"name\":\"Sujeto quiso asaltar a transe\u00fante y termin\u00f3 hospitalizado. La victima se defendi\u00f3 utilizando un arma cortante\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/sujeto-quiso-asaltar-a-transeunte-y-termino-hospitalizado-la-victima-se-defendio-utilizando-un-arma-cortante\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/sujeto-quiso-asaltar-a-transeunte-y-termino-hospitalizado-la-victima-se-defendio-utilizando-un-arma-cortante\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/aafa9a2f-7c28-4724-ba3b-6b0512bb5990.jpg\",\"datePublished\":\"2022-07-06T14:28:03+00:00\",\"dateModified\":\"2022-07-06T14:28:03+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/sujeto-quiso-asaltar-a-transeunte-y-termino-hospitalizado-la-victima-se-defendio-utilizando-un-arma-cortante\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/sujeto-quiso-asaltar-a-transeunte-y-termino-hospitalizado-la-victima-se-defendio-utilizando-un-arma-cortante\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/sujeto-quiso-asaltar-a-transeunte-y-termino-hospitalizado-la-victima-se-defendio-utilizando-un-arma-cortante\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/aafa9a2f-7c28-4724-ba3b-6b0512bb5990.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/aafa9a2f-7c28-4724-ba3b-6b0512bb5990.jpg\",\"width\":1024,\"height\":650,\"caption\":\"Archivo PDI\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/sujeto-quiso-asaltar-a-transeunte-y-termino-hospitalizado-la-victima-se-defendio-utilizando-un-arma-cortante\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Sujeto quiso asaltar a transe\u00fante y termin\u00f3 hospitalizado. La victima se defendi\u00f3 utilizando un arma cortante\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Sujeto quiso asaltar a transe\u00fante y termin\u00f3 hospitalizado. La victima se defendi\u00f3 utilizando un arma cortante","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/sujeto-quiso-asaltar-a-transeunte-y-termino-hospitalizado-la-victima-se-defendio-utilizando-un-arma-cortante\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Sujeto quiso asaltar a transe\u00fante y termin\u00f3 hospitalizado. La victima se defendi\u00f3 utilizando un arma cortante","og_description":"Durante la jornada de ayer, el fiscal de turno de la Macrozona O\u2019Higgins solicit\u00f3 a la Brigada de Homicidios (BH) Rancagua, junto a peritos del Laboratorio de Criminal\u00edstica (LACRIM) Regional&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/sujeto-quiso-asaltar-a-transeunte-y-termino-hospitalizado-la-victima-se-defendio-utilizando-un-arma-cortante\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2022-07-06T14:28:03+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":650,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/aafa9a2f-7c28-4724-ba3b-6b0512bb5990.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/sujeto-quiso-asaltar-a-transeunte-y-termino-hospitalizado-la-victima-se-defendio-utilizando-un-arma-cortante\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/sujeto-quiso-asaltar-a-transeunte-y-termino-hospitalizado-la-victima-se-defendio-utilizando-un-arma-cortante\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Sujeto quiso asaltar a transe\u00fante y termin\u00f3 hospitalizado. La victima se defendi\u00f3 utilizando un arma cortante","datePublished":"2022-07-06T14:28:03+00:00","dateModified":"2022-07-06T14:28:03+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/sujeto-quiso-asaltar-a-transeunte-y-termino-hospitalizado-la-victima-se-defendio-utilizando-un-arma-cortante\/"},"wordCount":292,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/sujeto-quiso-asaltar-a-transeunte-y-termino-hospitalizado-la-victima-se-defendio-utilizando-un-arma-cortante\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/aafa9a2f-7c28-4724-ba3b-6b0512bb5990.jpg","keywords":["Asalto","PDI","Poblacion Primera Dama","San Vicente TT"],"articleSection":["Comunal"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/sujeto-quiso-asaltar-a-transeunte-y-termino-hospitalizado-la-victima-se-defendio-utilizando-un-arma-cortante\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/sujeto-quiso-asaltar-a-transeunte-y-termino-hospitalizado-la-victima-se-defendio-utilizando-un-arma-cortante\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/sujeto-quiso-asaltar-a-transeunte-y-termino-hospitalizado-la-victima-se-defendio-utilizando-un-arma-cortante\/","name":"Sujeto quiso asaltar a transe\u00fante y termin\u00f3 hospitalizado. La victima se defendi\u00f3 utilizando un arma cortante","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/sujeto-quiso-asaltar-a-transeunte-y-termino-hospitalizado-la-victima-se-defendio-utilizando-un-arma-cortante\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/sujeto-quiso-asaltar-a-transeunte-y-termino-hospitalizado-la-victima-se-defendio-utilizando-un-arma-cortante\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/aafa9a2f-7c28-4724-ba3b-6b0512bb5990.jpg","datePublished":"2022-07-06T14:28:03+00:00","dateModified":"2022-07-06T14:28:03+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/sujeto-quiso-asaltar-a-transeunte-y-termino-hospitalizado-la-victima-se-defendio-utilizando-un-arma-cortante\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/sujeto-quiso-asaltar-a-transeunte-y-termino-hospitalizado-la-victima-se-defendio-utilizando-un-arma-cortante\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/sujeto-quiso-asaltar-a-transeunte-y-termino-hospitalizado-la-victima-se-defendio-utilizando-un-arma-cortante\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/aafa9a2f-7c28-4724-ba3b-6b0512bb5990.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/aafa9a2f-7c28-4724-ba3b-6b0512bb5990.jpg","width":1024,"height":650,"caption":"Archivo PDI"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/sujeto-quiso-asaltar-a-transeunte-y-termino-hospitalizado-la-victima-se-defendio-utilizando-un-arma-cortante\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Sujeto quiso asaltar a transe\u00fante y termin\u00f3 hospitalizado. La victima se defendi\u00f3 utilizando un arma cortante"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2539","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2539"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2539\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2541,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2539\/revisions\/2541"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2540"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2539"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2539"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2539"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}