{"id":2551,"date":"2022-07-13T23:24:07","date_gmt":"2022-07-14T02:24:07","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2551"},"modified":"2022-07-13T23:24:07","modified_gmt":"2022-07-14T02:24:07","slug":"en-taller-de-pintura-pdi-encontro-dos-camiones-que-fueron-robados-en-la-region-del-maule","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/en-taller-de-pintura-pdi-encontro-dos-camiones-que-fueron-robados-en-la-region-del-maule\/","title":{"rendered":"En taller de pintura PDI encontr\u00f3 dos camiones que fueron robados en la regi\u00f3n del Maule"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Luego de recibir antecedentes que indiciaban la presencia de un cami\u00f3n robado desde la Regi\u00f3n del Maule, en un taller de pintura de la comuna de San Vicente de Tagua Tagua, personal de la Brigada de Investigaci\u00f3n Criminal (BICRIM), perteneciente a esa comuna, tom\u00f3 contacto con el fiscal de turno para informar la situaci\u00f3n, quien instruy\u00f3 a los detectives concurrir hasta el lugar para verificar los datos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Al arribar a la propiedad, la PDI se contact\u00f3 con el encargado del taller y tras una autorizaci\u00f3n para ingresar al recinto, el personal policial pudo comprobar que al interior se encontraba un cami\u00f3n Mercedes Benz del a\u00f1o 2003, el cual manten\u00eda encargo por robo desde el 22 de junio pasado, cuando su due\u00f1a denunci\u00f3 en la Tenencia de Carabineros de R\u00edo Claro, que lo hab\u00edan robado desde su domicilio, en la Regi\u00f3n del Maule.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tras el hallazgo, los polic\u00edas consultaron otros veh\u00edculos presentes en el lugar, pudiendo comprobar la presencia de otro cami\u00f3n, marca Yuejin, del a\u00f1o 2012, veh\u00edculo que manten\u00eda un encargo por robo desde el 10 de mayo pasado, luego que su due\u00f1a denunciara que hab\u00eda sido robado desde su propiedad, ubicada en la comuna de San Rafael, Regi\u00f3n del Maule.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De acuerdo a lo se\u00f1alado por la Polic\u00eda de Investigaciones de San Vicente, se trata del segundo y tercer cami\u00f3n recuperado en similares circunstancias durante esta semana, y sospechan que los veh\u00edculos estar\u00edan siendo utilizados para el robo de ganado y ejemplares equinos, en raz\u00f3n de las modificaciones que se les habr\u00edan efectuado.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Seg\u00fan inform\u00f3 la PDI, luego de dar a conocer las diligencias al fiscal de turno, este instruy\u00f3 que el due\u00f1o del taller de desabolladora y pintura fuera detenido por el delito de receptaci\u00f3n flagrante y puesto a disposici\u00f3n del Juzgado de Garant\u00eda de San Vicente, para su correspondiente control de detenci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En cuanto a los camiones recuperados, los detectives contactaron a sus respectivas due\u00f1as para coordinar la devoluci\u00f3n de los veh\u00edculos de carga.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Luego de recibir antecedentes que indiciaban la presencia de un cami\u00f3n robado desde la Regi\u00f3n del Maule, en un taller de pintura de la comuna de San Vicente de Tagua&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2552,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296],"tags":[883,426,418,734,327],"class_list":["post-2551","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","tag-camiones","tag-pdi","tag-region-del-maule","tag-robo","tag-san-vicente-tt"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>En taller de pintura PDI encontr\u00f3 dos camiones que fueron robados en la regi\u00f3n del Maule<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/en-taller-de-pintura-pdi-encontro-dos-camiones-que-fueron-robados-en-la-region-del-maule\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"En taller de pintura PDI encontr\u00f3 dos camiones que fueron robados en la regi\u00f3n del Maule\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Luego de recibir antecedentes que indiciaban la presencia de un cami\u00f3n robado desde la Regi\u00f3n del Maule, en un taller de pintura de la comuna de San Vicente de Tagua&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/en-taller-de-pintura-pdi-encontro-dos-camiones-que-fueron-robados-en-la-region-del-maule\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-07-14T02:24:07+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/0dfd98ed-2562-48f6-8d83-ed3986932f4f.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"882\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/en-taller-de-pintura-pdi-encontro-dos-camiones-que-fueron-robados-en-la-region-del-maule\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/en-taller-de-pintura-pdi-encontro-dos-camiones-que-fueron-robados-en-la-region-del-maule\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"En taller de pintura PDI encontr\u00f3 dos camiones que fueron robados en la regi\u00f3n del Maule\",\"datePublished\":\"2022-07-14T02:24:07+00:00\",\"dateModified\":\"2022-07-14T02:24:07+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/en-taller-de-pintura-pdi-encontro-dos-camiones-que-fueron-robados-en-la-region-del-maule\/\"},\"wordCount\":377,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/en-taller-de-pintura-pdi-encontro-dos-camiones-que-fueron-robados-en-la-region-del-maule\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/0dfd98ed-2562-48f6-8d83-ed3986932f4f.jpg\",\"keywords\":[\"Camiones\",\"PDI\",\"Region del Maule\",\"Robo\",\"San Vicente TT\"],\"articleSection\":[\"Comunal\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/en-taller-de-pintura-pdi-encontro-dos-camiones-que-fueron-robados-en-la-region-del-maule\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/en-taller-de-pintura-pdi-encontro-dos-camiones-que-fueron-robados-en-la-region-del-maule\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/en-taller-de-pintura-pdi-encontro-dos-camiones-que-fueron-robados-en-la-region-del-maule\/\",\"name\":\"En taller de pintura PDI encontr\u00f3 dos camiones que fueron robados en la regi\u00f3n del Maule\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/en-taller-de-pintura-pdi-encontro-dos-camiones-que-fueron-robados-en-la-region-del-maule\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/en-taller-de-pintura-pdi-encontro-dos-camiones-que-fueron-robados-en-la-region-del-maule\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/0dfd98ed-2562-48f6-8d83-ed3986932f4f.jpg\",\"datePublished\":\"2022-07-14T02:24:07+00:00\",\"dateModified\":\"2022-07-14T02:24:07+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/en-taller-de-pintura-pdi-encontro-dos-camiones-que-fueron-robados-en-la-region-del-maule\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/en-taller-de-pintura-pdi-encontro-dos-camiones-que-fueron-robados-en-la-region-del-maule\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/en-taller-de-pintura-pdi-encontro-dos-camiones-que-fueron-robados-en-la-region-del-maule\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/0dfd98ed-2562-48f6-8d83-ed3986932f4f.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/0dfd98ed-2562-48f6-8d83-ed3986932f4f.jpg\",\"width\":1280,\"height\":882},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/en-taller-de-pintura-pdi-encontro-dos-camiones-que-fueron-robados-en-la-region-del-maule\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"En taller de pintura PDI encontr\u00f3 dos camiones que fueron robados en la regi\u00f3n del Maule\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"En taller de pintura PDI encontr\u00f3 dos camiones que fueron robados en la regi\u00f3n del Maule","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/en-taller-de-pintura-pdi-encontro-dos-camiones-que-fueron-robados-en-la-region-del-maule\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"En taller de pintura PDI encontr\u00f3 dos camiones que fueron robados en la regi\u00f3n del Maule","og_description":"Luego de recibir antecedentes que indiciaban la presencia de un cami\u00f3n robado desde la Regi\u00f3n del Maule, en un taller de pintura de la comuna de San Vicente de Tagua&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/en-taller-de-pintura-pdi-encontro-dos-camiones-que-fueron-robados-en-la-region-del-maule\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2022-07-14T02:24:07+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":882,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/0dfd98ed-2562-48f6-8d83-ed3986932f4f.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/en-taller-de-pintura-pdi-encontro-dos-camiones-que-fueron-robados-en-la-region-del-maule\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/en-taller-de-pintura-pdi-encontro-dos-camiones-que-fueron-robados-en-la-region-del-maule\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"En taller de pintura PDI encontr\u00f3 dos camiones que fueron robados en la regi\u00f3n del Maule","datePublished":"2022-07-14T02:24:07+00:00","dateModified":"2022-07-14T02:24:07+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/en-taller-de-pintura-pdi-encontro-dos-camiones-que-fueron-robados-en-la-region-del-maule\/"},"wordCount":377,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/en-taller-de-pintura-pdi-encontro-dos-camiones-que-fueron-robados-en-la-region-del-maule\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/0dfd98ed-2562-48f6-8d83-ed3986932f4f.jpg","keywords":["Camiones","PDI","Region del Maule","Robo","San Vicente TT"],"articleSection":["Comunal"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/en-taller-de-pintura-pdi-encontro-dos-camiones-que-fueron-robados-en-la-region-del-maule\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/en-taller-de-pintura-pdi-encontro-dos-camiones-que-fueron-robados-en-la-region-del-maule\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/en-taller-de-pintura-pdi-encontro-dos-camiones-que-fueron-robados-en-la-region-del-maule\/","name":"En taller de pintura PDI encontr\u00f3 dos camiones que fueron robados en la regi\u00f3n del Maule","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/en-taller-de-pintura-pdi-encontro-dos-camiones-que-fueron-robados-en-la-region-del-maule\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/en-taller-de-pintura-pdi-encontro-dos-camiones-que-fueron-robados-en-la-region-del-maule\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/0dfd98ed-2562-48f6-8d83-ed3986932f4f.jpg","datePublished":"2022-07-14T02:24:07+00:00","dateModified":"2022-07-14T02:24:07+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/en-taller-de-pintura-pdi-encontro-dos-camiones-que-fueron-robados-en-la-region-del-maule\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/en-taller-de-pintura-pdi-encontro-dos-camiones-que-fueron-robados-en-la-region-del-maule\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/en-taller-de-pintura-pdi-encontro-dos-camiones-que-fueron-robados-en-la-region-del-maule\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/0dfd98ed-2562-48f6-8d83-ed3986932f4f.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/0dfd98ed-2562-48f6-8d83-ed3986932f4f.jpg","width":1280,"height":882},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/en-taller-de-pintura-pdi-encontro-dos-camiones-que-fueron-robados-en-la-region-del-maule\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"En taller de pintura PDI encontr\u00f3 dos camiones que fueron robados en la regi\u00f3n del Maule"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2551","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2551"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2551\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2553,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2551\/revisions\/2553"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2552"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2551"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2551"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2551"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}