{"id":2561,"date":"2022-07-26T10:33:48","date_gmt":"2022-07-26T13:33:48","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2561"},"modified":"2022-07-26T10:33:48","modified_gmt":"2022-07-26T13:33:48","slug":"mas-de-600-pedaleros-de-todo-chile-participaran-en-el-giro-pichidegua-la-clasica","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/mas-de-600-pedaleros-de-todo-chile-participaran-en-el-giro-pichidegua-la-clasica\/","title":{"rendered":"M\u00e1s de 600 pedaleros de todo chile participar\u00e1n en El giro Pichidegua la cl\u00e1sica"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">El pr\u00f3ximo s\u00e1bado 30 y domingo 31 se llevar\u00e1 a cabo una de las pruebas ciclistas m\u00e1s masivas a nivel nacional y donde por primera vez incluir\u00e1 las categor\u00edas rueditas, mini penecas y penecas para menores de 8 a\u00f1os.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La comuna de Pichidegua nuevamente se prepara para recibir a los mejores ciclistas de todo Chile, esta vez en su versi\u00f3n \u201cLa Cl\u00e1sica 2022\u201d, la que repartir\u00e1 una suma de 4 millones de pesos, y donde por primera vez incluir\u00e1 a los m\u00e1s peque\u00f1os con las categor\u00edas rueditas, mini penecas y penecas, convirtiendo este evento en un verdadero encuentro familiar.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El Giro Pichidegua, el cual contempla una prueba mayor de 141 kil\u00f3metros, est\u00e1 organizada por la Municipalidad a trav\u00e9s de su Corporaci\u00f3n de Deportes y se disputa bajo los reglamentos de la Uni\u00f3n Ciclista Internacional (UCI). \u201cEstamos con todo el \u00e1nimo para recibir a estos ciclistas y muy entusiasmados de incluir categor\u00edas para nuestros ni\u00f1os y ni\u00f1as menores de 8 a\u00f1os, esto sin duda le da un valor agregado a nuestra competencia y que es incluir a los ni\u00f1os, padres, abuelos y t\u00edos, por lo que el Giro tambi\u00e9n tiene una mirada m\u00e1s global, de hacer de esto una fiesta familiar\u201d, coment\u00f3 Hugo Donoso, Director Ejecutivo de la Corporaci\u00f3n del Deporte de Pichidegua.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El pr\u00f3ximo s\u00e1bado 30 y domingo 31 se llevar\u00e1 a cabo una de las pruebas ciclistas m\u00e1s masivas a nivel nacional y donde por primera vez incluir\u00e1 las categor\u00edas rueditas,&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2562,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[298],"tags":[737,888,446,889],"class_list":["post-2561","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-regional","tag-ciclismo","tag-el-giro-pichidegua","tag-pichidegua","tag-vuelta-ciclista"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>M\u00e1s de 600 pedaleros de todo chile participar\u00e1n en El giro Pichidegua la cl\u00e1sica<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/mas-de-600-pedaleros-de-todo-chile-participaran-en-el-giro-pichidegua-la-clasica\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"M\u00e1s de 600 pedaleros de todo chile participar\u00e1n en El giro Pichidegua la cl\u00e1sica\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El pr\u00f3ximo s\u00e1bado 30 y domingo 31 se llevar\u00e1 a cabo una de las pruebas ciclistas m\u00e1s masivas a nivel nacional y donde por primera vez incluir\u00e1 las categor\u00edas rueditas,&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/mas-de-600-pedaleros-de-todo-chile-participaran-en-el-giro-pichidegua-la-clasica\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-07-26T13:33:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/WhatsApp-Image-2022-07-25-at-11.09.52-AM.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"853\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/mas-de-600-pedaleros-de-todo-chile-participaran-en-el-giro-pichidegua-la-clasica\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/mas-de-600-pedaleros-de-todo-chile-participaran-en-el-giro-pichidegua-la-clasica\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"M\u00e1s de 600 pedaleros de todo chile participar\u00e1n en El giro Pichidegua la cl\u00e1sica\",\"datePublished\":\"2022-07-26T13:33:48+00:00\",\"dateModified\":\"2022-07-26T13:33:48+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/mas-de-600-pedaleros-de-todo-chile-participaran-en-el-giro-pichidegua-la-clasica\/\"},\"wordCount\":244,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/mas-de-600-pedaleros-de-todo-chile-participaran-en-el-giro-pichidegua-la-clasica\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/WhatsApp-Image-2022-07-25-at-11.09.52-AM.jpeg\",\"keywords\":[\"Ciclismo\",\"El Giro Pichidegua\",\"Pichidegua\",\"Vuelta Ciclista\"],\"articleSection\":[\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/mas-de-600-pedaleros-de-todo-chile-participaran-en-el-giro-pichidegua-la-clasica\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/mas-de-600-pedaleros-de-todo-chile-participaran-en-el-giro-pichidegua-la-clasica\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/mas-de-600-pedaleros-de-todo-chile-participaran-en-el-giro-pichidegua-la-clasica\/\",\"name\":\"M\u00e1s de 600 pedaleros de todo chile participar\u00e1n en El giro Pichidegua la cl\u00e1sica\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/mas-de-600-pedaleros-de-todo-chile-participaran-en-el-giro-pichidegua-la-clasica\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/mas-de-600-pedaleros-de-todo-chile-participaran-en-el-giro-pichidegua-la-clasica\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/WhatsApp-Image-2022-07-25-at-11.09.52-AM.jpeg\",\"datePublished\":\"2022-07-26T13:33:48+00:00\",\"dateModified\":\"2022-07-26T13:33:48+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/mas-de-600-pedaleros-de-todo-chile-participaran-en-el-giro-pichidegua-la-clasica\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/mas-de-600-pedaleros-de-todo-chile-participaran-en-el-giro-pichidegua-la-clasica\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/mas-de-600-pedaleros-de-todo-chile-participaran-en-el-giro-pichidegua-la-clasica\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/WhatsApp-Image-2022-07-25-at-11.09.52-AM.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/WhatsApp-Image-2022-07-25-at-11.09.52-AM.jpeg\",\"width\":1280,\"height\":853},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/mas-de-600-pedaleros-de-todo-chile-participaran-en-el-giro-pichidegua-la-clasica\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"M\u00e1s de 600 pedaleros de todo chile participar\u00e1n en El giro Pichidegua la cl\u00e1sica\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"M\u00e1s de 600 pedaleros de todo chile participar\u00e1n en El giro Pichidegua la cl\u00e1sica","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/mas-de-600-pedaleros-de-todo-chile-participaran-en-el-giro-pichidegua-la-clasica\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"M\u00e1s de 600 pedaleros de todo chile participar\u00e1n en El giro Pichidegua la cl\u00e1sica","og_description":"El pr\u00f3ximo s\u00e1bado 30 y domingo 31 se llevar\u00e1 a cabo una de las pruebas ciclistas m\u00e1s masivas a nivel nacional y donde por primera vez incluir\u00e1 las categor\u00edas rueditas,&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/mas-de-600-pedaleros-de-todo-chile-participaran-en-el-giro-pichidegua-la-clasica\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2022-07-26T13:33:48+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":853,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/WhatsApp-Image-2022-07-25-at-11.09.52-AM.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/mas-de-600-pedaleros-de-todo-chile-participaran-en-el-giro-pichidegua-la-clasica\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/mas-de-600-pedaleros-de-todo-chile-participaran-en-el-giro-pichidegua-la-clasica\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"M\u00e1s de 600 pedaleros de todo chile participar\u00e1n en El giro Pichidegua la cl\u00e1sica","datePublished":"2022-07-26T13:33:48+00:00","dateModified":"2022-07-26T13:33:48+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/mas-de-600-pedaleros-de-todo-chile-participaran-en-el-giro-pichidegua-la-clasica\/"},"wordCount":244,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/mas-de-600-pedaleros-de-todo-chile-participaran-en-el-giro-pichidegua-la-clasica\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/WhatsApp-Image-2022-07-25-at-11.09.52-AM.jpeg","keywords":["Ciclismo","El Giro Pichidegua","Pichidegua","Vuelta Ciclista"],"articleSection":["Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/mas-de-600-pedaleros-de-todo-chile-participaran-en-el-giro-pichidegua-la-clasica\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/mas-de-600-pedaleros-de-todo-chile-participaran-en-el-giro-pichidegua-la-clasica\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/mas-de-600-pedaleros-de-todo-chile-participaran-en-el-giro-pichidegua-la-clasica\/","name":"M\u00e1s de 600 pedaleros de todo chile participar\u00e1n en El giro Pichidegua la cl\u00e1sica","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/mas-de-600-pedaleros-de-todo-chile-participaran-en-el-giro-pichidegua-la-clasica\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/mas-de-600-pedaleros-de-todo-chile-participaran-en-el-giro-pichidegua-la-clasica\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/WhatsApp-Image-2022-07-25-at-11.09.52-AM.jpeg","datePublished":"2022-07-26T13:33:48+00:00","dateModified":"2022-07-26T13:33:48+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/mas-de-600-pedaleros-de-todo-chile-participaran-en-el-giro-pichidegua-la-clasica\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/mas-de-600-pedaleros-de-todo-chile-participaran-en-el-giro-pichidegua-la-clasica\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/mas-de-600-pedaleros-de-todo-chile-participaran-en-el-giro-pichidegua-la-clasica\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/WhatsApp-Image-2022-07-25-at-11.09.52-AM.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/WhatsApp-Image-2022-07-25-at-11.09.52-AM.jpeg","width":1280,"height":853},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/mas-de-600-pedaleros-de-todo-chile-participaran-en-el-giro-pichidegua-la-clasica\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"M\u00e1s de 600 pedaleros de todo chile participar\u00e1n en El giro Pichidegua la cl\u00e1sica"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2561","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2561"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2561\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2563,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2561\/revisions\/2563"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2562"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2561"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2561"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2561"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}