{"id":2565,"date":"2022-07-29T10:57:37","date_gmt":"2022-07-29T13:57:37","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2565"},"modified":"2022-07-29T10:57:37","modified_gmt":"2022-07-29T13:57:37","slug":"en-sector-de-el-toco-pdi-recupera-caballos-que-habian-sido-robados-en-la-zona-central","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/en-sector-de-el-toco-pdi-recupera-caballos-que-habian-sido-robados-en-la-zona-central\/","title":{"rendered":"En sector de El Toco, PDI recupera caballos que hab\u00edan sido robados en la zona central"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Detectives de la Brigada de Robos (BIRO) de la PDI de Talca, en coordinaci\u00f3n con la Fiscal\u00eda Regional SACFI de Maule, bajo el Modelo de Investigaci\u00f3n Preferente, recuperaron alrededor de 64 caballos avaluados en m\u00e1s de 100 millones de pesos, con v\u00edctimas desde las regiones de O\u00b4Higgins al B\u00edoB\u00edo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El hecho qued\u00f3 al descubierto en la jornada de este martes, al interior de un predio ubicado en el sector del Toco de la comuna de Pichidegua, lugar donde fueron ubicados cuatro caballos inscritos que hab\u00edan sido \u00a0robados durante el presente a\u00f1o, avaluados en m\u00e1s de 10 millones de pesos cada uno.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Fue as\u00ed que en la jornada de ayer mi\u00e9rcoles, los detectives previa coordinaci\u00f3n con la Fiscal\u00eda SACFI de Maule, efectuaron una entrada y registro al predio, para desarrollar un amplio operativo de b\u00fasqueda y rastreo (apoyados por personas afectadas y trabajadores), logrando ubicar cerca de 80 especies equinas de diferentes razas, inscritos y de faena, pero por la dificultad de terreno y su extensi\u00f3n, s\u00f3lo lograron bajar a 64 equinos, los que fueron reconocidos por 19\u00a0 v\u00edctimas oriundas desde las regiones de O\u00b4Higgins hasta el B\u00edoB\u00edo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Adem\u00e1s en el lugar, se efectuaron peritajes fotogr\u00e1ficos y planim\u00e9tricos de parte del Laboratorio de Criminal\u00edstica Regional (LACRIM) Rancagua, como adem\u00e1s del apoyo de un profesional Oficial Policial de profesi\u00f3n veterinario, para establecer el estado de salud de los equinos y describir las caracter\u00edsticas morfol\u00f3gicas de cada uno de ellos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Una de las v\u00edctimas, oriunda de Villa Prat ubicada en la regi\u00f3n de Maule, se\u00f1al\u00f3 que su yegua la hab\u00edan robado desde su pesebrera en el mes de junio, mientras que otra v\u00edctima de la regi\u00f3n de \u00d1uble, manifest\u00f3 estar feliz tras recuperar dos de sus equinos de raza pony, que fueron robados en agosto del a\u00f1o pasado.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A la hora, los detectives siguen trabajando en el lugar, para lograr bajar\u00a0 al resto los caballos que a\u00fan se encuentran en el predio.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Detectives de la Brigada de Robos (BIRO) de la PDI de Talca, en coordinaci\u00f3n con la Fiscal\u00eda Regional SACFI de Maule, bajo el Modelo de Investigaci\u00f3n Preferente, recuperaron alrededor de&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2566,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[891,892,426,893,446,890],"class_list":["post-2565","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-sin-categoria","tag-caballos","tag-el-toco","tag-pdi","tag-peritajes","tag-pichidegua","tag-robo-de-caballos"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>En sector de El Toco, PDI recupera caballos que hab\u00edan sido robados en la zona central<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/en-sector-de-el-toco-pdi-recupera-caballos-que-habian-sido-robados-en-la-zona-central\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"En sector de El Toco, PDI recupera caballos que hab\u00edan sido robados en la zona central\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Detectives de la Brigada de Robos (BIRO) de la PDI de Talca, en coordinaci\u00f3n con la Fiscal\u00eda Regional SACFI de Maule, bajo el Modelo de Investigaci\u00f3n Preferente, recuperaron alrededor de&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/en-sector-de-el-toco-pdi-recupera-caballos-que-habian-sido-robados-en-la-zona-central\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-07-29T13:57:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/6b512d31-0f04-4952-8f14-39d0e5d7a2dc.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"720\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/en-sector-de-el-toco-pdi-recupera-caballos-que-habian-sido-robados-en-la-zona-central\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/en-sector-de-el-toco-pdi-recupera-caballos-que-habian-sido-robados-en-la-zona-central\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"En sector de El Toco, PDI recupera caballos que hab\u00edan sido robados en la zona central\",\"datePublished\":\"2022-07-29T13:57:37+00:00\",\"dateModified\":\"2022-07-29T13:57:37+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/en-sector-de-el-toco-pdi-recupera-caballos-que-habian-sido-robados-en-la-zona-central\/\"},\"wordCount\":367,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/en-sector-de-el-toco-pdi-recupera-caballos-que-habian-sido-robados-en-la-zona-central\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/6b512d31-0f04-4952-8f14-39d0e5d7a2dc.jpg\",\"keywords\":[\"Caballos\",\"El Toco\",\"PDI\",\"Peritajes\",\"Pichidegua\",\"Robo de Caballos\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/en-sector-de-el-toco-pdi-recupera-caballos-que-habian-sido-robados-en-la-zona-central\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/en-sector-de-el-toco-pdi-recupera-caballos-que-habian-sido-robados-en-la-zona-central\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/en-sector-de-el-toco-pdi-recupera-caballos-que-habian-sido-robados-en-la-zona-central\/\",\"name\":\"En sector de El Toco, PDI recupera caballos que hab\u00edan sido robados en la zona central\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/en-sector-de-el-toco-pdi-recupera-caballos-que-habian-sido-robados-en-la-zona-central\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/en-sector-de-el-toco-pdi-recupera-caballos-que-habian-sido-robados-en-la-zona-central\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/6b512d31-0f04-4952-8f14-39d0e5d7a2dc.jpg\",\"datePublished\":\"2022-07-29T13:57:37+00:00\",\"dateModified\":\"2022-07-29T13:57:37+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/en-sector-de-el-toco-pdi-recupera-caballos-que-habian-sido-robados-en-la-zona-central\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/en-sector-de-el-toco-pdi-recupera-caballos-que-habian-sido-robados-en-la-zona-central\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/en-sector-de-el-toco-pdi-recupera-caballos-que-habian-sido-robados-en-la-zona-central\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/6b512d31-0f04-4952-8f14-39d0e5d7a2dc.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/6b512d31-0f04-4952-8f14-39d0e5d7a2dc.jpg\",\"width\":1280,\"height\":720},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/en-sector-de-el-toco-pdi-recupera-caballos-que-habian-sido-robados-en-la-zona-central\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"En sector de El Toco, PDI recupera caballos que hab\u00edan sido robados en la zona central\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"En sector de El Toco, PDI recupera caballos que hab\u00edan sido robados en la zona central","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/en-sector-de-el-toco-pdi-recupera-caballos-que-habian-sido-robados-en-la-zona-central\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"En sector de El Toco, PDI recupera caballos que hab\u00edan sido robados en la zona central","og_description":"Detectives de la Brigada de Robos (BIRO) de la PDI de Talca, en coordinaci\u00f3n con la Fiscal\u00eda Regional SACFI de Maule, bajo el Modelo de Investigaci\u00f3n Preferente, recuperaron alrededor de&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/en-sector-de-el-toco-pdi-recupera-caballos-que-habian-sido-robados-en-la-zona-central\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2022-07-29T13:57:37+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":720,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/6b512d31-0f04-4952-8f14-39d0e5d7a2dc.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/en-sector-de-el-toco-pdi-recupera-caballos-que-habian-sido-robados-en-la-zona-central\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/en-sector-de-el-toco-pdi-recupera-caballos-que-habian-sido-robados-en-la-zona-central\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"En sector de El Toco, PDI recupera caballos que hab\u00edan sido robados en la zona central","datePublished":"2022-07-29T13:57:37+00:00","dateModified":"2022-07-29T13:57:37+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/en-sector-de-el-toco-pdi-recupera-caballos-que-habian-sido-robados-en-la-zona-central\/"},"wordCount":367,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/en-sector-de-el-toco-pdi-recupera-caballos-que-habian-sido-robados-en-la-zona-central\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/6b512d31-0f04-4952-8f14-39d0e5d7a2dc.jpg","keywords":["Caballos","El Toco","PDI","Peritajes","Pichidegua","Robo de Caballos"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/en-sector-de-el-toco-pdi-recupera-caballos-que-habian-sido-robados-en-la-zona-central\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/en-sector-de-el-toco-pdi-recupera-caballos-que-habian-sido-robados-en-la-zona-central\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/en-sector-de-el-toco-pdi-recupera-caballos-que-habian-sido-robados-en-la-zona-central\/","name":"En sector de El Toco, PDI recupera caballos que hab\u00edan sido robados en la zona central","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/en-sector-de-el-toco-pdi-recupera-caballos-que-habian-sido-robados-en-la-zona-central\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/en-sector-de-el-toco-pdi-recupera-caballos-que-habian-sido-robados-en-la-zona-central\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/6b512d31-0f04-4952-8f14-39d0e5d7a2dc.jpg","datePublished":"2022-07-29T13:57:37+00:00","dateModified":"2022-07-29T13:57:37+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/en-sector-de-el-toco-pdi-recupera-caballos-que-habian-sido-robados-en-la-zona-central\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/en-sector-de-el-toco-pdi-recupera-caballos-que-habian-sido-robados-en-la-zona-central\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/en-sector-de-el-toco-pdi-recupera-caballos-que-habian-sido-robados-en-la-zona-central\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/6b512d31-0f04-4952-8f14-39d0e5d7a2dc.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/6b512d31-0f04-4952-8f14-39d0e5d7a2dc.jpg","width":1280,"height":720},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/07\/en-sector-de-el-toco-pdi-recupera-caballos-que-habian-sido-robados-en-la-zona-central\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"En sector de El Toco, PDI recupera caballos que hab\u00edan sido robados en la zona central"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2565","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2565"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2565\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2567,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2565\/revisions\/2567"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2566"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2565"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2565"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2565"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}