{"id":2568,"date":"2022-08-01T11:41:10","date_gmt":"2022-08-01T14:41:10","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2568"},"modified":"2022-08-01T11:41:10","modified_gmt":"2022-08-01T14:41:10","slug":"minvu-inicia-construccion-de-nuevas-viviendas-en-nuestra-comuna-de-san-vicente","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/08\/minvu-inicia-construccion-de-nuevas-viviendas-en-nuestra-comuna-de-san-vicente\/","title":{"rendered":"Minvu inicia construcci\u00f3n de nuevas viviendas en nuestra comuna de San Vicente"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Se trata de los comit\u00e9s Padre P\u00edo y Siglo XXI que en conjunto permitir\u00e1n a 51 familias ser propietarias de sus casas, esto gracias al Programa de Habitabilidad Rural.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">51 familias de los comit\u00e9s Padre P\u00edo y Siglo XXI de San Vicente colocaron las primeras piedras de lo que ser\u00e1n sus nuevas viviendas, posibles gracias al aporte del Estado bajo el Programa de Habitabilidad Rural del Ministerio de Vivienda y Urbanismo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Estos nuevos conjuntos habitacionales ayudar\u00e1n a frenar el d\u00e9ficit habitacional que experimenta el pa\u00eds y la regi\u00f3n, lo que ha motivado al Gobierno del Presidente Gabriel Boric a impulsar un Plan de Emergencia Habitacional, que busca construir m\u00e1s de 14 mil viviendas en la Regi\u00f3n de O\u2019Higgins en los cuatro a\u00f1os de gobierno. Acompa\u00f1aron a las socias y socios de ambos comit\u00e9s el seremi de la cartera, \u00d3scar Mu\u00f1oz Lara, la directora (s) del Serviu, Daniela Soto Villal\u00f3n, el alcalde Jaime Gonz\u00e1lez Ram\u00edrez, adem\u00e1s de otras autoridades comunales y provinciales.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">M\u00f3nica Ladr\u00f3n de Guevara, presidenta del Comit\u00e9 Padre P\u00edo, expres\u00f3 que siente \u201cuna emoci\u00f3n tremenda, muchos sentimientos porque hemos trabajado mucho, son 15 a\u00f1os ya desde el 2007 que iniciamos este proyecto y hoy vemos culminar una etapa, vamos a dar inicio a la obra, somos 18 familias y en realidad nos ha costado bastante, pero con la alegr\u00eda de que hemos avanzado y en realidad hemos recibido mucho apoyo, porque lo hemos salido a buscar. Hemos sido constantes, hemos perseverado bastante y estamos felices y orgullosos de lo que hemos logrado\u201d.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Se trata de los comit\u00e9s Padre P\u00edo y Siglo XXI que en conjunto permitir\u00e1n a 51 familias ser propietarias de sus casas, esto gracias al Programa de Habitabilidad Rural. 51&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2569,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296],"tags":[751,895,894,327],"class_list":["post-2568","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","tag-casa-propia","tag-comites-de-vivienda","tag-minvu","tag-san-vicente-tt"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Minvu inicia construcci\u00f3n de nuevas viviendas en nuestra comuna de San Vicente<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/08\/minvu-inicia-construccion-de-nuevas-viviendas-en-nuestra-comuna-de-san-vicente\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Minvu inicia construcci\u00f3n de nuevas viviendas en nuestra comuna de San Vicente\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Se trata de los comit\u00e9s Padre P\u00edo y Siglo XXI que en conjunto permitir\u00e1n a 51 familias ser propietarias de sus casas, esto gracias al Programa de Habitabilidad Rural. 51&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/08\/minvu-inicia-construccion-de-nuevas-viviendas-en-nuestra-comuna-de-san-vicente\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-08-01T14:41:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Minvu-inicio-obras-de-nuevas-viviendas-en-San-Vicente-2.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1440\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"810\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/08\/minvu-inicia-construccion-de-nuevas-viviendas-en-nuestra-comuna-de-san-vicente\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/08\/minvu-inicia-construccion-de-nuevas-viviendas-en-nuestra-comuna-de-san-vicente\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Minvu inicia construcci\u00f3n de nuevas viviendas en nuestra comuna de San Vicente\",\"datePublished\":\"2022-08-01T14:41:10+00:00\",\"dateModified\":\"2022-08-01T14:41:10+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/08\/minvu-inicia-construccion-de-nuevas-viviendas-en-nuestra-comuna-de-san-vicente\/\"},\"wordCount\":287,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/08\/minvu-inicia-construccion-de-nuevas-viviendas-en-nuestra-comuna-de-san-vicente\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Minvu-inicio-obras-de-nuevas-viviendas-en-San-Vicente-2.jpg\",\"keywords\":[\"Casa propia\",\"Comit\u00e9s de Vivienda\",\"Minvu\",\"San Vicente TT\"],\"articleSection\":[\"Comunal\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/08\/minvu-inicia-construccion-de-nuevas-viviendas-en-nuestra-comuna-de-san-vicente\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/08\/minvu-inicia-construccion-de-nuevas-viviendas-en-nuestra-comuna-de-san-vicente\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/08\/minvu-inicia-construccion-de-nuevas-viviendas-en-nuestra-comuna-de-san-vicente\/\",\"name\":\"Minvu inicia construcci\u00f3n de nuevas viviendas en nuestra comuna de San Vicente\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/08\/minvu-inicia-construccion-de-nuevas-viviendas-en-nuestra-comuna-de-san-vicente\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/08\/minvu-inicia-construccion-de-nuevas-viviendas-en-nuestra-comuna-de-san-vicente\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Minvu-inicio-obras-de-nuevas-viviendas-en-San-Vicente-2.jpg\",\"datePublished\":\"2022-08-01T14:41:10+00:00\",\"dateModified\":\"2022-08-01T14:41:10+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/08\/minvu-inicia-construccion-de-nuevas-viviendas-en-nuestra-comuna-de-san-vicente\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/08\/minvu-inicia-construccion-de-nuevas-viviendas-en-nuestra-comuna-de-san-vicente\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/08\/minvu-inicia-construccion-de-nuevas-viviendas-en-nuestra-comuna-de-san-vicente\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Minvu-inicio-obras-de-nuevas-viviendas-en-San-Vicente-2.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Minvu-inicio-obras-de-nuevas-viviendas-en-San-Vicente-2.jpg\",\"width\":1440,\"height\":810},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/08\/minvu-inicia-construccion-de-nuevas-viviendas-en-nuestra-comuna-de-san-vicente\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Minvu inicia construcci\u00f3n de nuevas viviendas en nuestra comuna de San Vicente\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Minvu inicia construcci\u00f3n de nuevas viviendas en nuestra comuna de San Vicente","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/08\/minvu-inicia-construccion-de-nuevas-viviendas-en-nuestra-comuna-de-san-vicente\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Minvu inicia construcci\u00f3n de nuevas viviendas en nuestra comuna de San Vicente","og_description":"Se trata de los comit\u00e9s Padre P\u00edo y Siglo XXI que en conjunto permitir\u00e1n a 51 familias ser propietarias de sus casas, esto gracias al Programa de Habitabilidad Rural. 51&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/08\/minvu-inicia-construccion-de-nuevas-viviendas-en-nuestra-comuna-de-san-vicente\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2022-08-01T14:41:10+00:00","og_image":[{"width":1440,"height":810,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Minvu-inicio-obras-de-nuevas-viviendas-en-San-Vicente-2.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/08\/minvu-inicia-construccion-de-nuevas-viviendas-en-nuestra-comuna-de-san-vicente\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/08\/minvu-inicia-construccion-de-nuevas-viviendas-en-nuestra-comuna-de-san-vicente\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Minvu inicia construcci\u00f3n de nuevas viviendas en nuestra comuna de San Vicente","datePublished":"2022-08-01T14:41:10+00:00","dateModified":"2022-08-01T14:41:10+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/08\/minvu-inicia-construccion-de-nuevas-viviendas-en-nuestra-comuna-de-san-vicente\/"},"wordCount":287,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/08\/minvu-inicia-construccion-de-nuevas-viviendas-en-nuestra-comuna-de-san-vicente\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Minvu-inicio-obras-de-nuevas-viviendas-en-San-Vicente-2.jpg","keywords":["Casa propia","Comit\u00e9s de Vivienda","Minvu","San Vicente TT"],"articleSection":["Comunal"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/08\/minvu-inicia-construccion-de-nuevas-viviendas-en-nuestra-comuna-de-san-vicente\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/08\/minvu-inicia-construccion-de-nuevas-viviendas-en-nuestra-comuna-de-san-vicente\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/08\/minvu-inicia-construccion-de-nuevas-viviendas-en-nuestra-comuna-de-san-vicente\/","name":"Minvu inicia construcci\u00f3n de nuevas viviendas en nuestra comuna de San Vicente","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/08\/minvu-inicia-construccion-de-nuevas-viviendas-en-nuestra-comuna-de-san-vicente\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/08\/minvu-inicia-construccion-de-nuevas-viviendas-en-nuestra-comuna-de-san-vicente\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Minvu-inicio-obras-de-nuevas-viviendas-en-San-Vicente-2.jpg","datePublished":"2022-08-01T14:41:10+00:00","dateModified":"2022-08-01T14:41:10+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/08\/minvu-inicia-construccion-de-nuevas-viviendas-en-nuestra-comuna-de-san-vicente\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/08\/minvu-inicia-construccion-de-nuevas-viviendas-en-nuestra-comuna-de-san-vicente\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/08\/minvu-inicia-construccion-de-nuevas-viviendas-en-nuestra-comuna-de-san-vicente\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Minvu-inicio-obras-de-nuevas-viviendas-en-San-Vicente-2.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Minvu-inicio-obras-de-nuevas-viviendas-en-San-Vicente-2.jpg","width":1440,"height":810},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/08\/minvu-inicia-construccion-de-nuevas-viviendas-en-nuestra-comuna-de-san-vicente\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Minvu inicia construcci\u00f3n de nuevas viviendas en nuestra comuna de San Vicente"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2568","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2568"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2568\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2570,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2568\/revisions\/2570"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2569"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2568"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2568"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2568"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}