{"id":2579,"date":"2022-09-01T11:13:18","date_gmt":"2022-09-01T14:13:18","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2579"},"modified":"2022-09-01T11:13:18","modified_gmt":"2022-09-01T14:13:18","slug":"policia-de-investigaciones-indaga-sobre-el-homicidio-de-un-hombre-en-el-centro-de-la-comuna","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/policia-de-investigaciones-indaga-sobre-el-homicidio-de-un-hombre-en-el-centro-de-la-comuna\/","title":{"rendered":"Polic\u00eda de Investigaciones indaga sobre el homicidio de un hombre en el centro de la comuna."},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">La v\u00edctima de 49 a\u00f1os habr\u00eda recibido dos pu\u00f1aladas tras sostener un altercado con otro sujeto.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A solicitud del fiscal de turno de la Macrozona O\u2019Higgins, detectives de la Brigada de Homicidios (BH) Rancagua, junto a peritos del Laboratorio de Criminal\u00edstica Regional de la PDI, se trasladaron hasta la calle Hermana Pe\u00f1a Donoso, en la comuna de San Vicente de Tagua Tagua, con la finalidad de investigar el homicidio de un hombre de 49 a\u00f1os, cuyo cuerpo yac\u00eda en la v\u00eda p\u00fablica.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tras el examen externo del cad\u00e1ver, la polic\u00eda civil estableci\u00f3 que presentaba dos lesiones corto punzantes en el t\u00f3rax, las cuales le habr\u00edan quitado la vida.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Seg\u00fan inform\u00f3 la PDI, luego de realizar el trabajo del sitio del suceso, empadronar y entrevistar testigos, se logr\u00f3 establecer que, a eso de las 21:15 horas de ayer, la v\u00edctima se encontraba compartiendo con amigos en la intersecci\u00f3n de las calles Central y Hermana Pe\u00f1a Donoso, en la comuna de San Vicente de Tagua Tagua, lugar donde habr\u00eda sostenido un altercado con un sujeto con el cual habr\u00eda tenido rencillas, quien lo habr\u00eda apu\u00f1alado con un cuchillo en dos ocasiones.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En estos momentos, la Polic\u00eda de Investigaciones se encuentra trabajando para dar con el paradero del imputado, quien se habr\u00eda dado a la fuga tras cometer el homicidio. Mayores detalles entreg\u00f3 el Inspector de la Brigada de Homicidios de Rancagua Pablo Pizarro.<\/p>\n<!--[if lt IE 9]><script>document.createElement('audio');<\/script><![endif]-->\n<audio class=\"wp-audio-shortcode\" id=\"audio-2579-1\" preload=\"none\" style=\"width: 100%;\" controls=\"controls\"><source type=\"audio\/ogg\" src=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/CUNA-INSPECTOR.ogg?_=1\" \/><a href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/CUNA-INSPECTOR.ogg\">https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/CUNA-INSPECTOR.ogg<\/a><\/audio>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La v\u00edctima de 49 a\u00f1os habr\u00eda recibido dos pu\u00f1aladas tras sostener un altercado con otro sujeto. A solicitud del fiscal de turno de la Macrozona O\u2019Higgins, detectives de la Brigada&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2580,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296],"tags":[898,378,498,305],"class_list":["post-2579","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","tag-centro-de-san-vicente","tag-homicidio","tag-policia-de-investigaciones","tag-san-vicente"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Polic\u00eda de Investigaciones indaga sobre el homicidio de un hombre en el centro de la comuna.<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/policia-de-investigaciones-indaga-sobre-el-homicidio-de-un-hombre-en-el-centro-de-la-comuna\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Polic\u00eda de Investigaciones indaga sobre el homicidio de un hombre en el centro de la comuna.\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La v\u00edctima de 49 a\u00f1os habr\u00eda recibido dos pu\u00f1aladas tras sostener un altercado con otro sujeto. A solicitud del fiscal de turno de la Macrozona O\u2019Higgins, detectives de la Brigada&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/policia-de-investigaciones-indaga-sobre-el-homicidio-de-un-hombre-en-el-centro-de-la-comuna\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-09-01T14:13:18+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/85f010b9-1573-44be-8009-6d9fc8d52af7.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"668\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/policia-de-investigaciones-indaga-sobre-el-homicidio-de-un-hombre-en-el-centro-de-la-comuna\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/policia-de-investigaciones-indaga-sobre-el-homicidio-de-un-hombre-en-el-centro-de-la-comuna\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Polic\u00eda de Investigaciones indaga sobre el homicidio de un hombre en el centro de la comuna.\",\"datePublished\":\"2022-09-01T14:13:18+00:00\",\"dateModified\":\"2022-09-01T14:13:18+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/policia-de-investigaciones-indaga-sobre-el-homicidio-de-un-hombre-en-el-centro-de-la-comuna\/\"},\"wordCount\":282,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/policia-de-investigaciones-indaga-sobre-el-homicidio-de-un-hombre-en-el-centro-de-la-comuna\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/85f010b9-1573-44be-8009-6d9fc8d52af7.jpg\",\"keywords\":[\"Centro de San Vicente\",\"Homicidio\",\"Policia de Investigaciones\",\"san vicente\"],\"articleSection\":[\"Comunal\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/policia-de-investigaciones-indaga-sobre-el-homicidio-de-un-hombre-en-el-centro-de-la-comuna\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/policia-de-investigaciones-indaga-sobre-el-homicidio-de-un-hombre-en-el-centro-de-la-comuna\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/policia-de-investigaciones-indaga-sobre-el-homicidio-de-un-hombre-en-el-centro-de-la-comuna\/\",\"name\":\"Polic\u00eda de Investigaciones indaga sobre el homicidio de un hombre en el centro de la comuna.\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/policia-de-investigaciones-indaga-sobre-el-homicidio-de-un-hombre-en-el-centro-de-la-comuna\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/policia-de-investigaciones-indaga-sobre-el-homicidio-de-un-hombre-en-el-centro-de-la-comuna\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/85f010b9-1573-44be-8009-6d9fc8d52af7.jpg\",\"datePublished\":\"2022-09-01T14:13:18+00:00\",\"dateModified\":\"2022-09-01T14:13:18+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/policia-de-investigaciones-indaga-sobre-el-homicidio-de-un-hombre-en-el-centro-de-la-comuna\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/policia-de-investigaciones-indaga-sobre-el-homicidio-de-un-hombre-en-el-centro-de-la-comuna\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/policia-de-investigaciones-indaga-sobre-el-homicidio-de-un-hombre-en-el-centro-de-la-comuna\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/85f010b9-1573-44be-8009-6d9fc8d52af7.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/85f010b9-1573-44be-8009-6d9fc8d52af7.jpg\",\"width\":1024,\"height\":668},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/policia-de-investigaciones-indaga-sobre-el-homicidio-de-un-hombre-en-el-centro-de-la-comuna\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Polic\u00eda de Investigaciones indaga sobre el homicidio de un hombre en el centro de la comuna.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Polic\u00eda de Investigaciones indaga sobre el homicidio de un hombre en el centro de la comuna.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/policia-de-investigaciones-indaga-sobre-el-homicidio-de-un-hombre-en-el-centro-de-la-comuna\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Polic\u00eda de Investigaciones indaga sobre el homicidio de un hombre en el centro de la comuna.","og_description":"La v\u00edctima de 49 a\u00f1os habr\u00eda recibido dos pu\u00f1aladas tras sostener un altercado con otro sujeto. A solicitud del fiscal de turno de la Macrozona O\u2019Higgins, detectives de la Brigada&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/policia-de-investigaciones-indaga-sobre-el-homicidio-de-un-hombre-en-el-centro-de-la-comuna\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2022-09-01T14:13:18+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":668,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/85f010b9-1573-44be-8009-6d9fc8d52af7.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/policia-de-investigaciones-indaga-sobre-el-homicidio-de-un-hombre-en-el-centro-de-la-comuna\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/policia-de-investigaciones-indaga-sobre-el-homicidio-de-un-hombre-en-el-centro-de-la-comuna\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Polic\u00eda de Investigaciones indaga sobre el homicidio de un hombre en el centro de la comuna.","datePublished":"2022-09-01T14:13:18+00:00","dateModified":"2022-09-01T14:13:18+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/policia-de-investigaciones-indaga-sobre-el-homicidio-de-un-hombre-en-el-centro-de-la-comuna\/"},"wordCount":282,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/policia-de-investigaciones-indaga-sobre-el-homicidio-de-un-hombre-en-el-centro-de-la-comuna\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/85f010b9-1573-44be-8009-6d9fc8d52af7.jpg","keywords":["Centro de San Vicente","Homicidio","Policia de Investigaciones","san vicente"],"articleSection":["Comunal"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/policia-de-investigaciones-indaga-sobre-el-homicidio-de-un-hombre-en-el-centro-de-la-comuna\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/policia-de-investigaciones-indaga-sobre-el-homicidio-de-un-hombre-en-el-centro-de-la-comuna\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/policia-de-investigaciones-indaga-sobre-el-homicidio-de-un-hombre-en-el-centro-de-la-comuna\/","name":"Polic\u00eda de Investigaciones indaga sobre el homicidio de un hombre en el centro de la comuna.","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/policia-de-investigaciones-indaga-sobre-el-homicidio-de-un-hombre-en-el-centro-de-la-comuna\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/policia-de-investigaciones-indaga-sobre-el-homicidio-de-un-hombre-en-el-centro-de-la-comuna\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/85f010b9-1573-44be-8009-6d9fc8d52af7.jpg","datePublished":"2022-09-01T14:13:18+00:00","dateModified":"2022-09-01T14:13:18+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/policia-de-investigaciones-indaga-sobre-el-homicidio-de-un-hombre-en-el-centro-de-la-comuna\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/policia-de-investigaciones-indaga-sobre-el-homicidio-de-un-hombre-en-el-centro-de-la-comuna\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/policia-de-investigaciones-indaga-sobre-el-homicidio-de-un-hombre-en-el-centro-de-la-comuna\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/85f010b9-1573-44be-8009-6d9fc8d52af7.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/85f010b9-1573-44be-8009-6d9fc8d52af7.jpg","width":1024,"height":668},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/policia-de-investigaciones-indaga-sobre-el-homicidio-de-un-hombre-en-el-centro-de-la-comuna\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Polic\u00eda de Investigaciones indaga sobre el homicidio de un hombre en el centro de la comuna."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2579","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2579"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2579\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2583,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2579\/revisions\/2583"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2580"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2579"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2579"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2579"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}