{"id":2584,"date":"2022-09-02T10:09:27","date_gmt":"2022-09-02T13:09:27","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2584"},"modified":"2022-09-02T10:09:27","modified_gmt":"2022-09-02T13:09:27","slug":"carabineros-recupera-en-pueblo-de-indios-dos-camiones-que-fueron-robados-en-curico","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/carabineros-recupera-en-pueblo-de-indios-dos-camiones-que-fueron-robados-en-curico\/","title":{"rendered":"Carabineros recupera en Pueblo de Indios dos camiones que fueron robados en Curic\u00f3"},"content":{"rendered":"<p>&nbsp;<\/p>\n<p>A ra\u00edz de un procedimiento Carabineros de la Sexta comisar\u00eda de San Vicente, lograron la detenci\u00f3n de un sujeto, por el delito de recepci\u00f3n de veh\u00edculo, el cual fue sustra\u00eddo desde un fundo en la ciudad de Curic\u00f3 el pasado 16 de agosto. \u00a0Las diligencias permitieron adem\u00e1s lograr la incautaci\u00f3n de un segundo veh\u00edculo el cual manten\u00eda encargo vigente por robo con intimidaci\u00f3n.<\/p>\n<p>En el allanamiento al domicilio del sujeto se encontraron diversas especies atribuibles al delito del robo en la ciudad de Curic\u00f3.<\/p>\n<p>Fiscal de turno orden\u00f3 que el sujeto pase a control de detenci\u00f3n durante la jornada de este viernes por el delito de receptaci\u00f3n de veh\u00edculo adulteraci\u00f3n de instrumento p\u00fablico y conducir veh\u00edculo sin licencia debida.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>&nbsp; A ra\u00edz de un procedimiento Carabineros de la Sexta comisar\u00eda de San Vicente, lograron la detenci\u00f3n de un sujeto, por el delito de recepci\u00f3n de veh\u00edculo, el cual fue&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2585,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296],"tags":[883,738,900,734,899,327],"class_list":["post-2584","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","tag-camiones","tag-curico","tag-receptacion-de-vehiculos","tag-robo","tag-robo-en-fundo","tag-san-vicente-tt"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Carabineros recupera en Pueblo de Indios dos camiones que fueron robados en Curic\u00f3<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/carabineros-recupera-en-pueblo-de-indios-dos-camiones-que-fueron-robados-en-curico\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Carabineros recupera en Pueblo de Indios dos camiones que fueron robados en Curic\u00f3\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"&nbsp; A ra\u00edz de un procedimiento Carabineros de la Sexta comisar\u00eda de San Vicente, lograron la detenci\u00f3n de un sujeto, por el delito de recepci\u00f3n de veh\u00edculo, el cual fue&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/carabineros-recupera-en-pueblo-de-indios-dos-camiones-que-fueron-robados-en-curico\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-09-02T13:09:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/348fd101-1e49-4c5c-926d-f2ae0428f531.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/carabineros-recupera-en-pueblo-de-indios-dos-camiones-que-fueron-robados-en-curico\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/carabineros-recupera-en-pueblo-de-indios-dos-camiones-que-fueron-robados-en-curico\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Carabineros recupera en Pueblo de Indios dos camiones que fueron robados en Curic\u00f3\",\"datePublished\":\"2022-09-02T13:09:27+00:00\",\"dateModified\":\"2022-09-02T13:09:27+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/carabineros-recupera-en-pueblo-de-indios-dos-camiones-que-fueron-robados-en-curico\/\"},\"wordCount\":149,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/carabineros-recupera-en-pueblo-de-indios-dos-camiones-que-fueron-robados-en-curico\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/348fd101-1e49-4c5c-926d-f2ae0428f531.jpg\",\"keywords\":[\"Camiones\",\"Curico\",\"Receptaci\u00f3n de veh\u00edculos\",\"Robo\",\"Robo en fundo\",\"San Vicente TT\"],\"articleSection\":[\"Comunal\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/carabineros-recupera-en-pueblo-de-indios-dos-camiones-que-fueron-robados-en-curico\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/carabineros-recupera-en-pueblo-de-indios-dos-camiones-que-fueron-robados-en-curico\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/carabineros-recupera-en-pueblo-de-indios-dos-camiones-que-fueron-robados-en-curico\/\",\"name\":\"Carabineros recupera en Pueblo de Indios dos camiones que fueron robados en Curic\u00f3\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/carabineros-recupera-en-pueblo-de-indios-dos-camiones-que-fueron-robados-en-curico\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/carabineros-recupera-en-pueblo-de-indios-dos-camiones-que-fueron-robados-en-curico\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/348fd101-1e49-4c5c-926d-f2ae0428f531.jpg\",\"datePublished\":\"2022-09-02T13:09:27+00:00\",\"dateModified\":\"2022-09-02T13:09:27+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/carabineros-recupera-en-pueblo-de-indios-dos-camiones-que-fueron-robados-en-curico\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/carabineros-recupera-en-pueblo-de-indios-dos-camiones-que-fueron-robados-en-curico\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/carabineros-recupera-en-pueblo-de-indios-dos-camiones-que-fueron-robados-en-curico\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/348fd101-1e49-4c5c-926d-f2ae0428f531.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/348fd101-1e49-4c5c-926d-f2ae0428f531.jpg\",\"width\":1600,\"height\":1200},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/carabineros-recupera-en-pueblo-de-indios-dos-camiones-que-fueron-robados-en-curico\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Carabineros recupera en Pueblo de Indios dos camiones que fueron robados en Curic\u00f3\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Carabineros recupera en Pueblo de Indios dos camiones que fueron robados en Curic\u00f3","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/carabineros-recupera-en-pueblo-de-indios-dos-camiones-que-fueron-robados-en-curico\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Carabineros recupera en Pueblo de Indios dos camiones que fueron robados en Curic\u00f3","og_description":"&nbsp; A ra\u00edz de un procedimiento Carabineros de la Sexta comisar\u00eda de San Vicente, lograron la detenci\u00f3n de un sujeto, por el delito de recepci\u00f3n de veh\u00edculo, el cual fue&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/carabineros-recupera-en-pueblo-de-indios-dos-camiones-que-fueron-robados-en-curico\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2022-09-02T13:09:27+00:00","og_image":[{"width":1600,"height":1200,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/348fd101-1e49-4c5c-926d-f2ae0428f531.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/carabineros-recupera-en-pueblo-de-indios-dos-camiones-que-fueron-robados-en-curico\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/carabineros-recupera-en-pueblo-de-indios-dos-camiones-que-fueron-robados-en-curico\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Carabineros recupera en Pueblo de Indios dos camiones que fueron robados en Curic\u00f3","datePublished":"2022-09-02T13:09:27+00:00","dateModified":"2022-09-02T13:09:27+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/carabineros-recupera-en-pueblo-de-indios-dos-camiones-que-fueron-robados-en-curico\/"},"wordCount":149,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/carabineros-recupera-en-pueblo-de-indios-dos-camiones-que-fueron-robados-en-curico\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/348fd101-1e49-4c5c-926d-f2ae0428f531.jpg","keywords":["Camiones","Curico","Receptaci\u00f3n de veh\u00edculos","Robo","Robo en fundo","San Vicente TT"],"articleSection":["Comunal"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/carabineros-recupera-en-pueblo-de-indios-dos-camiones-que-fueron-robados-en-curico\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/carabineros-recupera-en-pueblo-de-indios-dos-camiones-que-fueron-robados-en-curico\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/carabineros-recupera-en-pueblo-de-indios-dos-camiones-que-fueron-robados-en-curico\/","name":"Carabineros recupera en Pueblo de Indios dos camiones que fueron robados en Curic\u00f3","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/carabineros-recupera-en-pueblo-de-indios-dos-camiones-que-fueron-robados-en-curico\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/carabineros-recupera-en-pueblo-de-indios-dos-camiones-que-fueron-robados-en-curico\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/348fd101-1e49-4c5c-926d-f2ae0428f531.jpg","datePublished":"2022-09-02T13:09:27+00:00","dateModified":"2022-09-02T13:09:27+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/carabineros-recupera-en-pueblo-de-indios-dos-camiones-que-fueron-robados-en-curico\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/carabineros-recupera-en-pueblo-de-indios-dos-camiones-que-fueron-robados-en-curico\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/carabineros-recupera-en-pueblo-de-indios-dos-camiones-que-fueron-robados-en-curico\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/348fd101-1e49-4c5c-926d-f2ae0428f531.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/348fd101-1e49-4c5c-926d-f2ae0428f531.jpg","width":1600,"height":1200},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/carabineros-recupera-en-pueblo-de-indios-dos-camiones-que-fueron-robados-en-curico\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Carabineros recupera en Pueblo de Indios dos camiones que fueron robados en Curic\u00f3"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2584","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2584"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2584\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2586,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2584\/revisions\/2586"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2585"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2584"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2584"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2584"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}