{"id":2587,"date":"2022-09-06T09:29:50","date_gmt":"2022-09-06T12:29:50","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2587"},"modified":"2022-09-06T09:29:50","modified_gmt":"2022-09-06T12:29:50","slug":"chile-es-campeon-del-mundo-en-gastronomia-parrillera-con-un-sanvicentano-entre-sus-filas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/chile-es-campeon-del-mundo-en-gastronomia-parrillera-con-un-sanvicentano-entre-sus-filas\/","title":{"rendered":"Chile es campe\u00f3n del mundo en gastronom\u00eda parrillera con un Sanvicentano entre sus filas"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">La Asociaci\u00f3n Chilena de Asadores se coron\u00f3 campeona del mundo en la competencia mundial de gastronom\u00eda parrillera, organizada por la World Barbecue Association (WBQA), entidad que existe desde 1996.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los representantes de Chile obtuvieron la victoria con la especialidad Pulled Pork, marcando un hito al ser el primer equipo no europeo en obtener un primer lugar en el torneo. En este circuito participaron m\u00e1s de 20 pa\u00edses e incluso compitieron reconocidos chefs ganadores de Estrellas Michelin. Argentina, de reconocida tradici\u00f3n parrillera, qued\u00f3 en el puesto 51.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Un Sanvicentano oriundo de Callejones forma parte del equipo de asadores chilenos. Claudio Novoa, profesor de gastronom\u00eda de Liceo Felisa Tolup Zeiman form\u00f3 parte del equipo chileno que gan\u00f3 en B\u00e9lgica, en una competencia donde hab\u00edan mas de 80 pa\u00edses.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>\u00a1Felicidades Claudio! <\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La Asociaci\u00f3n Chilena de Asadores se coron\u00f3 campeona del mundo en la competencia mundial de gastronom\u00eda parrillera, organizada por la World Barbecue Association (WBQA), entidad que existe desde 1996. Los&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2588,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,298],"tags":[902,901,305,903],"class_list":["post-2587","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-regional","tag-asociacion-chilena-de-asadores","tag-claudio-novoa","tag-san-vicente","tag-world-barbecue-association"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Chile es campe\u00f3n del mundo en gastronom\u00eda parrillera con un Sanvicentano entre sus filas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/chile-es-campeon-del-mundo-en-gastronomia-parrillera-con-un-sanvicentano-entre-sus-filas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Chile es campe\u00f3n del mundo en gastronom\u00eda parrillera con un Sanvicentano entre sus filas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La Asociaci\u00f3n Chilena de Asadores se coron\u00f3 campeona del mundo en la competencia mundial de gastronom\u00eda parrillera, organizada por la World Barbecue Association (WBQA), entidad que existe desde 1996. Los&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/chile-es-campeon-del-mundo-en-gastronomia-parrillera-con-un-sanvicentano-entre-sus-filas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-09-06T12:29:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/302625551_794479685039273_5441988017720835293_n.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"608\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/chile-es-campeon-del-mundo-en-gastronomia-parrillera-con-un-sanvicentano-entre-sus-filas\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/chile-es-campeon-del-mundo-en-gastronomia-parrillera-con-un-sanvicentano-entre-sus-filas\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Chile es campe\u00f3n del mundo en gastronom\u00eda parrillera con un Sanvicentano entre sus filas\",\"datePublished\":\"2022-09-06T12:29:50+00:00\",\"dateModified\":\"2022-09-06T12:29:50+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/chile-es-campeon-del-mundo-en-gastronomia-parrillera-con-un-sanvicentano-entre-sus-filas\/\"},\"wordCount\":149,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/chile-es-campeon-del-mundo-en-gastronomia-parrillera-con-un-sanvicentano-entre-sus-filas\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/302625551_794479685039273_5441988017720835293_n.jpg\",\"keywords\":[\"Asociaci\u00f3n Chilena de Asadores\",\"Claudio Novoa\",\"san vicente\",\"World Barbecue Association\"],\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/chile-es-campeon-del-mundo-en-gastronomia-parrillera-con-un-sanvicentano-entre-sus-filas\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/chile-es-campeon-del-mundo-en-gastronomia-parrillera-con-un-sanvicentano-entre-sus-filas\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/chile-es-campeon-del-mundo-en-gastronomia-parrillera-con-un-sanvicentano-entre-sus-filas\/\",\"name\":\"Chile es campe\u00f3n del mundo en gastronom\u00eda parrillera con un Sanvicentano entre sus filas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/chile-es-campeon-del-mundo-en-gastronomia-parrillera-con-un-sanvicentano-entre-sus-filas\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/chile-es-campeon-del-mundo-en-gastronomia-parrillera-con-un-sanvicentano-entre-sus-filas\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/302625551_794479685039273_5441988017720835293_n.jpg\",\"datePublished\":\"2022-09-06T12:29:50+00:00\",\"dateModified\":\"2022-09-06T12:29:50+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/chile-es-campeon-del-mundo-en-gastronomia-parrillera-con-un-sanvicentano-entre-sus-filas\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/chile-es-campeon-del-mundo-en-gastronomia-parrillera-con-un-sanvicentano-entre-sus-filas\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/chile-es-campeon-del-mundo-en-gastronomia-parrillera-con-un-sanvicentano-entre-sus-filas\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/302625551_794479685039273_5441988017720835293_n.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/302625551_794479685039273_5441988017720835293_n.jpg\",\"width\":1080,\"height\":608},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/chile-es-campeon-del-mundo-en-gastronomia-parrillera-con-un-sanvicentano-entre-sus-filas\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Chile es campe\u00f3n del mundo en gastronom\u00eda parrillera con un Sanvicentano entre sus filas\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Chile es campe\u00f3n del mundo en gastronom\u00eda parrillera con un Sanvicentano entre sus filas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/chile-es-campeon-del-mundo-en-gastronomia-parrillera-con-un-sanvicentano-entre-sus-filas\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Chile es campe\u00f3n del mundo en gastronom\u00eda parrillera con un Sanvicentano entre sus filas","og_description":"La Asociaci\u00f3n Chilena de Asadores se coron\u00f3 campeona del mundo en la competencia mundial de gastronom\u00eda parrillera, organizada por la World Barbecue Association (WBQA), entidad que existe desde 1996. Los&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/chile-es-campeon-del-mundo-en-gastronomia-parrillera-con-un-sanvicentano-entre-sus-filas\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2022-09-06T12:29:50+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":608,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/302625551_794479685039273_5441988017720835293_n.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/chile-es-campeon-del-mundo-en-gastronomia-parrillera-con-un-sanvicentano-entre-sus-filas\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/chile-es-campeon-del-mundo-en-gastronomia-parrillera-con-un-sanvicentano-entre-sus-filas\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Chile es campe\u00f3n del mundo en gastronom\u00eda parrillera con un Sanvicentano entre sus filas","datePublished":"2022-09-06T12:29:50+00:00","dateModified":"2022-09-06T12:29:50+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/chile-es-campeon-del-mundo-en-gastronomia-parrillera-con-un-sanvicentano-entre-sus-filas\/"},"wordCount":149,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/chile-es-campeon-del-mundo-en-gastronomia-parrillera-con-un-sanvicentano-entre-sus-filas\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/302625551_794479685039273_5441988017720835293_n.jpg","keywords":["Asociaci\u00f3n Chilena de Asadores","Claudio Novoa","san vicente","World Barbecue Association"],"articleSection":["Comunal","Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/chile-es-campeon-del-mundo-en-gastronomia-parrillera-con-un-sanvicentano-entre-sus-filas\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/chile-es-campeon-del-mundo-en-gastronomia-parrillera-con-un-sanvicentano-entre-sus-filas\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/chile-es-campeon-del-mundo-en-gastronomia-parrillera-con-un-sanvicentano-entre-sus-filas\/","name":"Chile es campe\u00f3n del mundo en gastronom\u00eda parrillera con un Sanvicentano entre sus filas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/chile-es-campeon-del-mundo-en-gastronomia-parrillera-con-un-sanvicentano-entre-sus-filas\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/chile-es-campeon-del-mundo-en-gastronomia-parrillera-con-un-sanvicentano-entre-sus-filas\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/302625551_794479685039273_5441988017720835293_n.jpg","datePublished":"2022-09-06T12:29:50+00:00","dateModified":"2022-09-06T12:29:50+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/chile-es-campeon-del-mundo-en-gastronomia-parrillera-con-un-sanvicentano-entre-sus-filas\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/chile-es-campeon-del-mundo-en-gastronomia-parrillera-con-un-sanvicentano-entre-sus-filas\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/chile-es-campeon-del-mundo-en-gastronomia-parrillera-con-un-sanvicentano-entre-sus-filas\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/302625551_794479685039273_5441988017720835293_n.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/302625551_794479685039273_5441988017720835293_n.jpg","width":1080,"height":608},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/chile-es-campeon-del-mundo-en-gastronomia-parrillera-con-un-sanvicentano-entre-sus-filas\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Chile es campe\u00f3n del mundo en gastronom\u00eda parrillera con un Sanvicentano entre sus filas"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2587","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2587"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2587\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2590,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2587\/revisions\/2590"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2588"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2587"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2587"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2587"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}