{"id":2591,"date":"2022-09-08T00:35:36","date_gmt":"2022-09-08T03:35:36","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2591"},"modified":"2022-09-08T00:35:36","modified_gmt":"2022-09-08T03:35:36","slug":"juzgado-de-garantia-de-san-vicente-decreto-prision-preventiva-a-imputado-por-homicidio-ocurrido-en-la-comuna","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/juzgado-de-garantia-de-san-vicente-decreto-prision-preventiva-a-imputado-por-homicidio-ocurrido-en-la-comuna\/","title":{"rendered":"Juzgado de Garant\u00eda de San Vicente decret\u00f3 prisi\u00f3n preventiva a imputado por homicidio ocurrido en la comuna."},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">El Juzgado de Garant\u00eda de San Vicente de Tagua Tagua decret\u00f3 la medida cautelar de prisi\u00f3n preventiva para D.A.C por el delito de homicidio simple en contra de la v\u00edctima, F.V.G de 49 a\u00f1os, hecho ocurrido el pasado 31 de agosto en nuestra comuna.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El imputado ten\u00eda orden de detenci\u00f3n desde el 01 de septiembre, acogiendo el Tribunal la petici\u00f3n el Ministerio P\u00fablico de prisi\u00f3n preventiva por estimar que su libertad era un peligro para la seguridad de la sociedad, teniendo en cuenta que se trata de un homicidio, registrando el imputado causas vigentes por delitos contra la propiedad, ingresado en calidad de imputado al Complejo Penitenciario de Rancagua.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Cabe recordar que el cuerpo de la v\u00edctima, que se encontraba tendido en la v\u00eda p\u00fablica, manten\u00eda una herida corto punzante en un uno de sus hombros y otra en el t\u00f3rax. La motivaci\u00f3n ser\u00edan rencillas por temas sentimentales. Los detectives establecieron que el presunto autor del homicidio concurrir\u00eda durante la tarde del martes al terminal de buses de San Fernando, donde fue detenido.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El Juzgado de Garant\u00eda de San Vicente de Tagua Tagua decret\u00f3 la medida cautelar de prisi\u00f3n preventiva para D.A.C por el delito de homicidio simple en contra de la v\u00edctima,&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2592,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296],"tags":[378,904,426,452,327,905],"class_list":["post-2591","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","tag-homicidio","tag-juzgado","tag-pdi","tag-prision-preventiva","tag-san-vicente-tt","tag-tribunal"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Juzgado de Garant\u00eda de San Vicente decret\u00f3 prisi\u00f3n preventiva a imputado por homicidio ocurrido en la comuna.<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/juzgado-de-garantia-de-san-vicente-decreto-prision-preventiva-a-imputado-por-homicidio-ocurrido-en-la-comuna\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Juzgado de Garant\u00eda de San Vicente decret\u00f3 prisi\u00f3n preventiva a imputado por homicidio ocurrido en la comuna.\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El Juzgado de Garant\u00eda de San Vicente de Tagua Tagua decret\u00f3 la medida cautelar de prisi\u00f3n preventiva para D.A.C por el delito de homicidio simple en contra de la v\u00edctima,&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/juzgado-de-garantia-de-san-vicente-decreto-prision-preventiva-a-imputado-por-homicidio-ocurrido-en-la-comuna\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-09-08T03:35:36+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/JUZGADO-SAN-VICENTE.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/juzgado-de-garantia-de-san-vicente-decreto-prision-preventiva-a-imputado-por-homicidio-ocurrido-en-la-comuna\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/juzgado-de-garantia-de-san-vicente-decreto-prision-preventiva-a-imputado-por-homicidio-ocurrido-en-la-comuna\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Juzgado de Garant\u00eda de San Vicente decret\u00f3 prisi\u00f3n preventiva a imputado por homicidio ocurrido en la comuna.\",\"datePublished\":\"2022-09-08T03:35:36+00:00\",\"dateModified\":\"2022-09-08T03:35:36+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/juzgado-de-garantia-de-san-vicente-decreto-prision-preventiva-a-imputado-por-homicidio-ocurrido-en-la-comuna\/\"},\"wordCount\":210,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/juzgado-de-garantia-de-san-vicente-decreto-prision-preventiva-a-imputado-por-homicidio-ocurrido-en-la-comuna\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/JUZGADO-SAN-VICENTE.jpg\",\"keywords\":[\"Homicidio\",\"Juzgado\",\"PDI\",\"prisi\u00f3n preventiva\",\"San Vicente TT\",\"Tribunal\"],\"articleSection\":[\"Comunal\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/juzgado-de-garantia-de-san-vicente-decreto-prision-preventiva-a-imputado-por-homicidio-ocurrido-en-la-comuna\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/juzgado-de-garantia-de-san-vicente-decreto-prision-preventiva-a-imputado-por-homicidio-ocurrido-en-la-comuna\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/juzgado-de-garantia-de-san-vicente-decreto-prision-preventiva-a-imputado-por-homicidio-ocurrido-en-la-comuna\/\",\"name\":\"Juzgado de Garant\u00eda de San Vicente decret\u00f3 prisi\u00f3n preventiva a imputado por homicidio ocurrido en la comuna.\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/juzgado-de-garantia-de-san-vicente-decreto-prision-preventiva-a-imputado-por-homicidio-ocurrido-en-la-comuna\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/juzgado-de-garantia-de-san-vicente-decreto-prision-preventiva-a-imputado-por-homicidio-ocurrido-en-la-comuna\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/JUZGADO-SAN-VICENTE.jpg\",\"datePublished\":\"2022-09-08T03:35:36+00:00\",\"dateModified\":\"2022-09-08T03:35:36+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/juzgado-de-garantia-de-san-vicente-decreto-prision-preventiva-a-imputado-por-homicidio-ocurrido-en-la-comuna\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/juzgado-de-garantia-de-san-vicente-decreto-prision-preventiva-a-imputado-por-homicidio-ocurrido-en-la-comuna\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/juzgado-de-garantia-de-san-vicente-decreto-prision-preventiva-a-imputado-por-homicidio-ocurrido-en-la-comuna\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/JUZGADO-SAN-VICENTE.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/JUZGADO-SAN-VICENTE.jpg\",\"width\":1600,\"height\":1200},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/juzgado-de-garantia-de-san-vicente-decreto-prision-preventiva-a-imputado-por-homicidio-ocurrido-en-la-comuna\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Juzgado de Garant\u00eda de San Vicente decret\u00f3 prisi\u00f3n preventiva a imputado por homicidio ocurrido en la comuna.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Juzgado de Garant\u00eda de San Vicente decret\u00f3 prisi\u00f3n preventiva a imputado por homicidio ocurrido en la comuna.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/juzgado-de-garantia-de-san-vicente-decreto-prision-preventiva-a-imputado-por-homicidio-ocurrido-en-la-comuna\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Juzgado de Garant\u00eda de San Vicente decret\u00f3 prisi\u00f3n preventiva a imputado por homicidio ocurrido en la comuna.","og_description":"El Juzgado de Garant\u00eda de San Vicente de Tagua Tagua decret\u00f3 la medida cautelar de prisi\u00f3n preventiva para D.A.C por el delito de homicidio simple en contra de la v\u00edctima,&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/juzgado-de-garantia-de-san-vicente-decreto-prision-preventiva-a-imputado-por-homicidio-ocurrido-en-la-comuna\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2022-09-08T03:35:36+00:00","og_image":[{"width":1600,"height":1200,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/JUZGADO-SAN-VICENTE.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/juzgado-de-garantia-de-san-vicente-decreto-prision-preventiva-a-imputado-por-homicidio-ocurrido-en-la-comuna\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/juzgado-de-garantia-de-san-vicente-decreto-prision-preventiva-a-imputado-por-homicidio-ocurrido-en-la-comuna\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Juzgado de Garant\u00eda de San Vicente decret\u00f3 prisi\u00f3n preventiva a imputado por homicidio ocurrido en la comuna.","datePublished":"2022-09-08T03:35:36+00:00","dateModified":"2022-09-08T03:35:36+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/juzgado-de-garantia-de-san-vicente-decreto-prision-preventiva-a-imputado-por-homicidio-ocurrido-en-la-comuna\/"},"wordCount":210,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/juzgado-de-garantia-de-san-vicente-decreto-prision-preventiva-a-imputado-por-homicidio-ocurrido-en-la-comuna\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/JUZGADO-SAN-VICENTE.jpg","keywords":["Homicidio","Juzgado","PDI","prisi\u00f3n preventiva","San Vicente TT","Tribunal"],"articleSection":["Comunal"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/juzgado-de-garantia-de-san-vicente-decreto-prision-preventiva-a-imputado-por-homicidio-ocurrido-en-la-comuna\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/juzgado-de-garantia-de-san-vicente-decreto-prision-preventiva-a-imputado-por-homicidio-ocurrido-en-la-comuna\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/juzgado-de-garantia-de-san-vicente-decreto-prision-preventiva-a-imputado-por-homicidio-ocurrido-en-la-comuna\/","name":"Juzgado de Garant\u00eda de San Vicente decret\u00f3 prisi\u00f3n preventiva a imputado por homicidio ocurrido en la comuna.","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/juzgado-de-garantia-de-san-vicente-decreto-prision-preventiva-a-imputado-por-homicidio-ocurrido-en-la-comuna\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/juzgado-de-garantia-de-san-vicente-decreto-prision-preventiva-a-imputado-por-homicidio-ocurrido-en-la-comuna\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/JUZGADO-SAN-VICENTE.jpg","datePublished":"2022-09-08T03:35:36+00:00","dateModified":"2022-09-08T03:35:36+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/juzgado-de-garantia-de-san-vicente-decreto-prision-preventiva-a-imputado-por-homicidio-ocurrido-en-la-comuna\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/juzgado-de-garantia-de-san-vicente-decreto-prision-preventiva-a-imputado-por-homicidio-ocurrido-en-la-comuna\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/juzgado-de-garantia-de-san-vicente-decreto-prision-preventiva-a-imputado-por-homicidio-ocurrido-en-la-comuna\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/JUZGADO-SAN-VICENTE.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/JUZGADO-SAN-VICENTE.jpg","width":1600,"height":1200},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/juzgado-de-garantia-de-san-vicente-decreto-prision-preventiva-a-imputado-por-homicidio-ocurrido-en-la-comuna\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Juzgado de Garant\u00eda de San Vicente decret\u00f3 prisi\u00f3n preventiva a imputado por homicidio ocurrido en la comuna."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2591","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2591"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2591\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2593,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2591\/revisions\/2593"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2592"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2591"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2591"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2591"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}