{"id":2599,"date":"2022-09-22T09:39:46","date_gmt":"2022-09-22T12:39:46","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2599"},"modified":"2022-09-22T09:39:46","modified_gmt":"2022-09-22T12:39:46","slug":"top-de-rancagua-condena-a-profesora-por-tratos-degradantes-a-alumnos-con-discapacidad","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/top-de-rancagua-condena-a-profesora-por-tratos-degradantes-a-alumnos-con-discapacidad\/","title":{"rendered":"TOP de Rancagua condena a profesora por tratos degradantes a alumnos con discapacidad"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">El Tribunal de Juicio Oral en lo Penal de Rancagua conden\u00f3 a dos penas de 200 d\u00edas de presidio, con el beneficio de la remisi\u00f3n condicional, a B.D.C.G.O., en calidad de autora del delito consumado y reiterado de sometimiento a trato degradante, causando grave da\u00f1o a la dignidad de una persona discapacitada. Il\u00edcito perpetrado entre marzo y julio de 2019, en la comuna Quinta de Tilcoco.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Se dio por acreditado que entre el marzo y julio de 2019, la condenada se desempe\u00f1\u00f3 como profesora en el Colegio Lilian Dom\u00ednguez Acevedo -Escuela Especial F-55, ubicada en la comuna de Quinta de Tilcoco, periodo que ha sometido a sus estudiantes quienes padecen de deficiencias f\u00edsicas, metales y\/o sensoriales, en especial a sus alumnos discapacitados a un trato degradante efectuado diversas conductas de maltrato psicol\u00f3gico o verbal, tales como gritos, ofensas, uso de expresiones vejatorias, poni\u00e9ndoles sobrenombres ofensivos, humill\u00e1ndolos delante de sus propios compa\u00f1eros o pares, separ\u00e1ndolos de su clase o envi\u00e1ndolos a otros lugares.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El tribunal aplic\u00f3 a Guajardo Olivares las accesorias legales de suspensi\u00f3n de todo cargo u oficio p\u00fablico, la inhabilitaci\u00f3n absoluta temporal para ejercer empleos, oficios o profesiones ejercidos en \u00e1mbitos educacionales, de la salud o que involucren una relaci\u00f3n directa y habitual con personas en situaci\u00f3n de discapacidad y la incapacidad para obtener los cargos, empleos, oficios y profesiones mencionados, por el tiempo de cada condena.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, la sentenciada deber\u00e1 asistir a programas de rehabilitaci\u00f3n durante 60 d\u00edas, y cumplir con la prohibici\u00f3n de acercarse a las v\u00edctimas, domicilios, lugar de cuidado, trabajo o estudio, as\u00ed como a cualquier otro lugar al que concurran o visite habitualmente, durante el tiempo de cumplimiento de las condenas y por el t\u00e9rmino de dos a\u00f1os tras su cumplimiento.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El Tribunal de Juicio Oral en lo Penal de Rancagua conden\u00f3 a dos penas de 200 d\u00edas de presidio, con el beneficio de la remisi\u00f3n condicional, a B.D.C.G.O., en calidad&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2600,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[298],"tags":[],"class_list":["post-2599","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-regional"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>TOP de Rancagua condena a profesora por tratos degradantes a alumnos con discapacidad<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/top-de-rancagua-condena-a-profesora-por-tratos-degradantes-a-alumnos-con-discapacidad\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"TOP de Rancagua condena a profesora por tratos degradantes a alumnos con discapacidad\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El Tribunal de Juicio Oral en lo Penal de Rancagua conden\u00f3 a dos penas de 200 d\u00edas de presidio, con el beneficio de la remisi\u00f3n condicional, a B.D.C.G.O., en calidad&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/top-de-rancagua-condena-a-profesora-por-tratos-degradantes-a-alumnos-con-discapacidad\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-09-22T12:39:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Maltrato-a-profesores.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"322\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/top-de-rancagua-condena-a-profesora-por-tratos-degradantes-a-alumnos-con-discapacidad\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/top-de-rancagua-condena-a-profesora-por-tratos-degradantes-a-alumnos-con-discapacidad\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"TOP de Rancagua condena a profesora por tratos degradantes a alumnos con discapacidad\",\"datePublished\":\"2022-09-22T12:39:46+00:00\",\"dateModified\":\"2022-09-22T12:39:46+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/top-de-rancagua-condena-a-profesora-por-tratos-degradantes-a-alumnos-con-discapacidad\/\"},\"wordCount\":325,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/top-de-rancagua-condena-a-profesora-por-tratos-degradantes-a-alumnos-con-discapacidad\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Maltrato-a-profesores.jpg\",\"articleSection\":[\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/top-de-rancagua-condena-a-profesora-por-tratos-degradantes-a-alumnos-con-discapacidad\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/top-de-rancagua-condena-a-profesora-por-tratos-degradantes-a-alumnos-con-discapacidad\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/top-de-rancagua-condena-a-profesora-por-tratos-degradantes-a-alumnos-con-discapacidad\/\",\"name\":\"TOP de Rancagua condena a profesora por tratos degradantes a alumnos con discapacidad\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/top-de-rancagua-condena-a-profesora-por-tratos-degradantes-a-alumnos-con-discapacidad\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/top-de-rancagua-condena-a-profesora-por-tratos-degradantes-a-alumnos-con-discapacidad\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Maltrato-a-profesores.jpg\",\"datePublished\":\"2022-09-22T12:39:46+00:00\",\"dateModified\":\"2022-09-22T12:39:46+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/top-de-rancagua-condena-a-profesora-por-tratos-degradantes-a-alumnos-con-discapacidad\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/top-de-rancagua-condena-a-profesora-por-tratos-degradantes-a-alumnos-con-discapacidad\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/top-de-rancagua-condena-a-profesora-por-tratos-degradantes-a-alumnos-con-discapacidad\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Maltrato-a-profesores.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Maltrato-a-profesores.jpg\",\"width\":600,\"height\":322},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/top-de-rancagua-condena-a-profesora-por-tratos-degradantes-a-alumnos-con-discapacidad\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"TOP de Rancagua condena a profesora por tratos degradantes a alumnos con discapacidad\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"TOP de Rancagua condena a profesora por tratos degradantes a alumnos con discapacidad","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/top-de-rancagua-condena-a-profesora-por-tratos-degradantes-a-alumnos-con-discapacidad\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"TOP de Rancagua condena a profesora por tratos degradantes a alumnos con discapacidad","og_description":"El Tribunal de Juicio Oral en lo Penal de Rancagua conden\u00f3 a dos penas de 200 d\u00edas de presidio, con el beneficio de la remisi\u00f3n condicional, a B.D.C.G.O., en calidad&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/top-de-rancagua-condena-a-profesora-por-tratos-degradantes-a-alumnos-con-discapacidad\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2022-09-22T12:39:46+00:00","og_image":[{"width":600,"height":322,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Maltrato-a-profesores.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/top-de-rancagua-condena-a-profesora-por-tratos-degradantes-a-alumnos-con-discapacidad\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/top-de-rancagua-condena-a-profesora-por-tratos-degradantes-a-alumnos-con-discapacidad\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"TOP de Rancagua condena a profesora por tratos degradantes a alumnos con discapacidad","datePublished":"2022-09-22T12:39:46+00:00","dateModified":"2022-09-22T12:39:46+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/top-de-rancagua-condena-a-profesora-por-tratos-degradantes-a-alumnos-con-discapacidad\/"},"wordCount":325,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/top-de-rancagua-condena-a-profesora-por-tratos-degradantes-a-alumnos-con-discapacidad\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Maltrato-a-profesores.jpg","articleSection":["Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/top-de-rancagua-condena-a-profesora-por-tratos-degradantes-a-alumnos-con-discapacidad\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/top-de-rancagua-condena-a-profesora-por-tratos-degradantes-a-alumnos-con-discapacidad\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/top-de-rancagua-condena-a-profesora-por-tratos-degradantes-a-alumnos-con-discapacidad\/","name":"TOP de Rancagua condena a profesora por tratos degradantes a alumnos con discapacidad","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/top-de-rancagua-condena-a-profesora-por-tratos-degradantes-a-alumnos-con-discapacidad\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/top-de-rancagua-condena-a-profesora-por-tratos-degradantes-a-alumnos-con-discapacidad\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Maltrato-a-profesores.jpg","datePublished":"2022-09-22T12:39:46+00:00","dateModified":"2022-09-22T12:39:46+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/top-de-rancagua-condena-a-profesora-por-tratos-degradantes-a-alumnos-con-discapacidad\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/top-de-rancagua-condena-a-profesora-por-tratos-degradantes-a-alumnos-con-discapacidad\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/top-de-rancagua-condena-a-profesora-por-tratos-degradantes-a-alumnos-con-discapacidad\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Maltrato-a-profesores.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Maltrato-a-profesores.jpg","width":600,"height":322},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/09\/top-de-rancagua-condena-a-profesora-por-tratos-degradantes-a-alumnos-con-discapacidad\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"TOP de Rancagua condena a profesora por tratos degradantes a alumnos con discapacidad"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2599","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2599"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2599\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2601,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2599\/revisions\/2601"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2600"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2599"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2599"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2599"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}