{"id":2603,"date":"2022-10-16T23:27:03","date_gmt":"2022-10-17T02:27:03","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2603"},"modified":"2022-10-16T23:27:03","modified_gmt":"2022-10-17T02:27:03","slug":"la-seleccion-entre-rios-se-clasifica-a-semifinales-del-regional-de-selecciones-sub-15","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/10\/la-seleccion-entre-rios-se-clasifica-a-semifinales-del-regional-de-selecciones-sub-15\/","title":{"rendered":"La Selecci\u00f3n Entre R\u00edos se clasifica a semifinales del Regional de Selecciones Sub 15"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Bien sabemos que San Vicente es una buena cuna de jugadores de futbol. La Selecci\u00f3n Entre Rios que es dirigida por el profesor Bernardo P\u00e1vez viene hace tiempo formando buenos jugadores que han partido a grandes clubes de a regi\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Hoy con su escuela de futbol representan a nuestra comuna en el actual campeonato de selecciones sub-15. El pasado s\u00e1bado lograron el paso a la semifinal tras superar 2-1 a la Selecci\u00f3n Juventud Rancagua.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Para San Vicente anotaron Cristian Torres y Benjam\u00edn Mallea. El descuento para los visitantes lo marc\u00f3 Miguel Inostroza. El global fue 3-2 a favor de la Selecci\u00f3n Entre R\u00edos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A semifinales tambi\u00e9n clasificaron Nueva Esperanza de La Compa\u00f1\u00eda, la Selecci\u00f3n de Graneros y aun falta conocer al clasificado entre Rancagua o Do\u00f1ihue que se definir\u00e1 en los escritorios de ARFA Sexta ya que el partido finaliz\u00f3 por faltas de garant\u00edas del elenco local.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Bien sabemos que San Vicente es una buena cuna de jugadores de futbol. La Selecci\u00f3n Entre Rios que es dirigida por el profesor Bernardo P\u00e1vez viene hace tiempo formando buenos&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2604,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296],"tags":[],"class_list":["post-2603","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>La Selecci\u00f3n Entre R\u00edos se clasifica a semifinales del Regional de Selecciones Sub 15<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/10\/la-seleccion-entre-rios-se-clasifica-a-semifinales-del-regional-de-selecciones-sub-15\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"La Selecci\u00f3n Entre R\u00edos se clasifica a semifinales del Regional de Selecciones Sub 15\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Bien sabemos que San Vicente es una buena cuna de jugadores de futbol. La Selecci\u00f3n Entre Rios que es dirigida por el profesor Bernardo P\u00e1vez viene hace tiempo formando buenos&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/10\/la-seleccion-entre-rios-se-clasifica-a-semifinales-del-regional-de-selecciones-sub-15\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-10-17T02:27:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/IMG_1212-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1707\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/10\/la-seleccion-entre-rios-se-clasifica-a-semifinales-del-regional-de-selecciones-sub-15\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/10\/la-seleccion-entre-rios-se-clasifica-a-semifinales-del-regional-de-selecciones-sub-15\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"La Selecci\u00f3n Entre R\u00edos se clasifica a semifinales del Regional de Selecciones Sub 15\",\"datePublished\":\"2022-10-17T02:27:03+00:00\",\"dateModified\":\"2022-10-17T02:27:03+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/10\/la-seleccion-entre-rios-se-clasifica-a-semifinales-del-regional-de-selecciones-sub-15\/\"},\"wordCount\":175,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/10\/la-seleccion-entre-rios-se-clasifica-a-semifinales-del-regional-de-selecciones-sub-15\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/IMG_1212-scaled.jpg\",\"articleSection\":[\"Comunal\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/10\/la-seleccion-entre-rios-se-clasifica-a-semifinales-del-regional-de-selecciones-sub-15\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/10\/la-seleccion-entre-rios-se-clasifica-a-semifinales-del-regional-de-selecciones-sub-15\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/10\/la-seleccion-entre-rios-se-clasifica-a-semifinales-del-regional-de-selecciones-sub-15\/\",\"name\":\"La Selecci\u00f3n Entre R\u00edos se clasifica a semifinales del Regional de Selecciones Sub 15\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/10\/la-seleccion-entre-rios-se-clasifica-a-semifinales-del-regional-de-selecciones-sub-15\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/10\/la-seleccion-entre-rios-se-clasifica-a-semifinales-del-regional-de-selecciones-sub-15\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/IMG_1212-scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2022-10-17T02:27:03+00:00\",\"dateModified\":\"2022-10-17T02:27:03+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/10\/la-seleccion-entre-rios-se-clasifica-a-semifinales-del-regional-de-selecciones-sub-15\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/10\/la-seleccion-entre-rios-se-clasifica-a-semifinales-del-regional-de-selecciones-sub-15\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/10\/la-seleccion-entre-rios-se-clasifica-a-semifinales-del-regional-de-selecciones-sub-15\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/IMG_1212-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/IMG_1212-scaled.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1707},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/10\/la-seleccion-entre-rios-se-clasifica-a-semifinales-del-regional-de-selecciones-sub-15\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"La Selecci\u00f3n Entre R\u00edos se clasifica a semifinales del Regional de Selecciones Sub 15\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"La Selecci\u00f3n Entre R\u00edos se clasifica a semifinales del Regional de Selecciones Sub 15","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/10\/la-seleccion-entre-rios-se-clasifica-a-semifinales-del-regional-de-selecciones-sub-15\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"La Selecci\u00f3n Entre R\u00edos se clasifica a semifinales del Regional de Selecciones Sub 15","og_description":"Bien sabemos que San Vicente es una buena cuna de jugadores de futbol. La Selecci\u00f3n Entre Rios que es dirigida por el profesor Bernardo P\u00e1vez viene hace tiempo formando buenos&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/10\/la-seleccion-entre-rios-se-clasifica-a-semifinales-del-regional-de-selecciones-sub-15\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2022-10-17T02:27:03+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1707,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/IMG_1212-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/10\/la-seleccion-entre-rios-se-clasifica-a-semifinales-del-regional-de-selecciones-sub-15\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/10\/la-seleccion-entre-rios-se-clasifica-a-semifinales-del-regional-de-selecciones-sub-15\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"La Selecci\u00f3n Entre R\u00edos se clasifica a semifinales del Regional de Selecciones Sub 15","datePublished":"2022-10-17T02:27:03+00:00","dateModified":"2022-10-17T02:27:03+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/10\/la-seleccion-entre-rios-se-clasifica-a-semifinales-del-regional-de-selecciones-sub-15\/"},"wordCount":175,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/10\/la-seleccion-entre-rios-se-clasifica-a-semifinales-del-regional-de-selecciones-sub-15\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/IMG_1212-scaled.jpg","articleSection":["Comunal"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/10\/la-seleccion-entre-rios-se-clasifica-a-semifinales-del-regional-de-selecciones-sub-15\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/10\/la-seleccion-entre-rios-se-clasifica-a-semifinales-del-regional-de-selecciones-sub-15\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/10\/la-seleccion-entre-rios-se-clasifica-a-semifinales-del-regional-de-selecciones-sub-15\/","name":"La Selecci\u00f3n Entre R\u00edos se clasifica a semifinales del Regional de Selecciones Sub 15","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/10\/la-seleccion-entre-rios-se-clasifica-a-semifinales-del-regional-de-selecciones-sub-15\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/10\/la-seleccion-entre-rios-se-clasifica-a-semifinales-del-regional-de-selecciones-sub-15\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/IMG_1212-scaled.jpg","datePublished":"2022-10-17T02:27:03+00:00","dateModified":"2022-10-17T02:27:03+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/10\/la-seleccion-entre-rios-se-clasifica-a-semifinales-del-regional-de-selecciones-sub-15\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/10\/la-seleccion-entre-rios-se-clasifica-a-semifinales-del-regional-de-selecciones-sub-15\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/10\/la-seleccion-entre-rios-se-clasifica-a-semifinales-del-regional-de-selecciones-sub-15\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/IMG_1212-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/IMG_1212-scaled.jpg","width":2560,"height":1707},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/10\/la-seleccion-entre-rios-se-clasifica-a-semifinales-del-regional-de-selecciones-sub-15\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"La Selecci\u00f3n Entre R\u00edos se clasifica a semifinales del Regional de Selecciones Sub 15"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2603","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2603"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2603\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2605,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2603\/revisions\/2605"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2604"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2603"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2603"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2603"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}