{"id":2607,"date":"2022-10-18T23:31:04","date_gmt":"2022-10-19T02:31:04","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2607"},"modified":"2022-10-18T23:31:04","modified_gmt":"2022-10-19T02:31:04","slug":"investigan-homicidio-frustrado-y-suicidio-al-interior-de-notaria-en-santa-cruz","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/10\/investigan-homicidio-frustrado-y-suicidio-al-interior-de-notaria-en-santa-cruz\/","title":{"rendered":"Investigan homicidio frustrado y suicidio al interior de notar\u00eda en Santa Cruz"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">La informaci\u00f3n preliminar se\u00f1ala que el fallecido habr\u00eda ido a atacar a notario Jorge Carvallo, por conflictos econ\u00f3micos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Durante esta tarde, personal de la Brigada de Homicidios Rancagua, recibi\u00f3 una solicitud de parte del fiscal de turno de la Macrozona O\u2019Higgins, en la que indicaban concurrir, junto a peritos del Laboratorio de Criminal\u00edstica Regional de la PDI, hasta la Notar\u00eda Jorge Carvallo, ubicada en el centro de la comuna de investigar la presencia de un cad\u00e1ver al interior del lugar.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De acuerdo a los primeros antecedentes recopilados por los detectives, testigos se\u00f1alar\u00edan que, a eso de las 13:30 horas de este martes , el fallecido habr\u00eda llegado a la notar\u00eda y agredi\u00f3 con un arma de fuego al notario responsable del establecimiento y posteriormente se habr\u00eda autoinferido un disparo suicida en la regi\u00f3n bucal, lo que coincide con las lesiones que los investigadores encontraron al examinar el cuerpo del occiso.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De igual manera, funcionarios de la PDI se trasladaron hasta el Hospital de Santa Cruz, donde fue llevado de urgencia el notario de 77 a\u00f1os de edad, tras recibir la agresi\u00f3n, lugar en el que tomaron conocimiento que el ministro de fe presentaba heridas en un brazo y el costado de su t\u00f3rax, las que habr\u00edan sido originadas por un \u00fanico disparo que le fractur\u00f3 dos costillas y se aloj\u00f3 bajo su piel.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Conforme a los datos preliminares, tanto el notario Jorge Carvallo, como el fallecido de 71 a\u00f1os, habr\u00edan mantenido una disputa econ\u00f3mica, derivada de una sociedad que tuvieron en com\u00fan, informaci\u00f3n que deber ser comprobada mediante declaraciones de testigos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A esta hora, la PDI contin\u00faa realizando indagatorias para establecer de manera fehaciente la motivaci\u00f3n que el agresor tuvo para agredir a Carvallo y luego quitarse la vida.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La informaci\u00f3n preliminar se\u00f1ala que el fallecido habr\u00eda ido a atacar a notario Jorge Carvallo, por conflictos econ\u00f3micos. Durante esta tarde, personal de la Brigada de Homicidios Rancagua, recibi\u00f3 una&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2608,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[732],"class_list":["post-2607","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-sin-categoria","tag-destacado"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Investigan homicidio frustrado y suicidio al interior de notar\u00eda en Santa Cruz<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/10\/investigan-homicidio-frustrado-y-suicidio-al-interior-de-notaria-en-santa-cruz\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Investigan homicidio frustrado y suicidio al interior de notar\u00eda en Santa Cruz\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La informaci\u00f3n preliminar se\u00f1ala que el fallecido habr\u00eda ido a atacar a notario Jorge Carvallo, por conflictos econ\u00f3micos. Durante esta tarde, personal de la Brigada de Homicidios Rancagua, recibi\u00f3 una&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/10\/investigan-homicidio-frustrado-y-suicidio-al-interior-de-notaria-en-santa-cruz\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-10-19T02:31:04+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/WhatsApp-Image-2022-10-18-at-21.13.52.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1138\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/10\/investigan-homicidio-frustrado-y-suicidio-al-interior-de-notaria-en-santa-cruz\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/10\/investigan-homicidio-frustrado-y-suicidio-al-interior-de-notaria-en-santa-cruz\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Investigan homicidio frustrado y suicidio al interior de notar\u00eda en Santa Cruz\",\"datePublished\":\"2022-10-19T02:31:04+00:00\",\"dateModified\":\"2022-10-19T02:31:04+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/10\/investigan-homicidio-frustrado-y-suicidio-al-interior-de-notaria-en-santa-cruz\/\"},\"wordCount\":323,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/10\/investigan-homicidio-frustrado-y-suicidio-al-interior-de-notaria-en-santa-cruz\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/WhatsApp-Image-2022-10-18-at-21.13.52.jpeg\",\"keywords\":[\"Destacado\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/10\/investigan-homicidio-frustrado-y-suicidio-al-interior-de-notaria-en-santa-cruz\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/10\/investigan-homicidio-frustrado-y-suicidio-al-interior-de-notaria-en-santa-cruz\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/10\/investigan-homicidio-frustrado-y-suicidio-al-interior-de-notaria-en-santa-cruz\/\",\"name\":\"Investigan homicidio frustrado y suicidio al interior de notar\u00eda en Santa Cruz\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/10\/investigan-homicidio-frustrado-y-suicidio-al-interior-de-notaria-en-santa-cruz\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/10\/investigan-homicidio-frustrado-y-suicidio-al-interior-de-notaria-en-santa-cruz\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/WhatsApp-Image-2022-10-18-at-21.13.52.jpeg\",\"datePublished\":\"2022-10-19T02:31:04+00:00\",\"dateModified\":\"2022-10-19T02:31:04+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/10\/investigan-homicidio-frustrado-y-suicidio-al-interior-de-notaria-en-santa-cruz\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/10\/investigan-homicidio-frustrado-y-suicidio-al-interior-de-notaria-en-santa-cruz\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/10\/investigan-homicidio-frustrado-y-suicidio-al-interior-de-notaria-en-santa-cruz\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/WhatsApp-Image-2022-10-18-at-21.13.52.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/WhatsApp-Image-2022-10-18-at-21.13.52.jpeg\",\"width\":1600,\"height\":1138},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/10\/investigan-homicidio-frustrado-y-suicidio-al-interior-de-notaria-en-santa-cruz\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Investigan homicidio frustrado y suicidio al interior de notar\u00eda en Santa Cruz\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Investigan homicidio frustrado y suicidio al interior de notar\u00eda en Santa Cruz","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/10\/investigan-homicidio-frustrado-y-suicidio-al-interior-de-notaria-en-santa-cruz\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Investigan homicidio frustrado y suicidio al interior de notar\u00eda en Santa Cruz","og_description":"La informaci\u00f3n preliminar se\u00f1ala que el fallecido habr\u00eda ido a atacar a notario Jorge Carvallo, por conflictos econ\u00f3micos. Durante esta tarde, personal de la Brigada de Homicidios Rancagua, recibi\u00f3 una&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/10\/investigan-homicidio-frustrado-y-suicidio-al-interior-de-notaria-en-santa-cruz\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2022-10-19T02:31:04+00:00","og_image":[{"width":1600,"height":1138,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/WhatsApp-Image-2022-10-18-at-21.13.52.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/10\/investigan-homicidio-frustrado-y-suicidio-al-interior-de-notaria-en-santa-cruz\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/10\/investigan-homicidio-frustrado-y-suicidio-al-interior-de-notaria-en-santa-cruz\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Investigan homicidio frustrado y suicidio al interior de notar\u00eda en Santa Cruz","datePublished":"2022-10-19T02:31:04+00:00","dateModified":"2022-10-19T02:31:04+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/10\/investigan-homicidio-frustrado-y-suicidio-al-interior-de-notaria-en-santa-cruz\/"},"wordCount":323,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/10\/investigan-homicidio-frustrado-y-suicidio-al-interior-de-notaria-en-santa-cruz\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/WhatsApp-Image-2022-10-18-at-21.13.52.jpeg","keywords":["Destacado"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/10\/investigan-homicidio-frustrado-y-suicidio-al-interior-de-notaria-en-santa-cruz\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/10\/investigan-homicidio-frustrado-y-suicidio-al-interior-de-notaria-en-santa-cruz\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/10\/investigan-homicidio-frustrado-y-suicidio-al-interior-de-notaria-en-santa-cruz\/","name":"Investigan homicidio frustrado y suicidio al interior de notar\u00eda en Santa Cruz","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/10\/investigan-homicidio-frustrado-y-suicidio-al-interior-de-notaria-en-santa-cruz\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/10\/investigan-homicidio-frustrado-y-suicidio-al-interior-de-notaria-en-santa-cruz\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/WhatsApp-Image-2022-10-18-at-21.13.52.jpeg","datePublished":"2022-10-19T02:31:04+00:00","dateModified":"2022-10-19T02:31:04+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/10\/investigan-homicidio-frustrado-y-suicidio-al-interior-de-notaria-en-santa-cruz\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/10\/investigan-homicidio-frustrado-y-suicidio-al-interior-de-notaria-en-santa-cruz\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/10\/investigan-homicidio-frustrado-y-suicidio-al-interior-de-notaria-en-santa-cruz\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/WhatsApp-Image-2022-10-18-at-21.13.52.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/WhatsApp-Image-2022-10-18-at-21.13.52.jpeg","width":1600,"height":1138},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/10\/investigan-homicidio-frustrado-y-suicidio-al-interior-de-notaria-en-santa-cruz\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Investigan homicidio frustrado y suicidio al interior de notar\u00eda en Santa Cruz"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2607","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2607"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2607\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2609,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2607\/revisions\/2609"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2608"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2607"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2607"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2607"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}