{"id":2617,"date":"2022-11-09T09:23:35","date_gmt":"2022-11-09T12:23:35","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2617"},"modified":"2022-11-09T09:23:35","modified_gmt":"2022-11-09T12:23:35","slug":"condenan-a-20-anos-de-presidio-a-autor-de-asesinato-de-mariela-fuentes","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/condenan-a-20-anos-de-presidio-a-autor-de-asesinato-de-mariela-fuentes\/","title":{"rendered":"Condenan a 20 a\u00f1os de presidio a autor de asesinato de Mariela Fuentes"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">El Tribunal de Juicio Oral en lo Penal de Rancagua conden\u00f3 a R.A.R.M. a la pena de 20 a\u00f1os de presidio efectivo, en calidad de autor del delito consumado de femicidio. Il\u00edcito perpetrado en marzo de 2020, en la comuna de San Vicente de Tagua Tagua.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El tribunal dio por acreditado, m\u00e1s all\u00e1 de toda duda razonable, \u00abEl acusado R.A.R.M. se encontraba casado con Mariela y fruto de dicha relaci\u00f3n tuvieron tres hijos en com\u00fan de 8, 11 y 19 a\u00f1os respectivamente.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Producto de ciertas desavenencias y problemas depresivos por el cual estaba pasando R.A.R.M., estos se encontraban separados de hecho. El d\u00eda 15 de marzo de 2020, a eso de las 11:00 horas aproximadamente, el imputado lleg\u00f3 con la v\u00edctima al Motel &#8216;Siete lunas&#8217;, ubicado en la ruta H66-G, paradero 6 de Requegua, dirigi\u00e9ndose hasta la caba\u00f1a N\u00b0 2.\u00a0 Una vez en el interior del estacionamiento de dicha caba\u00f1a, el imputado procedi\u00f3 a ejecutar su plan trazado Ejecutado su plan, el imputado con la misma arma blanca que atac\u00f3 a la v\u00edctima, se auto-infiri\u00f3 heridas en el cuello que lo mantuvieron en riesgo vital.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Atendida la desaparici\u00f3n extra\u00f1a de la v\u00edctima, su familia comenz\u00f3 una b\u00fasqueda fren\u00e9tica por distintos puntos de la comuna, llegando hasta las dependencias del motel antes indicado, quienes explicaron la situaci\u00f3n a las encargadas del motel, quienes al verificar la caba\u00f1a n\u00famero 2 y el estado de los pasajeros, descubrieron el cuerpo inerte y sin vida de Mariela al interior del m\u00f3vil, hecho que fue denunciado a Carabineros, quienes tras apersonarse al lugar, descubren que el imputado, a\u00fan se encontraba con vida en el interior de la caba\u00f1a, siendo detenido y trasladado hasta el servicio de urgencia atendida la gravedad de sus lesiones.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Una vez que el fallo quede ejecutoriado, el tribunal dispuso que se proceda a la toma de muestras biol\u00f3gicas del sentenciado para determinar su huella gen\u00e9tica e inclusi\u00f3n en el registro nacional de ADN de condenados.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El Tribunal de Juicio Oral en lo Penal de Rancagua conden\u00f3 a R.A.R.M. a la pena de 20 a\u00f1os de presidio efectivo, en calidad de autor del delito consumado de&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2618,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-2617","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-sin-categoria"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Condenan a 20 a\u00f1os de presidio a autor de asesinato de Mariela Fuentes<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/condenan-a-20-anos-de-presidio-a-autor-de-asesinato-de-mariela-fuentes\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Condenan a 20 a\u00f1os de presidio a autor de asesinato de Mariela Fuentes\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El Tribunal de Juicio Oral en lo Penal de Rancagua conden\u00f3 a R.A.R.M. a la pena de 20 a\u00f1os de presidio efectivo, en calidad de autor del delito consumado de&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/condenan-a-20-anos-de-presidio-a-autor-de-asesinato-de-mariela-fuentes\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-11-09T12:23:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/1dad2e8c-cb57-44d5-80fe-171af3629133.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"640\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"480\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/condenan-a-20-anos-de-presidio-a-autor-de-asesinato-de-mariela-fuentes\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/condenan-a-20-anos-de-presidio-a-autor-de-asesinato-de-mariela-fuentes\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Condenan a 20 a\u00f1os de presidio a autor de asesinato de Mariela Fuentes\",\"datePublished\":\"2022-11-09T12:23:35+00:00\",\"dateModified\":\"2022-11-09T12:23:35+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/condenan-a-20-anos-de-presidio-a-autor-de-asesinato-de-mariela-fuentes\/\"},\"wordCount\":362,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/condenan-a-20-anos-de-presidio-a-autor-de-asesinato-de-mariela-fuentes\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/1dad2e8c-cb57-44d5-80fe-171af3629133.jpg\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/condenan-a-20-anos-de-presidio-a-autor-de-asesinato-de-mariela-fuentes\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/condenan-a-20-anos-de-presidio-a-autor-de-asesinato-de-mariela-fuentes\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/condenan-a-20-anos-de-presidio-a-autor-de-asesinato-de-mariela-fuentes\/\",\"name\":\"Condenan a 20 a\u00f1os de presidio a autor de asesinato de Mariela Fuentes\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/condenan-a-20-anos-de-presidio-a-autor-de-asesinato-de-mariela-fuentes\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/condenan-a-20-anos-de-presidio-a-autor-de-asesinato-de-mariela-fuentes\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/1dad2e8c-cb57-44d5-80fe-171af3629133.jpg\",\"datePublished\":\"2022-11-09T12:23:35+00:00\",\"dateModified\":\"2022-11-09T12:23:35+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/condenan-a-20-anos-de-presidio-a-autor-de-asesinato-de-mariela-fuentes\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/condenan-a-20-anos-de-presidio-a-autor-de-asesinato-de-mariela-fuentes\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/condenan-a-20-anos-de-presidio-a-autor-de-asesinato-de-mariela-fuentes\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/1dad2e8c-cb57-44d5-80fe-171af3629133.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/1dad2e8c-cb57-44d5-80fe-171af3629133.jpg\",\"width\":640,\"height\":480},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/condenan-a-20-anos-de-presidio-a-autor-de-asesinato-de-mariela-fuentes\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Condenan a 20 a\u00f1os de presidio a autor de asesinato de Mariela Fuentes\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Condenan a 20 a\u00f1os de presidio a autor de asesinato de Mariela Fuentes","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/condenan-a-20-anos-de-presidio-a-autor-de-asesinato-de-mariela-fuentes\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Condenan a 20 a\u00f1os de presidio a autor de asesinato de Mariela Fuentes","og_description":"El Tribunal de Juicio Oral en lo Penal de Rancagua conden\u00f3 a R.A.R.M. a la pena de 20 a\u00f1os de presidio efectivo, en calidad de autor del delito consumado de&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/condenan-a-20-anos-de-presidio-a-autor-de-asesinato-de-mariela-fuentes\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2022-11-09T12:23:35+00:00","og_image":[{"width":640,"height":480,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/1dad2e8c-cb57-44d5-80fe-171af3629133.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/condenan-a-20-anos-de-presidio-a-autor-de-asesinato-de-mariela-fuentes\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/condenan-a-20-anos-de-presidio-a-autor-de-asesinato-de-mariela-fuentes\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Condenan a 20 a\u00f1os de presidio a autor de asesinato de Mariela Fuentes","datePublished":"2022-11-09T12:23:35+00:00","dateModified":"2022-11-09T12:23:35+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/condenan-a-20-anos-de-presidio-a-autor-de-asesinato-de-mariela-fuentes\/"},"wordCount":362,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/condenan-a-20-anos-de-presidio-a-autor-de-asesinato-de-mariela-fuentes\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/1dad2e8c-cb57-44d5-80fe-171af3629133.jpg","inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/condenan-a-20-anos-de-presidio-a-autor-de-asesinato-de-mariela-fuentes\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/condenan-a-20-anos-de-presidio-a-autor-de-asesinato-de-mariela-fuentes\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/condenan-a-20-anos-de-presidio-a-autor-de-asesinato-de-mariela-fuentes\/","name":"Condenan a 20 a\u00f1os de presidio a autor de asesinato de Mariela Fuentes","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/condenan-a-20-anos-de-presidio-a-autor-de-asesinato-de-mariela-fuentes\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/condenan-a-20-anos-de-presidio-a-autor-de-asesinato-de-mariela-fuentes\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/1dad2e8c-cb57-44d5-80fe-171af3629133.jpg","datePublished":"2022-11-09T12:23:35+00:00","dateModified":"2022-11-09T12:23:35+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/condenan-a-20-anos-de-presidio-a-autor-de-asesinato-de-mariela-fuentes\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/condenan-a-20-anos-de-presidio-a-autor-de-asesinato-de-mariela-fuentes\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/condenan-a-20-anos-de-presidio-a-autor-de-asesinato-de-mariela-fuentes\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/1dad2e8c-cb57-44d5-80fe-171af3629133.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/1dad2e8c-cb57-44d5-80fe-171af3629133.jpg","width":640,"height":480},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/condenan-a-20-anos-de-presidio-a-autor-de-asesinato-de-mariela-fuentes\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Condenan a 20 a\u00f1os de presidio a autor de asesinato de Mariela Fuentes"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2617","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2617"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2617\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2619,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2617\/revisions\/2619"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2618"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2617"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2617"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2617"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}