{"id":2627,"date":"2022-11-17T11:02:10","date_gmt":"2022-11-17T14:02:10","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2627"},"modified":"2022-11-17T11:02:10","modified_gmt":"2022-11-17T14:02:10","slug":"mujer-que-vendia-droga-en-centro-de-san-vicente-fue-detenida-por-microtrafico","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/mujer-que-vendia-droga-en-centro-de-san-vicente-fue-detenida-por-microtrafico\/","title":{"rendered":"Mujer que vend\u00eda droga en centro de  San Vicente fue detenida por Microtr\u00e1fico"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">El equipo Microtr\u00e1fico Cero (MT-Cero) de la PDI San Vicente recibi\u00f3 una instrucci\u00f3n particular de parte de la fiscal\u00eda local de la misma ciudad, en la cual se indicaba realizar indagatorias para establecer actividad de microtr\u00e1fico en el entorno del terminal de buses de aquella comuna.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Debido a lo anterior, el personal de la polic\u00eda civil realiz\u00f3 diversas vigilancias en el sector, lo que permiti\u00f3 detectar a una mujer que efectuaba transacciones de envoltorios con distintas personas que pasaban por el centro de San Vicente, raz\u00f3n por la cual fue seguida y controlada.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Durante el control, los detectives le encontraron 59 envoltorio de una sustancia de tono beige, la que, al realizar las pruebas de campo, arroj\u00f3 positividad para coca\u00edna base, motivo por el cual fue detenida la mujer de 34 a\u00f1os.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Lo anterior fue informado al fiscal de turno, quien instruy\u00f3 que la detenida -que ya contaba con antecedentes por robo en lugar habitado y hurto- fuera puesta a disposici\u00f3n del Juzgado de Garant\u00eda de San Vicente, para su correspondiente control de detenci\u00f3n.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El equipo Microtr\u00e1fico Cero (MT-Cero) de la PDI San Vicente recibi\u00f3 una instrucci\u00f3n particular de parte de la fiscal\u00eda local de la misma ciudad, en la cual se indicaba realizar&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2628,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296],"tags":[540,919,779,321,426,305,653,918,539],"class_list":["post-2627","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","tag-cocaina","tag-cocaina-base","tag-microtrafico","tag-ohiggins","tag-pdi","tag-san-vicente","tag-san-vicente-de-tagua-tagua","tag-terminal-de-buses","tag-venta-de-droga"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Mujer que vend\u00eda droga en centro de San Vicente fue detenida por Microtr\u00e1fico<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/mujer-que-vendia-droga-en-centro-de-san-vicente-fue-detenida-por-microtrafico\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Mujer que vend\u00eda droga en centro de San Vicente fue detenida por Microtr\u00e1fico\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El equipo Microtr\u00e1fico Cero (MT-Cero) de la PDI San Vicente recibi\u00f3 una instrucci\u00f3n particular de parte de la fiscal\u00eda local de la misma ciudad, en la cual se indicaba realizar&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/mujer-que-vendia-droga-en-centro-de-san-vicente-fue-detenida-por-microtrafico\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-11-17T14:02:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/WhatsApp-Image-2022-11-17-at-10.47.29.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"461\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/mujer-que-vendia-droga-en-centro-de-san-vicente-fue-detenida-por-microtrafico\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/mujer-que-vendia-droga-en-centro-de-san-vicente-fue-detenida-por-microtrafico\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Mujer que vend\u00eda droga en centro de San Vicente fue detenida por Microtr\u00e1fico\",\"datePublished\":\"2022-11-17T14:02:10+00:00\",\"dateModified\":\"2022-11-17T14:02:10+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/mujer-que-vendia-droga-en-centro-de-san-vicente-fue-detenida-por-microtrafico\/\"},\"wordCount\":198,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/mujer-que-vendia-droga-en-centro-de-san-vicente-fue-detenida-por-microtrafico\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/WhatsApp-Image-2022-11-17-at-10.47.29.jpeg\",\"keywords\":[\"Cocaina\",\"Cocaina Base\",\"Microtrafico\",\"ohiggins\",\"PDI\",\"san vicente\",\"San Vicente de Tagua Tagua\",\"Terminal de Buses\",\"Venta de Droga\"],\"articleSection\":[\"Comunal\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/mujer-que-vendia-droga-en-centro-de-san-vicente-fue-detenida-por-microtrafico\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/mujer-que-vendia-droga-en-centro-de-san-vicente-fue-detenida-por-microtrafico\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/mujer-que-vendia-droga-en-centro-de-san-vicente-fue-detenida-por-microtrafico\/\",\"name\":\"Mujer que vend\u00eda droga en centro de San Vicente fue detenida por Microtr\u00e1fico\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/mujer-que-vendia-droga-en-centro-de-san-vicente-fue-detenida-por-microtrafico\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/mujer-que-vendia-droga-en-centro-de-san-vicente-fue-detenida-por-microtrafico\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/WhatsApp-Image-2022-11-17-at-10.47.29.jpeg\",\"datePublished\":\"2022-11-17T14:02:10+00:00\",\"dateModified\":\"2022-11-17T14:02:10+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/mujer-que-vendia-droga-en-centro-de-san-vicente-fue-detenida-por-microtrafico\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/mujer-que-vendia-droga-en-centro-de-san-vicente-fue-detenida-por-microtrafico\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/mujer-que-vendia-droga-en-centro-de-san-vicente-fue-detenida-por-microtrafico\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/WhatsApp-Image-2022-11-17-at-10.47.29.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/WhatsApp-Image-2022-11-17-at-10.47.29.jpeg\",\"width\":1024,\"height\":461},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/mujer-que-vendia-droga-en-centro-de-san-vicente-fue-detenida-por-microtrafico\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Mujer que vend\u00eda droga en centro de San Vicente fue detenida por Microtr\u00e1fico\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Mujer que vend\u00eda droga en centro de San Vicente fue detenida por Microtr\u00e1fico","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/mujer-que-vendia-droga-en-centro-de-san-vicente-fue-detenida-por-microtrafico\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Mujer que vend\u00eda droga en centro de San Vicente fue detenida por Microtr\u00e1fico","og_description":"El equipo Microtr\u00e1fico Cero (MT-Cero) de la PDI San Vicente recibi\u00f3 una instrucci\u00f3n particular de parte de la fiscal\u00eda local de la misma ciudad, en la cual se indicaba realizar&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/mujer-que-vendia-droga-en-centro-de-san-vicente-fue-detenida-por-microtrafico\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2022-11-17T14:02:10+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":461,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/WhatsApp-Image-2022-11-17-at-10.47.29.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/mujer-que-vendia-droga-en-centro-de-san-vicente-fue-detenida-por-microtrafico\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/mujer-que-vendia-droga-en-centro-de-san-vicente-fue-detenida-por-microtrafico\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Mujer que vend\u00eda droga en centro de San Vicente fue detenida por Microtr\u00e1fico","datePublished":"2022-11-17T14:02:10+00:00","dateModified":"2022-11-17T14:02:10+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/mujer-que-vendia-droga-en-centro-de-san-vicente-fue-detenida-por-microtrafico\/"},"wordCount":198,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/mujer-que-vendia-droga-en-centro-de-san-vicente-fue-detenida-por-microtrafico\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/WhatsApp-Image-2022-11-17-at-10.47.29.jpeg","keywords":["Cocaina","Cocaina Base","Microtrafico","ohiggins","PDI","san vicente","San Vicente de Tagua Tagua","Terminal de Buses","Venta de Droga"],"articleSection":["Comunal"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/mujer-que-vendia-droga-en-centro-de-san-vicente-fue-detenida-por-microtrafico\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/mujer-que-vendia-droga-en-centro-de-san-vicente-fue-detenida-por-microtrafico\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/mujer-que-vendia-droga-en-centro-de-san-vicente-fue-detenida-por-microtrafico\/","name":"Mujer que vend\u00eda droga en centro de San Vicente fue detenida por Microtr\u00e1fico","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/mujer-que-vendia-droga-en-centro-de-san-vicente-fue-detenida-por-microtrafico\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/mujer-que-vendia-droga-en-centro-de-san-vicente-fue-detenida-por-microtrafico\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/WhatsApp-Image-2022-11-17-at-10.47.29.jpeg","datePublished":"2022-11-17T14:02:10+00:00","dateModified":"2022-11-17T14:02:10+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/mujer-que-vendia-droga-en-centro-de-san-vicente-fue-detenida-por-microtrafico\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/mujer-que-vendia-droga-en-centro-de-san-vicente-fue-detenida-por-microtrafico\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/mujer-que-vendia-droga-en-centro-de-san-vicente-fue-detenida-por-microtrafico\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/WhatsApp-Image-2022-11-17-at-10.47.29.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/WhatsApp-Image-2022-11-17-at-10.47.29.jpeg","width":1024,"height":461},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/mujer-que-vendia-droga-en-centro-de-san-vicente-fue-detenida-por-microtrafico\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Mujer que vend\u00eda droga en centro de San Vicente fue detenida por Microtr\u00e1fico"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2627","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2627"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2627\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2629,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2627\/revisions\/2629"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2628"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2627"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2627"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2627"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}