{"id":2635,"date":"2022-11-21T09:52:38","date_gmt":"2022-11-21T12:52:38","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2635"},"modified":"2022-11-21T09:52:38","modified_gmt":"2022-11-21T12:52:38","slug":"carabineros-de-san-vicente-recupera-vehiculo-que-mantenia-encargo-por-robo-en-san-fernando","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/carabineros-de-san-vicente-recupera-vehiculo-que-mantenia-encargo-por-robo-en-san-fernando\/","title":{"rendered":"Carabineros de San Vicente recupera veh\u00edculo que manten\u00eda encargo por robo en San Fernando"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Personal de Carabineros de la Sexta Comisaria de San Vicente, recupera veh\u00edculo que manten\u00eda encargo vigente por robo en la comuna de San Fernando.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tras realizar un patrullaje por el centro de nuestra comuna. Carabineros de la Sexta Comisaria de San Vicente, logr\u00f3 la detenci\u00f3n de un sujeto que conduc\u00eda un veh\u00edculo que manten\u00eda encargo por robo en la comuna de San Fernando. Fue en AV Horacio Ar\u00e1nguiz con Jos\u00e9 Mar\u00eda Caro donde los efectivos policiales procedieron a la detenci\u00f3n de un sujeto de 18 a\u00f1os que conduc\u00eda el veh\u00edculo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El detenido fue puesto a disposici\u00f3n del Juzgado de Garant\u00eda de San Vicente, por el delito de Receptaci\u00f3n. Posteriormente en la unidad policial se hace entrega del autom\u00f3vil a su propietario.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Personal de Carabineros de la Sexta Comisaria de San Vicente, recupera veh\u00edculo que manten\u00eda encargo vigente por robo en la comuna de San Fernando. Tras realizar un patrullaje por el&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2636,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[298],"tags":[369,921,922,377,607,923],"class_list":["post-2635","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-regional","tag-carabineros","tag-comisaria-de-san-vicente","tag-receptacion","tag-san-fernando","tag-san-vicente-de-tt","tag-vehiculo-robado"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Carabineros de San Vicente recupera veh\u00edculo que manten\u00eda encargo por robo en San Fernando<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/carabineros-de-san-vicente-recupera-vehiculo-que-mantenia-encargo-por-robo-en-san-fernando\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Carabineros de San Vicente recupera veh\u00edculo que manten\u00eda encargo por robo en San Fernando\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Personal de Carabineros de la Sexta Comisaria de San Vicente, recupera veh\u00edculo que manten\u00eda encargo vigente por robo en la comuna de San Fernando. Tras realizar un patrullaje por el&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/carabineros-de-san-vicente-recupera-vehiculo-que-mantenia-encargo-por-robo-en-san-fernando\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-11-21T12:52:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/WhatsApp-Image-2022-11-21-at-09.32.26-1.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"768\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/carabineros-de-san-vicente-recupera-vehiculo-que-mantenia-encargo-por-robo-en-san-fernando\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/carabineros-de-san-vicente-recupera-vehiculo-que-mantenia-encargo-por-robo-en-san-fernando\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Carabineros de San Vicente recupera veh\u00edculo que manten\u00eda encargo por robo en San Fernando\",\"datePublished\":\"2022-11-21T12:52:38+00:00\",\"dateModified\":\"2022-11-21T12:52:38+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/carabineros-de-san-vicente-recupera-vehiculo-que-mantenia-encargo-por-robo-en-san-fernando\/\"},\"wordCount\":152,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/carabineros-de-san-vicente-recupera-vehiculo-que-mantenia-encargo-por-robo-en-san-fernando\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/WhatsApp-Image-2022-11-21-at-09.32.26-1.jpeg\",\"keywords\":[\"Carabineros\",\"Comisaria de San Vicente\",\"Receptacion\",\"San Fernando\",\"San Vicente de TT\",\"Veh\u00edculo Robado\"],\"articleSection\":[\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/carabineros-de-san-vicente-recupera-vehiculo-que-mantenia-encargo-por-robo-en-san-fernando\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/carabineros-de-san-vicente-recupera-vehiculo-que-mantenia-encargo-por-robo-en-san-fernando\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/carabineros-de-san-vicente-recupera-vehiculo-que-mantenia-encargo-por-robo-en-san-fernando\/\",\"name\":\"Carabineros de San Vicente recupera veh\u00edculo que manten\u00eda encargo por robo en San Fernando\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/carabineros-de-san-vicente-recupera-vehiculo-que-mantenia-encargo-por-robo-en-san-fernando\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/carabineros-de-san-vicente-recupera-vehiculo-que-mantenia-encargo-por-robo-en-san-fernando\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/WhatsApp-Image-2022-11-21-at-09.32.26-1.jpeg\",\"datePublished\":\"2022-11-21T12:52:38+00:00\",\"dateModified\":\"2022-11-21T12:52:38+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/carabineros-de-san-vicente-recupera-vehiculo-que-mantenia-encargo-por-robo-en-san-fernando\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/carabineros-de-san-vicente-recupera-vehiculo-que-mantenia-encargo-por-robo-en-san-fernando\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/carabineros-de-san-vicente-recupera-vehiculo-que-mantenia-encargo-por-robo-en-san-fernando\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/WhatsApp-Image-2022-11-21-at-09.32.26-1.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/WhatsApp-Image-2022-11-21-at-09.32.26-1.jpeg\",\"width\":1024,\"height\":768},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/carabineros-de-san-vicente-recupera-vehiculo-que-mantenia-encargo-por-robo-en-san-fernando\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Carabineros de San Vicente recupera veh\u00edculo que manten\u00eda encargo por robo en San Fernando\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Carabineros de San Vicente recupera veh\u00edculo que manten\u00eda encargo por robo en San Fernando","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/carabineros-de-san-vicente-recupera-vehiculo-que-mantenia-encargo-por-robo-en-san-fernando\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Carabineros de San Vicente recupera veh\u00edculo que manten\u00eda encargo por robo en San Fernando","og_description":"Personal de Carabineros de la Sexta Comisaria de San Vicente, recupera veh\u00edculo que manten\u00eda encargo vigente por robo en la comuna de San Fernando. Tras realizar un patrullaje por el&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/carabineros-de-san-vicente-recupera-vehiculo-que-mantenia-encargo-por-robo-en-san-fernando\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2022-11-21T12:52:38+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":768,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/WhatsApp-Image-2022-11-21-at-09.32.26-1.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/carabineros-de-san-vicente-recupera-vehiculo-que-mantenia-encargo-por-robo-en-san-fernando\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/carabineros-de-san-vicente-recupera-vehiculo-que-mantenia-encargo-por-robo-en-san-fernando\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Carabineros de San Vicente recupera veh\u00edculo que manten\u00eda encargo por robo en San Fernando","datePublished":"2022-11-21T12:52:38+00:00","dateModified":"2022-11-21T12:52:38+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/carabineros-de-san-vicente-recupera-vehiculo-que-mantenia-encargo-por-robo-en-san-fernando\/"},"wordCount":152,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/carabineros-de-san-vicente-recupera-vehiculo-que-mantenia-encargo-por-robo-en-san-fernando\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/WhatsApp-Image-2022-11-21-at-09.32.26-1.jpeg","keywords":["Carabineros","Comisaria de San Vicente","Receptacion","San Fernando","San Vicente de TT","Veh\u00edculo Robado"],"articleSection":["Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/carabineros-de-san-vicente-recupera-vehiculo-que-mantenia-encargo-por-robo-en-san-fernando\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/carabineros-de-san-vicente-recupera-vehiculo-que-mantenia-encargo-por-robo-en-san-fernando\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/carabineros-de-san-vicente-recupera-vehiculo-que-mantenia-encargo-por-robo-en-san-fernando\/","name":"Carabineros de San Vicente recupera veh\u00edculo que manten\u00eda encargo por robo en San Fernando","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/carabineros-de-san-vicente-recupera-vehiculo-que-mantenia-encargo-por-robo-en-san-fernando\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/carabineros-de-san-vicente-recupera-vehiculo-que-mantenia-encargo-por-robo-en-san-fernando\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/WhatsApp-Image-2022-11-21-at-09.32.26-1.jpeg","datePublished":"2022-11-21T12:52:38+00:00","dateModified":"2022-11-21T12:52:38+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/carabineros-de-san-vicente-recupera-vehiculo-que-mantenia-encargo-por-robo-en-san-fernando\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/carabineros-de-san-vicente-recupera-vehiculo-que-mantenia-encargo-por-robo-en-san-fernando\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/carabineros-de-san-vicente-recupera-vehiculo-que-mantenia-encargo-por-robo-en-san-fernando\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/WhatsApp-Image-2022-11-21-at-09.32.26-1.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/WhatsApp-Image-2022-11-21-at-09.32.26-1.jpeg","width":1024,"height":768},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/11\/carabineros-de-san-vicente-recupera-vehiculo-que-mantenia-encargo-por-robo-en-san-fernando\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Carabineros de San Vicente recupera veh\u00edculo que manten\u00eda encargo por robo en San Fernando"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2635","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2635"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2635\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2638,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2635\/revisions\/2638"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2636"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2635"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2635"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2635"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}