{"id":2646,"date":"2022-12-01T15:01:26","date_gmt":"2022-12-01T18:01:26","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2646"},"modified":"2022-12-01T15:01:26","modified_gmt":"2022-12-01T18:01:26","slug":"rescatan-a-dos-perros-galgos-que-se-encontraban-en-malas-condiciones-higienicas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/rescatan-a-dos-perros-galgos-que-se-encontraban-en-malas-condiciones-higienicas\/","title":{"rendered":"Rescatan a dos perros galgos que se encontraban en malas condiciones higi\u00e9nicas"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Los animales se encontraban en p\u00e9simas condiciones higi\u00e9nicas y de salud, rodeados de fecas, orina y moscas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Todo surgi\u00f3 ante una denuncia puesta en la Fiscal\u00eda de San Vicente, donde se daba cuenta de dos perros galgos que se encontraban en malas condiciones higi\u00e9nicas, rodeados de fecas, orina y moscas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En primera instancia su propietario habr\u00eda sido advertido que deb\u00eda mejorar las condiciones de los canes y otorgar una mejor calidad de vida. El sujeto no lo hizo y el caso deriv\u00f3 en la incautaci\u00f3n de los animales por parte de la Polic\u00eda de Investigaciones tras la instrucci\u00f3n del fiscal del caso.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los perros, como muchos otros galgos, permanec\u00edan encerrados 24\/7. Solo los soltaban cuando eran utilizados para salir a cazar, una a dos veces al mes. Los dos canes recuperados fueron trasladados a la <strong>Cl\u00ednica Animal\u2019s House<\/strong> en San Vicente donde fueron revisados y recibieron tratamiento.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Si eres testigo de alguna situaci\u00f3n de maltrato animal, abandono o que est\u00e9n en malas\u00a0 condiciones recuerda denunciar. La Ley de Tenencia Responsable de Mascotas y Animales de Compa\u00f1\u00eda, conocida tambi\u00e9n como \u00abLey Cholito\u00bb,\u00a0establece una serie de obligaciones que una persona contrae cuando decide aceptar y mantener una mascota o animal de compa\u00f1\u00eda. La autoridad sanitaria y las municipalidades\u00a0deber\u00e1n fiscalizar el cumplimiento de la ley y su reglamento<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Los animales se encontraban en p\u00e9simas condiciones higi\u00e9nicas y de salud, rodeados de fecas, orina y moscas. Todo surgi\u00f3 ante una denuncia puesta en la Fiscal\u00eda de San Vicente, donde&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2647,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[929,930,927,426,928,327,931],"class_list":["post-2646","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-sin-categoria","tag-clinica-animals-house","tag-ley-cholito","tag-maltrato-animal","tag-pdi","tag-perros-galgos","tag-san-vicente-tt","tag-tenencia-responsable"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Rescatan a dos perros galgos que se encontraban en malas condiciones higi\u00e9nicas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/rescatan-a-dos-perros-galgos-que-se-encontraban-en-malas-condiciones-higienicas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Rescatan a dos perros galgos que se encontraban en malas condiciones higi\u00e9nicas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Los animales se encontraban en p\u00e9simas condiciones higi\u00e9nicas y de salud, rodeados de fecas, orina y moscas. Todo surgi\u00f3 ante una denuncia puesta en la Fiscal\u00eda de San Vicente, donde&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/rescatan-a-dos-perros-galgos-que-se-encontraban-en-malas-condiciones-higienicas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-12-01T18:01:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/DSC3095-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1710\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/rescatan-a-dos-perros-galgos-que-se-encontraban-en-malas-condiciones-higienicas\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/rescatan-a-dos-perros-galgos-que-se-encontraban-en-malas-condiciones-higienicas\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Rescatan a dos perros galgos que se encontraban en malas condiciones higi\u00e9nicas\",\"datePublished\":\"2022-12-01T18:01:26+00:00\",\"dateModified\":\"2022-12-01T18:01:26+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/rescatan-a-dos-perros-galgos-que-se-encontraban-en-malas-condiciones-higienicas\/\"},\"wordCount\":247,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/rescatan-a-dos-perros-galgos-que-se-encontraban-en-malas-condiciones-higienicas\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/DSC3095-scaled.jpg\",\"keywords\":[\"Clinica Animal\u00b4s House\",\"Ley Cholito\",\"Maltrato Animal\",\"PDI\",\"Perros Galgos\",\"San Vicente TT\",\"Tenencia Responsable\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/rescatan-a-dos-perros-galgos-que-se-encontraban-en-malas-condiciones-higienicas\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/rescatan-a-dos-perros-galgos-que-se-encontraban-en-malas-condiciones-higienicas\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/rescatan-a-dos-perros-galgos-que-se-encontraban-en-malas-condiciones-higienicas\/\",\"name\":\"Rescatan a dos perros galgos que se encontraban en malas condiciones higi\u00e9nicas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/rescatan-a-dos-perros-galgos-que-se-encontraban-en-malas-condiciones-higienicas\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/rescatan-a-dos-perros-galgos-que-se-encontraban-en-malas-condiciones-higienicas\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/DSC3095-scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2022-12-01T18:01:26+00:00\",\"dateModified\":\"2022-12-01T18:01:26+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/rescatan-a-dos-perros-galgos-que-se-encontraban-en-malas-condiciones-higienicas\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/rescatan-a-dos-perros-galgos-que-se-encontraban-en-malas-condiciones-higienicas\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/rescatan-a-dos-perros-galgos-que-se-encontraban-en-malas-condiciones-higienicas\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/DSC3095-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/DSC3095-scaled.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1710},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/rescatan-a-dos-perros-galgos-que-se-encontraban-en-malas-condiciones-higienicas\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Rescatan a dos perros galgos que se encontraban en malas condiciones higi\u00e9nicas\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Rescatan a dos perros galgos que se encontraban en malas condiciones higi\u00e9nicas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/rescatan-a-dos-perros-galgos-que-se-encontraban-en-malas-condiciones-higienicas\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Rescatan a dos perros galgos que se encontraban en malas condiciones higi\u00e9nicas","og_description":"Los animales se encontraban en p\u00e9simas condiciones higi\u00e9nicas y de salud, rodeados de fecas, orina y moscas. Todo surgi\u00f3 ante una denuncia puesta en la Fiscal\u00eda de San Vicente, donde&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/rescatan-a-dos-perros-galgos-que-se-encontraban-en-malas-condiciones-higienicas\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2022-12-01T18:01:26+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1710,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/DSC3095-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/rescatan-a-dos-perros-galgos-que-se-encontraban-en-malas-condiciones-higienicas\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/rescatan-a-dos-perros-galgos-que-se-encontraban-en-malas-condiciones-higienicas\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Rescatan a dos perros galgos que se encontraban en malas condiciones higi\u00e9nicas","datePublished":"2022-12-01T18:01:26+00:00","dateModified":"2022-12-01T18:01:26+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/rescatan-a-dos-perros-galgos-que-se-encontraban-en-malas-condiciones-higienicas\/"},"wordCount":247,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/rescatan-a-dos-perros-galgos-que-se-encontraban-en-malas-condiciones-higienicas\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/DSC3095-scaled.jpg","keywords":["Clinica Animal\u00b4s House","Ley Cholito","Maltrato Animal","PDI","Perros Galgos","San Vicente TT","Tenencia Responsable"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/rescatan-a-dos-perros-galgos-que-se-encontraban-en-malas-condiciones-higienicas\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/rescatan-a-dos-perros-galgos-que-se-encontraban-en-malas-condiciones-higienicas\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/rescatan-a-dos-perros-galgos-que-se-encontraban-en-malas-condiciones-higienicas\/","name":"Rescatan a dos perros galgos que se encontraban en malas condiciones higi\u00e9nicas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/rescatan-a-dos-perros-galgos-que-se-encontraban-en-malas-condiciones-higienicas\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/rescatan-a-dos-perros-galgos-que-se-encontraban-en-malas-condiciones-higienicas\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/DSC3095-scaled.jpg","datePublished":"2022-12-01T18:01:26+00:00","dateModified":"2022-12-01T18:01:26+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/rescatan-a-dos-perros-galgos-que-se-encontraban-en-malas-condiciones-higienicas\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/rescatan-a-dos-perros-galgos-que-se-encontraban-en-malas-condiciones-higienicas\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/rescatan-a-dos-perros-galgos-que-se-encontraban-en-malas-condiciones-higienicas\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/DSC3095-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/DSC3095-scaled.jpg","width":2560,"height":1710},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/rescatan-a-dos-perros-galgos-que-se-encontraban-en-malas-condiciones-higienicas\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Rescatan a dos perros galgos que se encontraban en malas condiciones higi\u00e9nicas"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2646","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2646"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2646\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2648,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2646\/revisions\/2648"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2647"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2646"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2646"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2646"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}