{"id":2650,"date":"2022-12-11T10:23:32","date_gmt":"2022-12-11T13:23:32","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2650"},"modified":"2022-12-11T10:23:32","modified_gmt":"2022-12-11T13:23:32","slug":"una-persona-fallecida-tras-colision-de-vehiculo-en-paradero-18-de-requegua","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/una-persona-fallecida-tras-colision-de-vehiculo-en-paradero-18-de-requegua\/","title":{"rendered":"Una persona fallecida tras colisi\u00f3n de veh\u00edculo en paradero 18 de Requegua."},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Esta madrugada, cerca de las 05:20 hrs equipos de emergencia fueron despachados a la altura del paradero 18 de Requegua por un accidente automovil\u00edstico, en el lugar un veh\u00edculo colision\u00f3 a gran energ\u00eda cayendo a un costado del camino.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\n<p style=\"text-align: justify;\">Tras verificar el accidente Bomberos trabaj\u00f3 en labores de rescate donde en el veh\u00edculo hab\u00eda 4 ocupantes, tres con lesiones con car\u00e1cter reservado y uno lamentablemente fallecido. La conductora del veh\u00edculo fue detenida por personal de Carabineros al conducir en estado de ebriedad.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\n<p style=\"text-align: justify;\">Fiscal de turno instruye la concurrencia de la SIAT para la correspondiente investigaci\u00f3n de probables causas del accidente, Servicio Medico Legal para retirar el cuerpo ya sin vida. Adem\u00e1s, Fiscal instruye que la imputada por el delito de conducci\u00f3n en estado de ebriedad con resultado de muerte pase a control de detenci\u00f3n en Tribunal de Garant\u00eda de esta comuna.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Esta madrugada, cerca de las 05:20 hrs equipos de emergencia fueron despachados a la altura del paradero 18 de Requegua por un accidente automovil\u00edstico, en el lugar un veh\u00edculo colision\u00f3&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2651,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296],"tags":[319,482,935,932,933,803,327,420,934],"class_list":["post-2650","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","tag-accidente","tag-bomberos","tag-choque","tag-colision","tag-estado-de-ebriedad","tag-requegua","tag-san-vicente-tt","tag-siat","tag-sml"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Una persona fallecida tras colisi\u00f3n de veh\u00edculo en paradero 18 de Requegua.<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/una-persona-fallecida-tras-colision-de-vehiculo-en-paradero-18-de-requegua\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Una persona fallecida tras colisi\u00f3n de veh\u00edculo en paradero 18 de Requegua.\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Esta madrugada, cerca de las 05:20 hrs equipos de emergencia fueron despachados a la altura del paradero 18 de Requegua por un accidente automovil\u00edstico, en el lugar un veh\u00edculo colision\u00f3&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/una-persona-fallecida-tras-colision-de-vehiculo-en-paradero-18-de-requegua\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-12-11T13:23:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-11-at-06.30.21.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1194\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"663\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/una-persona-fallecida-tras-colision-de-vehiculo-en-paradero-18-de-requegua\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/una-persona-fallecida-tras-colision-de-vehiculo-en-paradero-18-de-requegua\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Una persona fallecida tras colisi\u00f3n de veh\u00edculo en paradero 18 de Requegua.\",\"datePublished\":\"2022-12-11T13:23:32+00:00\",\"dateModified\":\"2022-12-11T13:23:32+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/una-persona-fallecida-tras-colision-de-vehiculo-en-paradero-18-de-requegua\/\"},\"wordCount\":163,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/una-persona-fallecida-tras-colision-de-vehiculo-en-paradero-18-de-requegua\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-11-at-06.30.21.jpeg\",\"keywords\":[\"accidente\",\"Bomberos\",\"Choque\",\"Colision\",\"Estado de Ebriedad\",\"Requegua\",\"San Vicente TT\",\"SIAT\",\"SML\"],\"articleSection\":[\"Comunal\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/una-persona-fallecida-tras-colision-de-vehiculo-en-paradero-18-de-requegua\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/una-persona-fallecida-tras-colision-de-vehiculo-en-paradero-18-de-requegua\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/una-persona-fallecida-tras-colision-de-vehiculo-en-paradero-18-de-requegua\/\",\"name\":\"Una persona fallecida tras colisi\u00f3n de veh\u00edculo en paradero 18 de Requegua.\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/una-persona-fallecida-tras-colision-de-vehiculo-en-paradero-18-de-requegua\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/una-persona-fallecida-tras-colision-de-vehiculo-en-paradero-18-de-requegua\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-11-at-06.30.21.jpeg\",\"datePublished\":\"2022-12-11T13:23:32+00:00\",\"dateModified\":\"2022-12-11T13:23:32+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/una-persona-fallecida-tras-colision-de-vehiculo-en-paradero-18-de-requegua\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/una-persona-fallecida-tras-colision-de-vehiculo-en-paradero-18-de-requegua\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/una-persona-fallecida-tras-colision-de-vehiculo-en-paradero-18-de-requegua\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-11-at-06.30.21.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-11-at-06.30.21.jpeg\",\"width\":1194,\"height\":663},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/una-persona-fallecida-tras-colision-de-vehiculo-en-paradero-18-de-requegua\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Una persona fallecida tras colisi\u00f3n de veh\u00edculo en paradero 18 de Requegua.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Una persona fallecida tras colisi\u00f3n de veh\u00edculo en paradero 18 de Requegua.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/una-persona-fallecida-tras-colision-de-vehiculo-en-paradero-18-de-requegua\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Una persona fallecida tras colisi\u00f3n de veh\u00edculo en paradero 18 de Requegua.","og_description":"Esta madrugada, cerca de las 05:20 hrs equipos de emergencia fueron despachados a la altura del paradero 18 de Requegua por un accidente automovil\u00edstico, en el lugar un veh\u00edculo colision\u00f3&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/una-persona-fallecida-tras-colision-de-vehiculo-en-paradero-18-de-requegua\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2022-12-11T13:23:32+00:00","og_image":[{"width":1194,"height":663,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-11-at-06.30.21.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/una-persona-fallecida-tras-colision-de-vehiculo-en-paradero-18-de-requegua\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/una-persona-fallecida-tras-colision-de-vehiculo-en-paradero-18-de-requegua\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Una persona fallecida tras colisi\u00f3n de veh\u00edculo en paradero 18 de Requegua.","datePublished":"2022-12-11T13:23:32+00:00","dateModified":"2022-12-11T13:23:32+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/una-persona-fallecida-tras-colision-de-vehiculo-en-paradero-18-de-requegua\/"},"wordCount":163,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/una-persona-fallecida-tras-colision-de-vehiculo-en-paradero-18-de-requegua\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-11-at-06.30.21.jpeg","keywords":["accidente","Bomberos","Choque","Colision","Estado de Ebriedad","Requegua","San Vicente TT","SIAT","SML"],"articleSection":["Comunal"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/una-persona-fallecida-tras-colision-de-vehiculo-en-paradero-18-de-requegua\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/una-persona-fallecida-tras-colision-de-vehiculo-en-paradero-18-de-requegua\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/una-persona-fallecida-tras-colision-de-vehiculo-en-paradero-18-de-requegua\/","name":"Una persona fallecida tras colisi\u00f3n de veh\u00edculo en paradero 18 de Requegua.","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/una-persona-fallecida-tras-colision-de-vehiculo-en-paradero-18-de-requegua\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/una-persona-fallecida-tras-colision-de-vehiculo-en-paradero-18-de-requegua\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-11-at-06.30.21.jpeg","datePublished":"2022-12-11T13:23:32+00:00","dateModified":"2022-12-11T13:23:32+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/una-persona-fallecida-tras-colision-de-vehiculo-en-paradero-18-de-requegua\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/una-persona-fallecida-tras-colision-de-vehiculo-en-paradero-18-de-requegua\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/una-persona-fallecida-tras-colision-de-vehiculo-en-paradero-18-de-requegua\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-11-at-06.30.21.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-11-at-06.30.21.jpeg","width":1194,"height":663},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/una-persona-fallecida-tras-colision-de-vehiculo-en-paradero-18-de-requegua\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Una persona fallecida tras colisi\u00f3n de veh\u00edculo en paradero 18 de Requegua."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2650","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2650"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2650\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2652,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2650\/revisions\/2652"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2651"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2650"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2650"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2650"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}