{"id":2658,"date":"2022-12-19T02:11:19","date_gmt":"2022-12-19T05:11:19","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2658"},"modified":"2022-12-19T02:11:19","modified_gmt":"2022-12-19T05:11:19","slug":"inician-obras-de-nuevo-edificio-de-transicion-del-centro-de-formacion-tecnica-estatal-de-ohiggins","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/inician-obras-de-nuevo-edificio-de-transicion-del-centro-de-formacion-tecnica-estatal-de-ohiggins\/","title":{"rendered":"Inician obras de nuevo edificio de transici\u00f3n del Centro de Formaci\u00f3n T\u00e9cnica Estatal de O\u00b4Higgins"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">En la propiedad donde se ubicaba antiguamente la empresa Coagra, se est\u00e1n realizando los trabajos que dan inici\u00f3 al nuevo edificio que dispondr\u00e1 el CFT Estatal de O\u00b4Higgins en nuestra comuna de San Vicente.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El ex local de venta de insumos agr\u00edcolas, hoy se desmantela y dar\u00e1 paso a las futuras escuelas de salud, educaci\u00f3n, tecnolog\u00eda y negocios. Adem\u00e1s de oficinas de la Direcci\u00f3n Acad\u00e9mica de la Instituci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En el lugar se dispondr\u00e1 de aulas, laboratorios talleres, espacios comunes y de esparcimiento. Seg\u00fan lo definido por la Direcci\u00f3n de Administraci\u00f3n y Finanzas, deber\u00eda mostrar sus avances m\u00e1s sustantivos para el mes de febrero, de cara al inicio del pr\u00f3ximo a\u00f1o acad\u00e9mico.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Las nuevas instalaciones ubicadas en Jos\u00e9 Miguel Carrera 1051, consisten en un terreno de 4.000 M2 y cuyo edificio remodelado ha sido dise\u00f1ado para albergar a cinco carreras y una parte del plantel de funcionarios del Centro de Formaci\u00f3n T\u00e9cnica Estatal. Seg\u00fan estimaciones, unas 500 personas transitar\u00e1n a diario por este lugar.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Esta ser\u00eda la \u00faltima direcci\u00f3n que se sumar\u00eda al punto de Admisi\u00f3n frente a la plaza de la comuna, las aulas en Exequiel Gonz\u00e1lez 067 y oficina administrativa en Exequiel Gonz\u00e1lez 015. Con esto, la sede de la casa de estudios en San Vicente quedar\u00eda constituida por cuatro locaciones.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En la propiedad donde se ubicaba antiguamente la empresa Coagra, se est\u00e1n realizando los trabajos que dan inici\u00f3 al nuevo edificio que dispondr\u00e1 el CFT Estatal de O\u00b4Higgins en nuestra&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2659,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296],"tags":[939,937,646,938,732,327],"class_list":["post-2658","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","tag-carreras-tecnicas","tag-cft-estatal","tag-cft-estatal-ohiggins","tag-coagra","tag-destacado","tag-san-vicente-tt"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Inician obras de nuevo edificio de transici\u00f3n del Centro de Formaci\u00f3n T\u00e9cnica Estatal de O\u00b4Higgins<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/inician-obras-de-nuevo-edificio-de-transicion-del-centro-de-formacion-tecnica-estatal-de-ohiggins\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Inician obras de nuevo edificio de transici\u00f3n del Centro de Formaci\u00f3n T\u00e9cnica Estatal de O\u00b4Higgins\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"En la propiedad donde se ubicaba antiguamente la empresa Coagra, se est\u00e1n realizando los trabajos que dan inici\u00f3 al nuevo edificio que dispondr\u00e1 el CFT Estatal de O\u00b4Higgins en nuestra&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/inician-obras-de-nuevo-edificio-de-transicion-del-centro-de-formacion-tecnica-estatal-de-ohiggins\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-12-19T05:11:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/OFICINAS-CFT.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1507\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"919\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/inician-obras-de-nuevo-edificio-de-transicion-del-centro-de-formacion-tecnica-estatal-de-ohiggins\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/inician-obras-de-nuevo-edificio-de-transicion-del-centro-de-formacion-tecnica-estatal-de-ohiggins\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Inician obras de nuevo edificio de transici\u00f3n del Centro de Formaci\u00f3n T\u00e9cnica Estatal de O\u00b4Higgins\",\"datePublished\":\"2022-12-19T05:11:19+00:00\",\"dateModified\":\"2022-12-19T05:11:19+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/inician-obras-de-nuevo-edificio-de-transicion-del-centro-de-formacion-tecnica-estatal-de-ohiggins\/\"},\"wordCount\":255,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/inician-obras-de-nuevo-edificio-de-transicion-del-centro-de-formacion-tecnica-estatal-de-ohiggins\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/OFICINAS-CFT.jpg\",\"keywords\":[\"Carreras tecnicas\",\"CFT Estatal\",\"CFT Estatal O\u00b4Higgins\",\"Coagra\",\"Destacado\",\"San Vicente TT\"],\"articleSection\":[\"Comunal\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/inician-obras-de-nuevo-edificio-de-transicion-del-centro-de-formacion-tecnica-estatal-de-ohiggins\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/inician-obras-de-nuevo-edificio-de-transicion-del-centro-de-formacion-tecnica-estatal-de-ohiggins\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/inician-obras-de-nuevo-edificio-de-transicion-del-centro-de-formacion-tecnica-estatal-de-ohiggins\/\",\"name\":\"Inician obras de nuevo edificio de transici\u00f3n del Centro de Formaci\u00f3n T\u00e9cnica Estatal de O\u00b4Higgins\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/inician-obras-de-nuevo-edificio-de-transicion-del-centro-de-formacion-tecnica-estatal-de-ohiggins\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/inician-obras-de-nuevo-edificio-de-transicion-del-centro-de-formacion-tecnica-estatal-de-ohiggins\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/OFICINAS-CFT.jpg\",\"datePublished\":\"2022-12-19T05:11:19+00:00\",\"dateModified\":\"2022-12-19T05:11:19+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/inician-obras-de-nuevo-edificio-de-transicion-del-centro-de-formacion-tecnica-estatal-de-ohiggins\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/inician-obras-de-nuevo-edificio-de-transicion-del-centro-de-formacion-tecnica-estatal-de-ohiggins\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/inician-obras-de-nuevo-edificio-de-transicion-del-centro-de-formacion-tecnica-estatal-de-ohiggins\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/OFICINAS-CFT.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/OFICINAS-CFT.jpg\",\"width\":1507,\"height\":919},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/inician-obras-de-nuevo-edificio-de-transicion-del-centro-de-formacion-tecnica-estatal-de-ohiggins\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Inician obras de nuevo edificio de transici\u00f3n del Centro de Formaci\u00f3n T\u00e9cnica Estatal de O\u00b4Higgins\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Inician obras de nuevo edificio de transici\u00f3n del Centro de Formaci\u00f3n T\u00e9cnica Estatal de O\u00b4Higgins","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/inician-obras-de-nuevo-edificio-de-transicion-del-centro-de-formacion-tecnica-estatal-de-ohiggins\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Inician obras de nuevo edificio de transici\u00f3n del Centro de Formaci\u00f3n T\u00e9cnica Estatal de O\u00b4Higgins","og_description":"En la propiedad donde se ubicaba antiguamente la empresa Coagra, se est\u00e1n realizando los trabajos que dan inici\u00f3 al nuevo edificio que dispondr\u00e1 el CFT Estatal de O\u00b4Higgins en nuestra&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/inician-obras-de-nuevo-edificio-de-transicion-del-centro-de-formacion-tecnica-estatal-de-ohiggins\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2022-12-19T05:11:19+00:00","og_image":[{"width":1507,"height":919,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/OFICINAS-CFT.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/inician-obras-de-nuevo-edificio-de-transicion-del-centro-de-formacion-tecnica-estatal-de-ohiggins\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/inician-obras-de-nuevo-edificio-de-transicion-del-centro-de-formacion-tecnica-estatal-de-ohiggins\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Inician obras de nuevo edificio de transici\u00f3n del Centro de Formaci\u00f3n T\u00e9cnica Estatal de O\u00b4Higgins","datePublished":"2022-12-19T05:11:19+00:00","dateModified":"2022-12-19T05:11:19+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/inician-obras-de-nuevo-edificio-de-transicion-del-centro-de-formacion-tecnica-estatal-de-ohiggins\/"},"wordCount":255,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/inician-obras-de-nuevo-edificio-de-transicion-del-centro-de-formacion-tecnica-estatal-de-ohiggins\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/OFICINAS-CFT.jpg","keywords":["Carreras tecnicas","CFT Estatal","CFT Estatal O\u00b4Higgins","Coagra","Destacado","San Vicente TT"],"articleSection":["Comunal"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/inician-obras-de-nuevo-edificio-de-transicion-del-centro-de-formacion-tecnica-estatal-de-ohiggins\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/inician-obras-de-nuevo-edificio-de-transicion-del-centro-de-formacion-tecnica-estatal-de-ohiggins\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/inician-obras-de-nuevo-edificio-de-transicion-del-centro-de-formacion-tecnica-estatal-de-ohiggins\/","name":"Inician obras de nuevo edificio de transici\u00f3n del Centro de Formaci\u00f3n T\u00e9cnica Estatal de O\u00b4Higgins","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/inician-obras-de-nuevo-edificio-de-transicion-del-centro-de-formacion-tecnica-estatal-de-ohiggins\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/inician-obras-de-nuevo-edificio-de-transicion-del-centro-de-formacion-tecnica-estatal-de-ohiggins\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/OFICINAS-CFT.jpg","datePublished":"2022-12-19T05:11:19+00:00","dateModified":"2022-12-19T05:11:19+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/inician-obras-de-nuevo-edificio-de-transicion-del-centro-de-formacion-tecnica-estatal-de-ohiggins\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/inician-obras-de-nuevo-edificio-de-transicion-del-centro-de-formacion-tecnica-estatal-de-ohiggins\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/inician-obras-de-nuevo-edificio-de-transicion-del-centro-de-formacion-tecnica-estatal-de-ohiggins\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/OFICINAS-CFT.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/OFICINAS-CFT.jpg","width":1507,"height":919},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/inician-obras-de-nuevo-edificio-de-transicion-del-centro-de-formacion-tecnica-estatal-de-ohiggins\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Inician obras de nuevo edificio de transici\u00f3n del Centro de Formaci\u00f3n T\u00e9cnica Estatal de O\u00b4Higgins"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2658","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2658"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2658\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2660,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2658\/revisions\/2660"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2659"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2658"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2658"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2658"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}