{"id":2668,"date":"2022-12-30T12:59:10","date_gmt":"2022-12-30T15:59:10","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2668"},"modified":"2022-12-30T12:59:10","modified_gmt":"2022-12-30T15:59:10","slug":"municipio-de-san-vicente-recibio-nuevo-camion-recolector-de-residuos-domiciliarios","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/municipio-de-san-vicente-recibio-nuevo-camion-recolector-de-residuos-domiciliarios\/","title":{"rendered":"Municipio de San Vicente recibi\u00f3 nuevo cami\u00f3n recolector de residuos domiciliarios"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Este pasado jueves en el frontis de la Ilustre Municipalidad de San Vicente, el Gobernador Regional Pablo Silva Amaya hico entrega oficial de las llaves de un nuevo cami\u00f3n recolector de basuras, que se suma a la flota ya existente en la comuna.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\n<p style=\"text-align: justify;\">El nuevo veh\u00edculo es financiado con recursos del Fondo Nacional de Desarrollo Regional del Gobierno Regional, con una inversi\u00f3n cercana a los 148 millones de pesos. Una maquina necesaria para la comuna debido a los m\u00faltiples problemas que ha ocasionado en oportunidades el actual estado de la flota de camiones existentes, algunos con m\u00e1s de 15 a\u00f1os de antig\u00fcedad, que en mas de una oportunidad han interrumpido la recolecci\u00f3n de residuos domiciliarios en la comuna debido a fallas mec\u00e1nicas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\n<p style=\"text-align: justify;\">En la actividad tambi\u00e9n estuvo presente el consejero Regional Edinson Toro Rojas, el alcalde de la comuna Jaime Gonz\u00e1lez y concejales. El nuevo cami\u00f3n marca Volkswagen cuenta con una capacidad de 20 metros c\u00fabicos de material compactado, sistema de c\u00e1mara de retroceso, pisadera antideslizante y manijas pasamanos para el transporte seguro de operarios, posibilidad de generar menor contaminaci\u00f3n ac\u00fastica y de suelo, entre otras prestaciones<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Este pasado jueves en el frontis de la Ilustre Municipalidad de San Vicente, el Gobernador Regional Pablo Silva Amaya hico entrega oficial de las llaves de un nuevo cami\u00f3n recolector&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2669,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296],"tags":[869,732,948,946,671,305,327],"class_list":["post-2668","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","tag-consejo-regional","tag-destacado","tag-municipalidad","tag-noticias-san-vicente","tag-pablo-silva-amaya","tag-san-vicente","tag-san-vicente-tt"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Municipio de San Vicente recibi\u00f3 nuevo cami\u00f3n recolector de residuos domiciliarios<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/municipio-de-san-vicente-recibio-nuevo-camion-recolector-de-residuos-domiciliarios\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Municipio de San Vicente recibi\u00f3 nuevo cami\u00f3n recolector de residuos domiciliarios\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Este pasado jueves en el frontis de la Ilustre Municipalidad de San Vicente, el Gobernador Regional Pablo Silva Amaya hico entrega oficial de las llaves de un nuevo cami\u00f3n recolector&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/municipio-de-san-vicente-recibio-nuevo-camion-recolector-de-residuos-domiciliarios\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-12-30T15:59:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-29-at-19.28.29.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"853\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/municipio-de-san-vicente-recibio-nuevo-camion-recolector-de-residuos-domiciliarios\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/municipio-de-san-vicente-recibio-nuevo-camion-recolector-de-residuos-domiciliarios\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Municipio de San Vicente recibi\u00f3 nuevo cami\u00f3n recolector de residuos domiciliarios\",\"datePublished\":\"2022-12-30T15:59:10+00:00\",\"dateModified\":\"2022-12-30T15:59:10+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/municipio-de-san-vicente-recibio-nuevo-camion-recolector-de-residuos-domiciliarios\/\"},\"wordCount\":212,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/municipio-de-san-vicente-recibio-nuevo-camion-recolector-de-residuos-domiciliarios\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-29-at-19.28.29.jpeg\",\"keywords\":[\"Consejo Regional\",\"Destacado\",\"Municipalidad\",\"Noticias San Vicente\",\"Pablo Silva Amaya\",\"san vicente\",\"San Vicente TT\"],\"articleSection\":[\"Comunal\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/municipio-de-san-vicente-recibio-nuevo-camion-recolector-de-residuos-domiciliarios\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/municipio-de-san-vicente-recibio-nuevo-camion-recolector-de-residuos-domiciliarios\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/municipio-de-san-vicente-recibio-nuevo-camion-recolector-de-residuos-domiciliarios\/\",\"name\":\"Municipio de San Vicente recibi\u00f3 nuevo cami\u00f3n recolector de residuos domiciliarios\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/municipio-de-san-vicente-recibio-nuevo-camion-recolector-de-residuos-domiciliarios\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/municipio-de-san-vicente-recibio-nuevo-camion-recolector-de-residuos-domiciliarios\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-29-at-19.28.29.jpeg\",\"datePublished\":\"2022-12-30T15:59:10+00:00\",\"dateModified\":\"2022-12-30T15:59:10+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/municipio-de-san-vicente-recibio-nuevo-camion-recolector-de-residuos-domiciliarios\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/municipio-de-san-vicente-recibio-nuevo-camion-recolector-de-residuos-domiciliarios\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/municipio-de-san-vicente-recibio-nuevo-camion-recolector-de-residuos-domiciliarios\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-29-at-19.28.29.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-29-at-19.28.29.jpeg\",\"width\":1280,\"height\":853},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/municipio-de-san-vicente-recibio-nuevo-camion-recolector-de-residuos-domiciliarios\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Municipio de San Vicente recibi\u00f3 nuevo cami\u00f3n recolector de residuos domiciliarios\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Municipio de San Vicente recibi\u00f3 nuevo cami\u00f3n recolector de residuos domiciliarios","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/municipio-de-san-vicente-recibio-nuevo-camion-recolector-de-residuos-domiciliarios\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Municipio de San Vicente recibi\u00f3 nuevo cami\u00f3n recolector de residuos domiciliarios","og_description":"Este pasado jueves en el frontis de la Ilustre Municipalidad de San Vicente, el Gobernador Regional Pablo Silva Amaya hico entrega oficial de las llaves de un nuevo cami\u00f3n recolector&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/municipio-de-san-vicente-recibio-nuevo-camion-recolector-de-residuos-domiciliarios\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2022-12-30T15:59:10+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":853,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-29-at-19.28.29.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/municipio-de-san-vicente-recibio-nuevo-camion-recolector-de-residuos-domiciliarios\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/municipio-de-san-vicente-recibio-nuevo-camion-recolector-de-residuos-domiciliarios\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Municipio de San Vicente recibi\u00f3 nuevo cami\u00f3n recolector de residuos domiciliarios","datePublished":"2022-12-30T15:59:10+00:00","dateModified":"2022-12-30T15:59:10+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/municipio-de-san-vicente-recibio-nuevo-camion-recolector-de-residuos-domiciliarios\/"},"wordCount":212,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/municipio-de-san-vicente-recibio-nuevo-camion-recolector-de-residuos-domiciliarios\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-29-at-19.28.29.jpeg","keywords":["Consejo Regional","Destacado","Municipalidad","Noticias San Vicente","Pablo Silva Amaya","san vicente","San Vicente TT"],"articleSection":["Comunal"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/municipio-de-san-vicente-recibio-nuevo-camion-recolector-de-residuos-domiciliarios\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/municipio-de-san-vicente-recibio-nuevo-camion-recolector-de-residuos-domiciliarios\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/municipio-de-san-vicente-recibio-nuevo-camion-recolector-de-residuos-domiciliarios\/","name":"Municipio de San Vicente recibi\u00f3 nuevo cami\u00f3n recolector de residuos domiciliarios","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/municipio-de-san-vicente-recibio-nuevo-camion-recolector-de-residuos-domiciliarios\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/municipio-de-san-vicente-recibio-nuevo-camion-recolector-de-residuos-domiciliarios\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-29-at-19.28.29.jpeg","datePublished":"2022-12-30T15:59:10+00:00","dateModified":"2022-12-30T15:59:10+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/municipio-de-san-vicente-recibio-nuevo-camion-recolector-de-residuos-domiciliarios\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/municipio-de-san-vicente-recibio-nuevo-camion-recolector-de-residuos-domiciliarios\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/municipio-de-san-vicente-recibio-nuevo-camion-recolector-de-residuos-domiciliarios\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-29-at-19.28.29.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-29-at-19.28.29.jpeg","width":1280,"height":853},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2022\/12\/municipio-de-san-vicente-recibio-nuevo-camion-recolector-de-residuos-domiciliarios\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Municipio de San Vicente recibi\u00f3 nuevo cami\u00f3n recolector de residuos domiciliarios"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2668","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2668"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2668\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2670,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2668\/revisions\/2670"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2669"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2668"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2668"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2668"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}