{"id":2671,"date":"2023-01-04T11:22:37","date_gmt":"2023-01-04T14:22:37","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2671"},"modified":"2023-01-04T11:22:37","modified_gmt":"2023-01-04T14:22:37","slug":"carabineros-detiene-a-sujeto-que-conducia-furgon-clonado-en-avenida-arturo-prat","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/carabineros-detiene-a-sujeto-que-conducia-furgon-clonado-en-avenida-arturo-prat\/","title":{"rendered":"Carabineros detiene a sujeto que conduc\u00eda furg\u00f3n clonado en Avenida Arturo Prat"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Personal de la Secci\u00f3n de Investigaciones Policiales de la Sexta Comisaria de San Vicente este pasado martes procedi\u00f3 a fiscalizar un mini bus que transitaba por Avenida Arturo Prat.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Luego de una inspecci\u00f3n mec\u00e1nica preliminar, se logr\u00f3 establecer que el veh\u00edculo se encontraba clonado, el numero de chasis y motor correspond\u00edan a un furg\u00f3n con encargo vigente de robo en Santiago.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tras esto, el personal policial procedi\u00f3 a la detenci\u00f3n del conductor y su acompa\u00f1ante para ser dispuestos ante el tribunal competente.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Personal de la Secci\u00f3n de Investigaciones Policiales de la Sexta Comisaria de San Vicente este pasado martes procedi\u00f3 a fiscalizar un mini bus que transitaba por Avenida Arturo Prat. Luego&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2672,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296],"tags":[369,946,305,653,505,860,949],"class_list":["post-2671","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","tag-carabineros","tag-noticias-san-vicente","tag-san-vicente","tag-san-vicente-de-tagua-tagua","tag-santiago","tag-sexta-comisaria-de-san-vicente","tag-vehiculo-clonado"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Carabineros detiene a sujeto que conduc\u00eda furg\u00f3n clonado en Avenida Arturo Prat<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/carabineros-detiene-a-sujeto-que-conducia-furgon-clonado-en-avenida-arturo-prat\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Carabineros detiene a sujeto que conduc\u00eda furg\u00f3n clonado en Avenida Arturo Prat\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Personal de la Secci\u00f3n de Investigaciones Policiales de la Sexta Comisaria de San Vicente este pasado martes procedi\u00f3 a fiscalizar un mini bus que transitaba por Avenida Arturo Prat. Luego&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/carabineros-detiene-a-sujeto-que-conducia-furgon-clonado-en-avenida-arturo-prat\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-01-04T14:22:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/CLONADO-SAN-VICENTE.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1355\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"715\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/carabineros-detiene-a-sujeto-que-conducia-furgon-clonado-en-avenida-arturo-prat\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/carabineros-detiene-a-sujeto-que-conducia-furgon-clonado-en-avenida-arturo-prat\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Carabineros detiene a sujeto que conduc\u00eda furg\u00f3n clonado en Avenida Arturo Prat\",\"datePublished\":\"2023-01-04T14:22:37+00:00\",\"dateModified\":\"2023-01-04T14:22:37+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/carabineros-detiene-a-sujeto-que-conducia-furgon-clonado-en-avenida-arturo-prat\/\"},\"wordCount\":104,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/carabineros-detiene-a-sujeto-que-conducia-furgon-clonado-en-avenida-arturo-prat\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/CLONADO-SAN-VICENTE.jpg\",\"keywords\":[\"Carabineros\",\"Noticias San Vicente\",\"san vicente\",\"San Vicente de Tagua Tagua\",\"Santiago\",\"Sexta Comisaria de San Vicente\",\"Vehiculo clonado\"],\"articleSection\":[\"Comunal\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/carabineros-detiene-a-sujeto-que-conducia-furgon-clonado-en-avenida-arturo-prat\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/carabineros-detiene-a-sujeto-que-conducia-furgon-clonado-en-avenida-arturo-prat\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/carabineros-detiene-a-sujeto-que-conducia-furgon-clonado-en-avenida-arturo-prat\/\",\"name\":\"Carabineros detiene a sujeto que conduc\u00eda furg\u00f3n clonado en Avenida Arturo Prat\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/carabineros-detiene-a-sujeto-que-conducia-furgon-clonado-en-avenida-arturo-prat\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/carabineros-detiene-a-sujeto-que-conducia-furgon-clonado-en-avenida-arturo-prat\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/CLONADO-SAN-VICENTE.jpg\",\"datePublished\":\"2023-01-04T14:22:37+00:00\",\"dateModified\":\"2023-01-04T14:22:37+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/carabineros-detiene-a-sujeto-que-conducia-furgon-clonado-en-avenida-arturo-prat\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/carabineros-detiene-a-sujeto-que-conducia-furgon-clonado-en-avenida-arturo-prat\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/carabineros-detiene-a-sujeto-que-conducia-furgon-clonado-en-avenida-arturo-prat\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/CLONADO-SAN-VICENTE.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/CLONADO-SAN-VICENTE.jpg\",\"width\":1355,\"height\":715},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/carabineros-detiene-a-sujeto-que-conducia-furgon-clonado-en-avenida-arturo-prat\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Carabineros detiene a sujeto que conduc\u00eda furg\u00f3n clonado en Avenida Arturo Prat\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Carabineros detiene a sujeto que conduc\u00eda furg\u00f3n clonado en Avenida Arturo Prat","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/carabineros-detiene-a-sujeto-que-conducia-furgon-clonado-en-avenida-arturo-prat\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Carabineros detiene a sujeto que conduc\u00eda furg\u00f3n clonado en Avenida Arturo Prat","og_description":"Personal de la Secci\u00f3n de Investigaciones Policiales de la Sexta Comisaria de San Vicente este pasado martes procedi\u00f3 a fiscalizar un mini bus que transitaba por Avenida Arturo Prat. Luego&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/carabineros-detiene-a-sujeto-que-conducia-furgon-clonado-en-avenida-arturo-prat\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2023-01-04T14:22:37+00:00","og_image":[{"width":1355,"height":715,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/CLONADO-SAN-VICENTE.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/carabineros-detiene-a-sujeto-que-conducia-furgon-clonado-en-avenida-arturo-prat\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/carabineros-detiene-a-sujeto-que-conducia-furgon-clonado-en-avenida-arturo-prat\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Carabineros detiene a sujeto que conduc\u00eda furg\u00f3n clonado en Avenida Arturo Prat","datePublished":"2023-01-04T14:22:37+00:00","dateModified":"2023-01-04T14:22:37+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/carabineros-detiene-a-sujeto-que-conducia-furgon-clonado-en-avenida-arturo-prat\/"},"wordCount":104,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/carabineros-detiene-a-sujeto-que-conducia-furgon-clonado-en-avenida-arturo-prat\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/CLONADO-SAN-VICENTE.jpg","keywords":["Carabineros","Noticias San Vicente","san vicente","San Vicente de Tagua Tagua","Santiago","Sexta Comisaria de San Vicente","Vehiculo clonado"],"articleSection":["Comunal"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/carabineros-detiene-a-sujeto-que-conducia-furgon-clonado-en-avenida-arturo-prat\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/carabineros-detiene-a-sujeto-que-conducia-furgon-clonado-en-avenida-arturo-prat\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/carabineros-detiene-a-sujeto-que-conducia-furgon-clonado-en-avenida-arturo-prat\/","name":"Carabineros detiene a sujeto que conduc\u00eda furg\u00f3n clonado en Avenida Arturo Prat","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/carabineros-detiene-a-sujeto-que-conducia-furgon-clonado-en-avenida-arturo-prat\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/carabineros-detiene-a-sujeto-que-conducia-furgon-clonado-en-avenida-arturo-prat\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/CLONADO-SAN-VICENTE.jpg","datePublished":"2023-01-04T14:22:37+00:00","dateModified":"2023-01-04T14:22:37+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/carabineros-detiene-a-sujeto-que-conducia-furgon-clonado-en-avenida-arturo-prat\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/carabineros-detiene-a-sujeto-que-conducia-furgon-clonado-en-avenida-arturo-prat\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/carabineros-detiene-a-sujeto-que-conducia-furgon-clonado-en-avenida-arturo-prat\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/CLONADO-SAN-VICENTE.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/CLONADO-SAN-VICENTE.jpg","width":1355,"height":715},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/carabineros-detiene-a-sujeto-que-conducia-furgon-clonado-en-avenida-arturo-prat\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Carabineros detiene a sujeto que conduc\u00eda furg\u00f3n clonado en Avenida Arturo Prat"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2671","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2671"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2671\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2673,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2671\/revisions\/2673"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2672"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2671"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2671"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2671"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}