{"id":2675,"date":"2023-01-17T13:02:21","date_gmt":"2023-01-17T16:02:21","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2675"},"modified":"2023-01-17T13:02:21","modified_gmt":"2023-01-17T16:02:21","slug":"nuevamente-sucursal-de-telefonia-entel-de-san-vicente-es-victima-de-robo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/nuevamente-sucursal-de-telefonia-entel-de-san-vicente-es-victima-de-robo\/","title":{"rendered":"Nuevamente sucursal de Telefon\u00eda Entel de San Vicente es v\u00edctima de robo"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Durante la ma\u00f1ana de este pasado lunes, la sucursal de Entel ubicada en pleno centro de la comuna fue v\u00edctima de un nuevo robo en sus dependencias. Cerca de las 10:30 hrs sujetos habr\u00edan ingresado al local para intimidar a locatarios sustrayendo una cantidad indeterminada de equipos celulares.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Seg\u00fan informaci\u00f3n proporcionada a nuestro medio de comunicaci\u00f3n por el mayor de Carabineros Juan Merino \u201cPersonal policial se hizo presente en el lugar entrevistando a empleados del lugar, quienes se\u00f1alaron que se trat\u00f3 de cuatro sujetos que actuaron a rostro descubiertos y premunidos de un arma de fuego\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los sujetos sustrajeron diferentes tipos de equipos celulares huyendo del lugar con direcci\u00f3n desconocida. Cabe se\u00f1alar que este es el segundo robo que sufre el mismo local comercial tras un asalto ocurrido en diciembre del 2022.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Fiscal de turno instruyo la concurrencia de la Brigada Investigadora de Robos de la PDI de Rancagua para iniciar investigaci\u00f3n del caso.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Durante la ma\u00f1ana de este pasado lunes, la sucursal de Entel ubicada en pleno centro de la comuna fue v\u00edctima de un nuevo robo en sus dependencias. Cerca de las&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2676,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296],"tags":[952,369,951,734,305,327,950],"class_list":["post-2675","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","tag-biro-rancagua","tag-carabineros","tag-mayor-juan-merino","tag-robo","tag-san-vicente","tag-san-vicente-tt","tag-sucursal-entel"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Nuevamente sucursal de Telefon\u00eda Entel de San Vicente es v\u00edctima de robo<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/nuevamente-sucursal-de-telefonia-entel-de-san-vicente-es-victima-de-robo\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Nuevamente sucursal de Telefon\u00eda Entel de San Vicente es v\u00edctima de robo\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Durante la ma\u00f1ana de este pasado lunes, la sucursal de Entel ubicada en pleno centro de la comuna fue v\u00edctima de un nuevo robo en sus dependencias. Cerca de las&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/nuevamente-sucursal-de-telefonia-entel-de-san-vicente-es-victima-de-robo\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-01-17T16:02:21+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/317933147_694080345623668_3978030690965255673_n.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1589\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"909\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/nuevamente-sucursal-de-telefonia-entel-de-san-vicente-es-victima-de-robo\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/nuevamente-sucursal-de-telefonia-entel-de-san-vicente-es-victima-de-robo\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Nuevamente sucursal de Telefon\u00eda Entel de San Vicente es v\u00edctima de robo\",\"datePublished\":\"2023-01-17T16:02:21+00:00\",\"dateModified\":\"2023-01-17T16:02:21+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/nuevamente-sucursal-de-telefonia-entel-de-san-vicente-es-victima-de-robo\/\"},\"wordCount\":176,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/nuevamente-sucursal-de-telefonia-entel-de-san-vicente-es-victima-de-robo\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/317933147_694080345623668_3978030690965255673_n.jpg\",\"keywords\":[\"BIRO Rancagua\",\"Carabineros\",\"Mayor Juan Merino\",\"Robo\",\"san vicente\",\"San Vicente TT\",\"Sucursal Entel\"],\"articleSection\":[\"Comunal\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/nuevamente-sucursal-de-telefonia-entel-de-san-vicente-es-victima-de-robo\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/nuevamente-sucursal-de-telefonia-entel-de-san-vicente-es-victima-de-robo\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/nuevamente-sucursal-de-telefonia-entel-de-san-vicente-es-victima-de-robo\/\",\"name\":\"Nuevamente sucursal de Telefon\u00eda Entel de San Vicente es v\u00edctima de robo\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/nuevamente-sucursal-de-telefonia-entel-de-san-vicente-es-victima-de-robo\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/nuevamente-sucursal-de-telefonia-entel-de-san-vicente-es-victima-de-robo\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/317933147_694080345623668_3978030690965255673_n.jpg\",\"datePublished\":\"2023-01-17T16:02:21+00:00\",\"dateModified\":\"2023-01-17T16:02:21+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/nuevamente-sucursal-de-telefonia-entel-de-san-vicente-es-victima-de-robo\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/nuevamente-sucursal-de-telefonia-entel-de-san-vicente-es-victima-de-robo\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/nuevamente-sucursal-de-telefonia-entel-de-san-vicente-es-victima-de-robo\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/317933147_694080345623668_3978030690965255673_n.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/317933147_694080345623668_3978030690965255673_n.jpg\",\"width\":1589,\"height\":909},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/nuevamente-sucursal-de-telefonia-entel-de-san-vicente-es-victima-de-robo\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Nuevamente sucursal de Telefon\u00eda Entel de San Vicente es v\u00edctima de robo\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Nuevamente sucursal de Telefon\u00eda Entel de San Vicente es v\u00edctima de robo","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/nuevamente-sucursal-de-telefonia-entel-de-san-vicente-es-victima-de-robo\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Nuevamente sucursal de Telefon\u00eda Entel de San Vicente es v\u00edctima de robo","og_description":"Durante la ma\u00f1ana de este pasado lunes, la sucursal de Entel ubicada en pleno centro de la comuna fue v\u00edctima de un nuevo robo en sus dependencias. Cerca de las&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/nuevamente-sucursal-de-telefonia-entel-de-san-vicente-es-victima-de-robo\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2023-01-17T16:02:21+00:00","og_image":[{"width":1589,"height":909,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/317933147_694080345623668_3978030690965255673_n.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/nuevamente-sucursal-de-telefonia-entel-de-san-vicente-es-victima-de-robo\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/nuevamente-sucursal-de-telefonia-entel-de-san-vicente-es-victima-de-robo\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Nuevamente sucursal de Telefon\u00eda Entel de San Vicente es v\u00edctima de robo","datePublished":"2023-01-17T16:02:21+00:00","dateModified":"2023-01-17T16:02:21+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/nuevamente-sucursal-de-telefonia-entel-de-san-vicente-es-victima-de-robo\/"},"wordCount":176,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/nuevamente-sucursal-de-telefonia-entel-de-san-vicente-es-victima-de-robo\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/317933147_694080345623668_3978030690965255673_n.jpg","keywords":["BIRO Rancagua","Carabineros","Mayor Juan Merino","Robo","san vicente","San Vicente TT","Sucursal Entel"],"articleSection":["Comunal"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/nuevamente-sucursal-de-telefonia-entel-de-san-vicente-es-victima-de-robo\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/nuevamente-sucursal-de-telefonia-entel-de-san-vicente-es-victima-de-robo\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/nuevamente-sucursal-de-telefonia-entel-de-san-vicente-es-victima-de-robo\/","name":"Nuevamente sucursal de Telefon\u00eda Entel de San Vicente es v\u00edctima de robo","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/nuevamente-sucursal-de-telefonia-entel-de-san-vicente-es-victima-de-robo\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/nuevamente-sucursal-de-telefonia-entel-de-san-vicente-es-victima-de-robo\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/317933147_694080345623668_3978030690965255673_n.jpg","datePublished":"2023-01-17T16:02:21+00:00","dateModified":"2023-01-17T16:02:21+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/nuevamente-sucursal-de-telefonia-entel-de-san-vicente-es-victima-de-robo\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/nuevamente-sucursal-de-telefonia-entel-de-san-vicente-es-victima-de-robo\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/nuevamente-sucursal-de-telefonia-entel-de-san-vicente-es-victima-de-robo\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/317933147_694080345623668_3978030690965255673_n.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/317933147_694080345623668_3978030690965255673_n.jpg","width":1589,"height":909},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/nuevamente-sucursal-de-telefonia-entel-de-san-vicente-es-victima-de-robo\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Nuevamente sucursal de Telefon\u00eda Entel de San Vicente es v\u00edctima de robo"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2675","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2675"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2675\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2677,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2675\/revisions\/2677"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2676"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2675"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2675"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2675"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}