{"id":2678,"date":"2023-01-19T10:11:32","date_gmt":"2023-01-19T13:11:32","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2678"},"modified":"2023-01-19T10:11:32","modified_gmt":"2023-01-19T13:11:32","slug":"por-el-delito-de-microtrafico-detienen-a-sujeto-que-vendia-droga-en-el-tambo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/por-el-delito-de-microtrafico-detienen-a-sujeto-que-vendia-droga-en-el-tambo\/","title":{"rendered":"Por el delito de microtr\u00e1fico detienen a sujeto que vend\u00eda droga en El Tambo"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Desde noviembre del a\u00f1o pasado, el equipo Microtr\u00e1fico Cero (MT-Cero) de la PDI de San Vicente manejaba antecedentes asociados a venta de droga en un domicilio del sector El Tambo de la misma comuna, datos que fueron dados a conocer al fiscal que dirig\u00eda aquella investigaci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Con la informaci\u00f3n obtenida por los detectives, la Fiscal\u00eda tramit\u00f3 ante el juzgado de garant\u00eda correspondiente, una orden de entrada y registro para el domicilio investigado, lo que permiti\u00f3 a la polic\u00eda civil irrumpir en la propiedad y encontrar una balanza digital, alrededor de 80 mil pesos en efectivo, cinco plantas de cannabis, 6,81 gramos de clorhidrato de coca\u00edna y 108, 07 gramos de cannabis procesada, droga avaluada en 3,1 millones de pesos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Debido al hallazgo de sustancias il\u00edcitas, la PDI detuvo a un hombre de 44 a\u00f1os, quien ya manten\u00eda antecedentes por infracci\u00f3n a la Ley de Drogas, lo que fue informado al fiscal de la causa, el cual instruy\u00f3 que el imputado fuese puesto a disposici\u00f3n del Juzgado de Garant\u00eda de San Vicente, para su correspondiente control de detenci\u00f3n.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Desde noviembre del a\u00f1o pasado, el equipo Microtr\u00e1fico Cero (MT-Cero) de la PDI de San Vicente manejaba antecedentes asociados a venta de droga en un domicilio del sector El Tambo&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2679,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296],"tags":[732,583,913,779,426,305],"class_list":["post-2678","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","tag-destacado","tag-droga","tag-el-tambo","tag-microtrafico","tag-pdi","tag-san-vicente"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Por el delito de microtr\u00e1fico detienen a sujeto que vend\u00eda droga en El Tambo<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/por-el-delito-de-microtrafico-detienen-a-sujeto-que-vendia-droga-en-el-tambo\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Por el delito de microtr\u00e1fico detienen a sujeto que vend\u00eda droga en El Tambo\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Desde noviembre del a\u00f1o pasado, el equipo Microtr\u00e1fico Cero (MT-Cero) de la PDI de San Vicente manejaba antecedentes asociados a venta de droga en un domicilio del sector El Tambo&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/por-el-delito-de-microtrafico-detienen-a-sujeto-que-vendia-droga-en-el-tambo\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-01-19T13:11:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/WhatsApp-Image-2023-01-19-at-10.05.00.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"698\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/por-el-delito-de-microtrafico-detienen-a-sujeto-que-vendia-droga-en-el-tambo\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/por-el-delito-de-microtrafico-detienen-a-sujeto-que-vendia-droga-en-el-tambo\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Por el delito de microtr\u00e1fico detienen a sujeto que vend\u00eda droga en El Tambo\",\"datePublished\":\"2023-01-19T13:11:32+00:00\",\"dateModified\":\"2023-01-19T13:11:32+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/por-el-delito-de-microtrafico-detienen-a-sujeto-que-vendia-droga-en-el-tambo\/\"},\"wordCount\":203,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/por-el-delito-de-microtrafico-detienen-a-sujeto-que-vendia-droga-en-el-tambo\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/WhatsApp-Image-2023-01-19-at-10.05.00.jpeg\",\"keywords\":[\"Destacado\",\"Droga\",\"El Tambo\",\"Microtrafico\",\"PDI\",\"san vicente\"],\"articleSection\":[\"Comunal\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/por-el-delito-de-microtrafico-detienen-a-sujeto-que-vendia-droga-en-el-tambo\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/por-el-delito-de-microtrafico-detienen-a-sujeto-que-vendia-droga-en-el-tambo\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/por-el-delito-de-microtrafico-detienen-a-sujeto-que-vendia-droga-en-el-tambo\/\",\"name\":\"Por el delito de microtr\u00e1fico detienen a sujeto que vend\u00eda droga en El Tambo\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/por-el-delito-de-microtrafico-detienen-a-sujeto-que-vendia-droga-en-el-tambo\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/por-el-delito-de-microtrafico-detienen-a-sujeto-que-vendia-droga-en-el-tambo\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/WhatsApp-Image-2023-01-19-at-10.05.00.jpeg\",\"datePublished\":\"2023-01-19T13:11:32+00:00\",\"dateModified\":\"2023-01-19T13:11:32+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/por-el-delito-de-microtrafico-detienen-a-sujeto-que-vendia-droga-en-el-tambo\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/por-el-delito-de-microtrafico-detienen-a-sujeto-que-vendia-droga-en-el-tambo\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/por-el-delito-de-microtrafico-detienen-a-sujeto-que-vendia-droga-en-el-tambo\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/WhatsApp-Image-2023-01-19-at-10.05.00.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/WhatsApp-Image-2023-01-19-at-10.05.00.jpeg\",\"width\":1024,\"height\":698},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/por-el-delito-de-microtrafico-detienen-a-sujeto-que-vendia-droga-en-el-tambo\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Por el delito de microtr\u00e1fico detienen a sujeto que vend\u00eda droga en El Tambo\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Por el delito de microtr\u00e1fico detienen a sujeto que vend\u00eda droga en El Tambo","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/por-el-delito-de-microtrafico-detienen-a-sujeto-que-vendia-droga-en-el-tambo\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Por el delito de microtr\u00e1fico detienen a sujeto que vend\u00eda droga en El Tambo","og_description":"Desde noviembre del a\u00f1o pasado, el equipo Microtr\u00e1fico Cero (MT-Cero) de la PDI de San Vicente manejaba antecedentes asociados a venta de droga en un domicilio del sector El Tambo&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/por-el-delito-de-microtrafico-detienen-a-sujeto-que-vendia-droga-en-el-tambo\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2023-01-19T13:11:32+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":698,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/WhatsApp-Image-2023-01-19-at-10.05.00.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/por-el-delito-de-microtrafico-detienen-a-sujeto-que-vendia-droga-en-el-tambo\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/por-el-delito-de-microtrafico-detienen-a-sujeto-que-vendia-droga-en-el-tambo\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Por el delito de microtr\u00e1fico detienen a sujeto que vend\u00eda droga en El Tambo","datePublished":"2023-01-19T13:11:32+00:00","dateModified":"2023-01-19T13:11:32+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/por-el-delito-de-microtrafico-detienen-a-sujeto-que-vendia-droga-en-el-tambo\/"},"wordCount":203,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/por-el-delito-de-microtrafico-detienen-a-sujeto-que-vendia-droga-en-el-tambo\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/WhatsApp-Image-2023-01-19-at-10.05.00.jpeg","keywords":["Destacado","Droga","El Tambo","Microtrafico","PDI","san vicente"],"articleSection":["Comunal"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/por-el-delito-de-microtrafico-detienen-a-sujeto-que-vendia-droga-en-el-tambo\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/por-el-delito-de-microtrafico-detienen-a-sujeto-que-vendia-droga-en-el-tambo\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/por-el-delito-de-microtrafico-detienen-a-sujeto-que-vendia-droga-en-el-tambo\/","name":"Por el delito de microtr\u00e1fico detienen a sujeto que vend\u00eda droga en El Tambo","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/por-el-delito-de-microtrafico-detienen-a-sujeto-que-vendia-droga-en-el-tambo\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/por-el-delito-de-microtrafico-detienen-a-sujeto-que-vendia-droga-en-el-tambo\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/WhatsApp-Image-2023-01-19-at-10.05.00.jpeg","datePublished":"2023-01-19T13:11:32+00:00","dateModified":"2023-01-19T13:11:32+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/por-el-delito-de-microtrafico-detienen-a-sujeto-que-vendia-droga-en-el-tambo\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/por-el-delito-de-microtrafico-detienen-a-sujeto-que-vendia-droga-en-el-tambo\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/por-el-delito-de-microtrafico-detienen-a-sujeto-que-vendia-droga-en-el-tambo\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/WhatsApp-Image-2023-01-19-at-10.05.00.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/WhatsApp-Image-2023-01-19-at-10.05.00.jpeg","width":1024,"height":698},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/por-el-delito-de-microtrafico-detienen-a-sujeto-que-vendia-droga-en-el-tambo\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Por el delito de microtr\u00e1fico detienen a sujeto que vend\u00eda droga en El Tambo"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2678","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2678"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2678\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2680,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2678\/revisions\/2680"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2679"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2678"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2678"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2678"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}