{"id":2683,"date":"2023-01-31T00:55:28","date_gmt":"2023-01-31T03:55:28","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2683"},"modified":"2023-01-31T00:55:28","modified_gmt":"2023-01-31T03:55:28","slug":"se-inauguro-oficialmente-el-nuevo-carro-de-rescate-rh3-de-la-tercera-compania-de-bomberos-de-san-vicente","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/se-inauguro-oficialmente-el-nuevo-carro-de-rescate-rh3-de-la-tercera-compania-de-bomberos-de-san-vicente\/","title":{"rendered":"Se inaugur\u00f3 oficialmente el nuevo carro de rescate RH3 de la Tercera Compa\u00f1\u00eda de Bomberos de San Vicente"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">En el frontis del cuartel de la Tercera Compa\u00f1\u00eda de Bomberos de San Vicente, se realiz\u00f3 la inauguraci\u00f3n de la nueva maquina de rescate RH3. Tras su llegada a la comuna en el pasado mes de noviembre, hace pocos d\u00edas se logr\u00f3 poner en servicio con su equipamiento el nuevo carro de rescate que viene en reemplazo del R3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El crecimiento que ha tenido la comuna y los cuantiosos servicios que cubre d\u00eda a d\u00eda el Cuerpo de Bomberos de San Vicente, hac\u00edan necesaria la implementaci\u00f3n de una nueva m\u00e1quina de rescate, m\u00e1s grande, m\u00e1s equipada y que contara con mayores funcionalidades.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En la inauguraci\u00f3n se hicieron presente autoridades regionales, locales y de Bomberos, quienes manifestaron que este es un gran avance para Bomberos de San Vicente. El carro portugu\u00e9s de la marca MAN cost\u00f3 mas de 200 millones de pesos, proyecto que fue financiado por el Gobierno Regional.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tras la ceremonia, el director de la Tercera Compa\u00f1\u00eda Juan Pidal coment\u00f3 \u201cEsta nueva maquina es de mucha importancia para la comuna de San Vicente ya que podremos cubrir varias emergencias a las cuales acuden nuestros bomberos, rescate en agua, agreste, en espacios confinados, adem\u00e1s cuenta con gran capacidad de transporte de agua lo cual facilitar\u00e1 mucho mas la labor bomberil\u201d. Se\u00f1al\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El consejero regional Edinson Toro nos coment\u00f3 \u201cDesde el gobierno regional estamos felices de poder aportar y apoyar a los bomberos de nuestra regi\u00f3n, es una importante inversi\u00f3n que se ha puesto a disposici\u00f3n de bomberos, quienes son una prioridad, como Sanvicentano me siento feliz por este nuevo avance para los bomberos de nuestra comuna\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">adem\u00e1s, en la ocasi\u00f3n tambi\u00e9n se le brind\u00f3 la bienvenida a la maquina BX3 carro reasignado desde el Cuerpo de\u00a0 Bomberos de Nancagua el cual se sum\u00f3 a la flota de carros en el a\u00f1o 2022, unidad de agua con capacidad de cuatro mil litros el cual tambi\u00e9n qued\u00f3 en servicio hace unas semanas atr\u00e1s.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En el frontis del cuartel de la Tercera Compa\u00f1\u00eda de Bomberos de San Vicente, se realiz\u00f3 la inauguraci\u00f3n de la nueva maquina de rescate RH3. Tras su llegada a la&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2684,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296],"tags":[482,953,954,305,955],"class_list":["post-2683","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","tag-bomberos","tag-bomberos-de-san-vicente","tag-gobierno-regional","tag-san-vicente","tag-tercera-compania-de-bomberos"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Se inaugur\u00f3 oficialmente el nuevo carro de rescate RH3 de la Tercera Compa\u00f1\u00eda de Bomberos de San Vicente<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/se-inauguro-oficialmente-el-nuevo-carro-de-rescate-rh3-de-la-tercera-compania-de-bomberos-de-san-vicente\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Se inaugur\u00f3 oficialmente el nuevo carro de rescate RH3 de la Tercera Compa\u00f1\u00eda de Bomberos de San Vicente\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"En el frontis del cuartel de la Tercera Compa\u00f1\u00eda de Bomberos de San Vicente, se realiz\u00f3 la inauguraci\u00f3n de la nueva maquina de rescate RH3. Tras su llegada a la&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/se-inauguro-oficialmente-el-nuevo-carro-de-rescate-rh3-de-la-tercera-compania-de-bomberos-de-san-vicente\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-01-31T03:55:28+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/WhatsApp-Image-2023-01-31-at-00.51.54.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/se-inauguro-oficialmente-el-nuevo-carro-de-rescate-rh3-de-la-tercera-compania-de-bomberos-de-san-vicente\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/se-inauguro-oficialmente-el-nuevo-carro-de-rescate-rh3-de-la-tercera-compania-de-bomberos-de-san-vicente\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Se inaugur\u00f3 oficialmente el nuevo carro de rescate RH3 de la Tercera Compa\u00f1\u00eda de Bomberos de San Vicente\",\"datePublished\":\"2023-01-31T03:55:28+00:00\",\"dateModified\":\"2023-01-31T03:55:28+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/se-inauguro-oficialmente-el-nuevo-carro-de-rescate-rh3-de-la-tercera-compania-de-bomberos-de-san-vicente\/\"},\"wordCount\":362,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/se-inauguro-oficialmente-el-nuevo-carro-de-rescate-rh3-de-la-tercera-compania-de-bomberos-de-san-vicente\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/WhatsApp-Image-2023-01-31-at-00.51.54.jpeg\",\"keywords\":[\"Bomberos\",\"Bomberos de San Vicente\",\"Gobierno Regional\",\"san vicente\",\"Tercera Compa\u00f1ia de Bomberos\"],\"articleSection\":[\"Comunal\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/se-inauguro-oficialmente-el-nuevo-carro-de-rescate-rh3-de-la-tercera-compania-de-bomberos-de-san-vicente\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/se-inauguro-oficialmente-el-nuevo-carro-de-rescate-rh3-de-la-tercera-compania-de-bomberos-de-san-vicente\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/se-inauguro-oficialmente-el-nuevo-carro-de-rescate-rh3-de-la-tercera-compania-de-bomberos-de-san-vicente\/\",\"name\":\"Se inaugur\u00f3 oficialmente el nuevo carro de rescate RH3 de la Tercera Compa\u00f1\u00eda de Bomberos de San Vicente\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/se-inauguro-oficialmente-el-nuevo-carro-de-rescate-rh3-de-la-tercera-compania-de-bomberos-de-san-vicente\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/se-inauguro-oficialmente-el-nuevo-carro-de-rescate-rh3-de-la-tercera-compania-de-bomberos-de-san-vicente\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/WhatsApp-Image-2023-01-31-at-00.51.54.jpeg\",\"datePublished\":\"2023-01-31T03:55:28+00:00\",\"dateModified\":\"2023-01-31T03:55:28+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/se-inauguro-oficialmente-el-nuevo-carro-de-rescate-rh3-de-la-tercera-compania-de-bomberos-de-san-vicente\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/se-inauguro-oficialmente-el-nuevo-carro-de-rescate-rh3-de-la-tercera-compania-de-bomberos-de-san-vicente\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/se-inauguro-oficialmente-el-nuevo-carro-de-rescate-rh3-de-la-tercera-compania-de-bomberos-de-san-vicente\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/WhatsApp-Image-2023-01-31-at-00.51.54.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/WhatsApp-Image-2023-01-31-at-00.51.54.jpeg\",\"width\":1600,\"height\":1200},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/se-inauguro-oficialmente-el-nuevo-carro-de-rescate-rh3-de-la-tercera-compania-de-bomberos-de-san-vicente\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Se inaugur\u00f3 oficialmente el nuevo carro de rescate RH3 de la Tercera Compa\u00f1\u00eda de Bomberos de San Vicente\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Se inaugur\u00f3 oficialmente el nuevo carro de rescate RH3 de la Tercera Compa\u00f1\u00eda de Bomberos de San Vicente","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/se-inauguro-oficialmente-el-nuevo-carro-de-rescate-rh3-de-la-tercera-compania-de-bomberos-de-san-vicente\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Se inaugur\u00f3 oficialmente el nuevo carro de rescate RH3 de la Tercera Compa\u00f1\u00eda de Bomberos de San Vicente","og_description":"En el frontis del cuartel de la Tercera Compa\u00f1\u00eda de Bomberos de San Vicente, se realiz\u00f3 la inauguraci\u00f3n de la nueva maquina de rescate RH3. Tras su llegada a la&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/se-inauguro-oficialmente-el-nuevo-carro-de-rescate-rh3-de-la-tercera-compania-de-bomberos-de-san-vicente\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2023-01-31T03:55:28+00:00","og_image":[{"width":1600,"height":1200,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/WhatsApp-Image-2023-01-31-at-00.51.54.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/se-inauguro-oficialmente-el-nuevo-carro-de-rescate-rh3-de-la-tercera-compania-de-bomberos-de-san-vicente\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/se-inauguro-oficialmente-el-nuevo-carro-de-rescate-rh3-de-la-tercera-compania-de-bomberos-de-san-vicente\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Se inaugur\u00f3 oficialmente el nuevo carro de rescate RH3 de la Tercera Compa\u00f1\u00eda de Bomberos de San Vicente","datePublished":"2023-01-31T03:55:28+00:00","dateModified":"2023-01-31T03:55:28+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/se-inauguro-oficialmente-el-nuevo-carro-de-rescate-rh3-de-la-tercera-compania-de-bomberos-de-san-vicente\/"},"wordCount":362,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/se-inauguro-oficialmente-el-nuevo-carro-de-rescate-rh3-de-la-tercera-compania-de-bomberos-de-san-vicente\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/WhatsApp-Image-2023-01-31-at-00.51.54.jpeg","keywords":["Bomberos","Bomberos de San Vicente","Gobierno Regional","san vicente","Tercera Compa\u00f1ia de Bomberos"],"articleSection":["Comunal"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/se-inauguro-oficialmente-el-nuevo-carro-de-rescate-rh3-de-la-tercera-compania-de-bomberos-de-san-vicente\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/se-inauguro-oficialmente-el-nuevo-carro-de-rescate-rh3-de-la-tercera-compania-de-bomberos-de-san-vicente\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/se-inauguro-oficialmente-el-nuevo-carro-de-rescate-rh3-de-la-tercera-compania-de-bomberos-de-san-vicente\/","name":"Se inaugur\u00f3 oficialmente el nuevo carro de rescate RH3 de la Tercera Compa\u00f1\u00eda de Bomberos de San Vicente","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/se-inauguro-oficialmente-el-nuevo-carro-de-rescate-rh3-de-la-tercera-compania-de-bomberos-de-san-vicente\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/se-inauguro-oficialmente-el-nuevo-carro-de-rescate-rh3-de-la-tercera-compania-de-bomberos-de-san-vicente\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/WhatsApp-Image-2023-01-31-at-00.51.54.jpeg","datePublished":"2023-01-31T03:55:28+00:00","dateModified":"2023-01-31T03:55:28+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/se-inauguro-oficialmente-el-nuevo-carro-de-rescate-rh3-de-la-tercera-compania-de-bomberos-de-san-vicente\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/se-inauguro-oficialmente-el-nuevo-carro-de-rescate-rh3-de-la-tercera-compania-de-bomberos-de-san-vicente\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/se-inauguro-oficialmente-el-nuevo-carro-de-rescate-rh3-de-la-tercera-compania-de-bomberos-de-san-vicente\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/WhatsApp-Image-2023-01-31-at-00.51.54.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/WhatsApp-Image-2023-01-31-at-00.51.54.jpeg","width":1600,"height":1200},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/se-inauguro-oficialmente-el-nuevo-carro-de-rescate-rh3-de-la-tercera-compania-de-bomberos-de-san-vicente\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Se inaugur\u00f3 oficialmente el nuevo carro de rescate RH3 de la Tercera Compa\u00f1\u00eda de Bomberos de San Vicente"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2683","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2683"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2683\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2685,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2683\/revisions\/2685"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2684"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2683"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2683"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2683"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}