{"id":2686,"date":"2023-01-31T11:37:37","date_gmt":"2023-01-31T14:37:37","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2686"},"modified":"2023-01-31T11:37:37","modified_gmt":"2023-01-31T14:37:37","slug":"en-san-vicente-y-pichidegua-recuperan-33-armas-de-fuego-en-situacion-regular","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/en-san-vicente-y-pichidegua-recuperan-33-armas-de-fuego-en-situacion-regular\/","title":{"rendered":"En San Vicente y Pichidegua recuperan 33 armas de fuego en situaci\u00f3n regular"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Un trabajo coordinado de casi un a\u00f1o, junto a la Fiscal\u00eda de An\u00e1lisis Criminal y Focos Investigativos O\u2019Higgins, permiti\u00f3 a la Brigada de Investigaci\u00f3n Criminal (BICRIM) San Vicente, incautar 33 armas de fuego, cuya tenencia se encontraba en situaci\u00f3n irregular, debido a que sus due\u00f1os se encontraban fallecidos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La identificaci\u00f3n de las armas se logr\u00f3 gracias a una labor de an\u00e1lisis y cruce de informaci\u00f3n efectuado por la Oficina de An\u00e1lisis (OFAN) de la PDI O\u2019Higgins, la cual elabor\u00f3 un listado de domicilios donde aquel armamento se podr\u00eda encontrar.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Con el listado en su poder, los detectives de la BICRIM San Vicente concurrieron a los inmuebles ubicados, principalmente, en las comunas de Pichidegua y San Vicente, logrando incautar 145 cartuchos de munici\u00f3n de diverso calibre, 17 escopetas y 16 armas de pu\u00f1o.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Es la segunda oportunidad, en menos de dos meses, que la PDI da a conocer los resultados de incautaciones de armamento realizadas en la Regi\u00f3n de O\u2019Higgins, luego que en diciembre pasado la Brigada Investigadora de Robos (BIRO) Mostazal, informara a la ciudadan\u00eda la incautaci\u00f3n de 26 armas de fuego, obteniendo como suma de los dos procesos, un total de 59 armas incautadas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Desde la Fiscal\u00eda de \u00c1nalisis Criminal y Focos Investigativos, se\u00f1alaron que pr\u00f3ximamente se vendr\u00e1n investigaciones similares, las que ser\u00e1n realizadas por brigadas territoriales de la PDI asentadas en otras comunas de O\u2019Higgins.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Un trabajo coordinado de casi un a\u00f1o, junto a la Fiscal\u00eda de An\u00e1lisis Criminal y Focos Investigativos O\u2019Higgins, permiti\u00f3 a la Brigada de Investigaci\u00f3n Criminal (BICRIM) San Vicente, incautar 33&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2687,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296],"tags":[957,732,956,446,653],"class_list":["post-2686","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","tag-armas-de-fuego","tag-destacado","tag-pdi-ohiggins","tag-pichidegua","tag-san-vicente-de-tagua-tagua"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>En San Vicente y Pichidegua recuperan 33 armas de fuego en situaci\u00f3n regular<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/en-san-vicente-y-pichidegua-recuperan-33-armas-de-fuego-en-situacion-regular\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"En San Vicente y Pichidegua recuperan 33 armas de fuego en situaci\u00f3n regular\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Un trabajo coordinado de casi un a\u00f1o, junto a la Fiscal\u00eda de An\u00e1lisis Criminal y Focos Investigativos O\u2019Higgins, permiti\u00f3 a la Brigada de Investigaci\u00f3n Criminal (BICRIM) San Vicente, incautar 33&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/en-san-vicente-y-pichidegua-recuperan-33-armas-de-fuego-en-situacion-regular\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-01-31T14:37:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/WhatsApp-Image-2023-01-31-at-11.27.24.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"730\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/en-san-vicente-y-pichidegua-recuperan-33-armas-de-fuego-en-situacion-regular\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/en-san-vicente-y-pichidegua-recuperan-33-armas-de-fuego-en-situacion-regular\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"En San Vicente y Pichidegua recuperan 33 armas de fuego en situaci\u00f3n regular\",\"datePublished\":\"2023-01-31T14:37:37+00:00\",\"dateModified\":\"2023-01-31T14:37:37+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/en-san-vicente-y-pichidegua-recuperan-33-armas-de-fuego-en-situacion-regular\/\"},\"wordCount\":259,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/en-san-vicente-y-pichidegua-recuperan-33-armas-de-fuego-en-situacion-regular\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/WhatsApp-Image-2023-01-31-at-11.27.24.jpeg\",\"keywords\":[\"Armas de fuego\",\"Destacado\",\"PDI OHiggins\",\"Pichidegua\",\"San Vicente de Tagua Tagua\"],\"articleSection\":[\"Comunal\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/en-san-vicente-y-pichidegua-recuperan-33-armas-de-fuego-en-situacion-regular\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/en-san-vicente-y-pichidegua-recuperan-33-armas-de-fuego-en-situacion-regular\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/en-san-vicente-y-pichidegua-recuperan-33-armas-de-fuego-en-situacion-regular\/\",\"name\":\"En San Vicente y Pichidegua recuperan 33 armas de fuego en situaci\u00f3n regular\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/en-san-vicente-y-pichidegua-recuperan-33-armas-de-fuego-en-situacion-regular\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/en-san-vicente-y-pichidegua-recuperan-33-armas-de-fuego-en-situacion-regular\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/WhatsApp-Image-2023-01-31-at-11.27.24.jpeg\",\"datePublished\":\"2023-01-31T14:37:37+00:00\",\"dateModified\":\"2023-01-31T14:37:37+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/en-san-vicente-y-pichidegua-recuperan-33-armas-de-fuego-en-situacion-regular\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/en-san-vicente-y-pichidegua-recuperan-33-armas-de-fuego-en-situacion-regular\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/en-san-vicente-y-pichidegua-recuperan-33-armas-de-fuego-en-situacion-regular\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/WhatsApp-Image-2023-01-31-at-11.27.24.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/WhatsApp-Image-2023-01-31-at-11.27.24.jpeg\",\"width\":1280,\"height\":730},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/en-san-vicente-y-pichidegua-recuperan-33-armas-de-fuego-en-situacion-regular\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"En San Vicente y Pichidegua recuperan 33 armas de fuego en situaci\u00f3n regular\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"En San Vicente y Pichidegua recuperan 33 armas de fuego en situaci\u00f3n regular","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/en-san-vicente-y-pichidegua-recuperan-33-armas-de-fuego-en-situacion-regular\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"En San Vicente y Pichidegua recuperan 33 armas de fuego en situaci\u00f3n regular","og_description":"Un trabajo coordinado de casi un a\u00f1o, junto a la Fiscal\u00eda de An\u00e1lisis Criminal y Focos Investigativos O\u2019Higgins, permiti\u00f3 a la Brigada de Investigaci\u00f3n Criminal (BICRIM) San Vicente, incautar 33&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/en-san-vicente-y-pichidegua-recuperan-33-armas-de-fuego-en-situacion-regular\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2023-01-31T14:37:37+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":730,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/WhatsApp-Image-2023-01-31-at-11.27.24.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/en-san-vicente-y-pichidegua-recuperan-33-armas-de-fuego-en-situacion-regular\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/en-san-vicente-y-pichidegua-recuperan-33-armas-de-fuego-en-situacion-regular\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"En San Vicente y Pichidegua recuperan 33 armas de fuego en situaci\u00f3n regular","datePublished":"2023-01-31T14:37:37+00:00","dateModified":"2023-01-31T14:37:37+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/en-san-vicente-y-pichidegua-recuperan-33-armas-de-fuego-en-situacion-regular\/"},"wordCount":259,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/en-san-vicente-y-pichidegua-recuperan-33-armas-de-fuego-en-situacion-regular\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/WhatsApp-Image-2023-01-31-at-11.27.24.jpeg","keywords":["Armas de fuego","Destacado","PDI OHiggins","Pichidegua","San Vicente de Tagua Tagua"],"articleSection":["Comunal"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/en-san-vicente-y-pichidegua-recuperan-33-armas-de-fuego-en-situacion-regular\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/en-san-vicente-y-pichidegua-recuperan-33-armas-de-fuego-en-situacion-regular\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/en-san-vicente-y-pichidegua-recuperan-33-armas-de-fuego-en-situacion-regular\/","name":"En San Vicente y Pichidegua recuperan 33 armas de fuego en situaci\u00f3n regular","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/en-san-vicente-y-pichidegua-recuperan-33-armas-de-fuego-en-situacion-regular\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/en-san-vicente-y-pichidegua-recuperan-33-armas-de-fuego-en-situacion-regular\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/WhatsApp-Image-2023-01-31-at-11.27.24.jpeg","datePublished":"2023-01-31T14:37:37+00:00","dateModified":"2023-01-31T14:37:37+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/en-san-vicente-y-pichidegua-recuperan-33-armas-de-fuego-en-situacion-regular\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/en-san-vicente-y-pichidegua-recuperan-33-armas-de-fuego-en-situacion-regular\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/en-san-vicente-y-pichidegua-recuperan-33-armas-de-fuego-en-situacion-regular\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/WhatsApp-Image-2023-01-31-at-11.27.24.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/WhatsApp-Image-2023-01-31-at-11.27.24.jpeg","width":1280,"height":730},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/01\/en-san-vicente-y-pichidegua-recuperan-33-armas-de-fuego-en-situacion-regular\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"En San Vicente y Pichidegua recuperan 33 armas de fuego en situaci\u00f3n regular"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2686","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2686"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2686\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2688,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2686\/revisions\/2688"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2687"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2686"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2686"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2686"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}