{"id":2704,"date":"2023-02-07T10:54:03","date_gmt":"2023-02-07T13:54:03","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2704"},"modified":"2023-02-07T10:54:03","modified_gmt":"2023-02-07T13:54:03","slug":"coltauco-integra-a-grupo-de-comunas-en-donde-se-desarrollara-plan-piloto-de-modernizacion-del-sistema-de-salud-primaria-en-chile","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/coltauco-integra-a-grupo-de-comunas-en-donde-se-desarrollara-plan-piloto-de-modernizacion-del-sistema-de-salud-primaria-en-chile\/","title":{"rendered":"Coltauco integra a grupo de comunas en donde se desarrollar\u00e1 plan piloto de modernizaci\u00f3n del sistema de salud primaria en Chile"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">El Ministerio de Salud anunci\u00f3 el viernes pasado un plan piloto cuya meta es mejorar y reformular todo el sistema de atenci\u00f3n primaria (APS) en Chile. Para ejecutarla en esta primera fase, escogi\u00f3 a siete comunas de las cuales Coltauco aparece como la representante de la Regi\u00f3n de O\u00b4Higgins.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cDimos a conocer a las comunas primarias para el proyecto de una atenci\u00f3n primaria universal, que es el coraz\u00f3n de la reforma de salud p\u00fablica. Es un sistema que permitir\u00e1 dar acceso a todos los ciudadanos sin copago y no s\u00f3lo para las personas que est\u00e1n en Fonasa, sino tambi\u00e9n para quienes est\u00e1n en otros sistemas como el de las Isapres o las Fuerzas Armadas\u2026esto nos va a permitir hacer carne la promesa de la cobertura universal de salud\u201d<strong>,<\/strong> cont\u00f3 la ministra Ximena Aguilera.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La secretaria de Estado reconoci\u00f3 que \u201ctodos van a poder acceder a la atenci\u00f3n que necesitan, con la oportunidad y calidad que se requiere y sin costo financiero, lo que va a significar una gran apuesta para nosotros como sector pero tambi\u00e9n para los alcaldes y la alcaldesa en el objetivo de mejorar la salud de la poblaci\u00f3n\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Una de las primeras comunas en la que se implementar\u00e1 este modelo es Coltauco, quien junto a otras como Linares, Alhu\u00e9, Renca, Canela, La Cruz y\u00a0 Perquenco,\u00a0 fueron elegidas para ser parte del plan piloto nacional.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Las comunas fueron \u00a0seleccionadas a prop\u00f3sito de su excelente desempe\u00f1o durante el 2022 en indicadores sanitarios, financieros, adem\u00e1s de su representaci\u00f3n de la diversidad geogr\u00e1fica de nuestro pa\u00eds, lo cual asegura que estas podr\u00e1n ser un ejemplo para la escalabilidad del proyecto a lo largo del pa\u00eds.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El Ministerio de Salud anunci\u00f3 el viernes pasado un plan piloto cuya meta es mejorar y reformular todo el sistema de atenci\u00f3n primaria (APS) en Chile. Para ejecutarla en esta&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2707,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[298],"tags":[958,424,959,351,960],"class_list":["post-2704","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-regional","tag-atenciom-primaria-de-salud","tag-coltauco","tag-ministra-ximena-aguilera","tag-regional","tag-salud"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Coltauco integra a grupo de comunas en donde se desarrollar\u00e1 plan piloto de modernizaci\u00f3n del sistema de salud primaria en Chile<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/coltauco-integra-a-grupo-de-comunas-en-donde-se-desarrollara-plan-piloto-de-modernizacion-del-sistema-de-salud-primaria-en-chile\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Coltauco integra a grupo de comunas en donde se desarrollar\u00e1 plan piloto de modernizaci\u00f3n del sistema de salud primaria en Chile\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El Ministerio de Salud anunci\u00f3 el viernes pasado un plan piloto cuya meta es mejorar y reformular todo el sistema de atenci\u00f3n primaria (APS) en Chile. Para ejecutarla en esta&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/coltauco-integra-a-grupo-de-comunas-en-donde-se-desarrollara-plan-piloto-de-modernizacion-del-sistema-de-salud-primaria-en-chile\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-02-07T13:54:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/WhatsApp-Image-2023-02-07-at-10.53.00.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1066\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/coltauco-integra-a-grupo-de-comunas-en-donde-se-desarrollara-plan-piloto-de-modernizacion-del-sistema-de-salud-primaria-en-chile\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/coltauco-integra-a-grupo-de-comunas-en-donde-se-desarrollara-plan-piloto-de-modernizacion-del-sistema-de-salud-primaria-en-chile\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Coltauco integra a grupo de comunas en donde se desarrollar\u00e1 plan piloto de modernizaci\u00f3n del sistema de salud primaria en Chile\",\"datePublished\":\"2023-02-07T13:54:03+00:00\",\"dateModified\":\"2023-02-07T13:54:03+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/coltauco-integra-a-grupo-de-comunas-en-donde-se-desarrollara-plan-piloto-de-modernizacion-del-sistema-de-salud-primaria-en-chile\/\"},\"wordCount\":317,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/coltauco-integra-a-grupo-de-comunas-en-donde-se-desarrollara-plan-piloto-de-modernizacion-del-sistema-de-salud-primaria-en-chile\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/WhatsApp-Image-2023-02-07-at-10.53.00.jpeg\",\"keywords\":[\"Atenciom Primaria de Salud\",\"Coltauco\",\"Ministra Ximena Aguilera\",\"Regional\",\"Salud\"],\"articleSection\":[\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/coltauco-integra-a-grupo-de-comunas-en-donde-se-desarrollara-plan-piloto-de-modernizacion-del-sistema-de-salud-primaria-en-chile\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/coltauco-integra-a-grupo-de-comunas-en-donde-se-desarrollara-plan-piloto-de-modernizacion-del-sistema-de-salud-primaria-en-chile\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/coltauco-integra-a-grupo-de-comunas-en-donde-se-desarrollara-plan-piloto-de-modernizacion-del-sistema-de-salud-primaria-en-chile\/\",\"name\":\"Coltauco integra a grupo de comunas en donde se desarrollar\u00e1 plan piloto de modernizaci\u00f3n del sistema de salud primaria en Chile\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/coltauco-integra-a-grupo-de-comunas-en-donde-se-desarrollara-plan-piloto-de-modernizacion-del-sistema-de-salud-primaria-en-chile\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/coltauco-integra-a-grupo-de-comunas-en-donde-se-desarrollara-plan-piloto-de-modernizacion-del-sistema-de-salud-primaria-en-chile\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/WhatsApp-Image-2023-02-07-at-10.53.00.jpeg\",\"datePublished\":\"2023-02-07T13:54:03+00:00\",\"dateModified\":\"2023-02-07T13:54:03+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/coltauco-integra-a-grupo-de-comunas-en-donde-se-desarrollara-plan-piloto-de-modernizacion-del-sistema-de-salud-primaria-en-chile\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/coltauco-integra-a-grupo-de-comunas-en-donde-se-desarrollara-plan-piloto-de-modernizacion-del-sistema-de-salud-primaria-en-chile\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/coltauco-integra-a-grupo-de-comunas-en-donde-se-desarrollara-plan-piloto-de-modernizacion-del-sistema-de-salud-primaria-en-chile\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/WhatsApp-Image-2023-02-07-at-10.53.00.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/WhatsApp-Image-2023-02-07-at-10.53.00.jpeg\",\"width\":1600,\"height\":1066},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/coltauco-integra-a-grupo-de-comunas-en-donde-se-desarrollara-plan-piloto-de-modernizacion-del-sistema-de-salud-primaria-en-chile\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Coltauco integra a grupo de comunas en donde se desarrollar\u00e1 plan piloto de modernizaci\u00f3n del sistema de salud primaria en Chile\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Coltauco integra a grupo de comunas en donde se desarrollar\u00e1 plan piloto de modernizaci\u00f3n del sistema de salud primaria en Chile","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/coltauco-integra-a-grupo-de-comunas-en-donde-se-desarrollara-plan-piloto-de-modernizacion-del-sistema-de-salud-primaria-en-chile\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Coltauco integra a grupo de comunas en donde se desarrollar\u00e1 plan piloto de modernizaci\u00f3n del sistema de salud primaria en Chile","og_description":"El Ministerio de Salud anunci\u00f3 el viernes pasado un plan piloto cuya meta es mejorar y reformular todo el sistema de atenci\u00f3n primaria (APS) en Chile. Para ejecutarla en esta&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/coltauco-integra-a-grupo-de-comunas-en-donde-se-desarrollara-plan-piloto-de-modernizacion-del-sistema-de-salud-primaria-en-chile\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2023-02-07T13:54:03+00:00","og_image":[{"width":1600,"height":1066,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/WhatsApp-Image-2023-02-07-at-10.53.00.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/coltauco-integra-a-grupo-de-comunas-en-donde-se-desarrollara-plan-piloto-de-modernizacion-del-sistema-de-salud-primaria-en-chile\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/coltauco-integra-a-grupo-de-comunas-en-donde-se-desarrollara-plan-piloto-de-modernizacion-del-sistema-de-salud-primaria-en-chile\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Coltauco integra a grupo de comunas en donde se desarrollar\u00e1 plan piloto de modernizaci\u00f3n del sistema de salud primaria en Chile","datePublished":"2023-02-07T13:54:03+00:00","dateModified":"2023-02-07T13:54:03+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/coltauco-integra-a-grupo-de-comunas-en-donde-se-desarrollara-plan-piloto-de-modernizacion-del-sistema-de-salud-primaria-en-chile\/"},"wordCount":317,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/coltauco-integra-a-grupo-de-comunas-en-donde-se-desarrollara-plan-piloto-de-modernizacion-del-sistema-de-salud-primaria-en-chile\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/WhatsApp-Image-2023-02-07-at-10.53.00.jpeg","keywords":["Atenciom Primaria de Salud","Coltauco","Ministra Ximena Aguilera","Regional","Salud"],"articleSection":["Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/coltauco-integra-a-grupo-de-comunas-en-donde-se-desarrollara-plan-piloto-de-modernizacion-del-sistema-de-salud-primaria-en-chile\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/coltauco-integra-a-grupo-de-comunas-en-donde-se-desarrollara-plan-piloto-de-modernizacion-del-sistema-de-salud-primaria-en-chile\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/coltauco-integra-a-grupo-de-comunas-en-donde-se-desarrollara-plan-piloto-de-modernizacion-del-sistema-de-salud-primaria-en-chile\/","name":"Coltauco integra a grupo de comunas en donde se desarrollar\u00e1 plan piloto de modernizaci\u00f3n del sistema de salud primaria en Chile","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/coltauco-integra-a-grupo-de-comunas-en-donde-se-desarrollara-plan-piloto-de-modernizacion-del-sistema-de-salud-primaria-en-chile\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/coltauco-integra-a-grupo-de-comunas-en-donde-se-desarrollara-plan-piloto-de-modernizacion-del-sistema-de-salud-primaria-en-chile\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/WhatsApp-Image-2023-02-07-at-10.53.00.jpeg","datePublished":"2023-02-07T13:54:03+00:00","dateModified":"2023-02-07T13:54:03+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/coltauco-integra-a-grupo-de-comunas-en-donde-se-desarrollara-plan-piloto-de-modernizacion-del-sistema-de-salud-primaria-en-chile\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/coltauco-integra-a-grupo-de-comunas-en-donde-se-desarrollara-plan-piloto-de-modernizacion-del-sistema-de-salud-primaria-en-chile\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/coltauco-integra-a-grupo-de-comunas-en-donde-se-desarrollara-plan-piloto-de-modernizacion-del-sistema-de-salud-primaria-en-chile\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/WhatsApp-Image-2023-02-07-at-10.53.00.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/WhatsApp-Image-2023-02-07-at-10.53.00.jpeg","width":1600,"height":1066},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/coltauco-integra-a-grupo-de-comunas-en-donde-se-desarrollara-plan-piloto-de-modernizacion-del-sistema-de-salud-primaria-en-chile\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Coltauco integra a grupo de comunas en donde se desarrollar\u00e1 plan piloto de modernizaci\u00f3n del sistema de salud primaria en Chile"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2704","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2704"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2704\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2708,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2704\/revisions\/2708"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2707"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2704"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2704"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2704"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}