{"id":2713,"date":"2023-02-17T11:13:29","date_gmt":"2023-02-17T14:13:29","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2713"},"modified":"2023-02-17T11:13:29","modified_gmt":"2023-02-17T14:13:29","slug":"detienen-a-banda-de-colombianos-que-distribuian-droga-en-rancagua-y-graneros","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/detienen-a-banda-de-colombianos-que-distribuian-droga-en-rancagua-y-graneros\/","title":{"rendered":"Detienen a banda de Colombianos que distribu\u00edan droga en Rancagua y Graneros"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Tras seis meses de investigaci\u00f3n conjunta entre la Fiscal\u00eda Local de Rancagua y la Brigada de Antinarc\u00f3ticos y Contra el Crimen Organizado (BRIANCO) Rancagua, detectives de la brigada especializada lograron detener a cuatro ciudadanos extranjeros, pertenecientes a una banda de que se dedicaba a internar droga desde la ciudad de Santiago, la cual vend\u00edan posteriormente a microtraficantes de las comunas de Rancagua y Graneros.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Mediante las indagatorias, la polic\u00eda civil logr\u00f3 determinar que la banda estaba compuesta por tres ciudadanos colombianos, quienes contactaban conductores de aplicaciones m\u00f3viles para internar las sustancias il\u00edcitas a la Regi\u00f3n de O\u2019Higgins.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Fue as\u00ed, que la PDI obtuvo datos que se\u00f1alaban que un conductor de nacionalidad venezolana entregar\u00eda droga en Graneros, lo que permiti\u00f3 controlarlo en la v\u00eda p\u00fablica, previa coordinaci\u00f3n con el fiscal de la causa, y encontrar estupefacientes en su poder.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Con esos antecedentes, la Fiscal\u00eda Local de Rancagua, gestion\u00f3 \u00f3rdenes de entrada y registro para cuatro inmuebles en los que operar\u00eda la banda criminal, todos ubicados en el sector poniente de Rancagua, propiedades en las que fueron encontradas coca\u00edna base y cannabis.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Seg\u00fan inform\u00f3 la Polic\u00eda de Investigaciones, durante el operativo fueron hallados 21 kilos de cannabis procesada y 2,1 kilos de coca\u00edna base, droga avaluada en aproximadamente 130 millones de pesos. Asimismo, los detectives incautaron un autom\u00f3vil, tel\u00e9fonos celulares, una prensa para compactar droga, dos balanzas digitales, un chaleco antibalas y 610 mil pesos en efectivo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Como resultado, fueron detenidos un ciudadano venezolano y los tres colombianos, uno de los cuales manten\u00eda antecedentes por tr\u00e1fico de drogas y una expulsi\u00f3n pendiente del pa\u00eds, situaci\u00f3n que fue informada al fiscal de la causa, quien instruy\u00f3 que el venezolano fuese dejado en libertad, apercibido de conformidad al art\u00edculo 26 del C\u00f3digo Procesal Penal, mientras que los tres colombianos fueron puestos a disposici\u00f3n del Juzgado de Garant\u00eda de Rancagua, para su correspondiente control de detenci\u00f3n.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Tras seis meses de investigaci\u00f3n conjunta entre la Fiscal\u00eda Local de Rancagua y la Brigada de Antinarc\u00f3ticos y Contra el Crimen Organizado (BRIANCO) Rancagua, detectives de la brigada especializada lograron&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2714,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[316,298],"tags":[964,583,495,963,317,376],"class_list":["post-2713","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-policial","category-regional","tag-banda-colombiana","tag-droga","tag-graneros","tag-narcotraficantes-colombianos","tag-policial","tag-rancagua"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Detienen a banda de Colombianos que distribu\u00edan droga en Rancagua y Graneros<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/detienen-a-banda-de-colombianos-que-distribuian-droga-en-rancagua-y-graneros\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Detienen a banda de Colombianos que distribu\u00edan droga en Rancagua y Graneros\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Tras seis meses de investigaci\u00f3n conjunta entre la Fiscal\u00eda Local de Rancagua y la Brigada de Antinarc\u00f3ticos y Contra el Crimen Organizado (BRIANCO) Rancagua, detectives de la brigada especializada lograron&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/detienen-a-banda-de-colombianos-que-distribuian-droga-en-rancagua-y-graneros\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-02-17T14:13:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/WhatsApp-Image-2023-02-17-at-10.47.44-1.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"559\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/detienen-a-banda-de-colombianos-que-distribuian-droga-en-rancagua-y-graneros\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/detienen-a-banda-de-colombianos-que-distribuian-droga-en-rancagua-y-graneros\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Detienen a banda de Colombianos que distribu\u00edan droga en Rancagua y Graneros\",\"datePublished\":\"2023-02-17T14:13:29+00:00\",\"dateModified\":\"2023-02-17T14:13:29+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/detienen-a-banda-de-colombianos-que-distribuian-droga-en-rancagua-y-graneros\/\"},\"wordCount\":351,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/detienen-a-banda-de-colombianos-que-distribuian-droga-en-rancagua-y-graneros\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/WhatsApp-Image-2023-02-17-at-10.47.44-1.jpeg\",\"keywords\":[\"Banda Colombiana\",\"Droga\",\"Graneros\",\"Narcotraficantes Colombianos\",\"policial\",\"Rancagua\"],\"articleSection\":[\"Policial\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/detienen-a-banda-de-colombianos-que-distribuian-droga-en-rancagua-y-graneros\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/detienen-a-banda-de-colombianos-que-distribuian-droga-en-rancagua-y-graneros\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/detienen-a-banda-de-colombianos-que-distribuian-droga-en-rancagua-y-graneros\/\",\"name\":\"Detienen a banda de Colombianos que distribu\u00edan droga en Rancagua y Graneros\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/detienen-a-banda-de-colombianos-que-distribuian-droga-en-rancagua-y-graneros\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/detienen-a-banda-de-colombianos-que-distribuian-droga-en-rancagua-y-graneros\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/WhatsApp-Image-2023-02-17-at-10.47.44-1.jpeg\",\"datePublished\":\"2023-02-17T14:13:29+00:00\",\"dateModified\":\"2023-02-17T14:13:29+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/detienen-a-banda-de-colombianos-que-distribuian-droga-en-rancagua-y-graneros\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/detienen-a-banda-de-colombianos-que-distribuian-droga-en-rancagua-y-graneros\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/detienen-a-banda-de-colombianos-que-distribuian-droga-en-rancagua-y-graneros\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/WhatsApp-Image-2023-02-17-at-10.47.44-1.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/WhatsApp-Image-2023-02-17-at-10.47.44-1.jpeg\",\"width\":1024,\"height\":559},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/detienen-a-banda-de-colombianos-que-distribuian-droga-en-rancagua-y-graneros\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Detienen a banda de Colombianos que distribu\u00edan droga en Rancagua y Graneros\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Detienen a banda de Colombianos que distribu\u00edan droga en Rancagua y Graneros","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/detienen-a-banda-de-colombianos-que-distribuian-droga-en-rancagua-y-graneros\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Detienen a banda de Colombianos que distribu\u00edan droga en Rancagua y Graneros","og_description":"Tras seis meses de investigaci\u00f3n conjunta entre la Fiscal\u00eda Local de Rancagua y la Brigada de Antinarc\u00f3ticos y Contra el Crimen Organizado (BRIANCO) Rancagua, detectives de la brigada especializada lograron&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/detienen-a-banda-de-colombianos-que-distribuian-droga-en-rancagua-y-graneros\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2023-02-17T14:13:29+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":559,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/WhatsApp-Image-2023-02-17-at-10.47.44-1.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/detienen-a-banda-de-colombianos-que-distribuian-droga-en-rancagua-y-graneros\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/detienen-a-banda-de-colombianos-que-distribuian-droga-en-rancagua-y-graneros\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Detienen a banda de Colombianos que distribu\u00edan droga en Rancagua y Graneros","datePublished":"2023-02-17T14:13:29+00:00","dateModified":"2023-02-17T14:13:29+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/detienen-a-banda-de-colombianos-que-distribuian-droga-en-rancagua-y-graneros\/"},"wordCount":351,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/detienen-a-banda-de-colombianos-que-distribuian-droga-en-rancagua-y-graneros\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/WhatsApp-Image-2023-02-17-at-10.47.44-1.jpeg","keywords":["Banda Colombiana","Droga","Graneros","Narcotraficantes Colombianos","policial","Rancagua"],"articleSection":["Policial","Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/detienen-a-banda-de-colombianos-que-distribuian-droga-en-rancagua-y-graneros\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/detienen-a-banda-de-colombianos-que-distribuian-droga-en-rancagua-y-graneros\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/detienen-a-banda-de-colombianos-que-distribuian-droga-en-rancagua-y-graneros\/","name":"Detienen a banda de Colombianos que distribu\u00edan droga en Rancagua y Graneros","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/detienen-a-banda-de-colombianos-que-distribuian-droga-en-rancagua-y-graneros\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/detienen-a-banda-de-colombianos-que-distribuian-droga-en-rancagua-y-graneros\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/WhatsApp-Image-2023-02-17-at-10.47.44-1.jpeg","datePublished":"2023-02-17T14:13:29+00:00","dateModified":"2023-02-17T14:13:29+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/detienen-a-banda-de-colombianos-que-distribuian-droga-en-rancagua-y-graneros\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/detienen-a-banda-de-colombianos-que-distribuian-droga-en-rancagua-y-graneros\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/detienen-a-banda-de-colombianos-que-distribuian-droga-en-rancagua-y-graneros\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/WhatsApp-Image-2023-02-17-at-10.47.44-1.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/WhatsApp-Image-2023-02-17-at-10.47.44-1.jpeg","width":1024,"height":559},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/detienen-a-banda-de-colombianos-que-distribuian-droga-en-rancagua-y-graneros\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Detienen a banda de Colombianos que distribu\u00edan droga en Rancagua y Graneros"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2713","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2713"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2713\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2715,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2713\/revisions\/2715"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2714"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2713"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2713"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2713"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}