{"id":2717,"date":"2023-02-20T10:15:25","date_gmt":"2023-02-20T13:15:25","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2717"},"modified":"2023-02-20T10:15:25","modified_gmt":"2023-02-20T13:15:25","slug":"general-velasquez-cayo-en-su-ultimo-amistoso-antes-del-inicio-del-campeonato-de-segunda-division","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/general-velasquez-cayo-en-su-ultimo-amistoso-antes-del-inicio-del-campeonato-de-segunda-division\/","title":{"rendered":"General Vel\u00e1squez cay\u00f3 en su ultimo amistoso antes del inicio del Campeonato de Segunda Divisi\u00f3n"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Este pasado domingo General Vel\u00e1squez jug\u00f3 un partido amistoso frente a Colchagua CD. Dicho compromiso era en beneficio de la Asociaci\u00f3n de Discapacitados de San Fernando, disputando la Copa N\u00e9stor Ruise\u00f1or Daibes.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En los 90 minutos el resultado finaliz\u00f3 1-1, para los verdes de San Vicente anot\u00f3 Mat\u00edas P\u00e9rez. Todo se defini\u00f3 desde los doce pasos donde los sanvicentanos cayeron 3-1.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De esta manera General Vel\u00e1squez disput\u00f3 su \u00faltimo partido de preparaci\u00f3n para lo que ser\u00e1 una nueva temporada en la Segunda Divisi\u00f3n, cuando este domingo 26 enfrente de local a Deportes Concepci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: right;\"><strong>FOTO: Teresa Ramirez<\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Este pasado domingo General Vel\u00e1squez jug\u00f3 un partido amistoso frente a Colchagua CD. Dicho compromiso era en beneficio de la Asociaci\u00f3n de Discapacitados de San Fernando, disputando la Copa N\u00e9stor&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2718,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,301],"tags":[],"class_list":["post-2717","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-deportes"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>General Vel\u00e1squez cay\u00f3 en su ultimo amistoso antes del inicio del Campeonato de Segunda Divisi\u00f3n<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/general-velasquez-cayo-en-su-ultimo-amistoso-antes-del-inicio-del-campeonato-de-segunda-division\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"General Vel\u00e1squez cay\u00f3 en su ultimo amistoso antes del inicio del Campeonato de Segunda Divisi\u00f3n\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Este pasado domingo General Vel\u00e1squez jug\u00f3 un partido amistoso frente a Colchagua CD. Dicho compromiso era en beneficio de la Asociaci\u00f3n de Discapacitados de San Fernando, disputando la Copa N\u00e9stor&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/general-velasquez-cayo-en-su-ultimo-amistoso-antes-del-inicio-del-campeonato-de-segunda-division\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-02-20T13:15:25+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/331989145_1334945564022664_3941693330433301618_n.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2048\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1366\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/general-velasquez-cayo-en-su-ultimo-amistoso-antes-del-inicio-del-campeonato-de-segunda-division\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/general-velasquez-cayo-en-su-ultimo-amistoso-antes-del-inicio-del-campeonato-de-segunda-division\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"General Vel\u00e1squez cay\u00f3 en su ultimo amistoso antes del inicio del Campeonato de Segunda Divisi\u00f3n\",\"datePublished\":\"2023-02-20T13:15:25+00:00\",\"dateModified\":\"2023-02-20T13:15:25+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/general-velasquez-cayo-en-su-ultimo-amistoso-antes-del-inicio-del-campeonato-de-segunda-division\/\"},\"wordCount\":121,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/general-velasquez-cayo-en-su-ultimo-amistoso-antes-del-inicio-del-campeonato-de-segunda-division\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/331989145_1334945564022664_3941693330433301618_n.jpg\",\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Deportes\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/general-velasquez-cayo-en-su-ultimo-amistoso-antes-del-inicio-del-campeonato-de-segunda-division\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/general-velasquez-cayo-en-su-ultimo-amistoso-antes-del-inicio-del-campeonato-de-segunda-division\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/general-velasquez-cayo-en-su-ultimo-amistoso-antes-del-inicio-del-campeonato-de-segunda-division\/\",\"name\":\"General Vel\u00e1squez cay\u00f3 en su ultimo amistoso antes del inicio del Campeonato de Segunda Divisi\u00f3n\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/general-velasquez-cayo-en-su-ultimo-amistoso-antes-del-inicio-del-campeonato-de-segunda-division\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/general-velasquez-cayo-en-su-ultimo-amistoso-antes-del-inicio-del-campeonato-de-segunda-division\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/331989145_1334945564022664_3941693330433301618_n.jpg\",\"datePublished\":\"2023-02-20T13:15:25+00:00\",\"dateModified\":\"2023-02-20T13:15:25+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/general-velasquez-cayo-en-su-ultimo-amistoso-antes-del-inicio-del-campeonato-de-segunda-division\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/general-velasquez-cayo-en-su-ultimo-amistoso-antes-del-inicio-del-campeonato-de-segunda-division\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/general-velasquez-cayo-en-su-ultimo-amistoso-antes-del-inicio-del-campeonato-de-segunda-division\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/331989145_1334945564022664_3941693330433301618_n.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/331989145_1334945564022664_3941693330433301618_n.jpg\",\"width\":2048,\"height\":1366},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/general-velasquez-cayo-en-su-ultimo-amistoso-antes-del-inicio-del-campeonato-de-segunda-division\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"General Vel\u00e1squez cay\u00f3 en su ultimo amistoso antes del inicio del Campeonato de Segunda Divisi\u00f3n\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"General Vel\u00e1squez cay\u00f3 en su ultimo amistoso antes del inicio del Campeonato de Segunda Divisi\u00f3n","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/general-velasquez-cayo-en-su-ultimo-amistoso-antes-del-inicio-del-campeonato-de-segunda-division\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"General Vel\u00e1squez cay\u00f3 en su ultimo amistoso antes del inicio del Campeonato de Segunda Divisi\u00f3n","og_description":"Este pasado domingo General Vel\u00e1squez jug\u00f3 un partido amistoso frente a Colchagua CD. Dicho compromiso era en beneficio de la Asociaci\u00f3n de Discapacitados de San Fernando, disputando la Copa N\u00e9stor&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/general-velasquez-cayo-en-su-ultimo-amistoso-antes-del-inicio-del-campeonato-de-segunda-division\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2023-02-20T13:15:25+00:00","og_image":[{"width":2048,"height":1366,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/331989145_1334945564022664_3941693330433301618_n.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/general-velasquez-cayo-en-su-ultimo-amistoso-antes-del-inicio-del-campeonato-de-segunda-division\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/general-velasquez-cayo-en-su-ultimo-amistoso-antes-del-inicio-del-campeonato-de-segunda-division\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"General Vel\u00e1squez cay\u00f3 en su ultimo amistoso antes del inicio del Campeonato de Segunda Divisi\u00f3n","datePublished":"2023-02-20T13:15:25+00:00","dateModified":"2023-02-20T13:15:25+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/general-velasquez-cayo-en-su-ultimo-amistoso-antes-del-inicio-del-campeonato-de-segunda-division\/"},"wordCount":121,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/general-velasquez-cayo-en-su-ultimo-amistoso-antes-del-inicio-del-campeonato-de-segunda-division\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/331989145_1334945564022664_3941693330433301618_n.jpg","articleSection":["Comunal","Deportes"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/general-velasquez-cayo-en-su-ultimo-amistoso-antes-del-inicio-del-campeonato-de-segunda-division\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/general-velasquez-cayo-en-su-ultimo-amistoso-antes-del-inicio-del-campeonato-de-segunda-division\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/general-velasquez-cayo-en-su-ultimo-amistoso-antes-del-inicio-del-campeonato-de-segunda-division\/","name":"General Vel\u00e1squez cay\u00f3 en su ultimo amistoso antes del inicio del Campeonato de Segunda Divisi\u00f3n","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/general-velasquez-cayo-en-su-ultimo-amistoso-antes-del-inicio-del-campeonato-de-segunda-division\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/general-velasquez-cayo-en-su-ultimo-amistoso-antes-del-inicio-del-campeonato-de-segunda-division\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/331989145_1334945564022664_3941693330433301618_n.jpg","datePublished":"2023-02-20T13:15:25+00:00","dateModified":"2023-02-20T13:15:25+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/general-velasquez-cayo-en-su-ultimo-amistoso-antes-del-inicio-del-campeonato-de-segunda-division\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/general-velasquez-cayo-en-su-ultimo-amistoso-antes-del-inicio-del-campeonato-de-segunda-division\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/general-velasquez-cayo-en-su-ultimo-amistoso-antes-del-inicio-del-campeonato-de-segunda-division\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/331989145_1334945564022664_3941693330433301618_n.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/331989145_1334945564022664_3941693330433301618_n.jpg","width":2048,"height":1366},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/general-velasquez-cayo-en-su-ultimo-amistoso-antes-del-inicio-del-campeonato-de-segunda-division\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"General Vel\u00e1squez cay\u00f3 en su ultimo amistoso antes del inicio del Campeonato de Segunda Divisi\u00f3n"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2717","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2717"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2717\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2719,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2717\/revisions\/2719"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2718"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2717"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2717"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2717"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}