{"id":2720,"date":"2023-02-20T11:15:05","date_gmt":"2023-02-20T14:15:05","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2720"},"modified":"2023-02-20T11:15:05","modified_gmt":"2023-02-20T14:15:05","slug":"declaran-humedal-urbano-protegido-el-estero-puren-en-comuna-de-coltauco","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/declaran-humedal-urbano-protegido-el-estero-puren-en-comuna-de-coltauco\/","title":{"rendered":"Declaran humedal urbano protegido el Estero Pur\u00e9n en comuna de Coltauco"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">El 10 de Noviembre del a\u00f1o 2021, el alcalde de Coltauco, F\u00e9lix S\u00e1nchez, junto al\u00a0 Concejo Municipal realizaron\u00a0 la petici\u00f3n al Ministerio del Medio Ambiente para declarar Humedal Urbano al \u201cEstero Pur\u00e9n de Coltauco\u201d, con el objetivo de\u00a0 preservar, cuidar y crear consciencia de la importancia de la flora y fauna all\u00ed existente.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Este viernes el edil, junto a la Seremi de Medio Ambiente, Giovanna Amaya, la Gobernadora Regional (s) Natalia S\u00e1nchez, la Diputada Marcela Riquelme, representantes de agrupaciones medioambientales de la comuna y la regi\u00f3n, se reunieron a orillas del estero para anunciar el reconocimiento oficial de \u201cHumedal Urbano\u201d, el que fue publicado en el Diario Oficial, el pasado lunes 30\u00a0 de Enero.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En este Humedal Urbano de Coltauco, se identifica la existencia de flora ex\u00f3tica y nativa. Entre la flora ex\u00f3tica singularizada est\u00e1 el sauce llor\u00f3n, apio de agua, Hilo de agua, entre otras. Entre la flora nativa se encuentra el sauce amargo, quila, Quilo, junco, entre otras.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Respecto a la fauna del \u00e1rea, se identifica la existencia de mam\u00edferos, anfibios, reptiles, moluscos, insectos, crust\u00e1ceos, peces y aves. Entre los mam\u00edferos singularizados est\u00e1 el coipo, Zorro Chilla, Gato g\u00fci\u00f1a, entre otros.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Respecto a los anfibios, se identifica el sapito de cuatro ojos y Rana grande Chilena. En los reptiles identifica lagartijas, el lagarto del Cantillana, culebra de cola corta y culebra de cola larga. En cuanto a moluscos se identifica al chorito de agua dulce encontrados en desembocaduras de vertientes en estero, y Caracoles en vertientes que alimentan el estero.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tambi\u00e9n se advierte la existencia de insectos tales como cole\u00f3ptoros, ar\u00e1cnidos, ciempi\u00e9s, entre otros. Respecto a crust\u00e1ceos, advierte la existencia de Camarones (Decapodo) y Pancora negra en peligro. En peces identifica, la carpa, el Pejerrey, la Carmelita, Bagre chileno, y puye. Por \u00faltimo, respecto a aves identifica la Tag\u00fcita, Pid\u00e9n, entre otros.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Seg\u00fan lo que menciona el Ministerio del Medio Ambiente, actualmente existe una ley de humedales urbanos 21.202 que consiste en\u00a0 proteger los humedales urbanos y tiene por objeto regular de manera espec\u00edfica los ecosistemas de humedales dentro de \u00e1reas urbanas (humedales total o parcialmente dentro del l\u00edmite urbano) e introducir en la legislaci\u00f3n nacional, el concepto de humedales urbanos, en virtud de la gran relevancia que estos ecosistemas tienen para las ciudades, como \u00e1reas verdes, espacios para la recreaci\u00f3n, control de inundaciones, mitigaci\u00f3n al cambio clim\u00e1tico, entre otros; y las fuertes amenazas bajo las cuales se encuentran.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Esta normativa busca asegurar la protecci\u00f3n de los humedales que se encuentren total o parcialmente dentro del radio urbano, declarados por el Ministerio del Medio Ambiente (MMA) bajo la figura de \u201chumedal urbano\u201d, de oficio o a petici\u00f3n de los Municipios.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El 10 de Noviembre del a\u00f1o 2021, el alcalde de Coltauco, F\u00e9lix S\u00e1nchez, junto al\u00a0 Concejo Municipal realizaron\u00a0 la petici\u00f3n al Ministerio del Medio Ambiente para declarar Humedal Urbano al&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2721,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[298],"tags":[424,965,875],"class_list":["post-2720","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-regional","tag-coltauco","tag-estero-puren","tag-humedal-urbano"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Declaran humedal urbano protegido el Estero Pur\u00e9n en comuna de Coltauco<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/declaran-humedal-urbano-protegido-el-estero-puren-en-comuna-de-coltauco\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Declaran humedal urbano protegido el Estero Pur\u00e9n en comuna de Coltauco\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El 10 de Noviembre del a\u00f1o 2021, el alcalde de Coltauco, F\u00e9lix S\u00e1nchez, junto al\u00a0 Concejo Municipal realizaron\u00a0 la petici\u00f3n al Ministerio del Medio Ambiente para declarar Humedal Urbano al&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/declaran-humedal-urbano-protegido-el-estero-puren-en-comuna-de-coltauco\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-02-20T14:15:05+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/HUMEDAL-COLTAUCO-5.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1919\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1079\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/declaran-humedal-urbano-protegido-el-estero-puren-en-comuna-de-coltauco\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/declaran-humedal-urbano-protegido-el-estero-puren-en-comuna-de-coltauco\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Declaran humedal urbano protegido el Estero Pur\u00e9n en comuna de Coltauco\",\"datePublished\":\"2023-02-20T14:15:05+00:00\",\"dateModified\":\"2023-02-20T14:15:05+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/declaran-humedal-urbano-protegido-el-estero-puren-en-comuna-de-coltauco\/\"},\"wordCount\":482,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/declaran-humedal-urbano-protegido-el-estero-puren-en-comuna-de-coltauco\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/HUMEDAL-COLTAUCO-5.jpg\",\"keywords\":[\"Coltauco\",\"Estero Pur\u00e9n\",\"Humedal Urbano\"],\"articleSection\":[\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/declaran-humedal-urbano-protegido-el-estero-puren-en-comuna-de-coltauco\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/declaran-humedal-urbano-protegido-el-estero-puren-en-comuna-de-coltauco\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/declaran-humedal-urbano-protegido-el-estero-puren-en-comuna-de-coltauco\/\",\"name\":\"Declaran humedal urbano protegido el Estero Pur\u00e9n en comuna de Coltauco\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/declaran-humedal-urbano-protegido-el-estero-puren-en-comuna-de-coltauco\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/declaran-humedal-urbano-protegido-el-estero-puren-en-comuna-de-coltauco\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/HUMEDAL-COLTAUCO-5.jpg\",\"datePublished\":\"2023-02-20T14:15:05+00:00\",\"dateModified\":\"2023-02-20T14:15:05+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/declaran-humedal-urbano-protegido-el-estero-puren-en-comuna-de-coltauco\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/declaran-humedal-urbano-protegido-el-estero-puren-en-comuna-de-coltauco\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/declaran-humedal-urbano-protegido-el-estero-puren-en-comuna-de-coltauco\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/HUMEDAL-COLTAUCO-5.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/HUMEDAL-COLTAUCO-5.jpg\",\"width\":1919,\"height\":1079},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/declaran-humedal-urbano-protegido-el-estero-puren-en-comuna-de-coltauco\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Declaran humedal urbano protegido el Estero Pur\u00e9n en comuna de Coltauco\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Declaran humedal urbano protegido el Estero Pur\u00e9n en comuna de Coltauco","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/declaran-humedal-urbano-protegido-el-estero-puren-en-comuna-de-coltauco\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Declaran humedal urbano protegido el Estero Pur\u00e9n en comuna de Coltauco","og_description":"El 10 de Noviembre del a\u00f1o 2021, el alcalde de Coltauco, F\u00e9lix S\u00e1nchez, junto al\u00a0 Concejo Municipal realizaron\u00a0 la petici\u00f3n al Ministerio del Medio Ambiente para declarar Humedal Urbano al&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/declaran-humedal-urbano-protegido-el-estero-puren-en-comuna-de-coltauco\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2023-02-20T14:15:05+00:00","og_image":[{"width":1919,"height":1079,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/HUMEDAL-COLTAUCO-5.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/declaran-humedal-urbano-protegido-el-estero-puren-en-comuna-de-coltauco\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/declaran-humedal-urbano-protegido-el-estero-puren-en-comuna-de-coltauco\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Declaran humedal urbano protegido el Estero Pur\u00e9n en comuna de Coltauco","datePublished":"2023-02-20T14:15:05+00:00","dateModified":"2023-02-20T14:15:05+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/declaran-humedal-urbano-protegido-el-estero-puren-en-comuna-de-coltauco\/"},"wordCount":482,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/declaran-humedal-urbano-protegido-el-estero-puren-en-comuna-de-coltauco\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/HUMEDAL-COLTAUCO-5.jpg","keywords":["Coltauco","Estero Pur\u00e9n","Humedal Urbano"],"articleSection":["Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/declaran-humedal-urbano-protegido-el-estero-puren-en-comuna-de-coltauco\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/declaran-humedal-urbano-protegido-el-estero-puren-en-comuna-de-coltauco\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/declaran-humedal-urbano-protegido-el-estero-puren-en-comuna-de-coltauco\/","name":"Declaran humedal urbano protegido el Estero Pur\u00e9n en comuna de Coltauco","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/declaran-humedal-urbano-protegido-el-estero-puren-en-comuna-de-coltauco\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/declaran-humedal-urbano-protegido-el-estero-puren-en-comuna-de-coltauco\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/HUMEDAL-COLTAUCO-5.jpg","datePublished":"2023-02-20T14:15:05+00:00","dateModified":"2023-02-20T14:15:05+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/declaran-humedal-urbano-protegido-el-estero-puren-en-comuna-de-coltauco\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/declaran-humedal-urbano-protegido-el-estero-puren-en-comuna-de-coltauco\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/declaran-humedal-urbano-protegido-el-estero-puren-en-comuna-de-coltauco\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/HUMEDAL-COLTAUCO-5.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/HUMEDAL-COLTAUCO-5.jpg","width":1919,"height":1079},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/declaran-humedal-urbano-protegido-el-estero-puren-en-comuna-de-coltauco\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Declaran humedal urbano protegido el Estero Pur\u00e9n en comuna de Coltauco"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2720","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2720"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2720\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2722,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2720\/revisions\/2722"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2721"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2720"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2720"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2720"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}