{"id":2723,"date":"2023-02-24T10:23:38","date_gmt":"2023-02-24T13:23:38","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2723"},"modified":"2023-02-24T10:31:30","modified_gmt":"2023-02-24T13:31:30","slug":"jovenes-sanvicentanas-ganan-importante-fondo-capital-semilla-emprende-joven-de-sercotec","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/jovenes-sanvicentanas-ganan-importante-fondo-capital-semilla-emprende-joven-de-sercotec\/","title":{"rendered":"J\u00f3venes Sanvicentanas ganan importante Fondo Capital Semilla Emprende Joven de Sercotec"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Para todo emprendedor, los primeros meses son muy dif\u00edciles, buenas ideas muchas veces quedan atr\u00e1s por falta de apoyo, de diferentes razones que te obligan a que ese sue\u00f1o no se pueda concretar.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En octubre del a\u00f1o 2022 fueron las postulaciones al Fondo Capital Semilla Emprende Joven de Sercotec, proyecto al cual Fernanda y Camila postularon con su emprendimiento \u201cCasa Colores\u201d que consiste en crear un espacio colaborativo donde emprendedores de la regi\u00f3n puedan dar a conocer sus productos y servicios de manera permanente.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cUna vez que postulamos esperemos hasta diciembre para que nos dieran informaci\u00f3n respecto a la postulaci\u00f3n, fuimos pasando por etapas, primero se evalu\u00f3 la capacidad emprendedora, despu\u00e9s el proyecto en si, finalmente tuvimos que ir a Rancagua a defender nuestro proyecto ante la comisi\u00f3n regional de Sercotec, luego de dos semanas nos informaron que fuimos beneficiarias del fondo\u201d. Nos comenta Mar\u00eda Fernanda, una de las creadoras de Casa Colores<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Casa Colores fue el \u00fanico proyecto que se adjudic\u00f3 este fondo colaborativo de Sercotec en la comuna de San Vicente, firmando contrato el pasado 05 de enero, fecha en la cual comenz\u00f3 el proceso de implementaci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Este emprendimiento es un espacio colaborativo, que nace de la necesidad local y regional por la falta de espacios permanentes para visibilizar peque\u00f1os y medianos emprendimientos, especialmente para revendedores, debido a que no tienen cabida en las ferias libres que generalmente se realizan a lo largo del a\u00f1o. Adem\u00e1s, estos emprendedores podr\u00e1n recibir capacitaciones y orientaci\u00f3n en diversas materias para que cada persona tenga las herramientas necesarias para impulsar el desarrollo de su emprendimiento.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Su oficina estar\u00e1 en Pasaje Hermanas Pe\u00f1a\u00a0 N\u00b038, lugar donde \u201cCasa Colores\u201d buscara formar una red de apoyo mutuo, con impacto social, impulsando peque\u00f1os y medianos emprendimientos de la regi\u00f3n y principalmente de San Vicente.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Queremos desear el mayor de los \u00e9xitos para Fernanda Silva y Camila Abarca, dos j\u00f3venes sanvicentanas que en base a este proyecto buscaran generar desarrollo para nuestra comuna. Te invitamos a que puedas seguir las redes sociales oficiales de Casa Colores para conocer m\u00e1s de este hermoso espacio @casacolores_cl Ademas mencionar que en Marzo comienza abrir los Fondos Sercotec, donde \u201cCasa Colores\u201d estar\u00e1 guiando a quienes deseen postular.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Para todo emprendedor, los primeros meses son muy dif\u00edciles, buenas ideas muchas veces quedan atr\u00e1s por falta de apoyo, de diferentes razones que te obligan a que ese sue\u00f1o no&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2724,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296],"tags":[],"class_list":["post-2723","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>J\u00f3venes Sanvicentanas ganan importante Fondo Capital Semilla Emprende Joven de Sercotec<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/jovenes-sanvicentanas-ganan-importante-fondo-capital-semilla-emprende-joven-de-sercotec\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"J\u00f3venes Sanvicentanas ganan importante Fondo Capital Semilla Emprende Joven de Sercotec\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Para todo emprendedor, los primeros meses son muy dif\u00edciles, buenas ideas muchas veces quedan atr\u00e1s por falta de apoyo, de diferentes razones que te obligan a que ese sue\u00f1o no&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/jovenes-sanvicentanas-ganan-importante-fondo-capital-semilla-emprende-joven-de-sercotec\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-02-24T13:23:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-02-24T13:31:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/WhatsApp-Image-2023-02-21-at-18.55.09.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1197\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1182\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/jovenes-sanvicentanas-ganan-importante-fondo-capital-semilla-emprende-joven-de-sercotec\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/jovenes-sanvicentanas-ganan-importante-fondo-capital-semilla-emprende-joven-de-sercotec\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"J\u00f3venes Sanvicentanas ganan importante Fondo Capital Semilla Emprende Joven de Sercotec\",\"datePublished\":\"2023-02-24T13:23:38+00:00\",\"dateModified\":\"2023-02-24T13:31:30+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/jovenes-sanvicentanas-ganan-importante-fondo-capital-semilla-emprende-joven-de-sercotec\/\"},\"wordCount\":398,\"commentCount\":1,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/jovenes-sanvicentanas-ganan-importante-fondo-capital-semilla-emprende-joven-de-sercotec\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/WhatsApp-Image-2023-02-21-at-18.55.09.jpeg\",\"articleSection\":[\"Comunal\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/jovenes-sanvicentanas-ganan-importante-fondo-capital-semilla-emprende-joven-de-sercotec\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/jovenes-sanvicentanas-ganan-importante-fondo-capital-semilla-emprende-joven-de-sercotec\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/jovenes-sanvicentanas-ganan-importante-fondo-capital-semilla-emprende-joven-de-sercotec\/\",\"name\":\"J\u00f3venes Sanvicentanas ganan importante Fondo Capital Semilla Emprende Joven de Sercotec\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/jovenes-sanvicentanas-ganan-importante-fondo-capital-semilla-emprende-joven-de-sercotec\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/jovenes-sanvicentanas-ganan-importante-fondo-capital-semilla-emprende-joven-de-sercotec\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/WhatsApp-Image-2023-02-21-at-18.55.09.jpeg\",\"datePublished\":\"2023-02-24T13:23:38+00:00\",\"dateModified\":\"2023-02-24T13:31:30+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/jovenes-sanvicentanas-ganan-importante-fondo-capital-semilla-emprende-joven-de-sercotec\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/jovenes-sanvicentanas-ganan-importante-fondo-capital-semilla-emprende-joven-de-sercotec\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/jovenes-sanvicentanas-ganan-importante-fondo-capital-semilla-emprende-joven-de-sercotec\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/WhatsApp-Image-2023-02-21-at-18.55.09.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/WhatsApp-Image-2023-02-21-at-18.55.09.jpeg\",\"width\":1197,\"height\":1182},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/jovenes-sanvicentanas-ganan-importante-fondo-capital-semilla-emprende-joven-de-sercotec\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"J\u00f3venes Sanvicentanas ganan importante Fondo Capital Semilla Emprende Joven de Sercotec\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"J\u00f3venes Sanvicentanas ganan importante Fondo Capital Semilla Emprende Joven de Sercotec","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/jovenes-sanvicentanas-ganan-importante-fondo-capital-semilla-emprende-joven-de-sercotec\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"J\u00f3venes Sanvicentanas ganan importante Fondo Capital Semilla Emprende Joven de Sercotec","og_description":"Para todo emprendedor, los primeros meses son muy dif\u00edciles, buenas ideas muchas veces quedan atr\u00e1s por falta de apoyo, de diferentes razones que te obligan a que ese sue\u00f1o no&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/jovenes-sanvicentanas-ganan-importante-fondo-capital-semilla-emprende-joven-de-sercotec\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2023-02-24T13:23:38+00:00","article_modified_time":"2023-02-24T13:31:30+00:00","og_image":[{"width":1197,"height":1182,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/WhatsApp-Image-2023-02-21-at-18.55.09.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/jovenes-sanvicentanas-ganan-importante-fondo-capital-semilla-emprende-joven-de-sercotec\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/jovenes-sanvicentanas-ganan-importante-fondo-capital-semilla-emprende-joven-de-sercotec\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"J\u00f3venes Sanvicentanas ganan importante Fondo Capital Semilla Emprende Joven de Sercotec","datePublished":"2023-02-24T13:23:38+00:00","dateModified":"2023-02-24T13:31:30+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/jovenes-sanvicentanas-ganan-importante-fondo-capital-semilla-emprende-joven-de-sercotec\/"},"wordCount":398,"commentCount":1,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/jovenes-sanvicentanas-ganan-importante-fondo-capital-semilla-emprende-joven-de-sercotec\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/WhatsApp-Image-2023-02-21-at-18.55.09.jpeg","articleSection":["Comunal"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/jovenes-sanvicentanas-ganan-importante-fondo-capital-semilla-emprende-joven-de-sercotec\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/jovenes-sanvicentanas-ganan-importante-fondo-capital-semilla-emprende-joven-de-sercotec\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/jovenes-sanvicentanas-ganan-importante-fondo-capital-semilla-emprende-joven-de-sercotec\/","name":"J\u00f3venes Sanvicentanas ganan importante Fondo Capital Semilla Emprende Joven de Sercotec","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/jovenes-sanvicentanas-ganan-importante-fondo-capital-semilla-emprende-joven-de-sercotec\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/jovenes-sanvicentanas-ganan-importante-fondo-capital-semilla-emprende-joven-de-sercotec\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/WhatsApp-Image-2023-02-21-at-18.55.09.jpeg","datePublished":"2023-02-24T13:23:38+00:00","dateModified":"2023-02-24T13:31:30+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/jovenes-sanvicentanas-ganan-importante-fondo-capital-semilla-emprende-joven-de-sercotec\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/jovenes-sanvicentanas-ganan-importante-fondo-capital-semilla-emprende-joven-de-sercotec\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/jovenes-sanvicentanas-ganan-importante-fondo-capital-semilla-emprende-joven-de-sercotec\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/WhatsApp-Image-2023-02-21-at-18.55.09.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/WhatsApp-Image-2023-02-21-at-18.55.09.jpeg","width":1197,"height":1182},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/02\/jovenes-sanvicentanas-ganan-importante-fondo-capital-semilla-emprende-joven-de-sercotec\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"J\u00f3venes Sanvicentanas ganan importante Fondo Capital Semilla Emprende Joven de Sercotec"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2723","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2723"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2723\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2727,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2723\/revisions\/2727"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2724"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2723"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2723"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2723"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}