{"id":2732,"date":"2023-03-13T10:49:59","date_gmt":"2023-03-13T13:49:59","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2732"},"modified":"2023-03-13T10:49:59","modified_gmt":"2023-03-13T13:49:59","slug":"abrupto-cambio-de-decisiones-por-parte-de-la-dirigencia-de-general-velasquez-deja-a-mas-de-100-ninos-sin-debutar-en-campeonato-de-futbol-joven","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/abrupto-cambio-de-decisiones-por-parte-de-la-dirigencia-de-general-velasquez-deja-a-mas-de-100-ninos-sin-debutar-en-campeonato-de-futbol-joven\/","title":{"rendered":"Abrupto cambio de decisiones por parte de la dirigencia de General Vel\u00e1squez deja a m\u00e1s de 100 ni\u00f1os sin debutar en Campeonato de Futbol Joven"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Desde noviembre del a\u00f1o 2022 que la agrupaci\u00f3n la Bandita de los amigos del General ven\u00edan trabajando con la intenci\u00f3n de entregar un real aporte a la comuna, se le present\u00f3 al club un proyecto el cual consist\u00eda en poder crear las divisiones menores de General Vel\u00e1squez y as\u00ed poder entregar la oportunidad y herramientas para que ni\u00f1os y j\u00f3venes de nuestra comuna pudieran cumplir su sue\u00f1o de ser futbolista profesional.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El 11 de enero pasado en el Sal\u00f3n de Adulto Mayor del parque Municipal se realiz\u00f3 en conferencia de prensa la presentaci\u00f3n oficial del proyecto de futbol joven, encabezado por el Club, agrupaci\u00f3n de hinchas y el apoyo de la Ilustre Municipalidad de San Vicente y su departamento de deportes. En aquella instancia el alcalde de nuestra comuna Jaime Gonz\u00e1lez Ram\u00edrez entreg\u00f3 su total apoyo a este proyecto, de hacer todo lo que est\u00e9 al alcance del municipio para que el proyecto corriera por buenos rumbos con el fin de fomentar la vida deportiva en los j\u00f3venes sanvicentanos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De ah\u00ed en adelante comenzaron las pruebas de jugadores, tanto en San Vicente como en Pichidegua, selecci\u00f3n de jugadores e inicio de pretemporada. Cerca de dos meses de trabajo con un cuerpo t\u00e9cnico formado por profesionales y chicos que poco a poco fueron tomando ritmo de competencia, disputando partidos amistosos con Condor de Pichidegua, Academia de Futbol Palestino de la comuna de Las Cabras y Colchagua CD.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Organizacionalmente tambi\u00e9n conllev\u00f3 un gran trabajo log\u00edstico. B\u00fasqueda de canchas para entrenar, ya que el club no cuenta con instalaciones propias, b\u00fasqueda de auspiciadores y empresas que se sumaran al proyecto, las cuales acogieron y comprometieron su aporte. Alimentaci\u00f3n, hidrataci\u00f3n e implementaci\u00f3n deportiva donde tambi\u00e9n el Departamento de Deportes de la Municipalidad actu\u00f3 como punto de apoyo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Durante los \u00faltimos d\u00edas de Febrero el sitio oficial de la ANFP ya mostraba el fixture y cu\u00e1les ser\u00edan los rivales para las cuatro categor\u00edas que entrar\u00edan en competencia. A dos d\u00edas del debut, el anhelado proyecto del futbol joven cay\u00f3 a tierra y de manera abrupta. El presidente de la S.A Carlos Cornejo Chacoff determin\u00f3 frenar el proyecto debido a supuestas irregularidades, esto tras un proyecto de subvenci\u00f3n que solicit\u00f3 la agrupaci\u00f3n de hinchas hacia el municipio, para poder costear los primeros meses de competencia, dineros que ser\u00edan utilizados para pagar contratos de cuerpo t\u00e9cnico, indumentaria e implementaci\u00f3n deportiva y as\u00ed tambi\u00e9n gastos que se generen.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Este proyecto de subvenci\u00f3n que ascender\u00eda a la suma de 16 millones aproximadamente, molest\u00f3 al presidente y el directorio de la instituci\u00f3n, ya que no se consult\u00f3 directamente con \u00e9l y los dineros no pasar\u00edan por las cuentas de la S.A, ya que no ten\u00edan conocimiento de un posible apoyo econ\u00f3mico del municipio, seg\u00fan se\u00f1al\u00f3 el mismo presidente en un medio local. Tras esto, revoc\u00f3 la decisi\u00f3n de presentarse al primer compromiso de la fecha, el cual estaba programado para el viernes 10 de marzo frente a Deportes Colina.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Cuya decisi\u00f3n cal\u00f3 hondo en los m\u00e1s de 100 ni\u00f1os y familias que se encontraban tras de este sue\u00f1o, en la agrupaci\u00f3n que desde 2018 a la fecha, tambi\u00e9n ha entregado importantes aportes al primer equipo, hidrataci\u00f3n, alimentaci\u00f3n, remedios, vendajes e incluso tratamientos kin\u00e9sicos para la recuperaci\u00f3n de jugadores.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El futuro de estos m\u00e1s de 100 j\u00f3venes futbolistas de entre 15 y 21 a\u00f1os es incierto, ante un proyecto deportivo que iba por buen rumbo, pero se vio frustrado horas antes del debut oficial.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Paralelamente hacia nuestro medio de comunicaci\u00f3n lleg\u00f3 una declaraci\u00f3n publica por parte del club en donde se\u00f1alan lo anteriormente expuesto, adem\u00e1s que en las pr\u00f3ximas semanas buscar\u00e1n retomar el proyecto de futbol joven, donde adem\u00e1s la serie de proyecci\u00f3n se integre a los trabajos del primer equipo encabezado por el DT Ra\u00fal Gonz\u00e1lez.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Desde noviembre del a\u00f1o 2022 que la agrupaci\u00f3n la Bandita de los amigos del General ven\u00edan trabajando con la intenci\u00f3n de entregar un real aporte a la comuna, se le&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2733,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,301],"tags":[732,966,383],"class_list":["post-2732","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-deportes","tag-destacado","tag-futbol-joven","tag-general-velasquez"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Abrupto cambio de decisiones por parte de la dirigencia de General Vel\u00e1squez deja a m\u00e1s de 100 ni\u00f1os sin debutar en Campeonato de Futbol Joven<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/abrupto-cambio-de-decisiones-por-parte-de-la-dirigencia-de-general-velasquez-deja-a-mas-de-100-ninos-sin-debutar-en-campeonato-de-futbol-joven\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Abrupto cambio de decisiones por parte de la dirigencia de General Vel\u00e1squez deja a m\u00e1s de 100 ni\u00f1os sin debutar en Campeonato de Futbol Joven\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Desde noviembre del a\u00f1o 2022 que la agrupaci\u00f3n la Bandita de los amigos del General ven\u00edan trabajando con la intenci\u00f3n de entregar un real aporte a la comuna, se le&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/abrupto-cambio-de-decisiones-por-parte-de-la-dirigencia-de-general-velasquez-deja-a-mas-de-100-ninos-sin-debutar-en-campeonato-de-futbol-joven\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-03-13T13:49:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/334199580_1189929335267605_8128257480533352031_n.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2048\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1365\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/abrupto-cambio-de-decisiones-por-parte-de-la-dirigencia-de-general-velasquez-deja-a-mas-de-100-ninos-sin-debutar-en-campeonato-de-futbol-joven\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/abrupto-cambio-de-decisiones-por-parte-de-la-dirigencia-de-general-velasquez-deja-a-mas-de-100-ninos-sin-debutar-en-campeonato-de-futbol-joven\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Abrupto cambio de decisiones por parte de la dirigencia de General Vel\u00e1squez deja a m\u00e1s de 100 ni\u00f1os sin debutar en Campeonato de Futbol Joven\",\"datePublished\":\"2023-03-13T13:49:59+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-13T13:49:59+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/abrupto-cambio-de-decisiones-por-parte-de-la-dirigencia-de-general-velasquez-deja-a-mas-de-100-ninos-sin-debutar-en-campeonato-de-futbol-joven\/\"},\"wordCount\":715,\"commentCount\":1,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/abrupto-cambio-de-decisiones-por-parte-de-la-dirigencia-de-general-velasquez-deja-a-mas-de-100-ninos-sin-debutar-en-campeonato-de-futbol-joven\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/334199580_1189929335267605_8128257480533352031_n.jpg\",\"keywords\":[\"Destacado\",\"Futbol Joven\",\"General Velasquez\"],\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Deportes\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/abrupto-cambio-de-decisiones-por-parte-de-la-dirigencia-de-general-velasquez-deja-a-mas-de-100-ninos-sin-debutar-en-campeonato-de-futbol-joven\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/abrupto-cambio-de-decisiones-por-parte-de-la-dirigencia-de-general-velasquez-deja-a-mas-de-100-ninos-sin-debutar-en-campeonato-de-futbol-joven\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/abrupto-cambio-de-decisiones-por-parte-de-la-dirigencia-de-general-velasquez-deja-a-mas-de-100-ninos-sin-debutar-en-campeonato-de-futbol-joven\/\",\"name\":\"Abrupto cambio de decisiones por parte de la dirigencia de General Vel\u00e1squez deja a m\u00e1s de 100 ni\u00f1os sin debutar en Campeonato de Futbol Joven\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/abrupto-cambio-de-decisiones-por-parte-de-la-dirigencia-de-general-velasquez-deja-a-mas-de-100-ninos-sin-debutar-en-campeonato-de-futbol-joven\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/abrupto-cambio-de-decisiones-por-parte-de-la-dirigencia-de-general-velasquez-deja-a-mas-de-100-ninos-sin-debutar-en-campeonato-de-futbol-joven\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/334199580_1189929335267605_8128257480533352031_n.jpg\",\"datePublished\":\"2023-03-13T13:49:59+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-13T13:49:59+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/abrupto-cambio-de-decisiones-por-parte-de-la-dirigencia-de-general-velasquez-deja-a-mas-de-100-ninos-sin-debutar-en-campeonato-de-futbol-joven\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/abrupto-cambio-de-decisiones-por-parte-de-la-dirigencia-de-general-velasquez-deja-a-mas-de-100-ninos-sin-debutar-en-campeonato-de-futbol-joven\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/abrupto-cambio-de-decisiones-por-parte-de-la-dirigencia-de-general-velasquez-deja-a-mas-de-100-ninos-sin-debutar-en-campeonato-de-futbol-joven\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/334199580_1189929335267605_8128257480533352031_n.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/334199580_1189929335267605_8128257480533352031_n.jpg\",\"width\":2048,\"height\":1365},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/abrupto-cambio-de-decisiones-por-parte-de-la-dirigencia-de-general-velasquez-deja-a-mas-de-100-ninos-sin-debutar-en-campeonato-de-futbol-joven\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Abrupto cambio de decisiones por parte de la dirigencia de General Vel\u00e1squez deja a m\u00e1s de 100 ni\u00f1os sin debutar en Campeonato de Futbol Joven\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Abrupto cambio de decisiones por parte de la dirigencia de General Vel\u00e1squez deja a m\u00e1s de 100 ni\u00f1os sin debutar en Campeonato de Futbol Joven","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/abrupto-cambio-de-decisiones-por-parte-de-la-dirigencia-de-general-velasquez-deja-a-mas-de-100-ninos-sin-debutar-en-campeonato-de-futbol-joven\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Abrupto cambio de decisiones por parte de la dirigencia de General Vel\u00e1squez deja a m\u00e1s de 100 ni\u00f1os sin debutar en Campeonato de Futbol Joven","og_description":"Desde noviembre del a\u00f1o 2022 que la agrupaci\u00f3n la Bandita de los amigos del General ven\u00edan trabajando con la intenci\u00f3n de entregar un real aporte a la comuna, se le&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/abrupto-cambio-de-decisiones-por-parte-de-la-dirigencia-de-general-velasquez-deja-a-mas-de-100-ninos-sin-debutar-en-campeonato-de-futbol-joven\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2023-03-13T13:49:59+00:00","og_image":[{"width":2048,"height":1365,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/334199580_1189929335267605_8128257480533352031_n.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/abrupto-cambio-de-decisiones-por-parte-de-la-dirigencia-de-general-velasquez-deja-a-mas-de-100-ninos-sin-debutar-en-campeonato-de-futbol-joven\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/abrupto-cambio-de-decisiones-por-parte-de-la-dirigencia-de-general-velasquez-deja-a-mas-de-100-ninos-sin-debutar-en-campeonato-de-futbol-joven\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Abrupto cambio de decisiones por parte de la dirigencia de General Vel\u00e1squez deja a m\u00e1s de 100 ni\u00f1os sin debutar en Campeonato de Futbol Joven","datePublished":"2023-03-13T13:49:59+00:00","dateModified":"2023-03-13T13:49:59+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/abrupto-cambio-de-decisiones-por-parte-de-la-dirigencia-de-general-velasquez-deja-a-mas-de-100-ninos-sin-debutar-en-campeonato-de-futbol-joven\/"},"wordCount":715,"commentCount":1,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/abrupto-cambio-de-decisiones-por-parte-de-la-dirigencia-de-general-velasquez-deja-a-mas-de-100-ninos-sin-debutar-en-campeonato-de-futbol-joven\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/334199580_1189929335267605_8128257480533352031_n.jpg","keywords":["Destacado","Futbol Joven","General Velasquez"],"articleSection":["Comunal","Deportes"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/abrupto-cambio-de-decisiones-por-parte-de-la-dirigencia-de-general-velasquez-deja-a-mas-de-100-ninos-sin-debutar-en-campeonato-de-futbol-joven\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/abrupto-cambio-de-decisiones-por-parte-de-la-dirigencia-de-general-velasquez-deja-a-mas-de-100-ninos-sin-debutar-en-campeonato-de-futbol-joven\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/abrupto-cambio-de-decisiones-por-parte-de-la-dirigencia-de-general-velasquez-deja-a-mas-de-100-ninos-sin-debutar-en-campeonato-de-futbol-joven\/","name":"Abrupto cambio de decisiones por parte de la dirigencia de General Vel\u00e1squez deja a m\u00e1s de 100 ni\u00f1os sin debutar en Campeonato de Futbol Joven","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/abrupto-cambio-de-decisiones-por-parte-de-la-dirigencia-de-general-velasquez-deja-a-mas-de-100-ninos-sin-debutar-en-campeonato-de-futbol-joven\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/abrupto-cambio-de-decisiones-por-parte-de-la-dirigencia-de-general-velasquez-deja-a-mas-de-100-ninos-sin-debutar-en-campeonato-de-futbol-joven\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/334199580_1189929335267605_8128257480533352031_n.jpg","datePublished":"2023-03-13T13:49:59+00:00","dateModified":"2023-03-13T13:49:59+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/abrupto-cambio-de-decisiones-por-parte-de-la-dirigencia-de-general-velasquez-deja-a-mas-de-100-ninos-sin-debutar-en-campeonato-de-futbol-joven\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/abrupto-cambio-de-decisiones-por-parte-de-la-dirigencia-de-general-velasquez-deja-a-mas-de-100-ninos-sin-debutar-en-campeonato-de-futbol-joven\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/abrupto-cambio-de-decisiones-por-parte-de-la-dirigencia-de-general-velasquez-deja-a-mas-de-100-ninos-sin-debutar-en-campeonato-de-futbol-joven\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/334199580_1189929335267605_8128257480533352031_n.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/334199580_1189929335267605_8128257480533352031_n.jpg","width":2048,"height":1365},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/abrupto-cambio-de-decisiones-por-parte-de-la-dirigencia-de-general-velasquez-deja-a-mas-de-100-ninos-sin-debutar-en-campeonato-de-futbol-joven\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Abrupto cambio de decisiones por parte de la dirigencia de General Vel\u00e1squez deja a m\u00e1s de 100 ni\u00f1os sin debutar en Campeonato de Futbol Joven"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2732","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2732"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2732\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2734,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2732\/revisions\/2734"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2733"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2732"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2732"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2732"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}