{"id":2840,"date":"2023-03-14T23:39:06","date_gmt":"2023-03-15T02:39:06","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2840"},"modified":"2023-03-14T23:39:06","modified_gmt":"2023-03-15T02:39:06","slug":"censo-de-aves-realizado-en-humedal-de-cahuil-registra-56-especies-diferentes","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/censo-de-aves-realizado-en-humedal-de-cahuil-registra-56-especies-diferentes\/","title":{"rendered":"Censo de aves realizado en humedal de C\u00e1huil registra 56 especies diferentes"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Con el objetivo de iniciar un monitoreo regular de las poblaciones de aves presentes en el humedal de C\u00e1huil en Pichilemu durante el 2023, el Proyecto GEF Humedales Costeros desarrollado por la Seremi del Medio Ambiente O\u00b4Higgins, llev\u00f3 a cabo en el mes de febrero, el censo correspondiente a la estaci\u00f3n de verano. De esta manera, se busca conocer las especies presentes, su abundancia y la evoluci\u00f3n que tienen en el tiempo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los resultados registraron 56 especies diferentes de aves, sumando un total de 2.673 individuos censados, por lo que se incorporaron 10 nueves especies a las ya 67 contabilizadas en noviembre de 2022, dando un total de 77. Las concentraciones m\u00e1s grandes de aves se observaron en los sectores de Barrancas y La Balsa, con 941 y 906 individuos respectivamente, mientras que los sectores con mayor diversidad de especies fueron Barrancas y La Villa, con 26 y 22\u00a0aves en cada uno.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Otros datos interesantes que se obtuvieron de este censo, es que incluso siendo finales de verano se pudieron ver varias especies con pichones como el cisne de cuello negro, cisne coscoroba, tagua com\u00fan y pato gargantillo. Adem\u00e1s, en los conteos se observ\u00f3 que las aves m\u00e1s abundantes del humedal fueron\u00a0 la tagua com\u00fan (1261), el cisne de cuello negro (236), la gaviota de Franklin (180), el yeco (127), y el cisnecoscoroba (105), \u201ctodas ellas pertenecientes al grupo (sin car\u00e1cter taxon\u00f3mico) de las aves acu\u00e1ticas\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, solamente el 21,42%, es decir, 12 especies, est\u00e1n registradas en Estado de Conservaci\u00f3n en la actualidad en Chile, reconoci\u00e9ndose en categor\u00eda de Preocupaci\u00f3n Menor todas salvo el cuervo de pantano com\u00fan, el pilpil\u00e9n com\u00fan y el gaviot\u00edn elegante, que est\u00e1n en el nivel superior de Casi Amenazada.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Este monitoreo se repetir\u00e1 durante el a\u00f1o, en oto\u00f1o, invierno y primavera, a fin de obtener datos concretos que sirvan de insumo para planificar acciones de protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del humedal y su biodiversidad.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Con el objetivo de iniciar un monitoreo regular de las poblaciones de aves presentes en el humedal de C\u00e1huil en Pichilemu durante el 2023, el Proyecto GEF Humedales Costeros desarrollado&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2841,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[298],"tags":[969,968,970,967,499],"class_list":["post-2840","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-regional","tag-aves","tag-cahuil","tag-censo-de-aves","tag-humedal-cahuil","tag-pichilemu"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Censo de aves realizado en humedal de C\u00e1huil registra 56 especies diferentes<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/censo-de-aves-realizado-en-humedal-de-cahuil-registra-56-especies-diferentes\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Censo de aves realizado en humedal de C\u00e1huil registra 56 especies diferentes\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Con el objetivo de iniciar un monitoreo regular de las poblaciones de aves presentes en el humedal de C\u00e1huil en Pichilemu durante el 2023, el Proyecto GEF Humedales Costeros desarrollado&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/censo-de-aves-realizado-en-humedal-de-cahuil-registra-56-especies-diferentes\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-03-15T02:39:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/perrito-barrancas-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/censo-de-aves-realizado-en-humedal-de-cahuil-registra-56-especies-diferentes\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/censo-de-aves-realizado-en-humedal-de-cahuil-registra-56-especies-diferentes\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Censo de aves realizado en humedal de C\u00e1huil registra 56 especies diferentes\",\"datePublished\":\"2023-03-15T02:39:06+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-15T02:39:06+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/censo-de-aves-realizado-en-humedal-de-cahuil-registra-56-especies-diferentes\/\"},\"wordCount\":340,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/censo-de-aves-realizado-en-humedal-de-cahuil-registra-56-especies-diferentes\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/perrito-barrancas-scaled.jpg\",\"keywords\":[\"Aves\",\"Cahuil\",\"Censo de Aves\",\"Humedal Cahuil\",\"Pichilemu\"],\"articleSection\":[\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/censo-de-aves-realizado-en-humedal-de-cahuil-registra-56-especies-diferentes\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/censo-de-aves-realizado-en-humedal-de-cahuil-registra-56-especies-diferentes\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/censo-de-aves-realizado-en-humedal-de-cahuil-registra-56-especies-diferentes\/\",\"name\":\"Censo de aves realizado en humedal de C\u00e1huil registra 56 especies diferentes\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/censo-de-aves-realizado-en-humedal-de-cahuil-registra-56-especies-diferentes\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/censo-de-aves-realizado-en-humedal-de-cahuil-registra-56-especies-diferentes\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/perrito-barrancas-scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2023-03-15T02:39:06+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-15T02:39:06+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/censo-de-aves-realizado-en-humedal-de-cahuil-registra-56-especies-diferentes\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/censo-de-aves-realizado-en-humedal-de-cahuil-registra-56-especies-diferentes\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/censo-de-aves-realizado-en-humedal-de-cahuil-registra-56-especies-diferentes\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/perrito-barrancas-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/perrito-barrancas-scaled.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1920},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/censo-de-aves-realizado-en-humedal-de-cahuil-registra-56-especies-diferentes\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Censo de aves realizado en humedal de C\u00e1huil registra 56 especies diferentes\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Censo de aves realizado en humedal de C\u00e1huil registra 56 especies diferentes","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/censo-de-aves-realizado-en-humedal-de-cahuil-registra-56-especies-diferentes\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Censo de aves realizado en humedal de C\u00e1huil registra 56 especies diferentes","og_description":"Con el objetivo de iniciar un monitoreo regular de las poblaciones de aves presentes en el humedal de C\u00e1huil en Pichilemu durante el 2023, el Proyecto GEF Humedales Costeros desarrollado&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/censo-de-aves-realizado-en-humedal-de-cahuil-registra-56-especies-diferentes\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2023-03-15T02:39:06+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1920,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/perrito-barrancas-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/censo-de-aves-realizado-en-humedal-de-cahuil-registra-56-especies-diferentes\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/censo-de-aves-realizado-en-humedal-de-cahuil-registra-56-especies-diferentes\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Censo de aves realizado en humedal de C\u00e1huil registra 56 especies diferentes","datePublished":"2023-03-15T02:39:06+00:00","dateModified":"2023-03-15T02:39:06+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/censo-de-aves-realizado-en-humedal-de-cahuil-registra-56-especies-diferentes\/"},"wordCount":340,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/censo-de-aves-realizado-en-humedal-de-cahuil-registra-56-especies-diferentes\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/perrito-barrancas-scaled.jpg","keywords":["Aves","Cahuil","Censo de Aves","Humedal Cahuil","Pichilemu"],"articleSection":["Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/censo-de-aves-realizado-en-humedal-de-cahuil-registra-56-especies-diferentes\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/censo-de-aves-realizado-en-humedal-de-cahuil-registra-56-especies-diferentes\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/censo-de-aves-realizado-en-humedal-de-cahuil-registra-56-especies-diferentes\/","name":"Censo de aves realizado en humedal de C\u00e1huil registra 56 especies diferentes","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/censo-de-aves-realizado-en-humedal-de-cahuil-registra-56-especies-diferentes\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/censo-de-aves-realizado-en-humedal-de-cahuil-registra-56-especies-diferentes\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/perrito-barrancas-scaled.jpg","datePublished":"2023-03-15T02:39:06+00:00","dateModified":"2023-03-15T02:39:06+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/censo-de-aves-realizado-en-humedal-de-cahuil-registra-56-especies-diferentes\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/censo-de-aves-realizado-en-humedal-de-cahuil-registra-56-especies-diferentes\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/censo-de-aves-realizado-en-humedal-de-cahuil-registra-56-especies-diferentes\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/perrito-barrancas-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/perrito-barrancas-scaled.jpg","width":2560,"height":1920},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/censo-de-aves-realizado-en-humedal-de-cahuil-registra-56-especies-diferentes\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Censo de aves realizado en humedal de C\u00e1huil registra 56 especies diferentes"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2840","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2840"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2840\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2842,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2840\/revisions\/2842"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2841"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2840"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2840"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2840"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}