{"id":2846,"date":"2023-03-16T09:42:41","date_gmt":"2023-03-16T12:42:41","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2846"},"modified":"2023-03-16T09:42:41","modified_gmt":"2023-03-16T12:42:41","slug":"detienen-a-una-persona-por-mantener-vehiculos-robados-en-su-poder","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/detienen-a-una-persona-por-mantener-vehiculos-robados-en-su-poder\/","title":{"rendered":"Detienen a una persona por mantener veh\u00edculos robados en su poder"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Fue en la comuna de Pichidegua donde Carabineros detuvo a un sujeto por el delito de receptaci\u00f3n de veh\u00edculo. Tras operativos de la Secci\u00f3n de Encargo y B\u00fasqueda de Veh\u00edculos Rancagua, procedieron a ingresar a un domicilio donde se encontraban dos autom\u00f3viles con encargo vigente por el delito de robo y robo con intimidaci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Se inform\u00f3 que el sujeto detenido mantiene antecedentes penales y policiales. Tambi\u00e9n se detuvo a una mujer la que qued\u00f3 apercibida a espera de citaci\u00f3n seg\u00fan lo que dispone el Art\u00edculo 26 del C\u00f3digo Procesal Penal.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Fue en la comuna de Pichidegua donde Carabineros detuvo a un sujeto por el delito de receptaci\u00f3n de veh\u00edculo. Tras operativos de la Secci\u00f3n de Encargo y B\u00fasqueda de Veh\u00edculos&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2847,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[316],"tags":[369,446,922,972],"class_list":["post-2846","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-policial","tag-carabineros","tag-pichidegua","tag-receptacion","tag-robo-de-vehiculos"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Detienen a una persona por mantener veh\u00edculos robados en su poder<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/detienen-a-una-persona-por-mantener-vehiculos-robados-en-su-poder\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Detienen a una persona por mantener veh\u00edculos robados en su poder\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Fue en la comuna de Pichidegua donde Carabineros detuvo a un sujeto por el delito de receptaci\u00f3n de veh\u00edculo. Tras operativos de la Secci\u00f3n de Encargo y B\u00fasqueda de Veh\u00edculos&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/detienen-a-una-persona-por-mantener-vehiculos-robados-en-su-poder\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-03-16T12:42:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/FrNrm_JXsAgsOdX.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"552\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/detienen-a-una-persona-por-mantener-vehiculos-robados-en-su-poder\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/detienen-a-una-persona-por-mantener-vehiculos-robados-en-su-poder\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Detienen a una persona por mantener veh\u00edculos robados en su poder\",\"datePublished\":\"2023-03-16T12:42:41+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-16T12:42:41+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/detienen-a-una-persona-por-mantener-vehiculos-robados-en-su-poder\/\"},\"wordCount\":113,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/detienen-a-una-persona-por-mantener-vehiculos-robados-en-su-poder\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/FrNrm_JXsAgsOdX.jpg\",\"keywords\":[\"Carabineros\",\"Pichidegua\",\"Receptacion\",\"Robo de vehiculos\"],\"articleSection\":[\"Policial\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/detienen-a-una-persona-por-mantener-vehiculos-robados-en-su-poder\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/detienen-a-una-persona-por-mantener-vehiculos-robados-en-su-poder\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/detienen-a-una-persona-por-mantener-vehiculos-robados-en-su-poder\/\",\"name\":\"Detienen a una persona por mantener veh\u00edculos robados en su poder\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/detienen-a-una-persona-por-mantener-vehiculos-robados-en-su-poder\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/detienen-a-una-persona-por-mantener-vehiculos-robados-en-su-poder\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/FrNrm_JXsAgsOdX.jpg\",\"datePublished\":\"2023-03-16T12:42:41+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-16T12:42:41+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/detienen-a-una-persona-por-mantener-vehiculos-robados-en-su-poder\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/detienen-a-una-persona-por-mantener-vehiculos-robados-en-su-poder\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/detienen-a-una-persona-por-mantener-vehiculos-robados-en-su-poder\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/FrNrm_JXsAgsOdX.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/FrNrm_JXsAgsOdX.jpg\",\"width\":1080,\"height\":552},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/detienen-a-una-persona-por-mantener-vehiculos-robados-en-su-poder\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Detienen a una persona por mantener veh\u00edculos robados en su poder\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Detienen a una persona por mantener veh\u00edculos robados en su poder","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/detienen-a-una-persona-por-mantener-vehiculos-robados-en-su-poder\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Detienen a una persona por mantener veh\u00edculos robados en su poder","og_description":"Fue en la comuna de Pichidegua donde Carabineros detuvo a un sujeto por el delito de receptaci\u00f3n de veh\u00edculo. Tras operativos de la Secci\u00f3n de Encargo y B\u00fasqueda de Veh\u00edculos&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/detienen-a-una-persona-por-mantener-vehiculos-robados-en-su-poder\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2023-03-16T12:42:41+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":552,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/FrNrm_JXsAgsOdX.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/detienen-a-una-persona-por-mantener-vehiculos-robados-en-su-poder\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/detienen-a-una-persona-por-mantener-vehiculos-robados-en-su-poder\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Detienen a una persona por mantener veh\u00edculos robados en su poder","datePublished":"2023-03-16T12:42:41+00:00","dateModified":"2023-03-16T12:42:41+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/detienen-a-una-persona-por-mantener-vehiculos-robados-en-su-poder\/"},"wordCount":113,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/detienen-a-una-persona-por-mantener-vehiculos-robados-en-su-poder\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/FrNrm_JXsAgsOdX.jpg","keywords":["Carabineros","Pichidegua","Receptacion","Robo de vehiculos"],"articleSection":["Policial"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/detienen-a-una-persona-por-mantener-vehiculos-robados-en-su-poder\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/detienen-a-una-persona-por-mantener-vehiculos-robados-en-su-poder\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/detienen-a-una-persona-por-mantener-vehiculos-robados-en-su-poder\/","name":"Detienen a una persona por mantener veh\u00edculos robados en su poder","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/detienen-a-una-persona-por-mantener-vehiculos-robados-en-su-poder\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/detienen-a-una-persona-por-mantener-vehiculos-robados-en-su-poder\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/FrNrm_JXsAgsOdX.jpg","datePublished":"2023-03-16T12:42:41+00:00","dateModified":"2023-03-16T12:42:41+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/detienen-a-una-persona-por-mantener-vehiculos-robados-en-su-poder\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/detienen-a-una-persona-por-mantener-vehiculos-robados-en-su-poder\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/detienen-a-una-persona-por-mantener-vehiculos-robados-en-su-poder\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/FrNrm_JXsAgsOdX.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/FrNrm_JXsAgsOdX.jpg","width":1080,"height":552},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/detienen-a-una-persona-por-mantener-vehiculos-robados-en-su-poder\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Detienen a una persona por mantener veh\u00edculos robados en su poder"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2846","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2846"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2846\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2848,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2846\/revisions\/2848"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2847"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2846"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2846"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2846"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}