{"id":2849,"date":"2023-03-17T00:43:57","date_gmt":"2023-03-17T03:43:57","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2849"},"modified":"2023-03-17T00:43:57","modified_gmt":"2023-03-17T03:43:57","slug":"remodelacion-del-estadio-municipal-de-rengo-estaria-lista-para-el-mes-de-abril","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/remodelacion-del-estadio-municipal-de-rengo-estaria-lista-para-el-mes-de-abril\/","title":{"rendered":"Remodelaci\u00f3n del Estadio Municipal de Rengo estar\u00eda lista para el mes de abril"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">El cuadro Oro y Cielo est\u00e1 muy cerca de ponerle fin a su espera de jugar de local en el Estadio Guillermo Guzm\u00e1n D\u00edaz. Los arreglos del recinto est\u00e1n avanzados y podr\u00e1 ser utilizado por primera vez en el profesionalismo en el mes de abril.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cA fines de diciembre producto del ascenso de Deportes Rengo a la Segunda Divisi\u00f3n del F\u00fatbol Profesional, tuvimos la necesidad de iniciar trabajos urgentes para el mejoramiento del Estadio Municipal que en las condiciones en las cuales estaba, si bien era un buen campo deportivo, no reun\u00eda las condiciones para que Estadio Seguro lo aprobara\u201d, se\u00f1al\u00f3 el Alcalde de la comuna, Carlos Soto Gonz\u00e1lez.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los esfuerzos municipales y de Deportes Rengo apuntan a ofrecer un recinto deportivo de calidad y con todas las exigencias de seguridad solicitadas para tales efectos. Mientras tanto el elenco \u201cOro y Cielo\u201d juega sus partidos de local en el Estadio Municipal de San Fernando, lugar en donde este s\u00e1bado 18 de marzo a las 18:00 hrs. enfrentar\u00e1 a General Vel\u00e1squez.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cHoy estamos muy contentos, hemos logrado correr la cancha y hacer el c\u00e9sped de la parte nueva, estamos construyendo nuevos servicios higi\u00e9nicos, vamos a remodelar los camarines, hemos aumentado las grader\u00edas en el sector oriente y vamos a aumentar la capacidad de personas\u201d, expres\u00f3 e edil Carlos Soto.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El Estadio tendr\u00e1 una capacidad para albergar entre 3.000 y 3.500 espectadores, un sistema de c\u00e1maras de televigilancia de alta gama, internet wifi, renovaci\u00f3n de las torres de iluminaci\u00f3n y mejoras en los accesos, que son algunas de las exigencias para calificar el recinto como apto para las competencias en el f\u00fatbol profesional.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, el jefe comunal de Rengo, agreg\u00f3 que en el recinto deportivo,\u00a0 \u201cestamos\u00a0 construyendo nuevas casetas sanitarias, pintamos completamente el Estadio, remodelamos\u00a0 el tablero marcador y\u00a0 lo m\u00e1s importante es que hemos logrado cumplir con todas las medidas de seguridad necesarias para jugar en el f\u00fatbol profesional\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEn 21 d\u00edas m\u00e1s aproximadamente vamos a poder hacer el primer partido de local e inaugurar los trabajos realizados por funcionarios municipales en nuestro Estadio, lo que va a poner a Rengo por primera vez a la altura de lo que nuestros deportistas se merecen\u201d, cerr\u00f3 la primera autoridad renguina.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El cuadro Oro y Cielo est\u00e1 muy cerca de ponerle fin a su espera de jugar de local en el Estadio Guillermo Guzm\u00e1n D\u00edaz. Los arreglos del recinto est\u00e1n avanzados&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2850,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-2849","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-sin-categoria"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Remodelaci\u00f3n del Estadio Municipal de Rengo estar\u00eda lista para el mes de abril<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/remodelacion-del-estadio-municipal-de-rengo-estaria-lista-para-el-mes-de-abril\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Remodelaci\u00f3n del Estadio Municipal de Rengo estar\u00eda lista para el mes de abril\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El cuadro Oro y Cielo est\u00e1 muy cerca de ponerle fin a su espera de jugar de local en el Estadio Guillermo Guzm\u00e1n D\u00edaz. Los arreglos del recinto est\u00e1n avanzados&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/remodelacion-del-estadio-municipal-de-rengo-estaria-lista-para-el-mes-de-abril\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-03-17T03:43:57+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/IMG-20230314-WA0027.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1368\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"912\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/remodelacion-del-estadio-municipal-de-rengo-estaria-lista-para-el-mes-de-abril\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/remodelacion-del-estadio-municipal-de-rengo-estaria-lista-para-el-mes-de-abril\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Remodelaci\u00f3n del Estadio Municipal de Rengo estar\u00eda lista para el mes de abril\",\"datePublished\":\"2023-03-17T03:43:57+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-17T03:43:57+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/remodelacion-del-estadio-municipal-de-rengo-estaria-lista-para-el-mes-de-abril\/\"},\"wordCount\":399,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/remodelacion-del-estadio-municipal-de-rengo-estaria-lista-para-el-mes-de-abril\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/IMG-20230314-WA0027.jpg\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/remodelacion-del-estadio-municipal-de-rengo-estaria-lista-para-el-mes-de-abril\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/remodelacion-del-estadio-municipal-de-rengo-estaria-lista-para-el-mes-de-abril\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/remodelacion-del-estadio-municipal-de-rengo-estaria-lista-para-el-mes-de-abril\/\",\"name\":\"Remodelaci\u00f3n del Estadio Municipal de Rengo estar\u00eda lista para el mes de abril\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/remodelacion-del-estadio-municipal-de-rengo-estaria-lista-para-el-mes-de-abril\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/remodelacion-del-estadio-municipal-de-rengo-estaria-lista-para-el-mes-de-abril\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/IMG-20230314-WA0027.jpg\",\"datePublished\":\"2023-03-17T03:43:57+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-17T03:43:57+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/remodelacion-del-estadio-municipal-de-rengo-estaria-lista-para-el-mes-de-abril\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/remodelacion-del-estadio-municipal-de-rengo-estaria-lista-para-el-mes-de-abril\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/remodelacion-del-estadio-municipal-de-rengo-estaria-lista-para-el-mes-de-abril\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/IMG-20230314-WA0027.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/IMG-20230314-WA0027.jpg\",\"width\":1368,\"height\":912},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/remodelacion-del-estadio-municipal-de-rengo-estaria-lista-para-el-mes-de-abril\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Remodelaci\u00f3n del Estadio Municipal de Rengo estar\u00eda lista para el mes de abril\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Remodelaci\u00f3n del Estadio Municipal de Rengo estar\u00eda lista para el mes de abril","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/remodelacion-del-estadio-municipal-de-rengo-estaria-lista-para-el-mes-de-abril\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Remodelaci\u00f3n del Estadio Municipal de Rengo estar\u00eda lista para el mes de abril","og_description":"El cuadro Oro y Cielo est\u00e1 muy cerca de ponerle fin a su espera de jugar de local en el Estadio Guillermo Guzm\u00e1n D\u00edaz. Los arreglos del recinto est\u00e1n avanzados&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/remodelacion-del-estadio-municipal-de-rengo-estaria-lista-para-el-mes-de-abril\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2023-03-17T03:43:57+00:00","og_image":[{"width":1368,"height":912,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/IMG-20230314-WA0027.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/remodelacion-del-estadio-municipal-de-rengo-estaria-lista-para-el-mes-de-abril\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/remodelacion-del-estadio-municipal-de-rengo-estaria-lista-para-el-mes-de-abril\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Remodelaci\u00f3n del Estadio Municipal de Rengo estar\u00eda lista para el mes de abril","datePublished":"2023-03-17T03:43:57+00:00","dateModified":"2023-03-17T03:43:57+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/remodelacion-del-estadio-municipal-de-rengo-estaria-lista-para-el-mes-de-abril\/"},"wordCount":399,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/remodelacion-del-estadio-municipal-de-rengo-estaria-lista-para-el-mes-de-abril\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/IMG-20230314-WA0027.jpg","inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/remodelacion-del-estadio-municipal-de-rengo-estaria-lista-para-el-mes-de-abril\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/remodelacion-del-estadio-municipal-de-rengo-estaria-lista-para-el-mes-de-abril\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/remodelacion-del-estadio-municipal-de-rengo-estaria-lista-para-el-mes-de-abril\/","name":"Remodelaci\u00f3n del Estadio Municipal de Rengo estar\u00eda lista para el mes de abril","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/remodelacion-del-estadio-municipal-de-rengo-estaria-lista-para-el-mes-de-abril\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/remodelacion-del-estadio-municipal-de-rengo-estaria-lista-para-el-mes-de-abril\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/IMG-20230314-WA0027.jpg","datePublished":"2023-03-17T03:43:57+00:00","dateModified":"2023-03-17T03:43:57+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/remodelacion-del-estadio-municipal-de-rengo-estaria-lista-para-el-mes-de-abril\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/remodelacion-del-estadio-municipal-de-rengo-estaria-lista-para-el-mes-de-abril\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/remodelacion-del-estadio-municipal-de-rengo-estaria-lista-para-el-mes-de-abril\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/IMG-20230314-WA0027.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/IMG-20230314-WA0027.jpg","width":1368,"height":912},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/remodelacion-del-estadio-municipal-de-rengo-estaria-lista-para-el-mes-de-abril\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Remodelaci\u00f3n del Estadio Municipal de Rengo estar\u00eda lista para el mes de abril"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2849","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2849"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2849\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2851,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2849\/revisions\/2851"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2850"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2849"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2849"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2849"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}