{"id":2856,"date":"2023-03-21T16:52:16","date_gmt":"2023-03-21T19:52:16","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2856"},"modified":"2023-03-21T16:52:16","modified_gmt":"2023-03-21T19:52:16","slug":"sujeto-que-robo-cartera-de-apoderada-de-colegio-mantiene-antecedentes-por-diferentes-delitos","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/sujeto-que-robo-cartera-de-apoderada-de-colegio-mantiene-antecedentes-por-diferentes-delitos\/","title":{"rendered":"Sujeto que rob\u00f3 cartera de apoderada de Colegio mantiene antecedentes por diferentes delitos."},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Esta ma\u00f1ana, mientras un detective de la Brigada de Investigaci\u00f3n Criminal (BICRIM) San Vicente se dirig\u00eda a su trabajo, se percat\u00f3 que un grupo de personas se encontraba forcejeando con un sujeto, motivo por el que decidi\u00f3 acercarse para averiguar qu\u00e9 ocurr\u00eda, oportunidad en la que fue advertido por los transe\u00fantes que el hombre hu\u00eda con una cartera robada.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De inmediato el polic\u00eda intervino y neutraliz\u00f3 al sujeto, logrando recuperar la cartera sustra\u00edda, la cual pertenec\u00eda a una apodera de un colegio de San Vicente, a quien le habr\u00edan robado la especie cuando se baj\u00f3 por unos segundos de su veh\u00edculo, para dejar a su hijo en el establecimiento educacional, lo que fue aprovechado por el imputado, quien se percat\u00f3 que el autom\u00f3vil hab\u00eda quedado sin seguro y rob\u00f3 la cartera.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tras la detenci\u00f3n, la v\u00edctima recuper\u00f3 la especie sustra\u00edda, junto con el dinero y las especies personales que esta conten\u00eda, lo que fue avaluado en 900 mil pesos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En lo que respecta al imputado de 32 a\u00f1os, cuenta con antecedentes penales y policiales por lesiones leves, robo con violencia, hurto, ri\u00f1a y homicidio, entre otros. La PDI inform\u00f3 su detenci\u00f3n al fiscal de la causa, quien instruy\u00f3 que fuera puesto a disposici\u00f3n del juzgado de garant\u00eda de San Vicente, para su correspondiente control de detenci\u00f3n.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Esta ma\u00f1ana, mientras un detective de la Brigada de Investigaci\u00f3n Criminal (BICRIM) San Vicente se dirig\u00eda a su trabajo, se percat\u00f3 que un grupo de personas se encontraba forcejeando con&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2857,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,316],"tags":[442,975,732,426],"class_list":["post-2856","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-policial","tag-asalto","tag-colegio-san-vicente","tag-destacado","tag-pdi"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Sujeto que rob\u00f3 cartera de apoderada de Colegio mantiene antecedentes por diferentes delitos.<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/sujeto-que-robo-cartera-de-apoderada-de-colegio-mantiene-antecedentes-por-diferentes-delitos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Sujeto que rob\u00f3 cartera de apoderada de Colegio mantiene antecedentes por diferentes delitos.\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Esta ma\u00f1ana, mientras un detective de la Brigada de Investigaci\u00f3n Criminal (BICRIM) San Vicente se dirig\u00eda a su trabajo, se percat\u00f3 que un grupo de personas se encontraba forcejeando con&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/sujeto-que-robo-cartera-de-apoderada-de-colegio-mantiene-antecedentes-por-diferentes-delitos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-03-21T19:52:16+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/WhatsApp-Image-2023-03-21-at-11.49.37.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"582\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/sujeto-que-robo-cartera-de-apoderada-de-colegio-mantiene-antecedentes-por-diferentes-delitos\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/sujeto-que-robo-cartera-de-apoderada-de-colegio-mantiene-antecedentes-por-diferentes-delitos\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Sujeto que rob\u00f3 cartera de apoderada de Colegio mantiene antecedentes por diferentes delitos.\",\"datePublished\":\"2023-03-21T19:52:16+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-21T19:52:16+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/sujeto-que-robo-cartera-de-apoderada-de-colegio-mantiene-antecedentes-por-diferentes-delitos\/\"},\"wordCount\":250,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/sujeto-que-robo-cartera-de-apoderada-de-colegio-mantiene-antecedentes-por-diferentes-delitos\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/WhatsApp-Image-2023-03-21-at-11.49.37.jpeg\",\"keywords\":[\"Asalto\",\"Colegio San Vicente\",\"Destacado\",\"PDI\"],\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Policial\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/sujeto-que-robo-cartera-de-apoderada-de-colegio-mantiene-antecedentes-por-diferentes-delitos\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/sujeto-que-robo-cartera-de-apoderada-de-colegio-mantiene-antecedentes-por-diferentes-delitos\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/sujeto-que-robo-cartera-de-apoderada-de-colegio-mantiene-antecedentes-por-diferentes-delitos\/\",\"name\":\"Sujeto que rob\u00f3 cartera de apoderada de Colegio mantiene antecedentes por diferentes delitos.\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/sujeto-que-robo-cartera-de-apoderada-de-colegio-mantiene-antecedentes-por-diferentes-delitos\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/sujeto-que-robo-cartera-de-apoderada-de-colegio-mantiene-antecedentes-por-diferentes-delitos\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/WhatsApp-Image-2023-03-21-at-11.49.37.jpeg\",\"datePublished\":\"2023-03-21T19:52:16+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-21T19:52:16+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/sujeto-que-robo-cartera-de-apoderada-de-colegio-mantiene-antecedentes-por-diferentes-delitos\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/sujeto-que-robo-cartera-de-apoderada-de-colegio-mantiene-antecedentes-por-diferentes-delitos\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/sujeto-que-robo-cartera-de-apoderada-de-colegio-mantiene-antecedentes-por-diferentes-delitos\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/WhatsApp-Image-2023-03-21-at-11.49.37.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/WhatsApp-Image-2023-03-21-at-11.49.37.jpeg\",\"width\":1024,\"height\":582},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/sujeto-que-robo-cartera-de-apoderada-de-colegio-mantiene-antecedentes-por-diferentes-delitos\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Sujeto que rob\u00f3 cartera de apoderada de Colegio mantiene antecedentes por diferentes delitos.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Sujeto que rob\u00f3 cartera de apoderada de Colegio mantiene antecedentes por diferentes delitos.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/sujeto-que-robo-cartera-de-apoderada-de-colegio-mantiene-antecedentes-por-diferentes-delitos\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Sujeto que rob\u00f3 cartera de apoderada de Colegio mantiene antecedentes por diferentes delitos.","og_description":"Esta ma\u00f1ana, mientras un detective de la Brigada de Investigaci\u00f3n Criminal (BICRIM) San Vicente se dirig\u00eda a su trabajo, se percat\u00f3 que un grupo de personas se encontraba forcejeando con&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/sujeto-que-robo-cartera-de-apoderada-de-colegio-mantiene-antecedentes-por-diferentes-delitos\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2023-03-21T19:52:16+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":582,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/WhatsApp-Image-2023-03-21-at-11.49.37.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/sujeto-que-robo-cartera-de-apoderada-de-colegio-mantiene-antecedentes-por-diferentes-delitos\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/sujeto-que-robo-cartera-de-apoderada-de-colegio-mantiene-antecedentes-por-diferentes-delitos\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Sujeto que rob\u00f3 cartera de apoderada de Colegio mantiene antecedentes por diferentes delitos.","datePublished":"2023-03-21T19:52:16+00:00","dateModified":"2023-03-21T19:52:16+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/sujeto-que-robo-cartera-de-apoderada-de-colegio-mantiene-antecedentes-por-diferentes-delitos\/"},"wordCount":250,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/sujeto-que-robo-cartera-de-apoderada-de-colegio-mantiene-antecedentes-por-diferentes-delitos\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/WhatsApp-Image-2023-03-21-at-11.49.37.jpeg","keywords":["Asalto","Colegio San Vicente","Destacado","PDI"],"articleSection":["Comunal","Policial"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/sujeto-que-robo-cartera-de-apoderada-de-colegio-mantiene-antecedentes-por-diferentes-delitos\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/sujeto-que-robo-cartera-de-apoderada-de-colegio-mantiene-antecedentes-por-diferentes-delitos\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/sujeto-que-robo-cartera-de-apoderada-de-colegio-mantiene-antecedentes-por-diferentes-delitos\/","name":"Sujeto que rob\u00f3 cartera de apoderada de Colegio mantiene antecedentes por diferentes delitos.","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/sujeto-que-robo-cartera-de-apoderada-de-colegio-mantiene-antecedentes-por-diferentes-delitos\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/sujeto-que-robo-cartera-de-apoderada-de-colegio-mantiene-antecedentes-por-diferentes-delitos\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/WhatsApp-Image-2023-03-21-at-11.49.37.jpeg","datePublished":"2023-03-21T19:52:16+00:00","dateModified":"2023-03-21T19:52:16+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/sujeto-que-robo-cartera-de-apoderada-de-colegio-mantiene-antecedentes-por-diferentes-delitos\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/sujeto-que-robo-cartera-de-apoderada-de-colegio-mantiene-antecedentes-por-diferentes-delitos\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/sujeto-que-robo-cartera-de-apoderada-de-colegio-mantiene-antecedentes-por-diferentes-delitos\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/WhatsApp-Image-2023-03-21-at-11.49.37.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/WhatsApp-Image-2023-03-21-at-11.49.37.jpeg","width":1024,"height":582},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/sujeto-que-robo-cartera-de-apoderada-de-colegio-mantiene-antecedentes-por-diferentes-delitos\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Sujeto que rob\u00f3 cartera de apoderada de Colegio mantiene antecedentes por diferentes delitos."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2856","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2856"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2856\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2858,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2856\/revisions\/2858"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2857"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2856"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2856"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2856"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}