{"id":2876,"date":"2023-03-29T23:15:49","date_gmt":"2023-03-30T02:15:49","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2876"},"modified":"2023-03-29T23:15:49","modified_gmt":"2023-03-30T02:15:49","slug":"carabineros-de-pichidegua-recupera-vehiculo-que-habia-sido-robado-en-puente-alto","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/carabineros-de-pichidegua-recupera-vehiculo-que-habia-sido-robado-en-puente-alto\/","title":{"rendered":"Carabineros de Pichidegua recupera veh\u00edculo que hab\u00eda sido robado en Puente Alto"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Personal de la Secci\u00f3n de Encargo y B\u00fasqueda de Veh\u00edculos mientras realizaba diligencias propias de la especialidad en la Ruta H-76 sector Patagua Cerro, en la comuna de Picidegua, logr\u00f3 la ubicaci\u00f3n de un Satation Wagon, marca Nissan, color gris, a\u00f1o 2019, el que portaba las placas patentes adulteradas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El veh\u00edculo anteriormente se\u00f1alado manten\u00eda un encargo por robo de Noviembre de 2022 en la comuna de Puente Alto en la Regi\u00f3n Metropolitana. Personal policial procedi\u00f3 a la detenci\u00f3n de un hombre de 55 a\u00f1os, con antecedentes policiales quien paso a control de detenci\u00f3n por delito de Falsificaci\u00f3n y uso malicioso de instrumento<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Personal de la Secci\u00f3n de Encargo y B\u00fasqueda de Veh\u00edculos mientras realizaba diligencias propias de la especialidad en la Ruta H-76 sector Patagua Cerro, en la comuna de Picidegua, logr\u00f3&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2877,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[316],"tags":[369,446,923],"class_list":["post-2876","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-policial","tag-carabineros","tag-pichidegua","tag-vehiculo-robado"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Carabineros de Pichidegua recupera veh\u00edculo que hab\u00eda sido robado en Puente Alto<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/carabineros-de-pichidegua-recupera-vehiculo-que-habia-sido-robado-en-puente-alto\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Carabineros de Pichidegua recupera veh\u00edculo que hab\u00eda sido robado en Puente Alto\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Personal de la Secci\u00f3n de Encargo y B\u00fasqueda de Veh\u00edculos mientras realizaba diligencias propias de la especialidad en la Ruta H-76 sector Patagua Cerro, en la comuna de Picidegua, logr\u00f3&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/carabineros-de-pichidegua-recupera-vehiculo-que-habia-sido-robado-en-puente-alto\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-03-30T02:15:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/1-vehiculo-robado...-1024x576-1.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"576\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/carabineros-de-pichidegua-recupera-vehiculo-que-habia-sido-robado-en-puente-alto\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/carabineros-de-pichidegua-recupera-vehiculo-que-habia-sido-robado-en-puente-alto\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Carabineros de Pichidegua recupera veh\u00edculo que hab\u00eda sido robado en Puente Alto\",\"datePublished\":\"2023-03-30T02:15:49+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-30T02:15:49+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/carabineros-de-pichidegua-recupera-vehiculo-que-habia-sido-robado-en-puente-alto\/\"},\"wordCount\":126,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/carabineros-de-pichidegua-recupera-vehiculo-que-habia-sido-robado-en-puente-alto\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/1-vehiculo-robado...-1024x576-1.jpeg\",\"keywords\":[\"Carabineros\",\"Pichidegua\",\"Veh\u00edculo Robado\"],\"articleSection\":[\"Policial\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/carabineros-de-pichidegua-recupera-vehiculo-que-habia-sido-robado-en-puente-alto\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/carabineros-de-pichidegua-recupera-vehiculo-que-habia-sido-robado-en-puente-alto\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/carabineros-de-pichidegua-recupera-vehiculo-que-habia-sido-robado-en-puente-alto\/\",\"name\":\"Carabineros de Pichidegua recupera veh\u00edculo que hab\u00eda sido robado en Puente Alto\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/carabineros-de-pichidegua-recupera-vehiculo-que-habia-sido-robado-en-puente-alto\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/carabineros-de-pichidegua-recupera-vehiculo-que-habia-sido-robado-en-puente-alto\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/1-vehiculo-robado...-1024x576-1.jpeg\",\"datePublished\":\"2023-03-30T02:15:49+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-30T02:15:49+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/carabineros-de-pichidegua-recupera-vehiculo-que-habia-sido-robado-en-puente-alto\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/carabineros-de-pichidegua-recupera-vehiculo-que-habia-sido-robado-en-puente-alto\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/carabineros-de-pichidegua-recupera-vehiculo-que-habia-sido-robado-en-puente-alto\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/1-vehiculo-robado...-1024x576-1.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/1-vehiculo-robado...-1024x576-1.jpeg\",\"width\":1024,\"height\":576},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/carabineros-de-pichidegua-recupera-vehiculo-que-habia-sido-robado-en-puente-alto\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Carabineros de Pichidegua recupera veh\u00edculo que hab\u00eda sido robado en Puente Alto\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Carabineros de Pichidegua recupera veh\u00edculo que hab\u00eda sido robado en Puente Alto","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/carabineros-de-pichidegua-recupera-vehiculo-que-habia-sido-robado-en-puente-alto\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Carabineros de Pichidegua recupera veh\u00edculo que hab\u00eda sido robado en Puente Alto","og_description":"Personal de la Secci\u00f3n de Encargo y B\u00fasqueda de Veh\u00edculos mientras realizaba diligencias propias de la especialidad en la Ruta H-76 sector Patagua Cerro, en la comuna de Picidegua, logr\u00f3&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/carabineros-de-pichidegua-recupera-vehiculo-que-habia-sido-robado-en-puente-alto\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2023-03-30T02:15:49+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":576,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/1-vehiculo-robado...-1024x576-1.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/carabineros-de-pichidegua-recupera-vehiculo-que-habia-sido-robado-en-puente-alto\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/carabineros-de-pichidegua-recupera-vehiculo-que-habia-sido-robado-en-puente-alto\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Carabineros de Pichidegua recupera veh\u00edculo que hab\u00eda sido robado en Puente Alto","datePublished":"2023-03-30T02:15:49+00:00","dateModified":"2023-03-30T02:15:49+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/carabineros-de-pichidegua-recupera-vehiculo-que-habia-sido-robado-en-puente-alto\/"},"wordCount":126,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/carabineros-de-pichidegua-recupera-vehiculo-que-habia-sido-robado-en-puente-alto\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/1-vehiculo-robado...-1024x576-1.jpeg","keywords":["Carabineros","Pichidegua","Veh\u00edculo Robado"],"articleSection":["Policial"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/carabineros-de-pichidegua-recupera-vehiculo-que-habia-sido-robado-en-puente-alto\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/carabineros-de-pichidegua-recupera-vehiculo-que-habia-sido-robado-en-puente-alto\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/carabineros-de-pichidegua-recupera-vehiculo-que-habia-sido-robado-en-puente-alto\/","name":"Carabineros de Pichidegua recupera veh\u00edculo que hab\u00eda sido robado en Puente Alto","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/carabineros-de-pichidegua-recupera-vehiculo-que-habia-sido-robado-en-puente-alto\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/carabineros-de-pichidegua-recupera-vehiculo-que-habia-sido-robado-en-puente-alto\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/1-vehiculo-robado...-1024x576-1.jpeg","datePublished":"2023-03-30T02:15:49+00:00","dateModified":"2023-03-30T02:15:49+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/carabineros-de-pichidegua-recupera-vehiculo-que-habia-sido-robado-en-puente-alto\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/carabineros-de-pichidegua-recupera-vehiculo-que-habia-sido-robado-en-puente-alto\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/carabineros-de-pichidegua-recupera-vehiculo-que-habia-sido-robado-en-puente-alto\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/1-vehiculo-robado...-1024x576-1.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/1-vehiculo-robado...-1024x576-1.jpeg","width":1024,"height":576},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/03\/carabineros-de-pichidegua-recupera-vehiculo-que-habia-sido-robado-en-puente-alto\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Carabineros de Pichidegua recupera veh\u00edculo que hab\u00eda sido robado en Puente Alto"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2876","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2876"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2876\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2879,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2876\/revisions\/2879"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2877"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2876"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2876"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2876"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}