{"id":2883,"date":"2023-04-05T11:07:30","date_gmt":"2023-04-05T14:07:30","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2883"},"modified":"2023-04-05T11:07:30","modified_gmt":"2023-04-05T14:07:30","slug":"avanza-construccion-de-sede-de-poblacion-gabriela-mistral","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/avanza-construccion-de-sede-de-poblacion-gabriela-mistral\/","title":{"rendered":"Avanza construcci\u00f3n de sede de Poblaci\u00f3n Gabriela Mistral"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Un 50% de avance tienen las obras de construcci\u00f3n de la Sede Gabriela Mistral, perteneciente al Barrio Central Oriente de San Vicente de Tagua, el cual es intervenido por el Programa Quiero Mi Barrio del Ministerio de Vivienda y Urbanismo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El proyecto, que se ubica en la intersecci\u00f3n de Calle El Medio con Las Acacias, es ejecutado por la empresa Construcci\u00f3n y Servicios Carlos Tobar E.I.R.L, con recursos multisectoriales obtenidos a trav\u00e9s del Fondo Regional de Iniciativa Local (FRIL) del Gobierno Regional de O\u2019Higgins.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En t\u00e9rminos de infraestructura, el proyecto contempla una superficie de 132, 57 m2, correspondiente a un sal\u00f3n principal, cocina, ba\u00f1o, ba\u00f1o universal y cobertizo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Jimena Gonz\u00e1lez, presidenta de la junta de vecinos de poblaci\u00f3n Gabriela Mistral indic\u00f3 que \u201ctodas las familias estamos muy contentas con la construcci\u00f3n de nuestra sede, la cual hemos pedido por m\u00e1s de 20 a\u00f1os. Nuestra necesidad es real, ya que actualmente nos reunimos en la plaza principal de nuestro sector a celebrar la Navidad o las Fiestas Patrias. Incluso, cuando hacemos beneficios para ir en ayuda de alguna familia, los tenemos que hacer fuera de mi casa, por la luz o el agua\u201d.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Un 50% de avance tienen las obras de construcci\u00f3n de la Sede Gabriela Mistral, perteneciente al Barrio Central Oriente de San Vicente de Tagua, el cual es intervenido por el&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2884,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296],"tags":[894,984,327],"class_list":["post-2883","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","tag-minvu","tag-poblacion-gabriela-mistral","tag-san-vicente-tt"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Avanza construcci\u00f3n de sede de Poblaci\u00f3n Gabriela Mistral<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/avanza-construccion-de-sede-de-poblacion-gabriela-mistral\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Avanza construcci\u00f3n de sede de Poblaci\u00f3n Gabriela Mistral\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Un 50% de avance tienen las obras de construcci\u00f3n de la Sede Gabriela Mistral, perteneciente al Barrio Central Oriente de San Vicente de Tagua, el cual es intervenido por el&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/avanza-construccion-de-sede-de-poblacion-gabriela-mistral\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-04-05T14:07:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/SEDE-1.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1534\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"817\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/avanza-construccion-de-sede-de-poblacion-gabriela-mistral\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/avanza-construccion-de-sede-de-poblacion-gabriela-mistral\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Avanza construcci\u00f3n de sede de Poblaci\u00f3n Gabriela Mistral\",\"datePublished\":\"2023-04-05T14:07:30+00:00\",\"dateModified\":\"2023-04-05T14:07:30+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/avanza-construccion-de-sede-de-poblacion-gabriela-mistral\/\"},\"wordCount\":216,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/avanza-construccion-de-sede-de-poblacion-gabriela-mistral\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/SEDE-1.jpeg\",\"keywords\":[\"Minvu\",\"Poblacion Gabriela Mistral\",\"San Vicente TT\"],\"articleSection\":[\"Comunal\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/avanza-construccion-de-sede-de-poblacion-gabriela-mistral\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/avanza-construccion-de-sede-de-poblacion-gabriela-mistral\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/avanza-construccion-de-sede-de-poblacion-gabriela-mistral\/\",\"name\":\"Avanza construcci\u00f3n de sede de Poblaci\u00f3n Gabriela Mistral\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/avanza-construccion-de-sede-de-poblacion-gabriela-mistral\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/avanza-construccion-de-sede-de-poblacion-gabriela-mistral\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/SEDE-1.jpeg\",\"datePublished\":\"2023-04-05T14:07:30+00:00\",\"dateModified\":\"2023-04-05T14:07:30+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/avanza-construccion-de-sede-de-poblacion-gabriela-mistral\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/avanza-construccion-de-sede-de-poblacion-gabriela-mistral\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/avanza-construccion-de-sede-de-poblacion-gabriela-mistral\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/SEDE-1.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/SEDE-1.jpeg\",\"width\":1534,\"height\":817},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/avanza-construccion-de-sede-de-poblacion-gabriela-mistral\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Avanza construcci\u00f3n de sede de Poblaci\u00f3n Gabriela Mistral\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Avanza construcci\u00f3n de sede de Poblaci\u00f3n Gabriela Mistral","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/avanza-construccion-de-sede-de-poblacion-gabriela-mistral\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Avanza construcci\u00f3n de sede de Poblaci\u00f3n Gabriela Mistral","og_description":"Un 50% de avance tienen las obras de construcci\u00f3n de la Sede Gabriela Mistral, perteneciente al Barrio Central Oriente de San Vicente de Tagua, el cual es intervenido por el&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/avanza-construccion-de-sede-de-poblacion-gabriela-mistral\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2023-04-05T14:07:30+00:00","og_image":[{"width":1534,"height":817,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/SEDE-1.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/avanza-construccion-de-sede-de-poblacion-gabriela-mistral\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/avanza-construccion-de-sede-de-poblacion-gabriela-mistral\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Avanza construcci\u00f3n de sede de Poblaci\u00f3n Gabriela Mistral","datePublished":"2023-04-05T14:07:30+00:00","dateModified":"2023-04-05T14:07:30+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/avanza-construccion-de-sede-de-poblacion-gabriela-mistral\/"},"wordCount":216,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/avanza-construccion-de-sede-de-poblacion-gabriela-mistral\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/SEDE-1.jpeg","keywords":["Minvu","Poblacion Gabriela Mistral","San Vicente TT"],"articleSection":["Comunal"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/avanza-construccion-de-sede-de-poblacion-gabriela-mistral\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/avanza-construccion-de-sede-de-poblacion-gabriela-mistral\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/avanza-construccion-de-sede-de-poblacion-gabriela-mistral\/","name":"Avanza construcci\u00f3n de sede de Poblaci\u00f3n Gabriela Mistral","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/avanza-construccion-de-sede-de-poblacion-gabriela-mistral\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/avanza-construccion-de-sede-de-poblacion-gabriela-mistral\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/SEDE-1.jpeg","datePublished":"2023-04-05T14:07:30+00:00","dateModified":"2023-04-05T14:07:30+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/avanza-construccion-de-sede-de-poblacion-gabriela-mistral\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/avanza-construccion-de-sede-de-poblacion-gabriela-mistral\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/avanza-construccion-de-sede-de-poblacion-gabriela-mistral\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/SEDE-1.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/SEDE-1.jpeg","width":1534,"height":817},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/avanza-construccion-de-sede-de-poblacion-gabriela-mistral\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Avanza construcci\u00f3n de sede de Poblaci\u00f3n Gabriela Mistral"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2883","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2883"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2883\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2885,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2883\/revisions\/2885"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2884"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2883"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2883"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2883"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}