{"id":2890,"date":"2023-04-11T00:21:09","date_gmt":"2023-04-11T03:21:09","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2890"},"modified":"2023-04-11T00:21:09","modified_gmt":"2023-04-11T03:21:09","slug":"hospital-de-pichidegua-recibe-donacion-en-equipamiento-e-insumos","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/hospital-de-pichidegua-recibe-donacion-en-equipamiento-e-insumos\/","title":{"rendered":"Hospital de Pichidegua recibe donaci\u00f3n en equipamiento e insumos."},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">El Hospital de Pichidegua, recibi\u00f3 una importante donaci\u00f3n de equipamiento e insumos que ira en directo beneficio de vecinos de la comuna. \u00a0La Iglesia Jesucristo de los Santos de los \u00daltimos D\u00edas, que se suma a distintas organizaciones e instituciones privadas que constantemente apoyan al establecimiento.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El aporte consiste en 2 camillas ginecol\u00f3gicas, turbinas y contra \u00e1ngulos dentales, refrigerador industrial, 2 camillas respiratorias, despensa para alimentos, mes\u00f3n con cobertura acero inoxidable para servicio alimentaci\u00f3n y tres l\u00e1mparas para examen ginecol\u00f3gico.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Respecto a la entrega de estos insumos, la directora del recinto de salud, Dra. Mar\u00eda Elena Acevedo, sostuvo que \u201ccomo Hospital de Pichidegua estamos muy agradecidos del gran aporte que nos ha entregado la Iglesia de Jesucristo de los Santos de los \u00daltimos D\u00edas, que gracias a su misi\u00f3n de ayudar al pr\u00f3jimo se acercaron a direcci\u00f3n del hospital el a\u00f1o pasado y nos propusieron la donaci\u00f3n de art\u00edculos y equipamiento cl\u00ednico, seg\u00fan nuestra necesidad\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Agreg\u00f3 que \u201cesta segunda donaci\u00f3n realizada por ellos, tiene gran impacto en la atenci\u00f3n cl\u00ednica, en el trabajo bajo norma como en el caso del servicio de alimentaci\u00f3n y tambi\u00e9n para la dignidad de los usuarios con el prop\u00f3sito de entregarles una mejor atenci\u00f3n\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Finalmente, el presidente del distrito San Fernando de la Iglesia de Jesucristo de los Santos de los \u00daltimos D\u00edas, Juan Lobos, sostuvo que \u201cel poder haber sido part\u00edcipe de esta ayuda de la Iglesia, se ha transformado en una gran bendici\u00f3n. La entrega de esta donaci\u00f3n va en beneficio para el equipo de salud y por sobre todo a los usuarios. Finalmente nos sentimos honrados y llenos de gozo por permitirnos hacernos parte y servir a la comunidad usuaria que se atiende en el Hospital de Pichidegua\u201d.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El Hospital de Pichidegua, recibi\u00f3 una importante donaci\u00f3n de equipamiento e insumos que ira en directo beneficio de vecinos de la comuna. \u00a0La Iglesia Jesucristo de los Santos de los&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2891,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[297],"tags":[988,960,989],"class_list":["post-2890","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-noticias","tag-hospital-de-pichidegua","tag-salud","tag-salud-ohiggins"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Hospital de Pichidegua recibe donaci\u00f3n en equipamiento e insumos.<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/hospital-de-pichidegua-recibe-donacion-en-equipamiento-e-insumos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Hospital de Pichidegua recibe donaci\u00f3n en equipamiento e insumos.\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El Hospital de Pichidegua, recibi\u00f3 una importante donaci\u00f3n de equipamiento e insumos que ira en directo beneficio de vecinos de la comuna. \u00a0La Iglesia Jesucristo de los Santos de los&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/hospital-de-pichidegua-recibe-donacion-en-equipamiento-e-insumos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-04-11T03:21:09+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/HOSPITAL-DE-PIICHIDEGUA.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/hospital-de-pichidegua-recibe-donacion-en-equipamiento-e-insumos\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/hospital-de-pichidegua-recibe-donacion-en-equipamiento-e-insumos\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Hospital de Pichidegua recibe donaci\u00f3n en equipamiento e insumos.\",\"datePublished\":\"2023-04-11T03:21:09+00:00\",\"dateModified\":\"2023-04-11T03:21:09+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/hospital-de-pichidegua-recibe-donacion-en-equipamiento-e-insumos\/\"},\"wordCount\":322,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/hospital-de-pichidegua-recibe-donacion-en-equipamiento-e-insumos\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/HOSPITAL-DE-PIICHIDEGUA.jpg\",\"keywords\":[\"Hospital de Pichidegua\",\"Salud\",\"Salud O\u00b4Higgins\"],\"articleSection\":[\"Noticias\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/hospital-de-pichidegua-recibe-donacion-en-equipamiento-e-insumos\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/hospital-de-pichidegua-recibe-donacion-en-equipamiento-e-insumos\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/hospital-de-pichidegua-recibe-donacion-en-equipamiento-e-insumos\/\",\"name\":\"Hospital de Pichidegua recibe donaci\u00f3n en equipamiento e insumos.\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/hospital-de-pichidegua-recibe-donacion-en-equipamiento-e-insumos\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/hospital-de-pichidegua-recibe-donacion-en-equipamiento-e-insumos\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/HOSPITAL-DE-PIICHIDEGUA.jpg\",\"datePublished\":\"2023-04-11T03:21:09+00:00\",\"dateModified\":\"2023-04-11T03:21:09+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/hospital-de-pichidegua-recibe-donacion-en-equipamiento-e-insumos\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/hospital-de-pichidegua-recibe-donacion-en-equipamiento-e-insumos\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/hospital-de-pichidegua-recibe-donacion-en-equipamiento-e-insumos\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/HOSPITAL-DE-PIICHIDEGUA.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/HOSPITAL-DE-PIICHIDEGUA.jpg\",\"width\":1920,\"height\":1080},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/hospital-de-pichidegua-recibe-donacion-en-equipamiento-e-insumos\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Hospital de Pichidegua recibe donaci\u00f3n en equipamiento e insumos.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Hospital de Pichidegua recibe donaci\u00f3n en equipamiento e insumos.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/hospital-de-pichidegua-recibe-donacion-en-equipamiento-e-insumos\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Hospital de Pichidegua recibe donaci\u00f3n en equipamiento e insumos.","og_description":"El Hospital de Pichidegua, recibi\u00f3 una importante donaci\u00f3n de equipamiento e insumos que ira en directo beneficio de vecinos de la comuna. \u00a0La Iglesia Jesucristo de los Santos de los&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/hospital-de-pichidegua-recibe-donacion-en-equipamiento-e-insumos\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2023-04-11T03:21:09+00:00","og_image":[{"width":1920,"height":1080,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/HOSPITAL-DE-PIICHIDEGUA.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/hospital-de-pichidegua-recibe-donacion-en-equipamiento-e-insumos\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/hospital-de-pichidegua-recibe-donacion-en-equipamiento-e-insumos\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Hospital de Pichidegua recibe donaci\u00f3n en equipamiento e insumos.","datePublished":"2023-04-11T03:21:09+00:00","dateModified":"2023-04-11T03:21:09+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/hospital-de-pichidegua-recibe-donacion-en-equipamiento-e-insumos\/"},"wordCount":322,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/hospital-de-pichidegua-recibe-donacion-en-equipamiento-e-insumos\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/HOSPITAL-DE-PIICHIDEGUA.jpg","keywords":["Hospital de Pichidegua","Salud","Salud O\u00b4Higgins"],"articleSection":["Noticias"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/hospital-de-pichidegua-recibe-donacion-en-equipamiento-e-insumos\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/hospital-de-pichidegua-recibe-donacion-en-equipamiento-e-insumos\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/hospital-de-pichidegua-recibe-donacion-en-equipamiento-e-insumos\/","name":"Hospital de Pichidegua recibe donaci\u00f3n en equipamiento e insumos.","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/hospital-de-pichidegua-recibe-donacion-en-equipamiento-e-insumos\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/hospital-de-pichidegua-recibe-donacion-en-equipamiento-e-insumos\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/HOSPITAL-DE-PIICHIDEGUA.jpg","datePublished":"2023-04-11T03:21:09+00:00","dateModified":"2023-04-11T03:21:09+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/hospital-de-pichidegua-recibe-donacion-en-equipamiento-e-insumos\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/hospital-de-pichidegua-recibe-donacion-en-equipamiento-e-insumos\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/hospital-de-pichidegua-recibe-donacion-en-equipamiento-e-insumos\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/HOSPITAL-DE-PIICHIDEGUA.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/HOSPITAL-DE-PIICHIDEGUA.jpg","width":1920,"height":1080},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/hospital-de-pichidegua-recibe-donacion-en-equipamiento-e-insumos\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Hospital de Pichidegua recibe donaci\u00f3n en equipamiento e insumos."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2890","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2890"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2890\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2892,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2890\/revisions\/2892"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2891"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2890"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2890"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2890"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}