{"id":2900,"date":"2023-04-18T11:34:19","date_gmt":"2023-04-18T14:34:19","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2900"},"modified":"2023-04-18T11:34:19","modified_gmt":"2023-04-18T14:34:19","slug":"campana-solidaria-busca-recaudar-cerca-de-15-millones-para-nina-de-nuestra-comuna-que-sufre-de-atrofia-muscular","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/campana-solidaria-busca-recaudar-cerca-de-15-millones-para-nina-de-nuestra-comuna-que-sufre-de-atrofia-muscular\/","title":{"rendered":"Campa\u00f1a solidaria busca recaudar cerca de 15 millones para ni\u00f1a de nuestra comuna que sufre de Atrofia Muscular"},"content":{"rendered":"<p>Valentina, una joven de 13 a\u00f1os del sector de Rinconada sufre una delicada enfermedad. Atrofia Muscular, que le ha imposibilitado desarrollar su vida con normalidad. Durante el \u00faltimo tiempo su cuerpo se ha debilitado y los dolores en sus extremidades han aumentado.<\/p>\n<p>Durante el \u00faltimo tiempo su familia encabeza una campa\u00f1a para recaudar dinero y as\u00ed poder costear una operaci\u00f3n que le permita aliviar sus dolores y mejorar su calidad de vida. D\u00edas atr\u00e1s Valentina comenz\u00f3 con su tratamiento que le permita recuperar fuerzas, pero los dolores siguen constantemente afectando su diario vivir.<\/p>\n<p>Desde el a\u00f1o 2020 ha debido ser sometida a diferentes cirug\u00edas, pero ahora es necesaria una nueva operaci\u00f3n. Ha sido un proceso super dif\u00edcil, su cuerpo cada d\u00eda se debilita m\u00e1s y nuestra hija siente m\u00e1s dolor. Estamos encabezando esta campa\u00f1a para poder recaudar el dinero que necesitamos para esta importante cirug\u00eda\u201d nos comenta Paula Silva, mam\u00e1 de Valentina.<\/p>\n<p>Si quieres hacer tu aporte y sumarte a esta campa\u00f1a solidaria, puedes hacerlo a la Cuenta Corriente del Banco Santander 76548625. Paula Silva 16.176.816-2 mail <a href=\"mailto:paulasilvagonza@gmail.com\">paulasilvagonza@gmail.com<\/a> \u00a1Todos por la Vale!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Valentina, una joven de 13 a\u00f1os del sector de Rinconada sufre una delicada enfermedad. Atrofia Muscular, que le ha imposibilitado desarrollar su vida con normalidad. Durante el \u00faltimo tiempo su&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2901,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296],"tags":[995,327,994],"class_list":["post-2900","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","tag-atrofia-muscular","tag-san-vicente-tt","tag-valentina"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Campa\u00f1a solidaria busca recaudar cerca de 15 millones para ni\u00f1a de nuestra comuna que sufre de Atrofia Muscular<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/campana-solidaria-busca-recaudar-cerca-de-15-millones-para-nina-de-nuestra-comuna-que-sufre-de-atrofia-muscular\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Campa\u00f1a solidaria busca recaudar cerca de 15 millones para ni\u00f1a de nuestra comuna que sufre de Atrofia Muscular\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Valentina, una joven de 13 a\u00f1os del sector de Rinconada sufre una delicada enfermedad. Atrofia Muscular, que le ha imposibilitado desarrollar su vida con normalidad. Durante el \u00faltimo tiempo su&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/campana-solidaria-busca-recaudar-cerca-de-15-millones-para-nina-de-nuestra-comuna-que-sufre-de-atrofia-muscular\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-04-18T14:34:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Valentina.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"768\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"553\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/campana-solidaria-busca-recaudar-cerca-de-15-millones-para-nina-de-nuestra-comuna-que-sufre-de-atrofia-muscular\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/campana-solidaria-busca-recaudar-cerca-de-15-millones-para-nina-de-nuestra-comuna-que-sufre-de-atrofia-muscular\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Campa\u00f1a solidaria busca recaudar cerca de 15 millones para ni\u00f1a de nuestra comuna que sufre de Atrofia Muscular\",\"datePublished\":\"2023-04-18T14:34:19+00:00\",\"dateModified\":\"2023-04-18T14:34:19+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/campana-solidaria-busca-recaudar-cerca-de-15-millones-para-nina-de-nuestra-comuna-que-sufre-de-atrofia-muscular\/\"},\"wordCount\":215,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/campana-solidaria-busca-recaudar-cerca-de-15-millones-para-nina-de-nuestra-comuna-que-sufre-de-atrofia-muscular\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Valentina.jpeg\",\"keywords\":[\"Atrofia Muscular\",\"San Vicente TT\",\"Valentina\"],\"articleSection\":[\"Comunal\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/campana-solidaria-busca-recaudar-cerca-de-15-millones-para-nina-de-nuestra-comuna-que-sufre-de-atrofia-muscular\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/campana-solidaria-busca-recaudar-cerca-de-15-millones-para-nina-de-nuestra-comuna-que-sufre-de-atrofia-muscular\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/campana-solidaria-busca-recaudar-cerca-de-15-millones-para-nina-de-nuestra-comuna-que-sufre-de-atrofia-muscular\/\",\"name\":\"Campa\u00f1a solidaria busca recaudar cerca de 15 millones para ni\u00f1a de nuestra comuna que sufre de Atrofia Muscular\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/campana-solidaria-busca-recaudar-cerca-de-15-millones-para-nina-de-nuestra-comuna-que-sufre-de-atrofia-muscular\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/campana-solidaria-busca-recaudar-cerca-de-15-millones-para-nina-de-nuestra-comuna-que-sufre-de-atrofia-muscular\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Valentina.jpeg\",\"datePublished\":\"2023-04-18T14:34:19+00:00\",\"dateModified\":\"2023-04-18T14:34:19+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/campana-solidaria-busca-recaudar-cerca-de-15-millones-para-nina-de-nuestra-comuna-que-sufre-de-atrofia-muscular\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/campana-solidaria-busca-recaudar-cerca-de-15-millones-para-nina-de-nuestra-comuna-que-sufre-de-atrofia-muscular\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/campana-solidaria-busca-recaudar-cerca-de-15-millones-para-nina-de-nuestra-comuna-que-sufre-de-atrofia-muscular\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Valentina.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Valentina.jpeg\",\"width\":768,\"height\":553},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/campana-solidaria-busca-recaudar-cerca-de-15-millones-para-nina-de-nuestra-comuna-que-sufre-de-atrofia-muscular\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Campa\u00f1a solidaria busca recaudar cerca de 15 millones para ni\u00f1a de nuestra comuna que sufre de Atrofia Muscular\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Campa\u00f1a solidaria busca recaudar cerca de 15 millones para ni\u00f1a de nuestra comuna que sufre de Atrofia Muscular","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/campana-solidaria-busca-recaudar-cerca-de-15-millones-para-nina-de-nuestra-comuna-que-sufre-de-atrofia-muscular\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Campa\u00f1a solidaria busca recaudar cerca de 15 millones para ni\u00f1a de nuestra comuna que sufre de Atrofia Muscular","og_description":"Valentina, una joven de 13 a\u00f1os del sector de Rinconada sufre una delicada enfermedad. Atrofia Muscular, que le ha imposibilitado desarrollar su vida con normalidad. Durante el \u00faltimo tiempo su&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/campana-solidaria-busca-recaudar-cerca-de-15-millones-para-nina-de-nuestra-comuna-que-sufre-de-atrofia-muscular\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2023-04-18T14:34:19+00:00","og_image":[{"width":768,"height":553,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Valentina.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/campana-solidaria-busca-recaudar-cerca-de-15-millones-para-nina-de-nuestra-comuna-que-sufre-de-atrofia-muscular\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/campana-solidaria-busca-recaudar-cerca-de-15-millones-para-nina-de-nuestra-comuna-que-sufre-de-atrofia-muscular\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Campa\u00f1a solidaria busca recaudar cerca de 15 millones para ni\u00f1a de nuestra comuna que sufre de Atrofia Muscular","datePublished":"2023-04-18T14:34:19+00:00","dateModified":"2023-04-18T14:34:19+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/campana-solidaria-busca-recaudar-cerca-de-15-millones-para-nina-de-nuestra-comuna-que-sufre-de-atrofia-muscular\/"},"wordCount":215,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/campana-solidaria-busca-recaudar-cerca-de-15-millones-para-nina-de-nuestra-comuna-que-sufre-de-atrofia-muscular\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Valentina.jpeg","keywords":["Atrofia Muscular","San Vicente TT","Valentina"],"articleSection":["Comunal"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/campana-solidaria-busca-recaudar-cerca-de-15-millones-para-nina-de-nuestra-comuna-que-sufre-de-atrofia-muscular\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/campana-solidaria-busca-recaudar-cerca-de-15-millones-para-nina-de-nuestra-comuna-que-sufre-de-atrofia-muscular\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/campana-solidaria-busca-recaudar-cerca-de-15-millones-para-nina-de-nuestra-comuna-que-sufre-de-atrofia-muscular\/","name":"Campa\u00f1a solidaria busca recaudar cerca de 15 millones para ni\u00f1a de nuestra comuna que sufre de Atrofia Muscular","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/campana-solidaria-busca-recaudar-cerca-de-15-millones-para-nina-de-nuestra-comuna-que-sufre-de-atrofia-muscular\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/campana-solidaria-busca-recaudar-cerca-de-15-millones-para-nina-de-nuestra-comuna-que-sufre-de-atrofia-muscular\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Valentina.jpeg","datePublished":"2023-04-18T14:34:19+00:00","dateModified":"2023-04-18T14:34:19+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/campana-solidaria-busca-recaudar-cerca-de-15-millones-para-nina-de-nuestra-comuna-que-sufre-de-atrofia-muscular\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/campana-solidaria-busca-recaudar-cerca-de-15-millones-para-nina-de-nuestra-comuna-que-sufre-de-atrofia-muscular\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/campana-solidaria-busca-recaudar-cerca-de-15-millones-para-nina-de-nuestra-comuna-que-sufre-de-atrofia-muscular\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Valentina.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Valentina.jpeg","width":768,"height":553},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/campana-solidaria-busca-recaudar-cerca-de-15-millones-para-nina-de-nuestra-comuna-que-sufre-de-atrofia-muscular\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Campa\u00f1a solidaria busca recaudar cerca de 15 millones para ni\u00f1a de nuestra comuna que sufre de Atrofia Muscular"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2900","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2900"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2900\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2902,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2900\/revisions\/2902"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2901"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2900"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2900"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2900"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}