{"id":2903,"date":"2023-04-19T23:55:53","date_gmt":"2023-04-20T02:55:53","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2903"},"modified":"2023-04-19T23:55:53","modified_gmt":"2023-04-20T02:55:53","slug":"carabineros-de-la-sexta-comisaria-de-san-vicente-logra-detencion-de-hombre-acusado-de-femicidio-frustrado","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/carabineros-de-la-sexta-comisaria-de-san-vicente-logra-detencion-de-hombre-acusado-de-femicidio-frustrado\/","title":{"rendered":"Carabineros de la Sexta Comisaria de San Vicente logra detenci\u00f3n de hombre acusado de femicidio frustrado"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Durante la tarde de este pasado mi\u00e9rcoles, Carabineros de la Sexta Comisaria de San Vicente despleg\u00f3 un amplio operativo policial, logrando la detenci\u00f3n de un hombre de 41 a\u00f1os, quien manten\u00eda una denuncia por femicidio frustrado.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En un trabajo coordinado con Fiscal\u00eda local de esta comuna, el Juzgado de Garant\u00eda eman\u00f3 una orden de detenci\u00f3n en contra de R.A.U.C de 41 a\u00f1os por el delito de Femicidio Frustrado en contra de su conviviente, hechos originados d\u00edas atr\u00e1s en el sector c\u00e9ntrico de la comuna.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El detenido fue puesto a disposici\u00f3n del Juzgado de Garant\u00eda de San Vicente, pasando a control de detenci\u00f3n.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Durante la tarde de este pasado mi\u00e9rcoles, Carabineros de la Sexta Comisaria de San Vicente despleg\u00f3 un amplio operativo policial, logrando la detenci\u00f3n de un hombre de 41 a\u00f1os, quien&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2904,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[316],"tags":[976,719],"class_list":["post-2903","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-policial","tag-carabineros-de-san-vicente","tag-femicidio-frustrado"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Carabineros de la Sexta Comisaria de San Vicente logra detenci\u00f3n de hombre acusado de femicidio frustrado<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/carabineros-de-la-sexta-comisaria-de-san-vicente-logra-detencion-de-hombre-acusado-de-femicidio-frustrado\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Carabineros de la Sexta Comisaria de San Vicente logra detenci\u00f3n de hombre acusado de femicidio frustrado\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Durante la tarde de este pasado mi\u00e9rcoles, Carabineros de la Sexta Comisaria de San Vicente despleg\u00f3 un amplio operativo policial, logrando la detenci\u00f3n de un hombre de 41 a\u00f1os, quien&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/carabineros-de-la-sexta-comisaria-de-san-vicente-logra-detencion-de-hombre-acusado-de-femicidio-frustrado\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-04-20T02:55:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/IMG_5417.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2048\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1536\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/carabineros-de-la-sexta-comisaria-de-san-vicente-logra-detencion-de-hombre-acusado-de-femicidio-frustrado\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/carabineros-de-la-sexta-comisaria-de-san-vicente-logra-detencion-de-hombre-acusado-de-femicidio-frustrado\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Carabineros de la Sexta Comisaria de San Vicente logra detenci\u00f3n de hombre acusado de femicidio frustrado\",\"datePublished\":\"2023-04-20T02:55:53+00:00\",\"dateModified\":\"2023-04-20T02:55:53+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/carabineros-de-la-sexta-comisaria-de-san-vicente-logra-detencion-de-hombre-acusado-de-femicidio-frustrado\/\"},\"wordCount\":134,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/carabineros-de-la-sexta-comisaria-de-san-vicente-logra-detencion-de-hombre-acusado-de-femicidio-frustrado\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/IMG_5417.jpeg\",\"keywords\":[\"Carabineros de San Vicente\",\"Femicidio Frustrado\"],\"articleSection\":[\"Policial\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/carabineros-de-la-sexta-comisaria-de-san-vicente-logra-detencion-de-hombre-acusado-de-femicidio-frustrado\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/carabineros-de-la-sexta-comisaria-de-san-vicente-logra-detencion-de-hombre-acusado-de-femicidio-frustrado\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/carabineros-de-la-sexta-comisaria-de-san-vicente-logra-detencion-de-hombre-acusado-de-femicidio-frustrado\/\",\"name\":\"Carabineros de la Sexta Comisaria de San Vicente logra detenci\u00f3n de hombre acusado de femicidio frustrado\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/carabineros-de-la-sexta-comisaria-de-san-vicente-logra-detencion-de-hombre-acusado-de-femicidio-frustrado\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/carabineros-de-la-sexta-comisaria-de-san-vicente-logra-detencion-de-hombre-acusado-de-femicidio-frustrado\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/IMG_5417.jpeg\",\"datePublished\":\"2023-04-20T02:55:53+00:00\",\"dateModified\":\"2023-04-20T02:55:53+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/carabineros-de-la-sexta-comisaria-de-san-vicente-logra-detencion-de-hombre-acusado-de-femicidio-frustrado\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/carabineros-de-la-sexta-comisaria-de-san-vicente-logra-detencion-de-hombre-acusado-de-femicidio-frustrado\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/carabineros-de-la-sexta-comisaria-de-san-vicente-logra-detencion-de-hombre-acusado-de-femicidio-frustrado\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/IMG_5417.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/IMG_5417.jpeg\",\"width\":2048,\"height\":1536},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/carabineros-de-la-sexta-comisaria-de-san-vicente-logra-detencion-de-hombre-acusado-de-femicidio-frustrado\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Carabineros de la Sexta Comisaria de San Vicente logra detenci\u00f3n de hombre acusado de femicidio frustrado\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Carabineros de la Sexta Comisaria de San Vicente logra detenci\u00f3n de hombre acusado de femicidio frustrado","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/carabineros-de-la-sexta-comisaria-de-san-vicente-logra-detencion-de-hombre-acusado-de-femicidio-frustrado\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Carabineros de la Sexta Comisaria de San Vicente logra detenci\u00f3n de hombre acusado de femicidio frustrado","og_description":"Durante la tarde de este pasado mi\u00e9rcoles, Carabineros de la Sexta Comisaria de San Vicente despleg\u00f3 un amplio operativo policial, logrando la detenci\u00f3n de un hombre de 41 a\u00f1os, quien&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/carabineros-de-la-sexta-comisaria-de-san-vicente-logra-detencion-de-hombre-acusado-de-femicidio-frustrado\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2023-04-20T02:55:53+00:00","og_image":[{"width":2048,"height":1536,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/IMG_5417.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/carabineros-de-la-sexta-comisaria-de-san-vicente-logra-detencion-de-hombre-acusado-de-femicidio-frustrado\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/carabineros-de-la-sexta-comisaria-de-san-vicente-logra-detencion-de-hombre-acusado-de-femicidio-frustrado\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Carabineros de la Sexta Comisaria de San Vicente logra detenci\u00f3n de hombre acusado de femicidio frustrado","datePublished":"2023-04-20T02:55:53+00:00","dateModified":"2023-04-20T02:55:53+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/carabineros-de-la-sexta-comisaria-de-san-vicente-logra-detencion-de-hombre-acusado-de-femicidio-frustrado\/"},"wordCount":134,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/carabineros-de-la-sexta-comisaria-de-san-vicente-logra-detencion-de-hombre-acusado-de-femicidio-frustrado\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/IMG_5417.jpeg","keywords":["Carabineros de San Vicente","Femicidio Frustrado"],"articleSection":["Policial"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/carabineros-de-la-sexta-comisaria-de-san-vicente-logra-detencion-de-hombre-acusado-de-femicidio-frustrado\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/carabineros-de-la-sexta-comisaria-de-san-vicente-logra-detencion-de-hombre-acusado-de-femicidio-frustrado\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/carabineros-de-la-sexta-comisaria-de-san-vicente-logra-detencion-de-hombre-acusado-de-femicidio-frustrado\/","name":"Carabineros de la Sexta Comisaria de San Vicente logra detenci\u00f3n de hombre acusado de femicidio frustrado","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/carabineros-de-la-sexta-comisaria-de-san-vicente-logra-detencion-de-hombre-acusado-de-femicidio-frustrado\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/carabineros-de-la-sexta-comisaria-de-san-vicente-logra-detencion-de-hombre-acusado-de-femicidio-frustrado\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/IMG_5417.jpeg","datePublished":"2023-04-20T02:55:53+00:00","dateModified":"2023-04-20T02:55:53+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/carabineros-de-la-sexta-comisaria-de-san-vicente-logra-detencion-de-hombre-acusado-de-femicidio-frustrado\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/carabineros-de-la-sexta-comisaria-de-san-vicente-logra-detencion-de-hombre-acusado-de-femicidio-frustrado\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/carabineros-de-la-sexta-comisaria-de-san-vicente-logra-detencion-de-hombre-acusado-de-femicidio-frustrado\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/IMG_5417.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/IMG_5417.jpeg","width":2048,"height":1536},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/carabineros-de-la-sexta-comisaria-de-san-vicente-logra-detencion-de-hombre-acusado-de-femicidio-frustrado\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Carabineros de la Sexta Comisaria de San Vicente logra detenci\u00f3n de hombre acusado de femicidio frustrado"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2903","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2903"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2903\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2905,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2903\/revisions\/2905"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2904"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2903"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2903"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2903"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}