{"id":2906,"date":"2023-04-21T15:46:17","date_gmt":"2023-04-21T18:46:17","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2906"},"modified":"2023-04-21T15:46:17","modified_gmt":"2023-04-21T18:46:17","slug":"en-pueblo-de-indios-carabineros-detiene-a-sujeto-por-robo-con-intimidacion","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/en-pueblo-de-indios-carabineros-detiene-a-sujeto-por-robo-con-intimidacion\/","title":{"rendered":"En Pueblo de Indios Carabineros detiene a sujeto por robo con intimidaci\u00f3n"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Durante la ma\u00f1ana de ayer jueves, una ciudadana acudi\u00f3 a la Sexta Comisaria de San Vicente a realizar una denuncia por robo del cual hab\u00eda sido victima en Calle Germ\u00e1n Riesco a la altura de Restaurant Oasis.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En el lugar un sujeto intimid\u00f3 con un arma blanca a su v\u00edctima, logrando sustraer su celular. Conforme a los relatado, personal de servicio realizaron patrullajes con la finalidad de dar con el paradero del antisocial sin obtener resultados positivos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Posteriormente en horas de la tarde, mientras personal de servicio motorizado realizaba un patrullaje preventivo y diversos controles de identidad en el sector de Pueblo de Indios, se logr\u00f3 fiscalizar a un individuo con caracter\u00edsticas semejantes a las que fueron entregadas por la v\u00edctima, el personal policial procedi\u00f3 a su detenci\u00f3n traslad\u00e1ndolo a la unidad policial, donde la misma victima logra identificar a S.A.C.C de 21 a\u00f1os como el responsable del delito<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Fiscal de turno instruy\u00f3 que el sujeto que ya cuenta con antecedentes policiales por diferentes delitos, pase a control de detenci\u00f3n y sea puesto a disposici\u00f3n del Tribunal de Garant\u00eda de la comuna para su formalizaci\u00f3n.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Durante la ma\u00f1ana de ayer jueves, una ciudadana acudi\u00f3 a la Sexta Comisaria de San Vicente a realizar una denuncia por robo del cual hab\u00eda sido victima en Calle Germ\u00e1n&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2908,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[316],"tags":[369,317,538,305,327,979],"class_list":["post-2906","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-policial","tag-carabineros","tag-policial","tag-pueblo-de-indios","tag-san-vicente","tag-san-vicente-tt","tag-sexta-comisaria-de-carabineros"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>En Pueblo de Indios Carabineros detiene a sujeto por robo con intimidaci\u00f3n<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/en-pueblo-de-indios-carabineros-detiene-a-sujeto-por-robo-con-intimidacion\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"En Pueblo de Indios Carabineros detiene a sujeto por robo con intimidaci\u00f3n\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Durante la ma\u00f1ana de ayer jueves, una ciudadana acudi\u00f3 a la Sexta Comisaria de San Vicente a realizar una denuncia por robo del cual hab\u00eda sido victima en Calle Germ\u00e1n&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/en-pueblo-de-indios-carabineros-detiene-a-sujeto-por-robo-con-intimidacion\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-04-21T18:46:17+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/A_UNO_1130799-1024x683-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"683\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/en-pueblo-de-indios-carabineros-detiene-a-sujeto-por-robo-con-intimidacion\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/en-pueblo-de-indios-carabineros-detiene-a-sujeto-por-robo-con-intimidacion\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"En Pueblo de Indios Carabineros detiene a sujeto por robo con intimidaci\u00f3n\",\"datePublished\":\"2023-04-21T18:46:17+00:00\",\"dateModified\":\"2023-04-21T18:46:17+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/en-pueblo-de-indios-carabineros-detiene-a-sujeto-por-robo-con-intimidacion\/\"},\"wordCount\":214,\"commentCount\":1,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/en-pueblo-de-indios-carabineros-detiene-a-sujeto-por-robo-con-intimidacion\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/A_UNO_1130799-1024x683-1.jpg\",\"keywords\":[\"Carabineros\",\"policial\",\"Pueblo de Indios\",\"san vicente\",\"San Vicente TT\",\"Sexta Comisaria de Carabineros\"],\"articleSection\":[\"Policial\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/en-pueblo-de-indios-carabineros-detiene-a-sujeto-por-robo-con-intimidacion\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/en-pueblo-de-indios-carabineros-detiene-a-sujeto-por-robo-con-intimidacion\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/en-pueblo-de-indios-carabineros-detiene-a-sujeto-por-robo-con-intimidacion\/\",\"name\":\"En Pueblo de Indios Carabineros detiene a sujeto por robo con intimidaci\u00f3n\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/en-pueblo-de-indios-carabineros-detiene-a-sujeto-por-robo-con-intimidacion\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/en-pueblo-de-indios-carabineros-detiene-a-sujeto-por-robo-con-intimidacion\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/A_UNO_1130799-1024x683-1.jpg\",\"datePublished\":\"2023-04-21T18:46:17+00:00\",\"dateModified\":\"2023-04-21T18:46:17+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/en-pueblo-de-indios-carabineros-detiene-a-sujeto-por-robo-con-intimidacion\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/en-pueblo-de-indios-carabineros-detiene-a-sujeto-por-robo-con-intimidacion\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/en-pueblo-de-indios-carabineros-detiene-a-sujeto-por-robo-con-intimidacion\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/A_UNO_1130799-1024x683-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/A_UNO_1130799-1024x683-1.jpg\",\"width\":1024,\"height\":683},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/en-pueblo-de-indios-carabineros-detiene-a-sujeto-por-robo-con-intimidacion\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"En Pueblo de Indios Carabineros detiene a sujeto por robo con intimidaci\u00f3n\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"En Pueblo de Indios Carabineros detiene a sujeto por robo con intimidaci\u00f3n","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/en-pueblo-de-indios-carabineros-detiene-a-sujeto-por-robo-con-intimidacion\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"En Pueblo de Indios Carabineros detiene a sujeto por robo con intimidaci\u00f3n","og_description":"Durante la ma\u00f1ana de ayer jueves, una ciudadana acudi\u00f3 a la Sexta Comisaria de San Vicente a realizar una denuncia por robo del cual hab\u00eda sido victima en Calle Germ\u00e1n&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/en-pueblo-de-indios-carabineros-detiene-a-sujeto-por-robo-con-intimidacion\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2023-04-21T18:46:17+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":683,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/A_UNO_1130799-1024x683-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/en-pueblo-de-indios-carabineros-detiene-a-sujeto-por-robo-con-intimidacion\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/en-pueblo-de-indios-carabineros-detiene-a-sujeto-por-robo-con-intimidacion\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"En Pueblo de Indios Carabineros detiene a sujeto por robo con intimidaci\u00f3n","datePublished":"2023-04-21T18:46:17+00:00","dateModified":"2023-04-21T18:46:17+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/en-pueblo-de-indios-carabineros-detiene-a-sujeto-por-robo-con-intimidacion\/"},"wordCount":214,"commentCount":1,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/en-pueblo-de-indios-carabineros-detiene-a-sujeto-por-robo-con-intimidacion\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/A_UNO_1130799-1024x683-1.jpg","keywords":["Carabineros","policial","Pueblo de Indios","san vicente","San Vicente TT","Sexta Comisaria de Carabineros"],"articleSection":["Policial"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/en-pueblo-de-indios-carabineros-detiene-a-sujeto-por-robo-con-intimidacion\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/en-pueblo-de-indios-carabineros-detiene-a-sujeto-por-robo-con-intimidacion\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/en-pueblo-de-indios-carabineros-detiene-a-sujeto-por-robo-con-intimidacion\/","name":"En Pueblo de Indios Carabineros detiene a sujeto por robo con intimidaci\u00f3n","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/en-pueblo-de-indios-carabineros-detiene-a-sujeto-por-robo-con-intimidacion\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/en-pueblo-de-indios-carabineros-detiene-a-sujeto-por-robo-con-intimidacion\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/A_UNO_1130799-1024x683-1.jpg","datePublished":"2023-04-21T18:46:17+00:00","dateModified":"2023-04-21T18:46:17+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/en-pueblo-de-indios-carabineros-detiene-a-sujeto-por-robo-con-intimidacion\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/en-pueblo-de-indios-carabineros-detiene-a-sujeto-por-robo-con-intimidacion\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/en-pueblo-de-indios-carabineros-detiene-a-sujeto-por-robo-con-intimidacion\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/A_UNO_1130799-1024x683-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/A_UNO_1130799-1024x683-1.jpg","width":1024,"height":683},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/en-pueblo-de-indios-carabineros-detiene-a-sujeto-por-robo-con-intimidacion\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"En Pueblo de Indios Carabineros detiene a sujeto por robo con intimidaci\u00f3n"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2906","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2906"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2906\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2909,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2906\/revisions\/2909"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2908"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2906"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2906"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2906"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}