{"id":2911,"date":"2023-04-24T15:27:34","date_gmt":"2023-04-24T18:27:34","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2911"},"modified":"2023-04-24T15:27:34","modified_gmt":"2023-04-24T18:27:34","slug":"municipio-de-pichidegua-entrego-su-cuenta-publica-gestion-2022","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/municipio-de-pichidegua-entrego-su-cuenta-publica-gestion-2022\/","title":{"rendered":"Municipio de Pichidegua entreg\u00f3 su cuenta p\u00fablica gesti\u00f3n 2022"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><strong>El jefe comunal destac\u00f3 la intensa agenda e inversi\u00f3n en materia de salud p\u00fablica, vivienda, educaci\u00f3n, cultura, seguridad, medio ambiente, programas de prevenci\u00f3n y deporte.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Con una poblaci\u00f3n cercana a los 20 mil habitantes y enclavada en la provincia de Cachapoal, la comuna de Pichidegua fue una de las primeras municipalidades de la regi\u00f3n de O\u00b4Higgins en entregar su Cuenta de Gesti\u00f3n Publica a\u00f1o 2022, evento que se realiz\u00f3 este viernes 21 de abril en la explanada de su Casona Cultural, ante 400 vecinos, dirigentes sociales y autoridades comunales y regionales.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEstamos contentos porque Pichidegua sigue creciendo y entregando oportunidades para todos. En el periodo 2022 logramos ingresos y atraer recursos desde el gobierno regional un 33% m\u00e1s de lo logrado en 2021, y esto se ha materializado en proyectos de infraestructura y ayuda social, como tambi\u00e9n en veh\u00edculos municipales, una camioneta para seguridad p\u00fablica y c\u00e1maras de televigilancia para entregar mayor seguridad a nuestra gente. Pero tambi\u00e9n hemos invertido en dos nuevas postas rurales, 3 comit\u00e9s de vivienda, pavimentaci\u00f3n participativa, APRs y apoyo a clubes deportivos\u201d, sintetiz\u00f3 el alcalde, Marcos Fuentes, antes de dar a conocer un video que resumi\u00f3 todas las gestiones de esta nueva administraci\u00f3n municipal.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De esta manera, la comuna de Pichidegua, cumpli\u00f3 oportunamente con lo dispuesto en la Ley n\u00b018.695 Org\u00e1nica Constitucional de Municipalidades, y su art\u00edculo n\u00b0 67, dando cuenta p\u00fablica al Honorable Concejo Municipal, antes del 30 de abril de cada a\u00f1o.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El jefe comunal destac\u00f3 la intensa agenda e inversi\u00f3n en materia de salud p\u00fablica, vivienda, educaci\u00f3n, cultura, seguridad, medio ambiente, programas de prevenci\u00f3n y deporte. Con una poblaci\u00f3n cercana a&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2912,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[298],"tags":[996,708,446],"class_list":["post-2911","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-regional","tag-cuenta-publica","tag-municipalidad-de-pichidegua","tag-pichidegua"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Municipio de Pichidegua entreg\u00f3 su cuenta p\u00fablica gesti\u00f3n 2022<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/municipio-de-pichidegua-entrego-su-cuenta-publica-gestion-2022\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Municipio de Pichidegua entreg\u00f3 su cuenta p\u00fablica gesti\u00f3n 2022\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El jefe comunal destac\u00f3 la intensa agenda e inversi\u00f3n en materia de salud p\u00fablica, vivienda, educaci\u00f3n, cultura, seguridad, medio ambiente, programas de prevenci\u00f3n y deporte. Con una poblaci\u00f3n cercana a&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/municipio-de-pichidegua-entrego-su-cuenta-publica-gestion-2022\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-04-24T18:27:34+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/WhatsApp-Image-2023-04-24-at-10.17.41.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"576\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/municipio-de-pichidegua-entrego-su-cuenta-publica-gestion-2022\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/municipio-de-pichidegua-entrego-su-cuenta-publica-gestion-2022\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Municipio de Pichidegua entreg\u00f3 su cuenta p\u00fablica gesti\u00f3n 2022\",\"datePublished\":\"2023-04-24T18:27:34+00:00\",\"dateModified\":\"2023-04-24T18:27:34+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/municipio-de-pichidegua-entrego-su-cuenta-publica-gestion-2022\/\"},\"wordCount\":261,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/municipio-de-pichidegua-entrego-su-cuenta-publica-gestion-2022\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/WhatsApp-Image-2023-04-24-at-10.17.41.jpeg\",\"keywords\":[\"Cuenta Publica\",\"Municipalidad de Pichidegua\",\"Pichidegua\"],\"articleSection\":[\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/municipio-de-pichidegua-entrego-su-cuenta-publica-gestion-2022\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/municipio-de-pichidegua-entrego-su-cuenta-publica-gestion-2022\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/municipio-de-pichidegua-entrego-su-cuenta-publica-gestion-2022\/\",\"name\":\"Municipio de Pichidegua entreg\u00f3 su cuenta p\u00fablica gesti\u00f3n 2022\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/municipio-de-pichidegua-entrego-su-cuenta-publica-gestion-2022\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/municipio-de-pichidegua-entrego-su-cuenta-publica-gestion-2022\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/WhatsApp-Image-2023-04-24-at-10.17.41.jpeg\",\"datePublished\":\"2023-04-24T18:27:34+00:00\",\"dateModified\":\"2023-04-24T18:27:34+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/municipio-de-pichidegua-entrego-su-cuenta-publica-gestion-2022\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/municipio-de-pichidegua-entrego-su-cuenta-publica-gestion-2022\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/municipio-de-pichidegua-entrego-su-cuenta-publica-gestion-2022\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/WhatsApp-Image-2023-04-24-at-10.17.41.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/WhatsApp-Image-2023-04-24-at-10.17.41.jpeg\",\"width\":1024,\"height\":576},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/municipio-de-pichidegua-entrego-su-cuenta-publica-gestion-2022\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Municipio de Pichidegua entreg\u00f3 su cuenta p\u00fablica gesti\u00f3n 2022\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Municipio de Pichidegua entreg\u00f3 su cuenta p\u00fablica gesti\u00f3n 2022","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/municipio-de-pichidegua-entrego-su-cuenta-publica-gestion-2022\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Municipio de Pichidegua entreg\u00f3 su cuenta p\u00fablica gesti\u00f3n 2022","og_description":"El jefe comunal destac\u00f3 la intensa agenda e inversi\u00f3n en materia de salud p\u00fablica, vivienda, educaci\u00f3n, cultura, seguridad, medio ambiente, programas de prevenci\u00f3n y deporte. Con una poblaci\u00f3n cercana a&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/municipio-de-pichidegua-entrego-su-cuenta-publica-gestion-2022\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2023-04-24T18:27:34+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":576,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/WhatsApp-Image-2023-04-24-at-10.17.41.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/municipio-de-pichidegua-entrego-su-cuenta-publica-gestion-2022\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/municipio-de-pichidegua-entrego-su-cuenta-publica-gestion-2022\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Municipio de Pichidegua entreg\u00f3 su cuenta p\u00fablica gesti\u00f3n 2022","datePublished":"2023-04-24T18:27:34+00:00","dateModified":"2023-04-24T18:27:34+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/municipio-de-pichidegua-entrego-su-cuenta-publica-gestion-2022\/"},"wordCount":261,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/municipio-de-pichidegua-entrego-su-cuenta-publica-gestion-2022\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/WhatsApp-Image-2023-04-24-at-10.17.41.jpeg","keywords":["Cuenta Publica","Municipalidad de Pichidegua","Pichidegua"],"articleSection":["Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/municipio-de-pichidegua-entrego-su-cuenta-publica-gestion-2022\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/municipio-de-pichidegua-entrego-su-cuenta-publica-gestion-2022\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/municipio-de-pichidegua-entrego-su-cuenta-publica-gestion-2022\/","name":"Municipio de Pichidegua entreg\u00f3 su cuenta p\u00fablica gesti\u00f3n 2022","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/municipio-de-pichidegua-entrego-su-cuenta-publica-gestion-2022\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/municipio-de-pichidegua-entrego-su-cuenta-publica-gestion-2022\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/WhatsApp-Image-2023-04-24-at-10.17.41.jpeg","datePublished":"2023-04-24T18:27:34+00:00","dateModified":"2023-04-24T18:27:34+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/municipio-de-pichidegua-entrego-su-cuenta-publica-gestion-2022\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/municipio-de-pichidegua-entrego-su-cuenta-publica-gestion-2022\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/municipio-de-pichidegua-entrego-su-cuenta-publica-gestion-2022\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/WhatsApp-Image-2023-04-24-at-10.17.41.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/WhatsApp-Image-2023-04-24-at-10.17.41.jpeg","width":1024,"height":576},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/municipio-de-pichidegua-entrego-su-cuenta-publica-gestion-2022\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Municipio de Pichidegua entreg\u00f3 su cuenta p\u00fablica gesti\u00f3n 2022"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2911","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2911"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2911\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2913,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2911\/revisions\/2913"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2912"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2911"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2911"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2911"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}