{"id":2918,"date":"2023-04-26T11:24:02","date_gmt":"2023-04-26T14:24:02","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2918"},"modified":"2023-08-18T14:21:03","modified_gmt":"2023-08-18T17:21:03","slug":"este-miercoles-inicia-tala-de-13-palmeras-en-entrada-sur-de-avenida-diego-portales","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/este-miercoles-inicia-tala-de-13-palmeras-en-entrada-sur-de-avenida-diego-portales\/","title":{"rendered":"Este mi\u00e9rcoles inicia tala de 13 palmeras en entrada sur de Avenida Diego Portales"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Este pasado martes la Ilustre Municipalidad de San Vicente, comparti\u00f3 en sus redes sociales un comunicado se\u00f1alando un acuerdo que se logr\u00f3 entre el Municipio, CGE y agrupaciones ambientalistas para la autorizaci\u00f3n y tala de 13 palmeras \u201cWhashingtonias\u201d ubicadas en Avenida Diego Portales, dado que estas presentan un peligro al mantenerse en contacto directo con el tendido el\u00e9ctrico.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los trabajos iniciar\u00e1n hoy mi\u00e9rcoles 26 de abril y se extender\u00e1n hasta el domingo 30. No obstante las agrupaciones ambientalistas \u201cResistencia Nativa\u201d \u201cTagua Tagua Nativo\u201d y \u201cReverdecido\u201d solicitaron la reforestaci\u00f3n del sector con arboles nativos para evitar nuevos inconvenientes generados por las palmeras y de paso entregar un aspecto remozado a la entrada sur de la comuna.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Para estos efectos, ser\u00e1 la empresa CGE quien pondr\u00e1 a disposici\u00f3n los arboles nativos que sean necesarios para cumplir con el acuerdo de reforestaci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Cabe se\u00f1alar que este acuerdo fue tomado tras una mesa de trabajo en donde la empresa CGE manifest\u00f3 que en el lugar hay un gran riesgo el\u00e9ctrico ya que las palmeras al estar en contacto directamente con el tendido el\u00e9ctrico provocan un da\u00f1o en la integridad de este pudiendo causar interrupci\u00f3n del suministro. Adem\u00e1s, la posibilidad de generarse incendios, da\u00f1o o corte de l\u00edneas el\u00e9ctricas con riesgo de golpe y\/o electrocuci\u00f3n de personas, animales o bienes.<\/p>\n<p><strong>EL COMUNICADO:<\/strong><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-2920 size-full\" src=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/343391877_1291021841513359_8025678391552626775_n-1.jpg\" alt=\"\" width=\"794\" height=\"960\" srcset=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/343391877_1291021841513359_8025678391552626775_n-1.jpg 794w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/343391877_1291021841513359_8025678391552626775_n-1-248x300.jpg 248w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/343391877_1291021841513359_8025678391552626775_n-1-768x929.jpg 768w\" sizes=\"auto, (max-width: 794px) 100vw, 794px\" \/><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-2921 size-full\" src=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/343150896_1430529841054157_5138345172042764569_n.jpg\" alt=\"\" width=\"794\" height=\"960\" srcset=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/343150896_1430529841054157_5138345172042764569_n.jpg 794w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/343150896_1430529841054157_5138345172042764569_n-248x300.jpg 248w, https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/343150896_1430529841054157_5138345172042764569_n-768x929.jpg 768w\" sizes=\"auto, (max-width: 794px) 100vw, 794px\" \/><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Este pasado martes la Ilustre Municipalidad de San Vicente, comparti\u00f3 en sus redes sociales un comunicado se\u00f1alando un acuerdo que se logr\u00f3 entre el Municipio, CGE y agrupaciones ambientalistas para&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2922,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296],"tags":[1000,1003,337,1001,653,1002],"class_list":["post-2918","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","tag-agrupaciones-ambientalistas","tag-avenida-diego-portales","tag-cge","tag-palmeras","tag-san-vicente-de-tagua-tagua","tag-tala-de-palmeras"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Este mi\u00e9rcoles inicia tala de 13 palmeras en entrada sur de Avenida Diego Portales<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/este-miercoles-inicia-tala-de-13-palmeras-en-entrada-sur-de-avenida-diego-portales\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Este mi\u00e9rcoles inicia tala de 13 palmeras en entrada sur de Avenida Diego Portales\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Este pasado martes la Ilustre Municipalidad de San Vicente, comparti\u00f3 en sus redes sociales un comunicado se\u00f1alando un acuerdo que se logr\u00f3 entre el Municipio, CGE y agrupaciones ambientalistas para&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/este-miercoles-inicia-tala-de-13-palmeras-en-entrada-sur-de-avenida-diego-portales\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-04-26T14:24:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-08-18T17:21:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/WhatsApp-Image-2023-04-26-at-10.07.48.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/este-miercoles-inicia-tala-de-13-palmeras-en-entrada-sur-de-avenida-diego-portales\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/este-miercoles-inicia-tala-de-13-palmeras-en-entrada-sur-de-avenida-diego-portales\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Este mi\u00e9rcoles inicia tala de 13 palmeras en entrada sur de Avenida Diego Portales\",\"datePublished\":\"2023-04-26T14:24:02+00:00\",\"dateModified\":\"2023-08-18T17:21:03+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/este-miercoles-inicia-tala-de-13-palmeras-en-entrada-sur-de-avenida-diego-portales\/\"},\"wordCount\":248,\"commentCount\":1,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/este-miercoles-inicia-tala-de-13-palmeras-en-entrada-sur-de-avenida-diego-portales\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/WhatsApp-Image-2023-04-26-at-10.07.48.jpeg\",\"keywords\":[\"Agrupaciones Ambientalistas\",\"Avenida Diego Portales\",\"CGE\",\"Palmeras\",\"San Vicente de Tagua Tagua\",\"Tala de Palmeras\"],\"articleSection\":[\"Comunal\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/este-miercoles-inicia-tala-de-13-palmeras-en-entrada-sur-de-avenida-diego-portales\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/este-miercoles-inicia-tala-de-13-palmeras-en-entrada-sur-de-avenida-diego-portales\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/este-miercoles-inicia-tala-de-13-palmeras-en-entrada-sur-de-avenida-diego-portales\/\",\"name\":\"Este mi\u00e9rcoles inicia tala de 13 palmeras en entrada sur de Avenida Diego Portales\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/este-miercoles-inicia-tala-de-13-palmeras-en-entrada-sur-de-avenida-diego-portales\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/este-miercoles-inicia-tala-de-13-palmeras-en-entrada-sur-de-avenida-diego-portales\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/WhatsApp-Image-2023-04-26-at-10.07.48.jpeg\",\"datePublished\":\"2023-04-26T14:24:02+00:00\",\"dateModified\":\"2023-08-18T17:21:03+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/este-miercoles-inicia-tala-de-13-palmeras-en-entrada-sur-de-avenida-diego-portales\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/este-miercoles-inicia-tala-de-13-palmeras-en-entrada-sur-de-avenida-diego-portales\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/este-miercoles-inicia-tala-de-13-palmeras-en-entrada-sur-de-avenida-diego-portales\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/WhatsApp-Image-2023-04-26-at-10.07.48.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/WhatsApp-Image-2023-04-26-at-10.07.48.jpeg\",\"width\":1600,\"height\":1200},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/este-miercoles-inicia-tala-de-13-palmeras-en-entrada-sur-de-avenida-diego-portales\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Este mi\u00e9rcoles inicia tala de 13 palmeras en entrada sur de Avenida Diego Portales\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Este mi\u00e9rcoles inicia tala de 13 palmeras en entrada sur de Avenida Diego Portales","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/este-miercoles-inicia-tala-de-13-palmeras-en-entrada-sur-de-avenida-diego-portales\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Este mi\u00e9rcoles inicia tala de 13 palmeras en entrada sur de Avenida Diego Portales","og_description":"Este pasado martes la Ilustre Municipalidad de San Vicente, comparti\u00f3 en sus redes sociales un comunicado se\u00f1alando un acuerdo que se logr\u00f3 entre el Municipio, CGE y agrupaciones ambientalistas para&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/este-miercoles-inicia-tala-de-13-palmeras-en-entrada-sur-de-avenida-diego-portales\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2023-04-26T14:24:02+00:00","article_modified_time":"2023-08-18T17:21:03+00:00","og_image":[{"width":1600,"height":1200,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/WhatsApp-Image-2023-04-26-at-10.07.48.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/este-miercoles-inicia-tala-de-13-palmeras-en-entrada-sur-de-avenida-diego-portales\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/este-miercoles-inicia-tala-de-13-palmeras-en-entrada-sur-de-avenida-diego-portales\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Este mi\u00e9rcoles inicia tala de 13 palmeras en entrada sur de Avenida Diego Portales","datePublished":"2023-04-26T14:24:02+00:00","dateModified":"2023-08-18T17:21:03+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/este-miercoles-inicia-tala-de-13-palmeras-en-entrada-sur-de-avenida-diego-portales\/"},"wordCount":248,"commentCount":1,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/este-miercoles-inicia-tala-de-13-palmeras-en-entrada-sur-de-avenida-diego-portales\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/WhatsApp-Image-2023-04-26-at-10.07.48.jpeg","keywords":["Agrupaciones Ambientalistas","Avenida Diego Portales","CGE","Palmeras","San Vicente de Tagua Tagua","Tala de Palmeras"],"articleSection":["Comunal"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/este-miercoles-inicia-tala-de-13-palmeras-en-entrada-sur-de-avenida-diego-portales\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/este-miercoles-inicia-tala-de-13-palmeras-en-entrada-sur-de-avenida-diego-portales\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/este-miercoles-inicia-tala-de-13-palmeras-en-entrada-sur-de-avenida-diego-portales\/","name":"Este mi\u00e9rcoles inicia tala de 13 palmeras en entrada sur de Avenida Diego Portales","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/este-miercoles-inicia-tala-de-13-palmeras-en-entrada-sur-de-avenida-diego-portales\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/este-miercoles-inicia-tala-de-13-palmeras-en-entrada-sur-de-avenida-diego-portales\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/WhatsApp-Image-2023-04-26-at-10.07.48.jpeg","datePublished":"2023-04-26T14:24:02+00:00","dateModified":"2023-08-18T17:21:03+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/este-miercoles-inicia-tala-de-13-palmeras-en-entrada-sur-de-avenida-diego-portales\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/este-miercoles-inicia-tala-de-13-palmeras-en-entrada-sur-de-avenida-diego-portales\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/este-miercoles-inicia-tala-de-13-palmeras-en-entrada-sur-de-avenida-diego-portales\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/WhatsApp-Image-2023-04-26-at-10.07.48.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/WhatsApp-Image-2023-04-26-at-10.07.48.jpeg","width":1600,"height":1200},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/04\/este-miercoles-inicia-tala-de-13-palmeras-en-entrada-sur-de-avenida-diego-portales\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Este mi\u00e9rcoles inicia tala de 13 palmeras en entrada sur de Avenida Diego Portales"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2918","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2918"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2918\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2924,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2918\/revisions\/2924"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2922"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2918"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2918"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2918"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}