{"id":2926,"date":"2023-05-06T13:38:30","date_gmt":"2023-05-06T16:38:30","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2926"},"modified":"2023-05-06T13:38:30","modified_gmt":"2023-05-06T16:38:30","slug":"dos-viviendas-completamente-destruidas-en-incendio-estructural-en-romeral-de-zuniga","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/dos-viviendas-completamente-destruidas-en-incendio-estructural-en-romeral-de-zuniga\/","title":{"rendered":"Dos viviendas completamente destruidas en incendio estructural en Romeral de Z\u00fa\u00f1iga"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Cerca de las 10:00 hrs de este s\u00e1bado, el Cuerpo de Bomberos de San Vicente, con sus cinco compa\u00f1\u00edas trabaj\u00f3 en un voraz incendio en sector Romeral, en el lugar dos viviendas resultaron completamente destruidas por el fuego.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Fueron cerca de tres horas de arduo trabajo para extinguir las llamas y posterior remoci\u00f3n de escombros. Adicionalmente se recibi\u00f3 apoyo del CB de Peumo y cami\u00f3n aljibe municipal.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Lamentablemente dos familias resultaron con perdida total, es por eso que hoy desde las 15:00 Hrs se iniciar\u00e1 una campa\u00f1a de colaboraci\u00f3n para ayudar a los afectados. El centro de acopio ser\u00e1 la sede de Romeral.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Quienes puedan o quieran ayudar pueden hacerlo con ropa de cama, enseres para el hogar, ropa para ni\u00f1os y adultos de las siguientes tallas: Mujer M \u2013 L y XXL, calzado 39-40-42. Ropa para hombre talla L, calzado 41, ropa para ni\u00f1os talla 8 \u2013 14 \u2013 16; calzado 30-35-37. Por favor ropa en buen estado y de la temporada.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Para m\u00e1s informaci\u00f3n te puedes comunicar con Elizabeth, miembro de la <strong>Junta de Vecinos de Romeral +56968127982<\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Cerca de las 10:00 hrs de este s\u00e1bado, el Cuerpo de Bomberos de San Vicente, con sus cinco compa\u00f1\u00edas trabaj\u00f3 en un voraz incendio en sector Romeral, en el lugar&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2927,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296],"tags":[482,590,1004,305,653],"class_list":["post-2926","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","tag-bomberos","tag-incendio-estructural","tag-romeral-de-zuniga","tag-san-vicente","tag-san-vicente-de-tagua-tagua"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Dos viviendas completamente destruidas en incendio estructural en Romeral de Z\u00fa\u00f1iga<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/dos-viviendas-completamente-destruidas-en-incendio-estructural-en-romeral-de-zuniga\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Dos viviendas completamente destruidas en incendio estructural en Romeral de Z\u00fa\u00f1iga\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Cerca de las 10:00 hrs de este s\u00e1bado, el Cuerpo de Bomberos de San Vicente, con sus cinco compa\u00f1\u00edas trabaj\u00f3 en un voraz incendio en sector Romeral, en el lugar&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/dos-viviendas-completamente-destruidas-en-incendio-estructural-en-romeral-de-zuniga\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-05-06T16:38:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/WhatsApp-Image-2023-05-06-at-11.13.36.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/dos-viviendas-completamente-destruidas-en-incendio-estructural-en-romeral-de-zuniga\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/dos-viviendas-completamente-destruidas-en-incendio-estructural-en-romeral-de-zuniga\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Dos viviendas completamente destruidas en incendio estructural en Romeral de Z\u00fa\u00f1iga\",\"datePublished\":\"2023-05-06T16:38:30+00:00\",\"dateModified\":\"2023-05-06T16:38:30+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/dos-viviendas-completamente-destruidas-en-incendio-estructural-en-romeral-de-zuniga\/\"},\"wordCount\":194,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/dos-viviendas-completamente-destruidas-en-incendio-estructural-en-romeral-de-zuniga\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/WhatsApp-Image-2023-05-06-at-11.13.36.jpeg\",\"keywords\":[\"Bomberos\",\"Incendio Estructural\",\"Romeral de Zu\u00f1iga\",\"san vicente\",\"San Vicente de Tagua Tagua\"],\"articleSection\":[\"Comunal\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/dos-viviendas-completamente-destruidas-en-incendio-estructural-en-romeral-de-zuniga\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/dos-viviendas-completamente-destruidas-en-incendio-estructural-en-romeral-de-zuniga\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/dos-viviendas-completamente-destruidas-en-incendio-estructural-en-romeral-de-zuniga\/\",\"name\":\"Dos viviendas completamente destruidas en incendio estructural en Romeral de Z\u00fa\u00f1iga\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/dos-viviendas-completamente-destruidas-en-incendio-estructural-en-romeral-de-zuniga\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/dos-viviendas-completamente-destruidas-en-incendio-estructural-en-romeral-de-zuniga\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/WhatsApp-Image-2023-05-06-at-11.13.36.jpeg\",\"datePublished\":\"2023-05-06T16:38:30+00:00\",\"dateModified\":\"2023-05-06T16:38:30+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/dos-viviendas-completamente-destruidas-en-incendio-estructural-en-romeral-de-zuniga\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/dos-viviendas-completamente-destruidas-en-incendio-estructural-en-romeral-de-zuniga\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/dos-viviendas-completamente-destruidas-en-incendio-estructural-en-romeral-de-zuniga\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/WhatsApp-Image-2023-05-06-at-11.13.36.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/WhatsApp-Image-2023-05-06-at-11.13.36.jpeg\",\"width\":1600,\"height\":1200},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/dos-viviendas-completamente-destruidas-en-incendio-estructural-en-romeral-de-zuniga\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Dos viviendas completamente destruidas en incendio estructural en Romeral de Z\u00fa\u00f1iga\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Dos viviendas completamente destruidas en incendio estructural en Romeral de Z\u00fa\u00f1iga","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/dos-viviendas-completamente-destruidas-en-incendio-estructural-en-romeral-de-zuniga\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Dos viviendas completamente destruidas en incendio estructural en Romeral de Z\u00fa\u00f1iga","og_description":"Cerca de las 10:00 hrs de este s\u00e1bado, el Cuerpo de Bomberos de San Vicente, con sus cinco compa\u00f1\u00edas trabaj\u00f3 en un voraz incendio en sector Romeral, en el lugar&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/dos-viviendas-completamente-destruidas-en-incendio-estructural-en-romeral-de-zuniga\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2023-05-06T16:38:30+00:00","og_image":[{"width":1600,"height":1200,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/WhatsApp-Image-2023-05-06-at-11.13.36.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/dos-viviendas-completamente-destruidas-en-incendio-estructural-en-romeral-de-zuniga\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/dos-viviendas-completamente-destruidas-en-incendio-estructural-en-romeral-de-zuniga\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Dos viviendas completamente destruidas en incendio estructural en Romeral de Z\u00fa\u00f1iga","datePublished":"2023-05-06T16:38:30+00:00","dateModified":"2023-05-06T16:38:30+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/dos-viviendas-completamente-destruidas-en-incendio-estructural-en-romeral-de-zuniga\/"},"wordCount":194,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/dos-viviendas-completamente-destruidas-en-incendio-estructural-en-romeral-de-zuniga\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/WhatsApp-Image-2023-05-06-at-11.13.36.jpeg","keywords":["Bomberos","Incendio Estructural","Romeral de Zu\u00f1iga","san vicente","San Vicente de Tagua Tagua"],"articleSection":["Comunal"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/dos-viviendas-completamente-destruidas-en-incendio-estructural-en-romeral-de-zuniga\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/dos-viviendas-completamente-destruidas-en-incendio-estructural-en-romeral-de-zuniga\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/dos-viviendas-completamente-destruidas-en-incendio-estructural-en-romeral-de-zuniga\/","name":"Dos viviendas completamente destruidas en incendio estructural en Romeral de Z\u00fa\u00f1iga","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/dos-viviendas-completamente-destruidas-en-incendio-estructural-en-romeral-de-zuniga\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/dos-viviendas-completamente-destruidas-en-incendio-estructural-en-romeral-de-zuniga\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/WhatsApp-Image-2023-05-06-at-11.13.36.jpeg","datePublished":"2023-05-06T16:38:30+00:00","dateModified":"2023-05-06T16:38:30+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/dos-viviendas-completamente-destruidas-en-incendio-estructural-en-romeral-de-zuniga\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/dos-viviendas-completamente-destruidas-en-incendio-estructural-en-romeral-de-zuniga\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/dos-viviendas-completamente-destruidas-en-incendio-estructural-en-romeral-de-zuniga\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/WhatsApp-Image-2023-05-06-at-11.13.36.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/WhatsApp-Image-2023-05-06-at-11.13.36.jpeg","width":1600,"height":1200},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/dos-viviendas-completamente-destruidas-en-incendio-estructural-en-romeral-de-zuniga\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Dos viviendas completamente destruidas en incendio estructural en Romeral de Z\u00fa\u00f1iga"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2926","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2926"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2926\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2928,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2926\/revisions\/2928"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2927"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2926"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2926"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2926"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}