{"id":2929,"date":"2023-05-10T01:52:27","date_gmt":"2023-05-10T04:52:27","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2929"},"modified":"2023-05-10T01:52:27","modified_gmt":"2023-05-10T04:52:27","slug":"establecimiento-de-larga-estadia-para-adultos-mayores-de-pichidegua-recibio-recursos-del-gore-para-comprar-ayudas-tecnicas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/establecimiento-de-larga-estadia-para-adultos-mayores-de-pichidegua-recibio-recursos-del-gore-para-comprar-ayudas-tecnicas\/","title":{"rendered":"Establecimiento de Larga Estad\u00eda para Adultos Mayores de Pichidegua recibi\u00f3 recursos del GORE para comprar ayudas t\u00e9cnicas"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Por medio de una asignaci\u00f3n directa del 7% del Fondo Nacional de Desarrollo Regional (FNDR), el Gobierno Regional entreg\u00f3 recursos para que el Establecimiento de Larga Estad\u00eda para Adultos Mayores (ELEAM) Silvia Ovalle de Pichidegua pudiera adquirir una serie de ayudas t\u00e9cnicas e insumos cl\u00ednicos para sus residentes.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Hablamos de un centro en el que actualmente residen 40 personas mayores, algunos de los cuales se encuentran postrados y otros tantos con movilidad reducida. Por ello, y pensando en cubrir las atenciones necesarias de ellos, es que el recinto present\u00f3 un proyecto al Gobierno Regional para obtener recursos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En ese contexto, que el Gobierno Regional, a trav\u00e9s de una asignaci\u00f3n directa financi\u00f3 esta iniciativa, la cual se traduce en una inversi\u00f3n de 14 millones de pesos, que les permiti\u00f3 comprar ayudas t\u00e9cnicas e insumos m\u00e9dicos, tales como sillas de rueda, andadores, bastones, camas cl\u00ednicas, ba\u00f1os port\u00e1tiles, entre otros.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En esa l\u00ednea, Sonia Galaz, secretaria de la directiva de residentes del ELEAM Silvia Ovalle, manifest\u00f3 que \u201ces espectacular \u00a0aqu\u00ed hay muchos abuelitos enfermitos y faltan muchos recursos. Este pueblo es chiquitito, pero somos muy unidos, no obstante ello, nos hace falta mucha ayuda, especialmente para los abuelitos que est\u00e1n solitos\u201d.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Por medio de una asignaci\u00f3n directa del 7% del Fondo Nacional de Desarrollo Regional (FNDR), el Gobierno Regional entreg\u00f3 recursos para que el Establecimiento de Larga Estad\u00eda para Adultos Mayores&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2930,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[298],"tags":[1006,1005,446],"class_list":["post-2929","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-regional","tag-eleam","tag-gore","tag-pichidegua"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Establecimiento de Larga Estad\u00eda para Adultos Mayores de Pichidegua recibi\u00f3 recursos del GORE para comprar ayudas t\u00e9cnicas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/establecimiento-de-larga-estadia-para-adultos-mayores-de-pichidegua-recibio-recursos-del-gore-para-comprar-ayudas-tecnicas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Establecimiento de Larga Estad\u00eda para Adultos Mayores de Pichidegua recibi\u00f3 recursos del GORE para comprar ayudas t\u00e9cnicas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Por medio de una asignaci\u00f3n directa del 7% del Fondo Nacional de Desarrollo Regional (FNDR), el Gobierno Regional entreg\u00f3 recursos para que el Establecimiento de Larga Estad\u00eda para Adultos Mayores&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/establecimiento-de-larga-estadia-para-adultos-mayores-de-pichidegua-recibio-recursos-del-gore-para-comprar-ayudas-tecnicas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-05-10T04:52:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/WhatsApp-Image-2023-05-09-at-15.10.52.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/establecimiento-de-larga-estadia-para-adultos-mayores-de-pichidegua-recibio-recursos-del-gore-para-comprar-ayudas-tecnicas\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/establecimiento-de-larga-estadia-para-adultos-mayores-de-pichidegua-recibio-recursos-del-gore-para-comprar-ayudas-tecnicas\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Establecimiento de Larga Estad\u00eda para Adultos Mayores de Pichidegua recibi\u00f3 recursos del GORE para comprar ayudas t\u00e9cnicas\",\"datePublished\":\"2023-05-10T04:52:27+00:00\",\"dateModified\":\"2023-05-10T04:52:27+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/establecimiento-de-larga-estadia-para-adultos-mayores-de-pichidegua-recibio-recursos-del-gore-para-comprar-ayudas-tecnicas\/\"},\"wordCount\":228,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/establecimiento-de-larga-estadia-para-adultos-mayores-de-pichidegua-recibio-recursos-del-gore-para-comprar-ayudas-tecnicas\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/WhatsApp-Image-2023-05-09-at-15.10.52.jpeg\",\"keywords\":[\"ELEAM\",\"GORE\",\"Pichidegua\"],\"articleSection\":[\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/establecimiento-de-larga-estadia-para-adultos-mayores-de-pichidegua-recibio-recursos-del-gore-para-comprar-ayudas-tecnicas\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/establecimiento-de-larga-estadia-para-adultos-mayores-de-pichidegua-recibio-recursos-del-gore-para-comprar-ayudas-tecnicas\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/establecimiento-de-larga-estadia-para-adultos-mayores-de-pichidegua-recibio-recursos-del-gore-para-comprar-ayudas-tecnicas\/\",\"name\":\"Establecimiento de Larga Estad\u00eda para Adultos Mayores de Pichidegua recibi\u00f3 recursos del GORE para comprar ayudas t\u00e9cnicas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/establecimiento-de-larga-estadia-para-adultos-mayores-de-pichidegua-recibio-recursos-del-gore-para-comprar-ayudas-tecnicas\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/establecimiento-de-larga-estadia-para-adultos-mayores-de-pichidegua-recibio-recursos-del-gore-para-comprar-ayudas-tecnicas\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/WhatsApp-Image-2023-05-09-at-15.10.52.jpeg\",\"datePublished\":\"2023-05-10T04:52:27+00:00\",\"dateModified\":\"2023-05-10T04:52:27+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/establecimiento-de-larga-estadia-para-adultos-mayores-de-pichidegua-recibio-recursos-del-gore-para-comprar-ayudas-tecnicas\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/establecimiento-de-larga-estadia-para-adultos-mayores-de-pichidegua-recibio-recursos-del-gore-para-comprar-ayudas-tecnicas\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/establecimiento-de-larga-estadia-para-adultos-mayores-de-pichidegua-recibio-recursos-del-gore-para-comprar-ayudas-tecnicas\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/WhatsApp-Image-2023-05-09-at-15.10.52.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/WhatsApp-Image-2023-05-09-at-15.10.52.jpeg\",\"width\":1600,\"height\":1200},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/establecimiento-de-larga-estadia-para-adultos-mayores-de-pichidegua-recibio-recursos-del-gore-para-comprar-ayudas-tecnicas\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Establecimiento de Larga Estad\u00eda para Adultos Mayores de Pichidegua recibi\u00f3 recursos del GORE para comprar ayudas t\u00e9cnicas\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Establecimiento de Larga Estad\u00eda para Adultos Mayores de Pichidegua recibi\u00f3 recursos del GORE para comprar ayudas t\u00e9cnicas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/establecimiento-de-larga-estadia-para-adultos-mayores-de-pichidegua-recibio-recursos-del-gore-para-comprar-ayudas-tecnicas\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Establecimiento de Larga Estad\u00eda para Adultos Mayores de Pichidegua recibi\u00f3 recursos del GORE para comprar ayudas t\u00e9cnicas","og_description":"Por medio de una asignaci\u00f3n directa del 7% del Fondo Nacional de Desarrollo Regional (FNDR), el Gobierno Regional entreg\u00f3 recursos para que el Establecimiento de Larga Estad\u00eda para Adultos Mayores&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/establecimiento-de-larga-estadia-para-adultos-mayores-de-pichidegua-recibio-recursos-del-gore-para-comprar-ayudas-tecnicas\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2023-05-10T04:52:27+00:00","og_image":[{"width":1600,"height":1200,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/WhatsApp-Image-2023-05-09-at-15.10.52.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/establecimiento-de-larga-estadia-para-adultos-mayores-de-pichidegua-recibio-recursos-del-gore-para-comprar-ayudas-tecnicas\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/establecimiento-de-larga-estadia-para-adultos-mayores-de-pichidegua-recibio-recursos-del-gore-para-comprar-ayudas-tecnicas\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Establecimiento de Larga Estad\u00eda para Adultos Mayores de Pichidegua recibi\u00f3 recursos del GORE para comprar ayudas t\u00e9cnicas","datePublished":"2023-05-10T04:52:27+00:00","dateModified":"2023-05-10T04:52:27+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/establecimiento-de-larga-estadia-para-adultos-mayores-de-pichidegua-recibio-recursos-del-gore-para-comprar-ayudas-tecnicas\/"},"wordCount":228,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/establecimiento-de-larga-estadia-para-adultos-mayores-de-pichidegua-recibio-recursos-del-gore-para-comprar-ayudas-tecnicas\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/WhatsApp-Image-2023-05-09-at-15.10.52.jpeg","keywords":["ELEAM","GORE","Pichidegua"],"articleSection":["Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/establecimiento-de-larga-estadia-para-adultos-mayores-de-pichidegua-recibio-recursos-del-gore-para-comprar-ayudas-tecnicas\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/establecimiento-de-larga-estadia-para-adultos-mayores-de-pichidegua-recibio-recursos-del-gore-para-comprar-ayudas-tecnicas\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/establecimiento-de-larga-estadia-para-adultos-mayores-de-pichidegua-recibio-recursos-del-gore-para-comprar-ayudas-tecnicas\/","name":"Establecimiento de Larga Estad\u00eda para Adultos Mayores de Pichidegua recibi\u00f3 recursos del GORE para comprar ayudas t\u00e9cnicas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/establecimiento-de-larga-estadia-para-adultos-mayores-de-pichidegua-recibio-recursos-del-gore-para-comprar-ayudas-tecnicas\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/establecimiento-de-larga-estadia-para-adultos-mayores-de-pichidegua-recibio-recursos-del-gore-para-comprar-ayudas-tecnicas\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/WhatsApp-Image-2023-05-09-at-15.10.52.jpeg","datePublished":"2023-05-10T04:52:27+00:00","dateModified":"2023-05-10T04:52:27+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/establecimiento-de-larga-estadia-para-adultos-mayores-de-pichidegua-recibio-recursos-del-gore-para-comprar-ayudas-tecnicas\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/establecimiento-de-larga-estadia-para-adultos-mayores-de-pichidegua-recibio-recursos-del-gore-para-comprar-ayudas-tecnicas\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/establecimiento-de-larga-estadia-para-adultos-mayores-de-pichidegua-recibio-recursos-del-gore-para-comprar-ayudas-tecnicas\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/WhatsApp-Image-2023-05-09-at-15.10.52.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/WhatsApp-Image-2023-05-09-at-15.10.52.jpeg","width":1600,"height":1200},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/establecimiento-de-larga-estadia-para-adultos-mayores-de-pichidegua-recibio-recursos-del-gore-para-comprar-ayudas-tecnicas\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Establecimiento de Larga Estad\u00eda para Adultos Mayores de Pichidegua recibi\u00f3 recursos del GORE para comprar ayudas t\u00e9cnicas"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2929","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2929"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2929\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2931,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2929\/revisions\/2931"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2930"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2929"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2929"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2929"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}