{"id":2934,"date":"2023-05-21T10:37:21","date_gmt":"2023-05-21T13:37:21","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2934"},"modified":"2023-05-21T10:37:21","modified_gmt":"2023-05-21T13:37:21","slug":"seremi-de-salud-cursa-multa-por-acopio-irregular-de-guano-de-ave","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/seremi-de-salud-cursa-multa-por-acopio-irregular-de-guano-de-ave\/","title":{"rendered":"Seremi de Salud cursa multa por acopio irregular de guano de ave"},"content":{"rendered":"<p>La fiscalizaci\u00f3n se realiz\u00f3 a un acopio de guano de ave ubicado en el sector de Pencahue, donde se constat\u00f3 que hab\u00eda 2 mil metros c\u00fabicos del producto. Este se encontr\u00f3 apilado h\u00famedo con proliferaci\u00f3n de moscas en distintos estados. Durante la inspecci\u00f3n se comprob\u00f3 que est\u00e1 ubicado en un sitio no autorizado para ello. Toda esta situaci\u00f3n gener\u00f3 malos olores que constituyen un riesgo sanitario para la poblaci\u00f3n.<\/p>\n<p>La Seremi de Salud de la Regi\u00f3n de O&#8217;Higgins, Dra. Carolina Torres Pinto se\u00f1al\u00f3 que \u00abvamos a aplicar todas las sanciones que tengamos en nuestras manos, esto va desde 0, 1 UTM hasta 1000 UTM, dependiendo si es que hay reiteraci\u00f3n\u00bb.<\/p>\n<p>Asimismo, la autoridad Sanitaria manifest\u00f3 que \u00abesta es una tem\u00e1tica que se ha ido reiterando en las \u00faltimas semanas a nivel regional. Tenemos denuncias en distintos lugares por aplicaci\u00f3n de guano; vinimos a San Vicente para trabajar articuladamente con el Municipio y con Educaci\u00f3n. Adem\u00e1s, hicimos previamente coordinaci\u00f3n con agricultura y con el Ministerio de Obras P\u00fablicas para poder identificar los potenciales riesgos sanitarios para nuestra comunidad, ya que nosotros debemos cautelar que las condiciones de vida de todas las personas sean las id\u00f3neas y ciertamente los olores afectan el bienestar de la poblaci\u00f3n\u00bb.<\/p>\n<p>Cabe resaltar que producto de los malos olores que se han percibido en la comuna, se suspendieron actividades en la Escuela Vi\u00f1a Tagua Tagua. En San Vicente, diversas personas han manifestado presentar afectaci\u00f3n a la salud entre ellas, v\u00f3mitos, dolores de cabeza y problemas g\u00e1stricos en general que pudieran vincularse a los olores.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La fiscalizaci\u00f3n se realiz\u00f3 a un acopio de guano de ave ubicado en el sector de Pencahue, donde se constat\u00f3 que hab\u00eda 2 mil metros c\u00fabicos del producto. Este se&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2935,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296],"tags":[1007,960,327,470],"class_list":["post-2934","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","tag-olor-a-guano","tag-salud","tag-san-vicente-tt","tag-seremi-de-salud"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Seremi de Salud cursa multa por acopio irregular de guano de ave<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/seremi-de-salud-cursa-multa-por-acopio-irregular-de-guano-de-ave\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Seremi de Salud cursa multa por acopio irregular de guano de ave\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La fiscalizaci\u00f3n se realiz\u00f3 a un acopio de guano de ave ubicado en el sector de Pencahue, donde se constat\u00f3 que hab\u00eda 2 mil metros c\u00fabicos del producto. Este se&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/seremi-de-salud-cursa-multa-por-acopio-irregular-de-guano-de-ave\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-05-21T13:37:21+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/WhatsApp-Image-2023-05-21-at-09.26.50-1.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1115\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"795\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/seremi-de-salud-cursa-multa-por-acopio-irregular-de-guano-de-ave\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/seremi-de-salud-cursa-multa-por-acopio-irregular-de-guano-de-ave\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Seremi de Salud cursa multa por acopio irregular de guano de ave\",\"datePublished\":\"2023-05-21T13:37:21+00:00\",\"dateModified\":\"2023-05-21T13:37:21+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/seremi-de-salud-cursa-multa-por-acopio-irregular-de-guano-de-ave\/\"},\"wordCount\":290,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/seremi-de-salud-cursa-multa-por-acopio-irregular-de-guano-de-ave\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/WhatsApp-Image-2023-05-21-at-09.26.50-1.jpeg\",\"keywords\":[\"Olor a Guano\",\"Salud\",\"San Vicente TT\",\"Seremi de Salud\"],\"articleSection\":[\"Comunal\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/seremi-de-salud-cursa-multa-por-acopio-irregular-de-guano-de-ave\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/seremi-de-salud-cursa-multa-por-acopio-irregular-de-guano-de-ave\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/seremi-de-salud-cursa-multa-por-acopio-irregular-de-guano-de-ave\/\",\"name\":\"Seremi de Salud cursa multa por acopio irregular de guano de ave\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/seremi-de-salud-cursa-multa-por-acopio-irregular-de-guano-de-ave\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/seremi-de-salud-cursa-multa-por-acopio-irregular-de-guano-de-ave\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/WhatsApp-Image-2023-05-21-at-09.26.50-1.jpeg\",\"datePublished\":\"2023-05-21T13:37:21+00:00\",\"dateModified\":\"2023-05-21T13:37:21+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/seremi-de-salud-cursa-multa-por-acopio-irregular-de-guano-de-ave\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/seremi-de-salud-cursa-multa-por-acopio-irregular-de-guano-de-ave\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/seremi-de-salud-cursa-multa-por-acopio-irregular-de-guano-de-ave\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/WhatsApp-Image-2023-05-21-at-09.26.50-1.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/WhatsApp-Image-2023-05-21-at-09.26.50-1.jpeg\",\"width\":1115,\"height\":795},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/seremi-de-salud-cursa-multa-por-acopio-irregular-de-guano-de-ave\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Seremi de Salud cursa multa por acopio irregular de guano de ave\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Seremi de Salud cursa multa por acopio irregular de guano de ave","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/seremi-de-salud-cursa-multa-por-acopio-irregular-de-guano-de-ave\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Seremi de Salud cursa multa por acopio irregular de guano de ave","og_description":"La fiscalizaci\u00f3n se realiz\u00f3 a un acopio de guano de ave ubicado en el sector de Pencahue, donde se constat\u00f3 que hab\u00eda 2 mil metros c\u00fabicos del producto. Este se&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/seremi-de-salud-cursa-multa-por-acopio-irregular-de-guano-de-ave\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2023-05-21T13:37:21+00:00","og_image":[{"width":1115,"height":795,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/WhatsApp-Image-2023-05-21-at-09.26.50-1.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/seremi-de-salud-cursa-multa-por-acopio-irregular-de-guano-de-ave\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/seremi-de-salud-cursa-multa-por-acopio-irregular-de-guano-de-ave\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Seremi de Salud cursa multa por acopio irregular de guano de ave","datePublished":"2023-05-21T13:37:21+00:00","dateModified":"2023-05-21T13:37:21+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/seremi-de-salud-cursa-multa-por-acopio-irregular-de-guano-de-ave\/"},"wordCount":290,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/seremi-de-salud-cursa-multa-por-acopio-irregular-de-guano-de-ave\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/WhatsApp-Image-2023-05-21-at-09.26.50-1.jpeg","keywords":["Olor a Guano","Salud","San Vicente TT","Seremi de Salud"],"articleSection":["Comunal"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/seremi-de-salud-cursa-multa-por-acopio-irregular-de-guano-de-ave\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/seremi-de-salud-cursa-multa-por-acopio-irregular-de-guano-de-ave\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/seremi-de-salud-cursa-multa-por-acopio-irregular-de-guano-de-ave\/","name":"Seremi de Salud cursa multa por acopio irregular de guano de ave","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/seremi-de-salud-cursa-multa-por-acopio-irregular-de-guano-de-ave\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/seremi-de-salud-cursa-multa-por-acopio-irregular-de-guano-de-ave\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/WhatsApp-Image-2023-05-21-at-09.26.50-1.jpeg","datePublished":"2023-05-21T13:37:21+00:00","dateModified":"2023-05-21T13:37:21+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/seremi-de-salud-cursa-multa-por-acopio-irregular-de-guano-de-ave\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/seremi-de-salud-cursa-multa-por-acopio-irregular-de-guano-de-ave\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/seremi-de-salud-cursa-multa-por-acopio-irregular-de-guano-de-ave\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/WhatsApp-Image-2023-05-21-at-09.26.50-1.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/WhatsApp-Image-2023-05-21-at-09.26.50-1.jpeg","width":1115,"height":795},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/seremi-de-salud-cursa-multa-por-acopio-irregular-de-guano-de-ave\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Seremi de Salud cursa multa por acopio irregular de guano de ave"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2934","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2934"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2934\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2936,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2934\/revisions\/2936"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2935"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2934"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2934"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2934"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}