{"id":2937,"date":"2023-05-22T12:14:53","date_gmt":"2023-05-22T15:14:53","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2937"},"modified":"2023-05-22T12:14:53","modified_gmt":"2023-05-22T15:14:53","slug":"desafio-ciclistico-la-captura-concentro-a-mas-de-500-deportistas-en-pichidegua","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/desafio-ciclistico-la-captura-concentro-a-mas-de-500-deportistas-en-pichidegua\/","title":{"rendered":"Desaf\u00edo cicl\u00edstico La Captura concentr\u00f3 a m\u00e1s de 500 deportistas en Pichidegua"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Todo un \u00e9xito fue la primera edici\u00f3n del evento cicl\u00edstico La Captura MTB Pichidegua 2023, competencia que se desarroll\u00f3 en los bellos campos de Vi\u00f1a La Torina y el parque municipal, albergando alrededor de 500 competidores venidos de distintas zonas del pa\u00eds<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La aventura cicl\u00edstica denominada \u201cTour Exploradores 2023\u201d contempl\u00f3 las distancias de 32,5 km, 20 km y 11 km, donde los 32 teams y familias participantes fueron los protagonistas, descubriendo paisajes nunca antes recorridos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El evento fue posible gracias a una alianza p\u00fablico-privada entre la Municipalidad de Pichidegua, Productora La Captura, Vi\u00f1a La Torina y la Corporaci\u00f3n Municipal del Deporte, lo que permiti\u00f3 brindar las mayores comodidades para los competidores, desde alimentaci\u00f3n, hidrataci\u00f3n, m\u00fasica en vivo y premiaci\u00f3n para todos.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Todo un \u00e9xito fue la primera edici\u00f3n del evento cicl\u00edstico La Captura MTB Pichidegua 2023, competencia que se desarroll\u00f3 en los bellos campos de Vi\u00f1a La Torina y el parque&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2938,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[301,298],"tags":[1008,446,1009],"class_list":["post-2937","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-deportes","category-regional","tag-la-captura","tag-pichidegua","tag-vina-la-torina"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Desaf\u00edo cicl\u00edstico La Captura concentr\u00f3 a m\u00e1s de 500 deportistas en Pichidegua<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/desafio-ciclistico-la-captura-concentro-a-mas-de-500-deportistas-en-pichidegua\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Desaf\u00edo cicl\u00edstico La Captura concentr\u00f3 a m\u00e1s de 500 deportistas en Pichidegua\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Todo un \u00e9xito fue la primera edici\u00f3n del evento cicl\u00edstico La Captura MTB Pichidegua 2023, competencia que se desarroll\u00f3 en los bellos campos de Vi\u00f1a La Torina y el parque&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/desafio-ciclistico-la-captura-concentro-a-mas-de-500-deportistas-en-pichidegua\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-05-22T15:14:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/WhatsApp-Image-2023-05-22-at-10.46.00-1.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1066\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/desafio-ciclistico-la-captura-concentro-a-mas-de-500-deportistas-en-pichidegua\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/desafio-ciclistico-la-captura-concentro-a-mas-de-500-deportistas-en-pichidegua\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Desaf\u00edo cicl\u00edstico La Captura concentr\u00f3 a m\u00e1s de 500 deportistas en Pichidegua\",\"datePublished\":\"2023-05-22T15:14:53+00:00\",\"dateModified\":\"2023-05-22T15:14:53+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/desafio-ciclistico-la-captura-concentro-a-mas-de-500-deportistas-en-pichidegua\/\"},\"wordCount\":140,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/desafio-ciclistico-la-captura-concentro-a-mas-de-500-deportistas-en-pichidegua\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/WhatsApp-Image-2023-05-22-at-10.46.00-1.jpeg\",\"keywords\":[\"La captura\",\"Pichidegua\",\"Vi\u00f1a La Torina\"],\"articleSection\":[\"Deportes\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/desafio-ciclistico-la-captura-concentro-a-mas-de-500-deportistas-en-pichidegua\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/desafio-ciclistico-la-captura-concentro-a-mas-de-500-deportistas-en-pichidegua\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/desafio-ciclistico-la-captura-concentro-a-mas-de-500-deportistas-en-pichidegua\/\",\"name\":\"Desaf\u00edo cicl\u00edstico La Captura concentr\u00f3 a m\u00e1s de 500 deportistas en Pichidegua\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/desafio-ciclistico-la-captura-concentro-a-mas-de-500-deportistas-en-pichidegua\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/desafio-ciclistico-la-captura-concentro-a-mas-de-500-deportistas-en-pichidegua\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/WhatsApp-Image-2023-05-22-at-10.46.00-1.jpeg\",\"datePublished\":\"2023-05-22T15:14:53+00:00\",\"dateModified\":\"2023-05-22T15:14:53+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/desafio-ciclistico-la-captura-concentro-a-mas-de-500-deportistas-en-pichidegua\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/desafio-ciclistico-la-captura-concentro-a-mas-de-500-deportistas-en-pichidegua\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/desafio-ciclistico-la-captura-concentro-a-mas-de-500-deportistas-en-pichidegua\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/WhatsApp-Image-2023-05-22-at-10.46.00-1.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/WhatsApp-Image-2023-05-22-at-10.46.00-1.jpeg\",\"width\":1600,\"height\":1066},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/desafio-ciclistico-la-captura-concentro-a-mas-de-500-deportistas-en-pichidegua\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Desaf\u00edo cicl\u00edstico La Captura concentr\u00f3 a m\u00e1s de 500 deportistas en Pichidegua\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Desaf\u00edo cicl\u00edstico La Captura concentr\u00f3 a m\u00e1s de 500 deportistas en Pichidegua","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/desafio-ciclistico-la-captura-concentro-a-mas-de-500-deportistas-en-pichidegua\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Desaf\u00edo cicl\u00edstico La Captura concentr\u00f3 a m\u00e1s de 500 deportistas en Pichidegua","og_description":"Todo un \u00e9xito fue la primera edici\u00f3n del evento cicl\u00edstico La Captura MTB Pichidegua 2023, competencia que se desarroll\u00f3 en los bellos campos de Vi\u00f1a La Torina y el parque&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/desafio-ciclistico-la-captura-concentro-a-mas-de-500-deportistas-en-pichidegua\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2023-05-22T15:14:53+00:00","og_image":[{"width":1600,"height":1066,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/WhatsApp-Image-2023-05-22-at-10.46.00-1.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/desafio-ciclistico-la-captura-concentro-a-mas-de-500-deportistas-en-pichidegua\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/desafio-ciclistico-la-captura-concentro-a-mas-de-500-deportistas-en-pichidegua\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Desaf\u00edo cicl\u00edstico La Captura concentr\u00f3 a m\u00e1s de 500 deportistas en Pichidegua","datePublished":"2023-05-22T15:14:53+00:00","dateModified":"2023-05-22T15:14:53+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/desafio-ciclistico-la-captura-concentro-a-mas-de-500-deportistas-en-pichidegua\/"},"wordCount":140,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/desafio-ciclistico-la-captura-concentro-a-mas-de-500-deportistas-en-pichidegua\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/WhatsApp-Image-2023-05-22-at-10.46.00-1.jpeg","keywords":["La captura","Pichidegua","Vi\u00f1a La Torina"],"articleSection":["Deportes","Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/desafio-ciclistico-la-captura-concentro-a-mas-de-500-deportistas-en-pichidegua\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/desafio-ciclistico-la-captura-concentro-a-mas-de-500-deportistas-en-pichidegua\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/desafio-ciclistico-la-captura-concentro-a-mas-de-500-deportistas-en-pichidegua\/","name":"Desaf\u00edo cicl\u00edstico La Captura concentr\u00f3 a m\u00e1s de 500 deportistas en Pichidegua","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/desafio-ciclistico-la-captura-concentro-a-mas-de-500-deportistas-en-pichidegua\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/desafio-ciclistico-la-captura-concentro-a-mas-de-500-deportistas-en-pichidegua\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/WhatsApp-Image-2023-05-22-at-10.46.00-1.jpeg","datePublished":"2023-05-22T15:14:53+00:00","dateModified":"2023-05-22T15:14:53+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/desafio-ciclistico-la-captura-concentro-a-mas-de-500-deportistas-en-pichidegua\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/desafio-ciclistico-la-captura-concentro-a-mas-de-500-deportistas-en-pichidegua\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/desafio-ciclistico-la-captura-concentro-a-mas-de-500-deportistas-en-pichidegua\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/WhatsApp-Image-2023-05-22-at-10.46.00-1.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/WhatsApp-Image-2023-05-22-at-10.46.00-1.jpeg","width":1600,"height":1066},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/05\/desafio-ciclistico-la-captura-concentro-a-mas-de-500-deportistas-en-pichidegua\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Desaf\u00edo cicl\u00edstico La Captura concentr\u00f3 a m\u00e1s de 500 deportistas en Pichidegua"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2937","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2937"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2937\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2940,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2937\/revisions\/2940"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2938"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2937"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2937"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2937"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}