{"id":2942,"date":"2023-06-12T11:04:55","date_gmt":"2023-06-12T14:04:55","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2942"},"modified":"2023-06-12T11:04:55","modified_gmt":"2023-06-12T14:04:55","slug":"subida-de-rio-habria-provocado-la-muerte-de-ciudadano-haitiano-en-rancagua","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/subida-de-rio-habria-provocado-la-muerte-de-ciudadano-haitiano-en-rancagua\/","title":{"rendered":"Subida de rio habr\u00eda provocado la muerte de ciudadano Haitiano en Rancagua."},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Por solicitud del fiscal de turno, personal de la Brigada de Homicidios Rancagua, junto a peritos del Laboratorio de Criminal\u00edstica Regional, se traslad\u00f3 hasta la ribera del R\u00edo Cachapoal, en el sector Punta de Cort\u00e9s de la comuna de Rancagua, con la finalidad de investigar el hallazgo de un cad\u00e1ver que fue encontrado en el lugar.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Conforme al examen practicado al cuerpo, este presentaba indicios de una asfixia por sumersi\u00f3n, con una data de muerte de 18 a 20 horas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De acuerdo con las indagatorias, se estableci\u00f3 que la v\u00edctima fatal corresponde a un hombre de nacionalidad haitiana, de 34 a\u00f1os de edad, quien habr\u00eda estado prestando servicios mec\u00e1nicos a una empresa de \u00e1ridos del sector Punta de Cort\u00e9s.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, se determin\u00f3 que vecinos del sector habr\u00edan avisado a la empresa de una repentina crecida del R\u00edo Cachapoal, por lo que el afectado habr\u00eda ido a ver las m\u00e1quinas que estaba reparando, oportunidad en la que flujo de agua lo habr\u00eda sorprendido, sin poder escapar del lugar.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Por solicitud del fiscal de turno, personal de la Brigada de Homicidios Rancagua, junto a peritos del Laboratorio de Criminal\u00edstica Regional, se traslad\u00f3 hasta la ribera del R\u00edo Cachapoal, en&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2943,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[298],"tags":[1010,1011,376,971],"class_list":["post-2942","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-regional","tag-ciudadano-haitiano","tag-punta-de-cortes","tag-rancagua","tag-rio-cachapoal"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Subida de rio habr\u00eda provocado la muerte de ciudadano Haitiano en Rancagua.<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/subida-de-rio-habria-provocado-la-muerte-de-ciudadano-haitiano-en-rancagua\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Subida de rio habr\u00eda provocado la muerte de ciudadano Haitiano en Rancagua.\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Por solicitud del fiscal de turno, personal de la Brigada de Homicidios Rancagua, junto a peritos del Laboratorio de Criminal\u00edstica Regional, se traslad\u00f3 hasta la ribera del R\u00edo Cachapoal, en&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/subida-de-rio-habria-provocado-la-muerte-de-ciudadano-haitiano-en-rancagua\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-06-12T14:04:55+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/foto_0000007820200624201227.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1130\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"636\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/subida-de-rio-habria-provocado-la-muerte-de-ciudadano-haitiano-en-rancagua\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/subida-de-rio-habria-provocado-la-muerte-de-ciudadano-haitiano-en-rancagua\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Subida de rio habr\u00eda provocado la muerte de ciudadano Haitiano en Rancagua.\",\"datePublished\":\"2023-06-12T14:04:55+00:00\",\"dateModified\":\"2023-06-12T14:04:55+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/subida-de-rio-habria-provocado-la-muerte-de-ciudadano-haitiano-en-rancagua\/\"},\"wordCount\":192,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/subida-de-rio-habria-provocado-la-muerte-de-ciudadano-haitiano-en-rancagua\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/foto_0000007820200624201227.jpg\",\"keywords\":[\"Ciudadano Haitiano\",\"Punta de Cortes\",\"Rancagua\",\"rio cachapoal\"],\"articleSection\":[\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/subida-de-rio-habria-provocado-la-muerte-de-ciudadano-haitiano-en-rancagua\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/subida-de-rio-habria-provocado-la-muerte-de-ciudadano-haitiano-en-rancagua\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/subida-de-rio-habria-provocado-la-muerte-de-ciudadano-haitiano-en-rancagua\/\",\"name\":\"Subida de rio habr\u00eda provocado la muerte de ciudadano Haitiano en Rancagua.\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/subida-de-rio-habria-provocado-la-muerte-de-ciudadano-haitiano-en-rancagua\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/subida-de-rio-habria-provocado-la-muerte-de-ciudadano-haitiano-en-rancagua\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/foto_0000007820200624201227.jpg\",\"datePublished\":\"2023-06-12T14:04:55+00:00\",\"dateModified\":\"2023-06-12T14:04:55+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/subida-de-rio-habria-provocado-la-muerte-de-ciudadano-haitiano-en-rancagua\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/subida-de-rio-habria-provocado-la-muerte-de-ciudadano-haitiano-en-rancagua\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/subida-de-rio-habria-provocado-la-muerte-de-ciudadano-haitiano-en-rancagua\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/foto_0000007820200624201227.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/foto_0000007820200624201227.jpg\",\"width\":1130,\"height\":636},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/subida-de-rio-habria-provocado-la-muerte-de-ciudadano-haitiano-en-rancagua\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Subida de rio habr\u00eda provocado la muerte de ciudadano Haitiano en Rancagua.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Subida de rio habr\u00eda provocado la muerte de ciudadano Haitiano en Rancagua.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/subida-de-rio-habria-provocado-la-muerte-de-ciudadano-haitiano-en-rancagua\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Subida de rio habr\u00eda provocado la muerte de ciudadano Haitiano en Rancagua.","og_description":"Por solicitud del fiscal de turno, personal de la Brigada de Homicidios Rancagua, junto a peritos del Laboratorio de Criminal\u00edstica Regional, se traslad\u00f3 hasta la ribera del R\u00edo Cachapoal, en&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/subida-de-rio-habria-provocado-la-muerte-de-ciudadano-haitiano-en-rancagua\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2023-06-12T14:04:55+00:00","og_image":[{"width":1130,"height":636,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/foto_0000007820200624201227.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/subida-de-rio-habria-provocado-la-muerte-de-ciudadano-haitiano-en-rancagua\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/subida-de-rio-habria-provocado-la-muerte-de-ciudadano-haitiano-en-rancagua\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Subida de rio habr\u00eda provocado la muerte de ciudadano Haitiano en Rancagua.","datePublished":"2023-06-12T14:04:55+00:00","dateModified":"2023-06-12T14:04:55+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/subida-de-rio-habria-provocado-la-muerte-de-ciudadano-haitiano-en-rancagua\/"},"wordCount":192,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/subida-de-rio-habria-provocado-la-muerte-de-ciudadano-haitiano-en-rancagua\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/foto_0000007820200624201227.jpg","keywords":["Ciudadano Haitiano","Punta de Cortes","Rancagua","rio cachapoal"],"articleSection":["Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/subida-de-rio-habria-provocado-la-muerte-de-ciudadano-haitiano-en-rancagua\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/subida-de-rio-habria-provocado-la-muerte-de-ciudadano-haitiano-en-rancagua\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/subida-de-rio-habria-provocado-la-muerte-de-ciudadano-haitiano-en-rancagua\/","name":"Subida de rio habr\u00eda provocado la muerte de ciudadano Haitiano en Rancagua.","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/subida-de-rio-habria-provocado-la-muerte-de-ciudadano-haitiano-en-rancagua\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/subida-de-rio-habria-provocado-la-muerte-de-ciudadano-haitiano-en-rancagua\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/foto_0000007820200624201227.jpg","datePublished":"2023-06-12T14:04:55+00:00","dateModified":"2023-06-12T14:04:55+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/subida-de-rio-habria-provocado-la-muerte-de-ciudadano-haitiano-en-rancagua\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/subida-de-rio-habria-provocado-la-muerte-de-ciudadano-haitiano-en-rancagua\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/subida-de-rio-habria-provocado-la-muerte-de-ciudadano-haitiano-en-rancagua\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/foto_0000007820200624201227.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/foto_0000007820200624201227.jpg","width":1130,"height":636},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/subida-de-rio-habria-provocado-la-muerte-de-ciudadano-haitiano-en-rancagua\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Subida de rio habr\u00eda provocado la muerte de ciudadano Haitiano en Rancagua."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2942","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2942"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2942\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2944,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2942\/revisions\/2944"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2943"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2942"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2942"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2942"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}