{"id":2953,"date":"2023-06-13T11:13:50","date_gmt":"2023-06-13T14:13:50","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2953"},"modified":"2023-06-13T11:13:50","modified_gmt":"2023-06-13T14:13:50","slug":"140-competidores-de-todo-el-pais-se-concentraron-en-el-vii-campeonato-nacional-de-powerlifting","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/140-competidores-de-todo-el-pais-se-concentraron-en-el-vii-campeonato-nacional-de-powerlifting\/","title":{"rendered":"140 competidores de todo el pa\u00eds se concentraron en el VII Campeonato Nacional de Powerlifting"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Durante este pasado fin de semana 10 y 11 de junio, se realiz\u00f3 en el Gimnasio Municipal el VII Campeonato Nacional de Powerlifting, organizado por el Centro Deportivo y Cultural \u201cREMA\u201d en conjunto con la Federaci\u00f3n Nacional de Powerlifting.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Un campeonato que marcar\u00e1 un hito en este deporte, primera vez que sale de Santiago y fue nuestra comuna el epicentro de 140 competidores, siendo esta la competencia con m\u00e1s deportistas en acci\u00f3n. El evento adem\u00e1s cont\u00f3 con el apoyo del Gobierno Regional de nuestra regi\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Nuestra comuna fue representada por Josefa Soto, competidora de la categor\u00eda Junior 57k, quien en este campeonato logro un segundo lugar en su categor\u00eda, importante resaltar que REMA es el \u00fanico Club Federado en FECHIPO en la regi\u00f3n de O\u2019Higgins.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cPara nosotros como organizadores, la mayor motivaci\u00f3n para realizar este campeonato fue la conmemoraci\u00f3n de los 40 a\u00f1os de historia del Centro Deportivo y Cultural \u201cREMA\u201d, fundado en junio del a\u00f1o 1983 por el Profesor Rub\u00e9n Enrique Mena Aliaga. Estamos orgullosos del legado que hemos marcado en nuestra comuna, que durante 4 d\u00e9cadas el CDC REMA, ha logrado formar competidores y campeones con logros nacionales e internacionales, manteniendo siempre nuestros principios y valores, pilares fundamentales en nuestra historia institucional, siendo siempre nuestra visi\u00f3n formar campeones para Chile, engrandeciendo a nuestra naci\u00f3n a trav\u00e9s del deporte\u201d. \u00a0Nos comenta Crist\u00f3bal Mena Presidente de REMA<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En \u00a0este campeonato se rompieron m\u00e1s de 100 record nacional, siendo la competencia m\u00e1s fuerte, con mayor preparaci\u00f3n de los deportistas alcanzando los 310 kilos en peso muerto y 300 kilos en sentadilla. Cabe se\u00f1alar que los mejores competidores representaran a Chile en el pr\u00f3ximo Sudamericano de Powerlifting que se desarrollar\u00e1 en Per\u00fa y San Vicente nuevamente estar\u00e1 presente con la representaci\u00f3n de Josefa Soto.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Durante este pasado fin de semana 10 y 11 de junio, se realiz\u00f3 en el Gimnasio Municipal el VII Campeonato Nacional de Powerlifting, organizado por el Centro Deportivo y Cultural&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2954,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296],"tags":[866,1012,305],"class_list":["post-2953","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","tag-campeonato-nacional-powerlifting","tag-fechipo","tag-san-vicente"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>140 competidores de todo el pa\u00eds se concentraron en el VII Campeonato Nacional de Powerlifting<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/140-competidores-de-todo-el-pais-se-concentraron-en-el-vii-campeonato-nacional-de-powerlifting\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"140 competidores de todo el pa\u00eds se concentraron en el VII Campeonato Nacional de Powerlifting\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Durante este pasado fin de semana 10 y 11 de junio, se realiz\u00f3 en el Gimnasio Municipal el VII Campeonato Nacional de Powerlifting, organizado por el Centro Deportivo y Cultural&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/140-competidores-de-todo-el-pais-se-concentraron-en-el-vii-campeonato-nacional-de-powerlifting\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-06-13T14:13:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-06-12-at-17.32.58.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"682\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/140-competidores-de-todo-el-pais-se-concentraron-en-el-vii-campeonato-nacional-de-powerlifting\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/140-competidores-de-todo-el-pais-se-concentraron-en-el-vii-campeonato-nacional-de-powerlifting\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"140 competidores de todo el pa\u00eds se concentraron en el VII Campeonato Nacional de Powerlifting\",\"datePublished\":\"2023-06-13T14:13:50+00:00\",\"dateModified\":\"2023-06-13T14:13:50+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/140-competidores-de-todo-el-pais-se-concentraron-en-el-vii-campeonato-nacional-de-powerlifting\/\"},\"wordCount\":323,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/140-competidores-de-todo-el-pais-se-concentraron-en-el-vii-campeonato-nacional-de-powerlifting\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-06-12-at-17.32.58.jpeg\",\"keywords\":[\"Campeonato Nacional Powerlifting\",\"FECHIPO\",\"san vicente\"],\"articleSection\":[\"Comunal\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/140-competidores-de-todo-el-pais-se-concentraron-en-el-vii-campeonato-nacional-de-powerlifting\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/140-competidores-de-todo-el-pais-se-concentraron-en-el-vii-campeonato-nacional-de-powerlifting\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/140-competidores-de-todo-el-pais-se-concentraron-en-el-vii-campeonato-nacional-de-powerlifting\/\",\"name\":\"140 competidores de todo el pa\u00eds se concentraron en el VII Campeonato Nacional de Powerlifting\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/140-competidores-de-todo-el-pais-se-concentraron-en-el-vii-campeonato-nacional-de-powerlifting\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/140-competidores-de-todo-el-pais-se-concentraron-en-el-vii-campeonato-nacional-de-powerlifting\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-06-12-at-17.32.58.jpeg\",\"datePublished\":\"2023-06-13T14:13:50+00:00\",\"dateModified\":\"2023-06-13T14:13:50+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/140-competidores-de-todo-el-pais-se-concentraron-en-el-vii-campeonato-nacional-de-powerlifting\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/140-competidores-de-todo-el-pais-se-concentraron-en-el-vii-campeonato-nacional-de-powerlifting\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/140-competidores-de-todo-el-pais-se-concentraron-en-el-vii-campeonato-nacional-de-powerlifting\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-06-12-at-17.32.58.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-06-12-at-17.32.58.jpeg\",\"width\":1024,\"height\":682},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/140-competidores-de-todo-el-pais-se-concentraron-en-el-vii-campeonato-nacional-de-powerlifting\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"140 competidores de todo el pa\u00eds se concentraron en el VII Campeonato Nacional de Powerlifting\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"140 competidores de todo el pa\u00eds se concentraron en el VII Campeonato Nacional de Powerlifting","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/140-competidores-de-todo-el-pais-se-concentraron-en-el-vii-campeonato-nacional-de-powerlifting\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"140 competidores de todo el pa\u00eds se concentraron en el VII Campeonato Nacional de Powerlifting","og_description":"Durante este pasado fin de semana 10 y 11 de junio, se realiz\u00f3 en el Gimnasio Municipal el VII Campeonato Nacional de Powerlifting, organizado por el Centro Deportivo y Cultural&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/140-competidores-de-todo-el-pais-se-concentraron-en-el-vii-campeonato-nacional-de-powerlifting\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2023-06-13T14:13:50+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":682,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-06-12-at-17.32.58.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/140-competidores-de-todo-el-pais-se-concentraron-en-el-vii-campeonato-nacional-de-powerlifting\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/140-competidores-de-todo-el-pais-se-concentraron-en-el-vii-campeonato-nacional-de-powerlifting\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"140 competidores de todo el pa\u00eds se concentraron en el VII Campeonato Nacional de Powerlifting","datePublished":"2023-06-13T14:13:50+00:00","dateModified":"2023-06-13T14:13:50+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/140-competidores-de-todo-el-pais-se-concentraron-en-el-vii-campeonato-nacional-de-powerlifting\/"},"wordCount":323,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/140-competidores-de-todo-el-pais-se-concentraron-en-el-vii-campeonato-nacional-de-powerlifting\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-06-12-at-17.32.58.jpeg","keywords":["Campeonato Nacional Powerlifting","FECHIPO","san vicente"],"articleSection":["Comunal"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/140-competidores-de-todo-el-pais-se-concentraron-en-el-vii-campeonato-nacional-de-powerlifting\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/140-competidores-de-todo-el-pais-se-concentraron-en-el-vii-campeonato-nacional-de-powerlifting\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/140-competidores-de-todo-el-pais-se-concentraron-en-el-vii-campeonato-nacional-de-powerlifting\/","name":"140 competidores de todo el pa\u00eds se concentraron en el VII Campeonato Nacional de Powerlifting","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/140-competidores-de-todo-el-pais-se-concentraron-en-el-vii-campeonato-nacional-de-powerlifting\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/140-competidores-de-todo-el-pais-se-concentraron-en-el-vii-campeonato-nacional-de-powerlifting\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-06-12-at-17.32.58.jpeg","datePublished":"2023-06-13T14:13:50+00:00","dateModified":"2023-06-13T14:13:50+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/140-competidores-de-todo-el-pais-se-concentraron-en-el-vii-campeonato-nacional-de-powerlifting\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/140-competidores-de-todo-el-pais-se-concentraron-en-el-vii-campeonato-nacional-de-powerlifting\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/140-competidores-de-todo-el-pais-se-concentraron-en-el-vii-campeonato-nacional-de-powerlifting\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-06-12-at-17.32.58.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-06-12-at-17.32.58.jpeg","width":1024,"height":682},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/140-competidores-de-todo-el-pais-se-concentraron-en-el-vii-campeonato-nacional-de-powerlifting\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"140 competidores de todo el pa\u00eds se concentraron en el VII Campeonato Nacional de Powerlifting"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2953","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2953"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2953\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2955,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2953\/revisions\/2955"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2954"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2953"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2953"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2953"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}