{"id":2960,"date":"2023-06-28T23:41:45","date_gmt":"2023-06-29T02:41:45","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2960"},"modified":"2023-06-28T23:41:45","modified_gmt":"2023-06-29T02:41:45","slug":"detectives-de-rengo-reciben-reconocimiento-por-investigacion-antidrogas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/detectives-de-rengo-reciben-reconocimiento-por-investigacion-antidrogas\/","title":{"rendered":"Detectives de Rengo reciben reconocimiento por investigaci\u00f3n antidrogas"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Todos los a\u00f1os, una comisi\u00f3n de altos oficiales de la Polic\u00eda de Investigaciones escoge aquellas investigaciones que, por su complejidad o relevancia, merecen ser reconocidas con la distinci\u00f3n \u201cExcelencia en la Investigaci\u00f3n Criminal\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En la edici\u00f3n de este a\u00f1o, el premio recay\u00f3 en 50 investigaciones desarrolladas por unidades policiales de todo el pa\u00eds y, en la Regi\u00f3n de O\u2019Higgins, fue reconocido el equipo Microtr\u00e1fico Cero (MT-Cero) de la Brigada de Investigaci\u00f3n Criminal (BICRIM) Rengo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La distinci\u00f3n tiene su origen en una investigaci\u00f3n coordinada entre la Fiscal\u00eda Local de Rengo y el equipo MT-Cero de la misma ciudad, el cual realiz\u00f3 indagatorias durante un a\u00f1o para poder establecer que en 31 domicilios de las comunas de Rengo, Rancagua, Las Cabras, Requ\u00ednoa, Longav\u00ed y Retiro, se desarrollaba actividad relacionada al microtr\u00e1fico de drogas, informaci\u00f3n que fue proporcionada al fiscal de la causa, quien gestion\u00f3 ante los respectivos juzgados de garant\u00eda diversas \u00f3rdenes de entrada y registro para aquellas propiedades.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Seg\u00fan se\u00f1al\u00f3 el subprefecto Danilo Garc\u00eda, jefe de la BICRIM Rengo \u201cfue un trabajo minucioso. Fueron muchas horas de vigilancias para poder determinar cu\u00e1les eran las personas involucradas en la venta de droga y las viviendas utilizadas para aquella actividad\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Producto de la masiva intervenci\u00f3n barrial, la polic\u00eda civil logro incautar 6 plantas de cannabis, 3 kilos de coca\u00edna base, 1,7 kilos de cannabis procesada y 950 gramos de clorhidrato de coca\u00edna, droga avaluada en alrededor de 77 millones de pesos.\u00a0 De igual manera, los funcionarios de la PDI incautaron 91 comprimidos de clonazepam, tres autom\u00f3viles avaluados en 30 millones de pesos, munici\u00f3n y un arma de fabricaci\u00f3n artesanal. Debido a lo anterior, fueron detenidas 16 mujeres y diez hombres, trece de ellos con antecedentes policiales, entre los cuales se encontraba un ciudadano de nacionalidad extranjera.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cM\u00e1s all\u00e1 de la cantidad de droga incautada tras esta investigaci\u00f3n, debemos recordar que la idea del plan Microtr\u00e1fico Cero es eliminar el \u00faltimo eslab\u00f3n de la cadena de distribuci\u00f3n de droga, desbaratar aquellas c\u00e9lulas delictivas que venden las sustancias il\u00edcitas y recuperar los espacios p\u00fablicos que tienen tomados. De esa manera pretendemos disminuir la percepci\u00f3n de inseguridad que tiene la ciudadan\u00eda. Esa es la importancia de este tipo de procedimientos\u201d, agreg\u00f3 el subprefecto Danilo Garc\u00eda.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El pasado 23 de junio, El MT-Cero Rengo recibi\u00f3 la escultura que simboliza el reconocimiento obtenido, acto que se enmarc\u00f3 en la ceremonia de cuenta p\u00fablica realizada por la PDI O\u2019Higgins, oportunidad en la que los oficiales investigadores\u00a0 recibieron los aplausos de sus pares y autoridades asistentes.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Todos los a\u00f1os, una comisi\u00f3n de altos oficiales de la Polic\u00eda de Investigaciones escoge aquellas investigaciones que, por su complejidad o relevancia, merecen ser reconocidas con la distinci\u00f3n \u201cExcelencia en&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2961,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[298],"tags":[1013,426,498,351,398],"class_list":["post-2960","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-regional","tag-mt-cero","tag-pdi","tag-policia-de-investigaciones","tag-regional","tag-rengo"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Detectives de Rengo reciben reconocimiento por investigaci\u00f3n antidrogas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/detectives-de-rengo-reciben-reconocimiento-por-investigacion-antidrogas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Detectives de Rengo reciben reconocimiento por investigaci\u00f3n antidrogas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Todos los a\u00f1os, una comisi\u00f3n de altos oficiales de la Polic\u00eda de Investigaciones escoge aquellas investigaciones que, por su complejidad o relevancia, merecen ser reconocidas con la distinci\u00f3n \u201cExcelencia en&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/detectives-de-rengo-reciben-reconocimiento-por-investigacion-antidrogas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-06-29T02:41:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-06-28-at-14.14.52.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"776\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/detectives-de-rengo-reciben-reconocimiento-por-investigacion-antidrogas\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/detectives-de-rengo-reciben-reconocimiento-por-investigacion-antidrogas\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Detectives de Rengo reciben reconocimiento por investigaci\u00f3n antidrogas\",\"datePublished\":\"2023-06-29T02:41:45+00:00\",\"dateModified\":\"2023-06-29T02:41:45+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/detectives-de-rengo-reciben-reconocimiento-por-investigacion-antidrogas\/\"},\"wordCount\":458,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/detectives-de-rengo-reciben-reconocimiento-por-investigacion-antidrogas\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-06-28-at-14.14.52.jpeg\",\"keywords\":[\"MT Cero\",\"PDI\",\"Policia de Investigaciones\",\"Regional\",\"Rengo\"],\"articleSection\":[\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/detectives-de-rengo-reciben-reconocimiento-por-investigacion-antidrogas\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/detectives-de-rengo-reciben-reconocimiento-por-investigacion-antidrogas\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/detectives-de-rengo-reciben-reconocimiento-por-investigacion-antidrogas\/\",\"name\":\"Detectives de Rengo reciben reconocimiento por investigaci\u00f3n antidrogas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/detectives-de-rengo-reciben-reconocimiento-por-investigacion-antidrogas\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/detectives-de-rengo-reciben-reconocimiento-por-investigacion-antidrogas\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-06-28-at-14.14.52.jpeg\",\"datePublished\":\"2023-06-29T02:41:45+00:00\",\"dateModified\":\"2023-06-29T02:41:45+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/detectives-de-rengo-reciben-reconocimiento-por-investigacion-antidrogas\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/detectives-de-rengo-reciben-reconocimiento-por-investigacion-antidrogas\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/detectives-de-rengo-reciben-reconocimiento-por-investigacion-antidrogas\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-06-28-at-14.14.52.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-06-28-at-14.14.52.jpeg\",\"width\":1280,\"height\":776},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/detectives-de-rengo-reciben-reconocimiento-por-investigacion-antidrogas\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Detectives de Rengo reciben reconocimiento por investigaci\u00f3n antidrogas\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Detectives de Rengo reciben reconocimiento por investigaci\u00f3n antidrogas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/detectives-de-rengo-reciben-reconocimiento-por-investigacion-antidrogas\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Detectives de Rengo reciben reconocimiento por investigaci\u00f3n antidrogas","og_description":"Todos los a\u00f1os, una comisi\u00f3n de altos oficiales de la Polic\u00eda de Investigaciones escoge aquellas investigaciones que, por su complejidad o relevancia, merecen ser reconocidas con la distinci\u00f3n \u201cExcelencia en&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/detectives-de-rengo-reciben-reconocimiento-por-investigacion-antidrogas\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2023-06-29T02:41:45+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":776,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-06-28-at-14.14.52.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/detectives-de-rengo-reciben-reconocimiento-por-investigacion-antidrogas\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/detectives-de-rengo-reciben-reconocimiento-por-investigacion-antidrogas\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Detectives de Rengo reciben reconocimiento por investigaci\u00f3n antidrogas","datePublished":"2023-06-29T02:41:45+00:00","dateModified":"2023-06-29T02:41:45+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/detectives-de-rengo-reciben-reconocimiento-por-investigacion-antidrogas\/"},"wordCount":458,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/detectives-de-rengo-reciben-reconocimiento-por-investigacion-antidrogas\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-06-28-at-14.14.52.jpeg","keywords":["MT Cero","PDI","Policia de Investigaciones","Regional","Rengo"],"articleSection":["Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/detectives-de-rengo-reciben-reconocimiento-por-investigacion-antidrogas\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/detectives-de-rengo-reciben-reconocimiento-por-investigacion-antidrogas\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/detectives-de-rengo-reciben-reconocimiento-por-investigacion-antidrogas\/","name":"Detectives de Rengo reciben reconocimiento por investigaci\u00f3n antidrogas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/detectives-de-rengo-reciben-reconocimiento-por-investigacion-antidrogas\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/detectives-de-rengo-reciben-reconocimiento-por-investigacion-antidrogas\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-06-28-at-14.14.52.jpeg","datePublished":"2023-06-29T02:41:45+00:00","dateModified":"2023-06-29T02:41:45+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/detectives-de-rengo-reciben-reconocimiento-por-investigacion-antidrogas\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/detectives-de-rengo-reciben-reconocimiento-por-investigacion-antidrogas\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/detectives-de-rengo-reciben-reconocimiento-por-investigacion-antidrogas\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-06-28-at-14.14.52.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-06-28-at-14.14.52.jpeg","width":1280,"height":776},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/06\/detectives-de-rengo-reciben-reconocimiento-por-investigacion-antidrogas\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Detectives de Rengo reciben reconocimiento por investigaci\u00f3n antidrogas"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2960","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2960"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2960\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2962,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2960\/revisions\/2962"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2961"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2960"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2960"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2960"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}