{"id":2988,"date":"2023-08-07T15:32:04","date_gmt":"2023-08-07T18:32:04","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2988"},"modified":"2023-08-07T15:32:04","modified_gmt":"2023-08-07T18:32:04","slug":"prohiben-funcionamiento-a-aparcadero-de-vehiculos-municipal-de-san-vicente","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/prohiben-funcionamiento-a-aparcadero-de-vehiculos-municipal-de-san-vicente\/","title":{"rendered":"Proh\u00edben funcionamiento a aparcadero de veh\u00edculos municipal de San Vicente"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Luego de una denuncia ciudadana realizada por vecinos de Pencahue, al verse afectados por derrame de aguas servidas ubicado en el aparcadero de veh\u00edculos municipal, funcionarios de la Oficina de Acci\u00f3n Sanitaria de esta comuna efectuaron fiscalizaci\u00f3n e iniciaron sumario sanitario y la prohibici\u00f3n de funcionamiento del recinto.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La Seremi de Salud O\u2019Higgins, Dra. Carolina Torres, coment\u00f3 que \u201cpor el riesgo a la salud de las personas que presentan la exposici\u00f3n a las aguas servidas, como tambi\u00e9n la molestia por los malos olores, se determin\u00f3 la prohibici\u00f3n de funcionamiento del recinto hasta que se subsanen las deficiencias\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">As\u00ed tambi\u00e9n, coment\u00f3 que \u201cquiero agradecer a los vecinos del sector quienes nos alertaron sobre la situaci\u00f3n que estaban viviendo. La salud la construimos entre todos y sobre todo con el aporte de las comunidades en los territorios\u201d.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Fuente: Diario El Rancaguino<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Luego de una denuncia ciudadana realizada por vecinos de Pencahue, al verse afectados por derrame de aguas servidas ubicado en el aparcadero de veh\u00edculos municipal, funcionarios de la Oficina de&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2989,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296],"tags":[],"class_list":["post-2988","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Proh\u00edben funcionamiento a aparcadero de veh\u00edculos municipal de San Vicente<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/prohiben-funcionamiento-a-aparcadero-de-vehiculos-municipal-de-san-vicente\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Proh\u00edben funcionamiento a aparcadero de veh\u00edculos municipal de San Vicente\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Luego de una denuncia ciudadana realizada por vecinos de Pencahue, al verse afectados por derrame de aguas servidas ubicado en el aparcadero de veh\u00edculos municipal, funcionarios de la Oficina de&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/prohiben-funcionamiento-a-aparcadero-de-vehiculos-municipal-de-san-vicente\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-08-07T18:32:04+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/sumario-sanitario.webp\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/webp\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/prohiben-funcionamiento-a-aparcadero-de-vehiculos-municipal-de-san-vicente\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/prohiben-funcionamiento-a-aparcadero-de-vehiculos-municipal-de-san-vicente\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Proh\u00edben funcionamiento a aparcadero de veh\u00edculos municipal de San Vicente\",\"datePublished\":\"2023-08-07T18:32:04+00:00\",\"dateModified\":\"2023-08-07T18:32:04+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/prohiben-funcionamiento-a-aparcadero-de-vehiculos-municipal-de-san-vicente\/\"},\"wordCount\":162,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/prohiben-funcionamiento-a-aparcadero-de-vehiculos-municipal-de-san-vicente\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/sumario-sanitario.webp\",\"articleSection\":[\"Comunal\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/prohiben-funcionamiento-a-aparcadero-de-vehiculos-municipal-de-san-vicente\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/prohiben-funcionamiento-a-aparcadero-de-vehiculos-municipal-de-san-vicente\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/prohiben-funcionamiento-a-aparcadero-de-vehiculos-municipal-de-san-vicente\/\",\"name\":\"Proh\u00edben funcionamiento a aparcadero de veh\u00edculos municipal de San Vicente\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/prohiben-funcionamiento-a-aparcadero-de-vehiculos-municipal-de-san-vicente\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/prohiben-funcionamiento-a-aparcadero-de-vehiculos-municipal-de-san-vicente\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/sumario-sanitario.webp\",\"datePublished\":\"2023-08-07T18:32:04+00:00\",\"dateModified\":\"2023-08-07T18:32:04+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/prohiben-funcionamiento-a-aparcadero-de-vehiculos-municipal-de-san-vicente\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/prohiben-funcionamiento-a-aparcadero-de-vehiculos-municipal-de-san-vicente\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/prohiben-funcionamiento-a-aparcadero-de-vehiculos-municipal-de-san-vicente\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/sumario-sanitario.webp\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/sumario-sanitario.webp\",\"width\":1600,\"height\":1200},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/prohiben-funcionamiento-a-aparcadero-de-vehiculos-municipal-de-san-vicente\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Proh\u00edben funcionamiento a aparcadero de veh\u00edculos municipal de San Vicente\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Proh\u00edben funcionamiento a aparcadero de veh\u00edculos municipal de San Vicente","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/prohiben-funcionamiento-a-aparcadero-de-vehiculos-municipal-de-san-vicente\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Proh\u00edben funcionamiento a aparcadero de veh\u00edculos municipal de San Vicente","og_description":"Luego de una denuncia ciudadana realizada por vecinos de Pencahue, al verse afectados por derrame de aguas servidas ubicado en el aparcadero de veh\u00edculos municipal, funcionarios de la Oficina de&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/prohiben-funcionamiento-a-aparcadero-de-vehiculos-municipal-de-san-vicente\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2023-08-07T18:32:04+00:00","og_image":[{"width":1600,"height":1200,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/sumario-sanitario.webp","type":"image\/webp"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/prohiben-funcionamiento-a-aparcadero-de-vehiculos-municipal-de-san-vicente\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/prohiben-funcionamiento-a-aparcadero-de-vehiculos-municipal-de-san-vicente\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Proh\u00edben funcionamiento a aparcadero de veh\u00edculos municipal de San Vicente","datePublished":"2023-08-07T18:32:04+00:00","dateModified":"2023-08-07T18:32:04+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/prohiben-funcionamiento-a-aparcadero-de-vehiculos-municipal-de-san-vicente\/"},"wordCount":162,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/prohiben-funcionamiento-a-aparcadero-de-vehiculos-municipal-de-san-vicente\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/sumario-sanitario.webp","articleSection":["Comunal"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/prohiben-funcionamiento-a-aparcadero-de-vehiculos-municipal-de-san-vicente\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/prohiben-funcionamiento-a-aparcadero-de-vehiculos-municipal-de-san-vicente\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/prohiben-funcionamiento-a-aparcadero-de-vehiculos-municipal-de-san-vicente\/","name":"Proh\u00edben funcionamiento a aparcadero de veh\u00edculos municipal de San Vicente","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/prohiben-funcionamiento-a-aparcadero-de-vehiculos-municipal-de-san-vicente\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/prohiben-funcionamiento-a-aparcadero-de-vehiculos-municipal-de-san-vicente\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/sumario-sanitario.webp","datePublished":"2023-08-07T18:32:04+00:00","dateModified":"2023-08-07T18:32:04+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/prohiben-funcionamiento-a-aparcadero-de-vehiculos-municipal-de-san-vicente\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/prohiben-funcionamiento-a-aparcadero-de-vehiculos-municipal-de-san-vicente\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/prohiben-funcionamiento-a-aparcadero-de-vehiculos-municipal-de-san-vicente\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/sumario-sanitario.webp","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/sumario-sanitario.webp","width":1600,"height":1200},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/prohiben-funcionamiento-a-aparcadero-de-vehiculos-municipal-de-san-vicente\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Proh\u00edben funcionamiento a aparcadero de veh\u00edculos municipal de San Vicente"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2988","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2988"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2988\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2990,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2988\/revisions\/2990"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2989"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2988"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2988"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2988"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}