{"id":2991,"date":"2023-08-08T11:06:12","date_gmt":"2023-08-08T14:06:12","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2991"},"modified":"2023-08-08T11:06:12","modified_gmt":"2023-08-08T14:06:12","slug":"policia-de-investigaciones-indaga-acerca-de-agresion-sexual-sufrida-por-joven-en-pichilemu","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/policia-de-investigaciones-indaga-acerca-de-agresion-sexual-sufrida-por-joven-en-pichilemu\/","title":{"rendered":"Polic\u00eda de Investigaciones indaga acerca de agresi\u00f3n sexual sufrida por joven en Pichilemu"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Durante la jornada de ayer, a solicitud del fiscal de turno, personal de la Brigada Investigadora de Delitos Sexuales (BRISEX) Rancagua, se traslad\u00f3 hasta la comuna de Pichilemu, con la finalidad de investigar una presunta agresi\u00f3n sexual a una mujer de 21 a\u00f1os de edad.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De acuerdo a lo se\u00f1alado por la polic\u00eda civil, los primeros antecedentes se\u00f1alaban que, en horas de la madrugada de ayer, la v\u00edctima habr\u00eda sido invitada por un conocido a una fiesta, quien la habr\u00eda pasado a buscar y llevado hasta el inmueble donde se iba a desarrollar el supuesto evento, en la comuna de Pichilemu.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Sin embargo, al llegar al lugar, la mujer se habr\u00eda percatado no hab\u00eda m\u00e1s invitados, ocasi\u00f3n en la que el imputado la habr\u00eda sujetado por la fuerza y obligado a realizar actos de connotaci\u00f3n sexual contra su voluntad, hecho que fue denunciado posteriormente ante personal de Carabineros de la comuna costera.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En la denuncia, la afectada habr\u00eda dado a conocer que logr\u00f3 persuadir a su victimario de detener la agresi\u00f3n, tras inventar que una amiga la estaba esperando en una estaci\u00f3n de servicio cercana, acto que le dio tiempo para denunciar el hecho ante la polic\u00eda uniformada.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Conforme a la constataci\u00f3n de lesiones practicada a la afectada, esta presentaba lesiones compatibles con hecho denunciado y concordantes con el relato que posteriormente proporcion\u00f3 a los detectives de la BRISEX Rancagua. Lo anterior fue dado a conocer al fiscal de turno, quien instruy\u00f3 a la PDI que el agresor de 28 a\u00f1os de edad -que ya se encontraba ubicable-, fuese detenido y puesto hoy a disposici\u00f3n del Juzgado de Letras y Garant\u00eda Pichilemu.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Durante la jornada de ayer, a solicitud del fiscal de turno, personal de la Brigada Investigadora de Delitos Sexuales (BRISEX) Rancagua, se traslad\u00f3 hasta la comuna de Pichilemu, con la&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2992,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[298],"tags":[375,426,499],"class_list":["post-2991","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-regional","tag-abuso-sexual","tag-pdi","tag-pichilemu"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Polic\u00eda de Investigaciones indaga acerca de agresi\u00f3n sexual sufrida por joven en Pichilemu<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/policia-de-investigaciones-indaga-acerca-de-agresion-sexual-sufrida-por-joven-en-pichilemu\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Polic\u00eda de Investigaciones indaga acerca de agresi\u00f3n sexual sufrida por joven en Pichilemu\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Durante la jornada de ayer, a solicitud del fiscal de turno, personal de la Brigada Investigadora de Delitos Sexuales (BRISEX) Rancagua, se traslad\u00f3 hasta la comuna de Pichilemu, con la&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/policia-de-investigaciones-indaga-acerca-de-agresion-sexual-sufrida-por-joven-en-pichilemu\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-08-08T14:06:12+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/WhatsApp-Image-2023-08-08-at-09.49.16.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"679\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/policia-de-investigaciones-indaga-acerca-de-agresion-sexual-sufrida-por-joven-en-pichilemu\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/policia-de-investigaciones-indaga-acerca-de-agresion-sexual-sufrida-por-joven-en-pichilemu\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Polic\u00eda de Investigaciones indaga acerca de agresi\u00f3n sexual sufrida por joven en Pichilemu\",\"datePublished\":\"2023-08-08T14:06:12+00:00\",\"dateModified\":\"2023-08-08T14:06:12+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/policia-de-investigaciones-indaga-acerca-de-agresion-sexual-sufrida-por-joven-en-pichilemu\/\"},\"wordCount\":307,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/policia-de-investigaciones-indaga-acerca-de-agresion-sexual-sufrida-por-joven-en-pichilemu\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/WhatsApp-Image-2023-08-08-at-09.49.16.jpeg\",\"keywords\":[\"Abuso Sexual\",\"PDI\",\"Pichilemu\"],\"articleSection\":[\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/policia-de-investigaciones-indaga-acerca-de-agresion-sexual-sufrida-por-joven-en-pichilemu\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/policia-de-investigaciones-indaga-acerca-de-agresion-sexual-sufrida-por-joven-en-pichilemu\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/policia-de-investigaciones-indaga-acerca-de-agresion-sexual-sufrida-por-joven-en-pichilemu\/\",\"name\":\"Polic\u00eda de Investigaciones indaga acerca de agresi\u00f3n sexual sufrida por joven en Pichilemu\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/policia-de-investigaciones-indaga-acerca-de-agresion-sexual-sufrida-por-joven-en-pichilemu\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/policia-de-investigaciones-indaga-acerca-de-agresion-sexual-sufrida-por-joven-en-pichilemu\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/WhatsApp-Image-2023-08-08-at-09.49.16.jpeg\",\"datePublished\":\"2023-08-08T14:06:12+00:00\",\"dateModified\":\"2023-08-08T14:06:12+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/policia-de-investigaciones-indaga-acerca-de-agresion-sexual-sufrida-por-joven-en-pichilemu\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/policia-de-investigaciones-indaga-acerca-de-agresion-sexual-sufrida-por-joven-en-pichilemu\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/policia-de-investigaciones-indaga-acerca-de-agresion-sexual-sufrida-por-joven-en-pichilemu\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/WhatsApp-Image-2023-08-08-at-09.49.16.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/WhatsApp-Image-2023-08-08-at-09.49.16.jpeg\",\"width\":1024,\"height\":679,\"caption\":\"Foto Referencial\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/policia-de-investigaciones-indaga-acerca-de-agresion-sexual-sufrida-por-joven-en-pichilemu\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Polic\u00eda de Investigaciones indaga acerca de agresi\u00f3n sexual sufrida por joven en Pichilemu\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Polic\u00eda de Investigaciones indaga acerca de agresi\u00f3n sexual sufrida por joven en Pichilemu","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/policia-de-investigaciones-indaga-acerca-de-agresion-sexual-sufrida-por-joven-en-pichilemu\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Polic\u00eda de Investigaciones indaga acerca de agresi\u00f3n sexual sufrida por joven en Pichilemu","og_description":"Durante la jornada de ayer, a solicitud del fiscal de turno, personal de la Brigada Investigadora de Delitos Sexuales (BRISEX) Rancagua, se traslad\u00f3 hasta la comuna de Pichilemu, con la&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/policia-de-investigaciones-indaga-acerca-de-agresion-sexual-sufrida-por-joven-en-pichilemu\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2023-08-08T14:06:12+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":679,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/WhatsApp-Image-2023-08-08-at-09.49.16.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/policia-de-investigaciones-indaga-acerca-de-agresion-sexual-sufrida-por-joven-en-pichilemu\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/policia-de-investigaciones-indaga-acerca-de-agresion-sexual-sufrida-por-joven-en-pichilemu\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Polic\u00eda de Investigaciones indaga acerca de agresi\u00f3n sexual sufrida por joven en Pichilemu","datePublished":"2023-08-08T14:06:12+00:00","dateModified":"2023-08-08T14:06:12+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/policia-de-investigaciones-indaga-acerca-de-agresion-sexual-sufrida-por-joven-en-pichilemu\/"},"wordCount":307,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/policia-de-investigaciones-indaga-acerca-de-agresion-sexual-sufrida-por-joven-en-pichilemu\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/WhatsApp-Image-2023-08-08-at-09.49.16.jpeg","keywords":["Abuso Sexual","PDI","Pichilemu"],"articleSection":["Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/policia-de-investigaciones-indaga-acerca-de-agresion-sexual-sufrida-por-joven-en-pichilemu\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/policia-de-investigaciones-indaga-acerca-de-agresion-sexual-sufrida-por-joven-en-pichilemu\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/policia-de-investigaciones-indaga-acerca-de-agresion-sexual-sufrida-por-joven-en-pichilemu\/","name":"Polic\u00eda de Investigaciones indaga acerca de agresi\u00f3n sexual sufrida por joven en Pichilemu","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/policia-de-investigaciones-indaga-acerca-de-agresion-sexual-sufrida-por-joven-en-pichilemu\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/policia-de-investigaciones-indaga-acerca-de-agresion-sexual-sufrida-por-joven-en-pichilemu\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/WhatsApp-Image-2023-08-08-at-09.49.16.jpeg","datePublished":"2023-08-08T14:06:12+00:00","dateModified":"2023-08-08T14:06:12+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/policia-de-investigaciones-indaga-acerca-de-agresion-sexual-sufrida-por-joven-en-pichilemu\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/policia-de-investigaciones-indaga-acerca-de-agresion-sexual-sufrida-por-joven-en-pichilemu\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/policia-de-investigaciones-indaga-acerca-de-agresion-sexual-sufrida-por-joven-en-pichilemu\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/WhatsApp-Image-2023-08-08-at-09.49.16.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/WhatsApp-Image-2023-08-08-at-09.49.16.jpeg","width":1024,"height":679,"caption":"Foto Referencial"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/policia-de-investigaciones-indaga-acerca-de-agresion-sexual-sufrida-por-joven-en-pichilemu\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Polic\u00eda de Investigaciones indaga acerca de agresi\u00f3n sexual sufrida por joven en Pichilemu"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2991","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2991"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2991\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2993,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2991\/revisions\/2993"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2992"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2991"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2991"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2991"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}