{"id":2994,"date":"2023-08-08T12:24:47","date_gmt":"2023-08-08T15:24:47","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2994"},"modified":"2023-08-08T12:24:47","modified_gmt":"2023-08-08T15:24:47","slug":"gps-permitio-a-detectives-recuperar-celular-que-fue-robado-en-el-transporte-publico-en-san-vicente","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/gps-permitio-a-detectives-recuperar-celular-que-fue-robado-en-el-transporte-publico-en-san-vicente\/","title":{"rendered":"GPS permiti\u00f3 a detectives recuperar celular que fue robado en el transporte p\u00fablico en San Vicente"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">El viernes pasado, una mujer concurri\u00f3 hasta la Brigada de Investigaci\u00f3n Criminal San Vicente para denunciar que hab\u00eda sufrido el hurto de su celular, hecho que habr\u00eda ocurrido mientras viajaba en el transporte p\u00fablico de la comuna.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En aquella oportunidad, a pesar de efectuar las primeras diligencias de rigor, el personal de la BICRIM San Vicente no logr\u00f3 dar con el paradero del aparato tecnol\u00f3gico. Sin embargo, con el correr de los d\u00edas, la se\u00f1al GPS del dispositivo comenz\u00f3 a indicar su ubicaci\u00f3n en una vivienda sanvicentana, lo que fue informado al fiscal de turno, quien autoriz\u00f3 a los detectives concurrir al lugar y verificar si el celular se encontraba ah\u00ed.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Al llegar inmueble, el personal de la PDI tom\u00f3 contacto con su moradora, quien se\u00f1al\u00f3 tener el smartphone en su poder, raz\u00f3n por la cual fue detenida, diligencia dada a conocer al fiscal de turno, quien instruy\u00f3 que fuese apercibida de conformidad al art\u00edculo 26 del C\u00f3digo Procesal Penal y posteriormente liberada, quedando a la espera de citaci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En cuanto al celular recuperado, correspondiente a iPhone 12, avaluado en 600 mil pesos, el fiscal de turno instruy\u00f3 que fuese devuelto de manera inmediata a su propietaria original.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El viernes pasado, una mujer concurri\u00f3 hasta la Brigada de Investigaci\u00f3n Criminal San Vicente para denunciar que hab\u00eda sufrido el hurto de su celular, hecho que habr\u00eda ocurrido mientras viajaba&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2995,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296],"tags":[],"class_list":["post-2994","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>GPS permiti\u00f3 a detectives recuperar celular que fue robado en el transporte p\u00fablico en San Vicente<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/gps-permitio-a-detectives-recuperar-celular-que-fue-robado-en-el-transporte-publico-en-san-vicente\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"GPS permiti\u00f3 a detectives recuperar celular que fue robado en el transporte p\u00fablico en San Vicente\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El viernes pasado, una mujer concurri\u00f3 hasta la Brigada de Investigaci\u00f3n Criminal San Vicente para denunciar que hab\u00eda sufrido el hurto de su celular, hecho que habr\u00eda ocurrido mientras viajaba&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/gps-permitio-a-detectives-recuperar-celular-que-fue-robado-en-el-transporte-publico-en-san-vicente\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-08-08T15:24:47+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/WhatsApp-Image-2023-08-08-at-11.09.46.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"732\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/gps-permitio-a-detectives-recuperar-celular-que-fue-robado-en-el-transporte-publico-en-san-vicente\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/gps-permitio-a-detectives-recuperar-celular-que-fue-robado-en-el-transporte-publico-en-san-vicente\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"GPS permiti\u00f3 a detectives recuperar celular que fue robado en el transporte p\u00fablico en San Vicente\",\"datePublished\":\"2023-08-08T15:24:47+00:00\",\"dateModified\":\"2023-08-08T15:24:47+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/gps-permitio-a-detectives-recuperar-celular-que-fue-robado-en-el-transporte-publico-en-san-vicente\/\"},\"wordCount\":225,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/gps-permitio-a-detectives-recuperar-celular-que-fue-robado-en-el-transporte-publico-en-san-vicente\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/WhatsApp-Image-2023-08-08-at-11.09.46.jpeg\",\"articleSection\":[\"Comunal\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/gps-permitio-a-detectives-recuperar-celular-que-fue-robado-en-el-transporte-publico-en-san-vicente\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/gps-permitio-a-detectives-recuperar-celular-que-fue-robado-en-el-transporte-publico-en-san-vicente\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/gps-permitio-a-detectives-recuperar-celular-que-fue-robado-en-el-transporte-publico-en-san-vicente\/\",\"name\":\"GPS permiti\u00f3 a detectives recuperar celular que fue robado en el transporte p\u00fablico en San Vicente\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/gps-permitio-a-detectives-recuperar-celular-que-fue-robado-en-el-transporte-publico-en-san-vicente\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/gps-permitio-a-detectives-recuperar-celular-que-fue-robado-en-el-transporte-publico-en-san-vicente\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/WhatsApp-Image-2023-08-08-at-11.09.46.jpeg\",\"datePublished\":\"2023-08-08T15:24:47+00:00\",\"dateModified\":\"2023-08-08T15:24:47+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/gps-permitio-a-detectives-recuperar-celular-que-fue-robado-en-el-transporte-publico-en-san-vicente\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/gps-permitio-a-detectives-recuperar-celular-que-fue-robado-en-el-transporte-publico-en-san-vicente\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/gps-permitio-a-detectives-recuperar-celular-que-fue-robado-en-el-transporte-publico-en-san-vicente\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/WhatsApp-Image-2023-08-08-at-11.09.46.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/WhatsApp-Image-2023-08-08-at-11.09.46.jpeg\",\"width\":1024,\"height\":732},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/gps-permitio-a-detectives-recuperar-celular-que-fue-robado-en-el-transporte-publico-en-san-vicente\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"GPS permiti\u00f3 a detectives recuperar celular que fue robado en el transporte p\u00fablico en San Vicente\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"GPS permiti\u00f3 a detectives recuperar celular que fue robado en el transporte p\u00fablico en San Vicente","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/gps-permitio-a-detectives-recuperar-celular-que-fue-robado-en-el-transporte-publico-en-san-vicente\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"GPS permiti\u00f3 a detectives recuperar celular que fue robado en el transporte p\u00fablico en San Vicente","og_description":"El viernes pasado, una mujer concurri\u00f3 hasta la Brigada de Investigaci\u00f3n Criminal San Vicente para denunciar que hab\u00eda sufrido el hurto de su celular, hecho que habr\u00eda ocurrido mientras viajaba&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/gps-permitio-a-detectives-recuperar-celular-que-fue-robado-en-el-transporte-publico-en-san-vicente\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2023-08-08T15:24:47+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":732,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/WhatsApp-Image-2023-08-08-at-11.09.46.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/gps-permitio-a-detectives-recuperar-celular-que-fue-robado-en-el-transporte-publico-en-san-vicente\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/gps-permitio-a-detectives-recuperar-celular-que-fue-robado-en-el-transporte-publico-en-san-vicente\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"GPS permiti\u00f3 a detectives recuperar celular que fue robado en el transporte p\u00fablico en San Vicente","datePublished":"2023-08-08T15:24:47+00:00","dateModified":"2023-08-08T15:24:47+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/gps-permitio-a-detectives-recuperar-celular-que-fue-robado-en-el-transporte-publico-en-san-vicente\/"},"wordCount":225,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/gps-permitio-a-detectives-recuperar-celular-que-fue-robado-en-el-transporte-publico-en-san-vicente\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/WhatsApp-Image-2023-08-08-at-11.09.46.jpeg","articleSection":["Comunal"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/gps-permitio-a-detectives-recuperar-celular-que-fue-robado-en-el-transporte-publico-en-san-vicente\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/gps-permitio-a-detectives-recuperar-celular-que-fue-robado-en-el-transporte-publico-en-san-vicente\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/gps-permitio-a-detectives-recuperar-celular-que-fue-robado-en-el-transporte-publico-en-san-vicente\/","name":"GPS permiti\u00f3 a detectives recuperar celular que fue robado en el transporte p\u00fablico en San Vicente","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/gps-permitio-a-detectives-recuperar-celular-que-fue-robado-en-el-transporte-publico-en-san-vicente\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/gps-permitio-a-detectives-recuperar-celular-que-fue-robado-en-el-transporte-publico-en-san-vicente\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/WhatsApp-Image-2023-08-08-at-11.09.46.jpeg","datePublished":"2023-08-08T15:24:47+00:00","dateModified":"2023-08-08T15:24:47+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/gps-permitio-a-detectives-recuperar-celular-que-fue-robado-en-el-transporte-publico-en-san-vicente\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/gps-permitio-a-detectives-recuperar-celular-que-fue-robado-en-el-transporte-publico-en-san-vicente\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/gps-permitio-a-detectives-recuperar-celular-que-fue-robado-en-el-transporte-publico-en-san-vicente\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/WhatsApp-Image-2023-08-08-at-11.09.46.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/WhatsApp-Image-2023-08-08-at-11.09.46.jpeg","width":1024,"height":732},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/gps-permitio-a-detectives-recuperar-celular-que-fue-robado-en-el-transporte-publico-en-san-vicente\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"GPS permiti\u00f3 a detectives recuperar celular que fue robado en el transporte p\u00fablico en San Vicente"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2994","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2994"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2994\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2996,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2994\/revisions\/2996"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2995"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2994"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2994"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2994"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}