{"id":2998,"date":"2023-08-18T12:34:11","date_gmt":"2023-08-18T15:34:11","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=2998"},"modified":"2023-08-18T12:34:11","modified_gmt":"2023-08-18T15:34:11","slug":"detienen-a-dos-sujetos-por-delito-de-abigeato-en-sector-zuniga","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/detienen-a-dos-sujetos-por-delito-de-abigeato-en-sector-zuniga\/","title":{"rendered":"Detienen a dos sujetos por delito de abigeato en sector Z\u00fa\u00f1iga"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Durante esta madrugada personal policial de Ret\u00e9n Z\u00fa\u00f1iga adoptaron un procedimiento tras ser alertados por un vecino del sector que era v\u00edctima del robo de su cami\u00f3n en el sector de Z\u00fa\u00f1iga.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Carabineros se traslad\u00f3 al lugar, logrando detener a dos sujetos identificados como L.A.A.F. y R.E.M.M. ambos de 31 a\u00f1os, con antecedentes policiales por receptaci\u00f3n, hurto, porte de arma blanca, entre otros delitos. \u00a0Los sujetos hab\u00edan sustra\u00eddo un cami\u00f3n y 3 vacunos, adem\u00e1s de efectuar da\u00f1os en una reja del inmueble colindante.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ambos sujetos pasan a control de detenci\u00f3n por los delitos de robo de veh\u00edculo motorizado, abigeato y da\u00f1os a la propiedad privada. Por otra parte los vacunos y el cami\u00f3n fueron devueltos a su propietario.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Durante esta madrugada personal policial de Ret\u00e9n Z\u00fa\u00f1iga adoptaron un procedimiento tras ser alertados por un vecino del sector que era v\u00edctima del robo de su cami\u00f3n en el sector&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2999,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296],"tags":[1015,369,1014,653],"class_list":["post-2998","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","tag-abigeato","tag-carabineros","tag-reten-zuniga","tag-san-vicente-de-tagua-tagua"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Detienen a dos sujetos por delito de abigeato en sector Z\u00fa\u00f1iga<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/detienen-a-dos-sujetos-por-delito-de-abigeato-en-sector-zuniga\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Detienen a dos sujetos por delito de abigeato en sector Z\u00fa\u00f1iga\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Durante esta madrugada personal policial de Ret\u00e9n Z\u00fa\u00f1iga adoptaron un procedimiento tras ser alertados por un vecino del sector que era v\u00edctima del robo de su cami\u00f3n en el sector&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/detienen-a-dos-sujetos-por-delito-de-abigeato-en-sector-zuniga\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-08-18T15:34:11+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/WhatsApp-Image-2023-08-18-at-10.48.48.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1042\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"506\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/detienen-a-dos-sujetos-por-delito-de-abigeato-en-sector-zuniga\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/detienen-a-dos-sujetos-por-delito-de-abigeato-en-sector-zuniga\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Detienen a dos sujetos por delito de abigeato en sector Z\u00fa\u00f1iga\",\"datePublished\":\"2023-08-18T15:34:11+00:00\",\"dateModified\":\"2023-08-18T15:34:11+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/detienen-a-dos-sujetos-por-delito-de-abigeato-en-sector-zuniga\/\"},\"wordCount\":150,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/detienen-a-dos-sujetos-por-delito-de-abigeato-en-sector-zuniga\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/WhatsApp-Image-2023-08-18-at-10.48.48.jpeg\",\"keywords\":[\"Abigeato\",\"Carabineros\",\"Ret\u00e9n Zu\u00f1iga\",\"San Vicente de Tagua Tagua\"],\"articleSection\":[\"Comunal\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/detienen-a-dos-sujetos-por-delito-de-abigeato-en-sector-zuniga\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/detienen-a-dos-sujetos-por-delito-de-abigeato-en-sector-zuniga\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/detienen-a-dos-sujetos-por-delito-de-abigeato-en-sector-zuniga\/\",\"name\":\"Detienen a dos sujetos por delito de abigeato en sector Z\u00fa\u00f1iga\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/detienen-a-dos-sujetos-por-delito-de-abigeato-en-sector-zuniga\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/detienen-a-dos-sujetos-por-delito-de-abigeato-en-sector-zuniga\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/WhatsApp-Image-2023-08-18-at-10.48.48.jpeg\",\"datePublished\":\"2023-08-18T15:34:11+00:00\",\"dateModified\":\"2023-08-18T15:34:11+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/detienen-a-dos-sujetos-por-delito-de-abigeato-en-sector-zuniga\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/detienen-a-dos-sujetos-por-delito-de-abigeato-en-sector-zuniga\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/detienen-a-dos-sujetos-por-delito-de-abigeato-en-sector-zuniga\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/WhatsApp-Image-2023-08-18-at-10.48.48.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/WhatsApp-Image-2023-08-18-at-10.48.48.jpeg\",\"width\":1042,\"height\":506},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/detienen-a-dos-sujetos-por-delito-de-abigeato-en-sector-zuniga\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Detienen a dos sujetos por delito de abigeato en sector Z\u00fa\u00f1iga\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Detienen a dos sujetos por delito de abigeato en sector Z\u00fa\u00f1iga","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/detienen-a-dos-sujetos-por-delito-de-abigeato-en-sector-zuniga\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Detienen a dos sujetos por delito de abigeato en sector Z\u00fa\u00f1iga","og_description":"Durante esta madrugada personal policial de Ret\u00e9n Z\u00fa\u00f1iga adoptaron un procedimiento tras ser alertados por un vecino del sector que era v\u00edctima del robo de su cami\u00f3n en el sector&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/detienen-a-dos-sujetos-por-delito-de-abigeato-en-sector-zuniga\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2023-08-18T15:34:11+00:00","og_image":[{"width":1042,"height":506,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/WhatsApp-Image-2023-08-18-at-10.48.48.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/detienen-a-dos-sujetos-por-delito-de-abigeato-en-sector-zuniga\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/detienen-a-dos-sujetos-por-delito-de-abigeato-en-sector-zuniga\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Detienen a dos sujetos por delito de abigeato en sector Z\u00fa\u00f1iga","datePublished":"2023-08-18T15:34:11+00:00","dateModified":"2023-08-18T15:34:11+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/detienen-a-dos-sujetos-por-delito-de-abigeato-en-sector-zuniga\/"},"wordCount":150,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/detienen-a-dos-sujetos-por-delito-de-abigeato-en-sector-zuniga\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/WhatsApp-Image-2023-08-18-at-10.48.48.jpeg","keywords":["Abigeato","Carabineros","Ret\u00e9n Zu\u00f1iga","San Vicente de Tagua Tagua"],"articleSection":["Comunal"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/detienen-a-dos-sujetos-por-delito-de-abigeato-en-sector-zuniga\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/detienen-a-dos-sujetos-por-delito-de-abigeato-en-sector-zuniga\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/detienen-a-dos-sujetos-por-delito-de-abigeato-en-sector-zuniga\/","name":"Detienen a dos sujetos por delito de abigeato en sector Z\u00fa\u00f1iga","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/detienen-a-dos-sujetos-por-delito-de-abigeato-en-sector-zuniga\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/detienen-a-dos-sujetos-por-delito-de-abigeato-en-sector-zuniga\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/WhatsApp-Image-2023-08-18-at-10.48.48.jpeg","datePublished":"2023-08-18T15:34:11+00:00","dateModified":"2023-08-18T15:34:11+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/detienen-a-dos-sujetos-por-delito-de-abigeato-en-sector-zuniga\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/detienen-a-dos-sujetos-por-delito-de-abigeato-en-sector-zuniga\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/detienen-a-dos-sujetos-por-delito-de-abigeato-en-sector-zuniga\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/WhatsApp-Image-2023-08-18-at-10.48.48.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/WhatsApp-Image-2023-08-18-at-10.48.48.jpeg","width":1042,"height":506},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/detienen-a-dos-sujetos-por-delito-de-abigeato-en-sector-zuniga\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Detienen a dos sujetos por delito de abigeato en sector Z\u00fa\u00f1iga"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2998","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2998"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2998\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3000,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2998\/revisions\/3000"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2999"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2998"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2998"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2998"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}