{"id":3003,"date":"2023-08-24T13:38:54","date_gmt":"2023-08-24T16:38:54","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=3003"},"modified":"2023-08-24T13:38:54","modified_gmt":"2023-08-24T16:38:54","slug":"confirman-que-restos-oseos-encontrados-en-zuniga-pertenecen-a-joven-romeralina-desaparecida-en-diciembre-de-2021","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/confirman-que-restos-oseos-encontrados-en-zuniga-pertenecen-a-joven-romeralina-desaparecida-en-diciembre-de-2021\/","title":{"rendered":"Confirman que restos \u00f3seos encontrados en Z\u00fa\u00f1iga pertenecen a joven romeralina desaparecida en diciembre de 2021"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">La brigada de homicidios que llevaba el caso de la joven romeralina Camila Ugalde confirm\u00f3 a la familia que los restos \u00f3seos encontrados el pasado 4 de agosto en una pesebrera ubicada en Z\u00fa\u00f1iga de la comuna de San Vicente de Tagua Tagua corresponden en un 98% a la joven que se encontraba desaparecida.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La familia apunta como \u00fanico responsable a su ex pareja, sujeto quien se encontrar\u00eda viviendo en el norte de chile y aun no es detenido por faltas de antecedentes y orden de fiscal\u00eda.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los restos de la joven a\u00fan no puede ser entregado a la familia ya que siguen las pericias por parte del servicio m\u00e9dico legal, para esclarecer las causas y data del fallecimiento.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Cabe se\u00f1alar que Camila Ugalde desapareci\u00f3 en diciembre de 2021,\u00a0 a casi dos a\u00f1os la fiscal\u00eda pudo dar con sus restos en nuestra comuna, un caso que enluta a una familia y al sector Romeral de la Regi\u00f3n del Maule.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La brigada de homicidios que llevaba el caso de la joven romeralina Camila Ugalde confirm\u00f3 a la familia que los restos \u00f3seos encontrados el pasado 4 de agosto en una&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":3004,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296],"tags":[],"class_list":["post-3003","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Confirman que restos \u00f3seos encontrados en Z\u00fa\u00f1iga pertenecen a joven romeralina desaparecida en diciembre de 2021<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/confirman-que-restos-oseos-encontrados-en-zuniga-pertenecen-a-joven-romeralina-desaparecida-en-diciembre-de-2021\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Confirman que restos \u00f3seos encontrados en Z\u00fa\u00f1iga pertenecen a joven romeralina desaparecida en diciembre de 2021\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La brigada de homicidios que llevaba el caso de la joven romeralina Camila Ugalde confirm\u00f3 a la familia que los restos \u00f3seos encontrados el pasado 4 de agosto en una&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/confirman-que-restos-oseos-encontrados-en-zuniga-pertenecen-a-joven-romeralina-desaparecida-en-diciembre-de-2021\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-08-24T16:38:54+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/423251_1_64e50cc448180.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"610\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"610\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/confirman-que-restos-oseos-encontrados-en-zuniga-pertenecen-a-joven-romeralina-desaparecida-en-diciembre-de-2021\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/confirman-que-restos-oseos-encontrados-en-zuniga-pertenecen-a-joven-romeralina-desaparecida-en-diciembre-de-2021\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Confirman que restos \u00f3seos encontrados en Z\u00fa\u00f1iga pertenecen a joven romeralina desaparecida en diciembre de 2021\",\"datePublished\":\"2023-08-24T16:38:54+00:00\",\"dateModified\":\"2023-08-24T16:38:54+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/confirman-que-restos-oseos-encontrados-en-zuniga-pertenecen-a-joven-romeralina-desaparecida-en-diciembre-de-2021\/\"},\"wordCount\":181,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/confirman-que-restos-oseos-encontrados-en-zuniga-pertenecen-a-joven-romeralina-desaparecida-en-diciembre-de-2021\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/423251_1_64e50cc448180.jpg\",\"articleSection\":[\"Comunal\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/confirman-que-restos-oseos-encontrados-en-zuniga-pertenecen-a-joven-romeralina-desaparecida-en-diciembre-de-2021\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/confirman-que-restos-oseos-encontrados-en-zuniga-pertenecen-a-joven-romeralina-desaparecida-en-diciembre-de-2021\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/confirman-que-restos-oseos-encontrados-en-zuniga-pertenecen-a-joven-romeralina-desaparecida-en-diciembre-de-2021\/\",\"name\":\"Confirman que restos \u00f3seos encontrados en Z\u00fa\u00f1iga pertenecen a joven romeralina desaparecida en diciembre de 2021\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/confirman-que-restos-oseos-encontrados-en-zuniga-pertenecen-a-joven-romeralina-desaparecida-en-diciembre-de-2021\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/confirman-que-restos-oseos-encontrados-en-zuniga-pertenecen-a-joven-romeralina-desaparecida-en-diciembre-de-2021\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/423251_1_64e50cc448180.jpg\",\"datePublished\":\"2023-08-24T16:38:54+00:00\",\"dateModified\":\"2023-08-24T16:38:54+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/confirman-que-restos-oseos-encontrados-en-zuniga-pertenecen-a-joven-romeralina-desaparecida-en-diciembre-de-2021\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/confirman-que-restos-oseos-encontrados-en-zuniga-pertenecen-a-joven-romeralina-desaparecida-en-diciembre-de-2021\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/confirman-que-restos-oseos-encontrados-en-zuniga-pertenecen-a-joven-romeralina-desaparecida-en-diciembre-de-2021\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/423251_1_64e50cc448180.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/423251_1_64e50cc448180.jpg\",\"width\":610,\"height\":610},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/confirman-que-restos-oseos-encontrados-en-zuniga-pertenecen-a-joven-romeralina-desaparecida-en-diciembre-de-2021\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Confirman que restos \u00f3seos encontrados en Z\u00fa\u00f1iga pertenecen a joven romeralina desaparecida en diciembre de 2021\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Confirman que restos \u00f3seos encontrados en Z\u00fa\u00f1iga pertenecen a joven romeralina desaparecida en diciembre de 2021","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/confirman-que-restos-oseos-encontrados-en-zuniga-pertenecen-a-joven-romeralina-desaparecida-en-diciembre-de-2021\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Confirman que restos \u00f3seos encontrados en Z\u00fa\u00f1iga pertenecen a joven romeralina desaparecida en diciembre de 2021","og_description":"La brigada de homicidios que llevaba el caso de la joven romeralina Camila Ugalde confirm\u00f3 a la familia que los restos \u00f3seos encontrados el pasado 4 de agosto en una&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/confirman-que-restos-oseos-encontrados-en-zuniga-pertenecen-a-joven-romeralina-desaparecida-en-diciembre-de-2021\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2023-08-24T16:38:54+00:00","og_image":[{"width":610,"height":610,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/423251_1_64e50cc448180.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/confirman-que-restos-oseos-encontrados-en-zuniga-pertenecen-a-joven-romeralina-desaparecida-en-diciembre-de-2021\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/confirman-que-restos-oseos-encontrados-en-zuniga-pertenecen-a-joven-romeralina-desaparecida-en-diciembre-de-2021\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Confirman que restos \u00f3seos encontrados en Z\u00fa\u00f1iga pertenecen a joven romeralina desaparecida en diciembre de 2021","datePublished":"2023-08-24T16:38:54+00:00","dateModified":"2023-08-24T16:38:54+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/confirman-que-restos-oseos-encontrados-en-zuniga-pertenecen-a-joven-romeralina-desaparecida-en-diciembre-de-2021\/"},"wordCount":181,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/confirman-que-restos-oseos-encontrados-en-zuniga-pertenecen-a-joven-romeralina-desaparecida-en-diciembre-de-2021\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/423251_1_64e50cc448180.jpg","articleSection":["Comunal"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/confirman-que-restos-oseos-encontrados-en-zuniga-pertenecen-a-joven-romeralina-desaparecida-en-diciembre-de-2021\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/confirman-que-restos-oseos-encontrados-en-zuniga-pertenecen-a-joven-romeralina-desaparecida-en-diciembre-de-2021\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/confirman-que-restos-oseos-encontrados-en-zuniga-pertenecen-a-joven-romeralina-desaparecida-en-diciembre-de-2021\/","name":"Confirman que restos \u00f3seos encontrados en Z\u00fa\u00f1iga pertenecen a joven romeralina desaparecida en diciembre de 2021","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/confirman-que-restos-oseos-encontrados-en-zuniga-pertenecen-a-joven-romeralina-desaparecida-en-diciembre-de-2021\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/confirman-que-restos-oseos-encontrados-en-zuniga-pertenecen-a-joven-romeralina-desaparecida-en-diciembre-de-2021\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/423251_1_64e50cc448180.jpg","datePublished":"2023-08-24T16:38:54+00:00","dateModified":"2023-08-24T16:38:54+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/confirman-que-restos-oseos-encontrados-en-zuniga-pertenecen-a-joven-romeralina-desaparecida-en-diciembre-de-2021\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/confirman-que-restos-oseos-encontrados-en-zuniga-pertenecen-a-joven-romeralina-desaparecida-en-diciembre-de-2021\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/confirman-que-restos-oseos-encontrados-en-zuniga-pertenecen-a-joven-romeralina-desaparecida-en-diciembre-de-2021\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/423251_1_64e50cc448180.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/423251_1_64e50cc448180.jpg","width":610,"height":610},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/confirman-que-restos-oseos-encontrados-en-zuniga-pertenecen-a-joven-romeralina-desaparecida-en-diciembre-de-2021\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Confirman que restos \u00f3seos encontrados en Z\u00fa\u00f1iga pertenecen a joven romeralina desaparecida en diciembre de 2021"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3003","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3003"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3003\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3005,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3003\/revisions\/3005"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3004"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3003"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3003"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3003"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}