{"id":3007,"date":"2023-08-29T11:24:11","date_gmt":"2023-08-29T14:24:11","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=3007"},"modified":"2023-08-29T11:24:11","modified_gmt":"2023-08-29T14:24:11","slug":"detienen-a-presuntos-autores-de-homicidio-ocurrido-hace-mas-de-un-ano-en-codegua","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/detienen-a-presuntos-autores-de-homicidio-ocurrido-hace-mas-de-un-ano-en-codegua\/","title":{"rendered":"Detienen a presuntos autores de homicidio ocurrido hace m\u00e1s de un a\u00f1o en Codegua"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">El 11 mayo del a\u00f1o 2022, el fiscal de turno solicit\u00f3 que la Brigada de Homicidios Rancagua y el Laboratorio de Criminal\u00edstica Regional de la PDI, se trasladaran hasta un domicilio ubicado en la Poblaci\u00f3n Padre Hurtado de la comuna de Codegua, con la finalidad de investigar el homicidio de un hombre de 27 a\u00f1os, quien ten\u00eda impactos de bala en el t\u00f3rax y cuello.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El trabajo investigativo desarrollado en aquella oportunidad estableci\u00f3 que mientras la v\u00edctima se encontraba en su casa, escuch\u00f3 que desde afuera lo llamaban, por lo que sali\u00f3 a ver qui\u00e9n gritaba su nombre, momento en el que recibi\u00f3 los disparos que le quitaron la vida.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Desde aquel momento, la PDI se mantuvo realizando diversas diligencias investigativas, las cuales permitieron determinar la identidad de dos sujetos involucrados en la comisi\u00f3n del homicidio, lo que fue informado al fiscal de la causa, persecutor penal que gestion\u00f3 las respectivas \u00f3rdenes de detenci\u00f3n en contra de los presuntos autores del delito.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tras un arduo trabajo de inteligencia policial, el Equipo de Investigaci\u00f3n Preferente de Homicidios Rancagua, determin\u00f3 que los imputados se encontraban en dos domicilios de la comuna de Codegua, para los que el juzgado de garant\u00eda correspondiente otorg\u00f3 una orden de entrada y registro, lo que facult\u00f3 a los detectives irrumpir en aquellas viviendas y detener a los imputados.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, la polic\u00eda civil inform\u00f3 que en una de las viviendas hall\u00f3 36 gramos de cannabis y munici\u00f3n de escopeta calibre 16. Como resultado del procedimiento, el fiscal de la causa instruy\u00f3 que los detenidos, de 34 y 40 a\u00f1os de edad, respectivamente -que adem\u00e1s poseen un amplio prontuario policial-, fuesen puestos durante esta ma\u00f1ana a disposici\u00f3n del Juzgado de Garant\u00eda de Graneros, para la correspondiente formalizaci\u00f3n de cargos y control de detenci\u00f3n.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El 11 mayo del a\u00f1o 2022, el fiscal de turno solicit\u00f3 que la Brigada de Homicidios Rancagua y el Laboratorio de Criminal\u00edstica Regional de la PDI, se trasladaran hasta un&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":3008,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[316,298],"tags":[395,378,426],"class_list":["post-3007","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-policial","category-regional","tag-codegua","tag-homicidio","tag-pdi"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Detienen a presuntos autores de homicidio ocurrido hace m\u00e1s de un a\u00f1o en Codegua<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/detienen-a-presuntos-autores-de-homicidio-ocurrido-hace-mas-de-un-ano-en-codegua\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Detienen a presuntos autores de homicidio ocurrido hace m\u00e1s de un a\u00f1o en Codegua\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El 11 mayo del a\u00f1o 2022, el fiscal de turno solicit\u00f3 que la Brigada de Homicidios Rancagua y el Laboratorio de Criminal\u00edstica Regional de la PDI, se trasladaran hasta un&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/detienen-a-presuntos-autores-de-homicidio-ocurrido-hace-mas-de-un-ano-en-codegua\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-08-29T14:24:11+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/WhatsApp-Image-2023-08-29-at-09.39.44.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"680\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/detienen-a-presuntos-autores-de-homicidio-ocurrido-hace-mas-de-un-ano-en-codegua\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/detienen-a-presuntos-autores-de-homicidio-ocurrido-hace-mas-de-un-ano-en-codegua\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Detienen a presuntos autores de homicidio ocurrido hace m\u00e1s de un a\u00f1o en Codegua\",\"datePublished\":\"2023-08-29T14:24:11+00:00\",\"dateModified\":\"2023-08-29T14:24:11+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/detienen-a-presuntos-autores-de-homicidio-ocurrido-hace-mas-de-un-ano-en-codegua\/\"},\"wordCount\":324,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/detienen-a-presuntos-autores-de-homicidio-ocurrido-hace-mas-de-un-ano-en-codegua\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/WhatsApp-Image-2023-08-29-at-09.39.44.jpeg\",\"keywords\":[\"Codegua\",\"Homicidio\",\"PDI\"],\"articleSection\":[\"Policial\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/detienen-a-presuntos-autores-de-homicidio-ocurrido-hace-mas-de-un-ano-en-codegua\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/detienen-a-presuntos-autores-de-homicidio-ocurrido-hace-mas-de-un-ano-en-codegua\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/detienen-a-presuntos-autores-de-homicidio-ocurrido-hace-mas-de-un-ano-en-codegua\/\",\"name\":\"Detienen a presuntos autores de homicidio ocurrido hace m\u00e1s de un a\u00f1o en Codegua\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/detienen-a-presuntos-autores-de-homicidio-ocurrido-hace-mas-de-un-ano-en-codegua\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/detienen-a-presuntos-autores-de-homicidio-ocurrido-hace-mas-de-un-ano-en-codegua\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/WhatsApp-Image-2023-08-29-at-09.39.44.jpeg\",\"datePublished\":\"2023-08-29T14:24:11+00:00\",\"dateModified\":\"2023-08-29T14:24:11+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/detienen-a-presuntos-autores-de-homicidio-ocurrido-hace-mas-de-un-ano-en-codegua\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/detienen-a-presuntos-autores-de-homicidio-ocurrido-hace-mas-de-un-ano-en-codegua\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/detienen-a-presuntos-autores-de-homicidio-ocurrido-hace-mas-de-un-ano-en-codegua\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/WhatsApp-Image-2023-08-29-at-09.39.44.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/WhatsApp-Image-2023-08-29-at-09.39.44.jpeg\",\"width\":1024,\"height\":680},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/detienen-a-presuntos-autores-de-homicidio-ocurrido-hace-mas-de-un-ano-en-codegua\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Detienen a presuntos autores de homicidio ocurrido hace m\u00e1s de un a\u00f1o en Codegua\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Detienen a presuntos autores de homicidio ocurrido hace m\u00e1s de un a\u00f1o en Codegua","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/detienen-a-presuntos-autores-de-homicidio-ocurrido-hace-mas-de-un-ano-en-codegua\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Detienen a presuntos autores de homicidio ocurrido hace m\u00e1s de un a\u00f1o en Codegua","og_description":"El 11 mayo del a\u00f1o 2022, el fiscal de turno solicit\u00f3 que la Brigada de Homicidios Rancagua y el Laboratorio de Criminal\u00edstica Regional de la PDI, se trasladaran hasta un&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/detienen-a-presuntos-autores-de-homicidio-ocurrido-hace-mas-de-un-ano-en-codegua\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2023-08-29T14:24:11+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":680,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/WhatsApp-Image-2023-08-29-at-09.39.44.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/detienen-a-presuntos-autores-de-homicidio-ocurrido-hace-mas-de-un-ano-en-codegua\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/detienen-a-presuntos-autores-de-homicidio-ocurrido-hace-mas-de-un-ano-en-codegua\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Detienen a presuntos autores de homicidio ocurrido hace m\u00e1s de un a\u00f1o en Codegua","datePublished":"2023-08-29T14:24:11+00:00","dateModified":"2023-08-29T14:24:11+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/detienen-a-presuntos-autores-de-homicidio-ocurrido-hace-mas-de-un-ano-en-codegua\/"},"wordCount":324,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/detienen-a-presuntos-autores-de-homicidio-ocurrido-hace-mas-de-un-ano-en-codegua\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/WhatsApp-Image-2023-08-29-at-09.39.44.jpeg","keywords":["Codegua","Homicidio","PDI"],"articleSection":["Policial","Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/detienen-a-presuntos-autores-de-homicidio-ocurrido-hace-mas-de-un-ano-en-codegua\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/detienen-a-presuntos-autores-de-homicidio-ocurrido-hace-mas-de-un-ano-en-codegua\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/detienen-a-presuntos-autores-de-homicidio-ocurrido-hace-mas-de-un-ano-en-codegua\/","name":"Detienen a presuntos autores de homicidio ocurrido hace m\u00e1s de un a\u00f1o en Codegua","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/detienen-a-presuntos-autores-de-homicidio-ocurrido-hace-mas-de-un-ano-en-codegua\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/detienen-a-presuntos-autores-de-homicidio-ocurrido-hace-mas-de-un-ano-en-codegua\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/WhatsApp-Image-2023-08-29-at-09.39.44.jpeg","datePublished":"2023-08-29T14:24:11+00:00","dateModified":"2023-08-29T14:24:11+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/detienen-a-presuntos-autores-de-homicidio-ocurrido-hace-mas-de-un-ano-en-codegua\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/detienen-a-presuntos-autores-de-homicidio-ocurrido-hace-mas-de-un-ano-en-codegua\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/detienen-a-presuntos-autores-de-homicidio-ocurrido-hace-mas-de-un-ano-en-codegua\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/WhatsApp-Image-2023-08-29-at-09.39.44.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/WhatsApp-Image-2023-08-29-at-09.39.44.jpeg","width":1024,"height":680},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/08\/detienen-a-presuntos-autores-de-homicidio-ocurrido-hace-mas-de-un-ano-en-codegua\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Detienen a presuntos autores de homicidio ocurrido hace m\u00e1s de un a\u00f1o en Codegua"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3007","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3007"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3007\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3009,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3007\/revisions\/3009"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3008"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3007"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3007"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3007"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}