{"id":3019,"date":"2023-09-04T23:16:33","date_gmt":"2023-09-05T02:16:33","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=3019"},"modified":"2023-09-04T23:16:33","modified_gmt":"2023-09-05T02:16:33","slug":"entro-en-vigencia-ley-que-obliga-a-grabar-patentes-en-espejos-laterales-y-ventanas-de-vehiculos","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/entro-en-vigencia-ley-que-obliga-a-grabar-patentes-en-espejos-laterales-y-ventanas-de-vehiculos\/","title":{"rendered":"Entr\u00f3 en vigencia ley que obliga a grabar patentes en espejos laterales y ventanas de veh\u00edculos"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">El Presidente Gabriel Boric promulg\u00f3 el viernes la normativa -despachada una semana antes por el Congreso- que modifica la Ley de Tr\u00e1nsito con el fin de desincentivar la venta de veh\u00edculos robados o de sus partes, aumenta las sanciones a las conductas que lo facilitan y establece nuevas obligaciones para prevenirlo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Dentro de ellas, ser\u00e1 obligaci\u00f3n grabar las patentes de todo tipo de veh\u00edculo que deba circular con ellas, tanto en espejos como en ventanas y se sancionar\u00e1 a conductores, propietarios y comercializadores que incumplan con este mandato.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A contar de la publicaci\u00f3n de la ley, el Ministerio de Transportes tendr\u00e1 seis meses para dictar su reglamento de aplicaci\u00f3n. Resuelto \u00e9ste, las automotoras tendr\u00e1n un plazo de cuatro meses a partir del cual ning\u00fan veh\u00edculo nuevo podr\u00e1 comercializarse sin sus vidrios y espejos marcados. Por otra parte los veh\u00edculos usados tendr\u00e1n, en tanto, un plazo de 12 meses, a partir de la publicaci\u00f3n del reglamento, para cumplir con el marcaje obligatorio de vidrios y espejos retrovisores.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El Presidente Gabriel Boric promulg\u00f3 el viernes la normativa -despachada una semana antes por el Congreso- que modifica la Ley de Tr\u00e1nsito con el fin de desincentivar la venta de&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":3020,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[299,297],"tags":[],"class_list":["post-3019","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-nacional","category-noticias"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Entr\u00f3 en vigencia ley que obliga a grabar patentes en espejos laterales y ventanas de veh\u00edculos<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/entro-en-vigencia-ley-que-obliga-a-grabar-patentes-en-espejos-laterales-y-ventanas-de-vehiculos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Entr\u00f3 en vigencia ley que obliga a grabar patentes en espejos laterales y ventanas de veh\u00edculos\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El Presidente Gabriel Boric promulg\u00f3 el viernes la normativa -despachada una semana antes por el Congreso- que modifica la Ley de Tr\u00e1nsito con el fin de desincentivar la venta de&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/entro-en-vigencia-ley-que-obliga-a-grabar-patentes-en-espejos-laterales-y-ventanas-de-vehiculos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-09-05T02:16:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/363393046_1220552978896763_3141974592561742995_n.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"768\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/entro-en-vigencia-ley-que-obliga-a-grabar-patentes-en-espejos-laterales-y-ventanas-de-vehiculos\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/entro-en-vigencia-ley-que-obliga-a-grabar-patentes-en-espejos-laterales-y-ventanas-de-vehiculos\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Entr\u00f3 en vigencia ley que obliga a grabar patentes en espejos laterales y ventanas de veh\u00edculos\",\"datePublished\":\"2023-09-05T02:16:33+00:00\",\"dateModified\":\"2023-09-05T02:16:33+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/entro-en-vigencia-ley-que-obliga-a-grabar-patentes-en-espejos-laterales-y-ventanas-de-vehiculos\/\"},\"wordCount\":194,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/entro-en-vigencia-ley-que-obliga-a-grabar-patentes-en-espejos-laterales-y-ventanas-de-vehiculos\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/363393046_1220552978896763_3141974592561742995_n.jpg\",\"articleSection\":[\"Nacional\",\"Noticias\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/entro-en-vigencia-ley-que-obliga-a-grabar-patentes-en-espejos-laterales-y-ventanas-de-vehiculos\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/entro-en-vigencia-ley-que-obliga-a-grabar-patentes-en-espejos-laterales-y-ventanas-de-vehiculos\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/entro-en-vigencia-ley-que-obliga-a-grabar-patentes-en-espejos-laterales-y-ventanas-de-vehiculos\/\",\"name\":\"Entr\u00f3 en vigencia ley que obliga a grabar patentes en espejos laterales y ventanas de veh\u00edculos\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/entro-en-vigencia-ley-que-obliga-a-grabar-patentes-en-espejos-laterales-y-ventanas-de-vehiculos\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/entro-en-vigencia-ley-que-obliga-a-grabar-patentes-en-espejos-laterales-y-ventanas-de-vehiculos\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/363393046_1220552978896763_3141974592561742995_n.jpg\",\"datePublished\":\"2023-09-05T02:16:33+00:00\",\"dateModified\":\"2023-09-05T02:16:33+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/entro-en-vigencia-ley-que-obliga-a-grabar-patentes-en-espejos-laterales-y-ventanas-de-vehiculos\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/entro-en-vigencia-ley-que-obliga-a-grabar-patentes-en-espejos-laterales-y-ventanas-de-vehiculos\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/entro-en-vigencia-ley-que-obliga-a-grabar-patentes-en-espejos-laterales-y-ventanas-de-vehiculos\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/363393046_1220552978896763_3141974592561742995_n.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/363393046_1220552978896763_3141974592561742995_n.jpg\",\"width\":1024,\"height\":768},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/entro-en-vigencia-ley-que-obliga-a-grabar-patentes-en-espejos-laterales-y-ventanas-de-vehiculos\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Entr\u00f3 en vigencia ley que obliga a grabar patentes en espejos laterales y ventanas de veh\u00edculos\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Entr\u00f3 en vigencia ley que obliga a grabar patentes en espejos laterales y ventanas de veh\u00edculos","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/entro-en-vigencia-ley-que-obliga-a-grabar-patentes-en-espejos-laterales-y-ventanas-de-vehiculos\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Entr\u00f3 en vigencia ley que obliga a grabar patentes en espejos laterales y ventanas de veh\u00edculos","og_description":"El Presidente Gabriel Boric promulg\u00f3 el viernes la normativa -despachada una semana antes por el Congreso- que modifica la Ley de Tr\u00e1nsito con el fin de desincentivar la venta de&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/entro-en-vigencia-ley-que-obliga-a-grabar-patentes-en-espejos-laterales-y-ventanas-de-vehiculos\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2023-09-05T02:16:33+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":768,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/363393046_1220552978896763_3141974592561742995_n.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/entro-en-vigencia-ley-que-obliga-a-grabar-patentes-en-espejos-laterales-y-ventanas-de-vehiculos\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/entro-en-vigencia-ley-que-obliga-a-grabar-patentes-en-espejos-laterales-y-ventanas-de-vehiculos\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Entr\u00f3 en vigencia ley que obliga a grabar patentes en espejos laterales y ventanas de veh\u00edculos","datePublished":"2023-09-05T02:16:33+00:00","dateModified":"2023-09-05T02:16:33+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/entro-en-vigencia-ley-que-obliga-a-grabar-patentes-en-espejos-laterales-y-ventanas-de-vehiculos\/"},"wordCount":194,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/entro-en-vigencia-ley-que-obliga-a-grabar-patentes-en-espejos-laterales-y-ventanas-de-vehiculos\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/363393046_1220552978896763_3141974592561742995_n.jpg","articleSection":["Nacional","Noticias"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/entro-en-vigencia-ley-que-obliga-a-grabar-patentes-en-espejos-laterales-y-ventanas-de-vehiculos\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/entro-en-vigencia-ley-que-obliga-a-grabar-patentes-en-espejos-laterales-y-ventanas-de-vehiculos\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/entro-en-vigencia-ley-que-obliga-a-grabar-patentes-en-espejos-laterales-y-ventanas-de-vehiculos\/","name":"Entr\u00f3 en vigencia ley que obliga a grabar patentes en espejos laterales y ventanas de veh\u00edculos","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/entro-en-vigencia-ley-que-obliga-a-grabar-patentes-en-espejos-laterales-y-ventanas-de-vehiculos\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/entro-en-vigencia-ley-que-obliga-a-grabar-patentes-en-espejos-laterales-y-ventanas-de-vehiculos\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/363393046_1220552978896763_3141974592561742995_n.jpg","datePublished":"2023-09-05T02:16:33+00:00","dateModified":"2023-09-05T02:16:33+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/entro-en-vigencia-ley-que-obliga-a-grabar-patentes-en-espejos-laterales-y-ventanas-de-vehiculos\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/entro-en-vigencia-ley-que-obliga-a-grabar-patentes-en-espejos-laterales-y-ventanas-de-vehiculos\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/entro-en-vigencia-ley-que-obliga-a-grabar-patentes-en-espejos-laterales-y-ventanas-de-vehiculos\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/363393046_1220552978896763_3141974592561742995_n.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/363393046_1220552978896763_3141974592561742995_n.jpg","width":1024,"height":768},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/entro-en-vigencia-ley-que-obliga-a-grabar-patentes-en-espejos-laterales-y-ventanas-de-vehiculos\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Entr\u00f3 en vigencia ley que obliga a grabar patentes en espejos laterales y ventanas de veh\u00edculos"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3019","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3019"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3019\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3021,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3019\/revisions\/3021"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3020"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3019"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3019"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3019"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}