{"id":3022,"date":"2023-09-06T00:55:15","date_gmt":"2023-09-06T03:55:15","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=3022"},"modified":"2023-09-06T01:02:28","modified_gmt":"2023-09-06T04:02:28","slug":"carabineros-de-san-vicente-entrego-su-cuenta-publica-de-gestion-durante-el-ano-2022","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/carabineros-de-san-vicente-entrego-su-cuenta-publica-de-gestion-durante-el-ano-2022\/","title":{"rendered":"Carabineros de San Vicente entreg\u00f3 su cuenta p\u00fablica de gesti\u00f3n durante el a\u00f1o 2022"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">En el sal\u00f3n de la Escuela Carmen Gallegos, se realiz\u00f3 la cuenta p\u00fablica de Carabineros de San Vicente. A la ceremonia se congregaron diferentes autoridades regionales y comunales as\u00ed como tambi\u00e9n dirigentes vecinale, c\u00e1mara de comercio, entre otros.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El Mayor de Carabineros Juan Guillermo Merino entreg\u00f3 parte de las cifras de gesti\u00f3n tanto para autoridades y vecinos. Por nombrar algunas, controles, fiscalizaciones, charlas, delitos que se cometieron durante el a\u00f1o, que realiza Carabineros para disminuir esos delitos y as\u00ed poder aumentar la sensaci\u00f3n de seguridad de vecinos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En la ceremonia se dio a conocer la creaci\u00f3n del departamento OS14, un departamento creado por Carabineros para realizar un patrullaje mixto con inspectores municipales. Este convenio se firma entre Carabineros y el municipio, el cual tiene la finalidad de apoyar la funci\u00f3n del plan cuadrante de seguridad preventiva, adoptando procedimientos que sean de menor envergadura, como fiscalizaciones a comercio ambulante, ruidos molestos entre otros.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Vecinos que llegaron al evento pudieron dar a conocer las problem\u00e1ticas que afectan a los diferentes sectores de nuestra comuna, donde lo que m\u00e1s destaca es el exceso de velocidad de automovilistas, lo cual ha generado m\u00e1s de un accidente en diferentes localidades. Ante esta inquietud el Mayor de Carabineros manifest\u00f3 que \u201cEstamos haciendo controles continuamente, la diversa cantidad de rutas y caminos no nos permite poder abarcar toda la comuna, pero es un trabajo que realizamos a diario con la finalidad de que los automovilistas respeten las normativas de tr\u00e1nsito.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Como medio de comunicaci\u00f3n tambi\u00e9n estuvimos presentes pudimos consultar lo que muchos de nuestros seguidores nos manifiestan a diario, diferentes delitos que se cometen en la comuna que quedan sin efecto al no realizar las denuncias correspondientes. \u201cLo principal es denunciar. A diario se comenten muchos delitos que quedan sin registros, no basta con compartirlo en redes sociales, lo que se requiere es que los vecinos hagan las denuncias correspondientes, as\u00ed poder focalizar y georreferenciar los delitos que nos servir\u00e1 para abocar nuestros servicios policiales a esos sectores afectados o que est\u00e1n siendo vulnerados\u201d. concluy\u00f3<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En el sal\u00f3n de la Escuela Carmen Gallegos, se realiz\u00f3 la cuenta p\u00fablica de Carabineros de San Vicente. A la ceremonia se congregaron diferentes autoridades regionales y comunales as\u00ed como&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":3026,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296],"tags":[1018,327,1019],"class_list":["post-3022","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","tag-cuenta-publica-carabineros","tag-san-vicente-tt","tag-sexta-comisaria-san-vicente"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Carabineros de San Vicente entreg\u00f3 su cuenta p\u00fablica de gesti\u00f3n durante el a\u00f1o 2022<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/carabineros-de-san-vicente-entrego-su-cuenta-publica-de-gestion-durante-el-ano-2022\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Carabineros de San Vicente entreg\u00f3 su cuenta p\u00fablica de gesti\u00f3n durante el a\u00f1o 2022\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"En el sal\u00f3n de la Escuela Carmen Gallegos, se realiz\u00f3 la cuenta p\u00fablica de Carabineros de San Vicente. A la ceremonia se congregaron diferentes autoridades regionales y comunales as\u00ed como&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/carabineros-de-san-vicente-entrego-su-cuenta-publica-de-gestion-durante-el-ano-2022\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-09-06T03:55:15+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-09-06T04:02:28+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/FOTOS-CON-MARCA-SVC-1024x683.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"683\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/carabineros-de-san-vicente-entrego-su-cuenta-publica-de-gestion-durante-el-ano-2022\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/carabineros-de-san-vicente-entrego-su-cuenta-publica-de-gestion-durante-el-ano-2022\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Carabineros de San Vicente entreg\u00f3 su cuenta p\u00fablica de gesti\u00f3n durante el a\u00f1o 2022\",\"datePublished\":\"2023-09-06T03:55:15+00:00\",\"dateModified\":\"2023-09-06T04:02:28+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/carabineros-de-san-vicente-entrego-su-cuenta-publica-de-gestion-durante-el-ano-2022\/\"},\"wordCount\":370,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/carabineros-de-san-vicente-entrego-su-cuenta-publica-de-gestion-durante-el-ano-2022\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/FOTOS-CON-MARCA-SVC.png\",\"keywords\":[\"Cuenta Publica Carabineros\",\"San Vicente TT\",\"Sexta Comisaria San Vicente\"],\"articleSection\":[\"Comunal\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/carabineros-de-san-vicente-entrego-su-cuenta-publica-de-gestion-durante-el-ano-2022\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/carabineros-de-san-vicente-entrego-su-cuenta-publica-de-gestion-durante-el-ano-2022\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/carabineros-de-san-vicente-entrego-su-cuenta-publica-de-gestion-durante-el-ano-2022\/\",\"name\":\"Carabineros de San Vicente entreg\u00f3 su cuenta p\u00fablica de gesti\u00f3n durante el a\u00f1o 2022\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/carabineros-de-san-vicente-entrego-su-cuenta-publica-de-gestion-durante-el-ano-2022\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/carabineros-de-san-vicente-entrego-su-cuenta-publica-de-gestion-durante-el-ano-2022\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/FOTOS-CON-MARCA-SVC.png\",\"datePublished\":\"2023-09-06T03:55:15+00:00\",\"dateModified\":\"2023-09-06T04:02:28+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/carabineros-de-san-vicente-entrego-su-cuenta-publica-de-gestion-durante-el-ano-2022\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/carabineros-de-san-vicente-entrego-su-cuenta-publica-de-gestion-durante-el-ano-2022\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/carabineros-de-san-vicente-entrego-su-cuenta-publica-de-gestion-durante-el-ano-2022\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/FOTOS-CON-MARCA-SVC.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/FOTOS-CON-MARCA-SVC.png\",\"width\":5184,\"height\":3456},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/carabineros-de-san-vicente-entrego-su-cuenta-publica-de-gestion-durante-el-ano-2022\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Carabineros de San Vicente entreg\u00f3 su cuenta p\u00fablica de gesti\u00f3n durante el a\u00f1o 2022\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Carabineros de San Vicente entreg\u00f3 su cuenta p\u00fablica de gesti\u00f3n durante el a\u00f1o 2022","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/carabineros-de-san-vicente-entrego-su-cuenta-publica-de-gestion-durante-el-ano-2022\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Carabineros de San Vicente entreg\u00f3 su cuenta p\u00fablica de gesti\u00f3n durante el a\u00f1o 2022","og_description":"En el sal\u00f3n de la Escuela Carmen Gallegos, se realiz\u00f3 la cuenta p\u00fablica de Carabineros de San Vicente. A la ceremonia se congregaron diferentes autoridades regionales y comunales as\u00ed como&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/carabineros-de-san-vicente-entrego-su-cuenta-publica-de-gestion-durante-el-ano-2022\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2023-09-06T03:55:15+00:00","article_modified_time":"2023-09-06T04:02:28+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":683,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/FOTOS-CON-MARCA-SVC-1024x683.png","type":"image\/png"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/carabineros-de-san-vicente-entrego-su-cuenta-publica-de-gestion-durante-el-ano-2022\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/carabineros-de-san-vicente-entrego-su-cuenta-publica-de-gestion-durante-el-ano-2022\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Carabineros de San Vicente entreg\u00f3 su cuenta p\u00fablica de gesti\u00f3n durante el a\u00f1o 2022","datePublished":"2023-09-06T03:55:15+00:00","dateModified":"2023-09-06T04:02:28+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/carabineros-de-san-vicente-entrego-su-cuenta-publica-de-gestion-durante-el-ano-2022\/"},"wordCount":370,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/carabineros-de-san-vicente-entrego-su-cuenta-publica-de-gestion-durante-el-ano-2022\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/FOTOS-CON-MARCA-SVC.png","keywords":["Cuenta Publica Carabineros","San Vicente TT","Sexta Comisaria San Vicente"],"articleSection":["Comunal"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/carabineros-de-san-vicente-entrego-su-cuenta-publica-de-gestion-durante-el-ano-2022\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/carabineros-de-san-vicente-entrego-su-cuenta-publica-de-gestion-durante-el-ano-2022\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/carabineros-de-san-vicente-entrego-su-cuenta-publica-de-gestion-durante-el-ano-2022\/","name":"Carabineros de San Vicente entreg\u00f3 su cuenta p\u00fablica de gesti\u00f3n durante el a\u00f1o 2022","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/carabineros-de-san-vicente-entrego-su-cuenta-publica-de-gestion-durante-el-ano-2022\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/carabineros-de-san-vicente-entrego-su-cuenta-publica-de-gestion-durante-el-ano-2022\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/FOTOS-CON-MARCA-SVC.png","datePublished":"2023-09-06T03:55:15+00:00","dateModified":"2023-09-06T04:02:28+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/carabineros-de-san-vicente-entrego-su-cuenta-publica-de-gestion-durante-el-ano-2022\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/carabineros-de-san-vicente-entrego-su-cuenta-publica-de-gestion-durante-el-ano-2022\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/carabineros-de-san-vicente-entrego-su-cuenta-publica-de-gestion-durante-el-ano-2022\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/FOTOS-CON-MARCA-SVC.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/FOTOS-CON-MARCA-SVC.png","width":5184,"height":3456},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/carabineros-de-san-vicente-entrego-su-cuenta-publica-de-gestion-durante-el-ano-2022\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Carabineros de San Vicente entreg\u00f3 su cuenta p\u00fablica de gesti\u00f3n durante el a\u00f1o 2022"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3022","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3022"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3022\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3027,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3022\/revisions\/3027"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3026"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3022"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3022"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3022"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}