{"id":3033,"date":"2023-09-11T00:47:41","date_gmt":"2023-09-11T03:47:41","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=3033"},"modified":"2023-09-11T00:47:41","modified_gmt":"2023-09-11T03:47:41","slug":"josefa-soto-logro-destacada-participacion-en-sudamericano-de-powerlifting-disputado-en-peru","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/josefa-soto-logro-destacada-participacion-en-sudamericano-de-powerlifting-disputado-en-peru\/","title":{"rendered":"Josefa Soto logr\u00f3 destacada participacion en Sudamericano de Powerlifting disputado en Per\u00fa"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Entre los d\u00edas 6 y 10 de septiembre se celebr\u00f3 en Lima, Per\u00fa, el X Campeonato Sudamericano de Powerlifting. Oportunidad en la cual la joven Atleta Sanvicentana, Josefa Soto Arcos, perteneciente al \u201cGimnasio REMA\u201d, defendi\u00f3 los colores nacionales en la categor\u00eda Junior -57 kg para mayores de 18 a\u00f1os, marcando su debut en competencias para esta edad.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Sus logros en el campeonato fueron destacables, merito a la constancia y trabajo que desarrolla dia a dia en REMA, en un corto periodo de tiempo ha logrado posicionarse como una de las mejores en su categoria a nivel nacional.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Dentro de su participaci\u00f3n destac\u00f3 el primer lugar en sentadilla con 150 kg, estableciendo un nuevo record tanto nacional como sudamericano. En Banca consigui\u00f3 el segundo lugar con 75 kg. En peso muerto se posicion\u00f3 en el tercer lugar con 145 kg.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Uno de los hitos m\u00e1s importante de su participaci\u00f3n fue coronarse como Campeona Sudamericana en la categorpia \u201csolo banca\u201d ademas, un subcampeonato en el total de kilos acumulados. Sin duda una actuaci\u00f3n que nos llena de orgullo. \u00a1Felicidades Josefa!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Entre los d\u00edas 6 y 10 de septiembre se celebr\u00f3 en Lima, Per\u00fa, el X Campeonato Sudamericano de Powerlifting. Oportunidad en la cual la joven Atleta Sanvicentana, Josefa Soto Arcos,&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":3036,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,301],"tags":[865,1020],"class_list":["post-3033","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-deportes","tag-josefa-soto","tag-sudamericano-de-powerlifting"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Josefa Soto logr\u00f3 destacada participacion en Sudamericano de Powerlifting disputado en Per\u00fa<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/josefa-soto-logro-destacada-participacion-en-sudamericano-de-powerlifting-disputado-en-peru\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Josefa Soto logr\u00f3 destacada participacion en Sudamericano de Powerlifting disputado en Per\u00fa\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Entre los d\u00edas 6 y 10 de septiembre se celebr\u00f3 en Lima, Per\u00fa, el X Campeonato Sudamericano de Powerlifting. Oportunidad en la cual la joven Atleta Sanvicentana, Josefa Soto Arcos,&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/josefa-soto-logro-destacada-participacion-en-sudamericano-de-powerlifting-disputado-en-peru\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-09-11T03:47:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/WhatsApp-Image-2023-09-11-at-00.46.55.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"960\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"849\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/josefa-soto-logro-destacada-participacion-en-sudamericano-de-powerlifting-disputado-en-peru\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/josefa-soto-logro-destacada-participacion-en-sudamericano-de-powerlifting-disputado-en-peru\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Josefa Soto logr\u00f3 destacada participacion en Sudamericano de Powerlifting disputado en Per\u00fa\",\"datePublished\":\"2023-09-11T03:47:41+00:00\",\"dateModified\":\"2023-09-11T03:47:41+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/josefa-soto-logro-destacada-participacion-en-sudamericano-de-powerlifting-disputado-en-peru\/\"},\"wordCount\":191,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/josefa-soto-logro-destacada-participacion-en-sudamericano-de-powerlifting-disputado-en-peru\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/WhatsApp-Image-2023-09-11-at-00.46.55.jpeg\",\"keywords\":[\"Josefa Soto\",\"Sudamericano de PowerLifting\"],\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Deportes\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/josefa-soto-logro-destacada-participacion-en-sudamericano-de-powerlifting-disputado-en-peru\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/josefa-soto-logro-destacada-participacion-en-sudamericano-de-powerlifting-disputado-en-peru\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/josefa-soto-logro-destacada-participacion-en-sudamericano-de-powerlifting-disputado-en-peru\/\",\"name\":\"Josefa Soto logr\u00f3 destacada participacion en Sudamericano de Powerlifting disputado en Per\u00fa\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/josefa-soto-logro-destacada-participacion-en-sudamericano-de-powerlifting-disputado-en-peru\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/josefa-soto-logro-destacada-participacion-en-sudamericano-de-powerlifting-disputado-en-peru\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/WhatsApp-Image-2023-09-11-at-00.46.55.jpeg\",\"datePublished\":\"2023-09-11T03:47:41+00:00\",\"dateModified\":\"2023-09-11T03:47:41+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/josefa-soto-logro-destacada-participacion-en-sudamericano-de-powerlifting-disputado-en-peru\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/josefa-soto-logro-destacada-participacion-en-sudamericano-de-powerlifting-disputado-en-peru\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/josefa-soto-logro-destacada-participacion-en-sudamericano-de-powerlifting-disputado-en-peru\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/WhatsApp-Image-2023-09-11-at-00.46.55.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/WhatsApp-Image-2023-09-11-at-00.46.55.jpeg\",\"width\":960,\"height\":849},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/josefa-soto-logro-destacada-participacion-en-sudamericano-de-powerlifting-disputado-en-peru\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Josefa Soto logr\u00f3 destacada participacion en Sudamericano de Powerlifting disputado en Per\u00fa\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Josefa Soto logr\u00f3 destacada participacion en Sudamericano de Powerlifting disputado en Per\u00fa","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/josefa-soto-logro-destacada-participacion-en-sudamericano-de-powerlifting-disputado-en-peru\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Josefa Soto logr\u00f3 destacada participacion en Sudamericano de Powerlifting disputado en Per\u00fa","og_description":"Entre los d\u00edas 6 y 10 de septiembre se celebr\u00f3 en Lima, Per\u00fa, el X Campeonato Sudamericano de Powerlifting. Oportunidad en la cual la joven Atleta Sanvicentana, Josefa Soto Arcos,&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/josefa-soto-logro-destacada-participacion-en-sudamericano-de-powerlifting-disputado-en-peru\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2023-09-11T03:47:41+00:00","og_image":[{"width":960,"height":849,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/WhatsApp-Image-2023-09-11-at-00.46.55.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/josefa-soto-logro-destacada-participacion-en-sudamericano-de-powerlifting-disputado-en-peru\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/josefa-soto-logro-destacada-participacion-en-sudamericano-de-powerlifting-disputado-en-peru\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Josefa Soto logr\u00f3 destacada participacion en Sudamericano de Powerlifting disputado en Per\u00fa","datePublished":"2023-09-11T03:47:41+00:00","dateModified":"2023-09-11T03:47:41+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/josefa-soto-logro-destacada-participacion-en-sudamericano-de-powerlifting-disputado-en-peru\/"},"wordCount":191,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/josefa-soto-logro-destacada-participacion-en-sudamericano-de-powerlifting-disputado-en-peru\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/WhatsApp-Image-2023-09-11-at-00.46.55.jpeg","keywords":["Josefa Soto","Sudamericano de PowerLifting"],"articleSection":["Comunal","Deportes"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/josefa-soto-logro-destacada-participacion-en-sudamericano-de-powerlifting-disputado-en-peru\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/josefa-soto-logro-destacada-participacion-en-sudamericano-de-powerlifting-disputado-en-peru\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/josefa-soto-logro-destacada-participacion-en-sudamericano-de-powerlifting-disputado-en-peru\/","name":"Josefa Soto logr\u00f3 destacada participacion en Sudamericano de Powerlifting disputado en Per\u00fa","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/josefa-soto-logro-destacada-participacion-en-sudamericano-de-powerlifting-disputado-en-peru\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/josefa-soto-logro-destacada-participacion-en-sudamericano-de-powerlifting-disputado-en-peru\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/WhatsApp-Image-2023-09-11-at-00.46.55.jpeg","datePublished":"2023-09-11T03:47:41+00:00","dateModified":"2023-09-11T03:47:41+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/josefa-soto-logro-destacada-participacion-en-sudamericano-de-powerlifting-disputado-en-peru\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/josefa-soto-logro-destacada-participacion-en-sudamericano-de-powerlifting-disputado-en-peru\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/josefa-soto-logro-destacada-participacion-en-sudamericano-de-powerlifting-disputado-en-peru\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/WhatsApp-Image-2023-09-11-at-00.46.55.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/WhatsApp-Image-2023-09-11-at-00.46.55.jpeg","width":960,"height":849},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/josefa-soto-logro-destacada-participacion-en-sudamericano-de-powerlifting-disputado-en-peru\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Josefa Soto logr\u00f3 destacada participacion en Sudamericano de Powerlifting disputado en Per\u00fa"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3033","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3033"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3033\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3035,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3033\/revisions\/3035"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3036"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3033"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3033"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3033"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}