{"id":3037,"date":"2023-09-11T22:51:09","date_gmt":"2023-09-12T01:51:09","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=3037"},"modified":"2023-09-11T22:51:09","modified_gmt":"2023-09-12T01:51:09","slug":"juzgado-de-garantia-de-san-vicente-ordena-la-prision-preventiva-de-imputado-por-abuso-sexual","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/juzgado-de-garantia-de-san-vicente-ordena-la-prision-preventiva-de-imputado-por-abuso-sexual\/","title":{"rendered":"Juzgado de Garant\u00eda de San Vicente ordena la prisi\u00f3n preventiva de imputado por abuso sexual"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">El Juzgado de Garant\u00eda de San Vicente de Tagua Tagua dej\u00f3 sujeto a la medida cautelar de prisi\u00f3n preventiva a P.E.A.Z., imputado por el Ministerio P\u00fablico como autor del delito consumado de abuso sexual. Il\u00edcito que habr\u00eda sido cometido el 5 de septiembre de 2023 en la respectiva comuna.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En la audiencia de formalizaci\u00f3n, el magistrado Jorge Parragu\u00e9 L\u00f3pez decret\u00f3 la medida cautelar de prisi\u00f3n preventiva al estimar que la libertad del imputado constituye un peligro para la seguridad de la sociedad, fij\u00f3 el plazo de investigaci\u00f3n en 60 d\u00edas y orden\u00f3 su ingreso al Centro de Detenci\u00f3n Preventiva de Peumo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Seg\u00fan el ente persecutor, la v\u00edctima concurri\u00f3 hasta la consulta del denunciado, quien indic\u00f3 ser quiropr\u00e1ctico, para tratarse una dolencia en una rodilla. Tras indicarle que le realizar\u00eda de regalo un masaje descontracturante,\u00a0 el imputado habr\u00eda cometido los actos de connotaci\u00f3n sexual.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El Juzgado de Garant\u00eda de San Vicente de Tagua Tagua dej\u00f3 sujeto a la medida cautelar de prisi\u00f3n preventiva a P.E.A.Z., imputado por el Ministerio P\u00fablico como autor del delito&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":3038,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296],"tags":[375,1021,327],"class_list":["post-3037","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","tag-abuso-sexual","tag-juzgado-de-garantia-san-vicente-tt","tag-san-vicente-tt"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Juzgado de Garant\u00eda de San Vicente ordena la prisi\u00f3n preventiva de imputado por abuso sexual<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/juzgado-de-garantia-de-san-vicente-ordena-la-prision-preventiva-de-imputado-por-abuso-sexual\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Juzgado de Garant\u00eda de San Vicente ordena la prisi\u00f3n preventiva de imputado por abuso sexual\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El Juzgado de Garant\u00eda de San Vicente de Tagua Tagua dej\u00f3 sujeto a la medida cautelar de prisi\u00f3n preventiva a P.E.A.Z., imputado por el Ministerio P\u00fablico como autor del delito&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/juzgado-de-garantia-de-san-vicente-ordena-la-prision-preventiva-de-imputado-por-abuso-sexual\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-09-12T01:51:09+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/JUZGADO-SAN-VICENTE.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/juzgado-de-garantia-de-san-vicente-ordena-la-prision-preventiva-de-imputado-por-abuso-sexual\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/juzgado-de-garantia-de-san-vicente-ordena-la-prision-preventiva-de-imputado-por-abuso-sexual\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Juzgado de Garant\u00eda de San Vicente ordena la prisi\u00f3n preventiva de imputado por abuso sexual\",\"datePublished\":\"2023-09-12T01:51:09+00:00\",\"dateModified\":\"2023-09-12T01:51:09+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/juzgado-de-garantia-de-san-vicente-ordena-la-prision-preventiva-de-imputado-por-abuso-sexual\/\"},\"wordCount\":177,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/juzgado-de-garantia-de-san-vicente-ordena-la-prision-preventiva-de-imputado-por-abuso-sexual\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/JUZGADO-SAN-VICENTE.jpg\",\"keywords\":[\"Abuso Sexual\",\"Juzgado de Garantia San Vicente TT\",\"San Vicente TT\"],\"articleSection\":[\"Comunal\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/juzgado-de-garantia-de-san-vicente-ordena-la-prision-preventiva-de-imputado-por-abuso-sexual\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/juzgado-de-garantia-de-san-vicente-ordena-la-prision-preventiva-de-imputado-por-abuso-sexual\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/juzgado-de-garantia-de-san-vicente-ordena-la-prision-preventiva-de-imputado-por-abuso-sexual\/\",\"name\":\"Juzgado de Garant\u00eda de San Vicente ordena la prisi\u00f3n preventiva de imputado por abuso sexual\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/juzgado-de-garantia-de-san-vicente-ordena-la-prision-preventiva-de-imputado-por-abuso-sexual\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/juzgado-de-garantia-de-san-vicente-ordena-la-prision-preventiva-de-imputado-por-abuso-sexual\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/JUZGADO-SAN-VICENTE.jpg\",\"datePublished\":\"2023-09-12T01:51:09+00:00\",\"dateModified\":\"2023-09-12T01:51:09+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/juzgado-de-garantia-de-san-vicente-ordena-la-prision-preventiva-de-imputado-por-abuso-sexual\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/juzgado-de-garantia-de-san-vicente-ordena-la-prision-preventiva-de-imputado-por-abuso-sexual\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/juzgado-de-garantia-de-san-vicente-ordena-la-prision-preventiva-de-imputado-por-abuso-sexual\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/JUZGADO-SAN-VICENTE.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/JUZGADO-SAN-VICENTE.jpg\",\"width\":1600,\"height\":1200},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/juzgado-de-garantia-de-san-vicente-ordena-la-prision-preventiva-de-imputado-por-abuso-sexual\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Juzgado de Garant\u00eda de San Vicente ordena la prisi\u00f3n preventiva de imputado por abuso sexual\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Juzgado de Garant\u00eda de San Vicente ordena la prisi\u00f3n preventiva de imputado por abuso sexual","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/juzgado-de-garantia-de-san-vicente-ordena-la-prision-preventiva-de-imputado-por-abuso-sexual\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Juzgado de Garant\u00eda de San Vicente ordena la prisi\u00f3n preventiva de imputado por abuso sexual","og_description":"El Juzgado de Garant\u00eda de San Vicente de Tagua Tagua dej\u00f3 sujeto a la medida cautelar de prisi\u00f3n preventiva a P.E.A.Z., imputado por el Ministerio P\u00fablico como autor del delito&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/juzgado-de-garantia-de-san-vicente-ordena-la-prision-preventiva-de-imputado-por-abuso-sexual\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2023-09-12T01:51:09+00:00","og_image":[{"width":1600,"height":1200,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/JUZGADO-SAN-VICENTE.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/juzgado-de-garantia-de-san-vicente-ordena-la-prision-preventiva-de-imputado-por-abuso-sexual\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/juzgado-de-garantia-de-san-vicente-ordena-la-prision-preventiva-de-imputado-por-abuso-sexual\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Juzgado de Garant\u00eda de San Vicente ordena la prisi\u00f3n preventiva de imputado por abuso sexual","datePublished":"2023-09-12T01:51:09+00:00","dateModified":"2023-09-12T01:51:09+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/juzgado-de-garantia-de-san-vicente-ordena-la-prision-preventiva-de-imputado-por-abuso-sexual\/"},"wordCount":177,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/juzgado-de-garantia-de-san-vicente-ordena-la-prision-preventiva-de-imputado-por-abuso-sexual\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/JUZGADO-SAN-VICENTE.jpg","keywords":["Abuso Sexual","Juzgado de Garantia San Vicente TT","San Vicente TT"],"articleSection":["Comunal"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/juzgado-de-garantia-de-san-vicente-ordena-la-prision-preventiva-de-imputado-por-abuso-sexual\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/juzgado-de-garantia-de-san-vicente-ordena-la-prision-preventiva-de-imputado-por-abuso-sexual\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/juzgado-de-garantia-de-san-vicente-ordena-la-prision-preventiva-de-imputado-por-abuso-sexual\/","name":"Juzgado de Garant\u00eda de San Vicente ordena la prisi\u00f3n preventiva de imputado por abuso sexual","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/juzgado-de-garantia-de-san-vicente-ordena-la-prision-preventiva-de-imputado-por-abuso-sexual\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/juzgado-de-garantia-de-san-vicente-ordena-la-prision-preventiva-de-imputado-por-abuso-sexual\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/JUZGADO-SAN-VICENTE.jpg","datePublished":"2023-09-12T01:51:09+00:00","dateModified":"2023-09-12T01:51:09+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/juzgado-de-garantia-de-san-vicente-ordena-la-prision-preventiva-de-imputado-por-abuso-sexual\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/juzgado-de-garantia-de-san-vicente-ordena-la-prision-preventiva-de-imputado-por-abuso-sexual\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/juzgado-de-garantia-de-san-vicente-ordena-la-prision-preventiva-de-imputado-por-abuso-sexual\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/JUZGADO-SAN-VICENTE.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/JUZGADO-SAN-VICENTE.jpg","width":1600,"height":1200},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/juzgado-de-garantia-de-san-vicente-ordena-la-prision-preventiva-de-imputado-por-abuso-sexual\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Juzgado de Garant\u00eda de San Vicente ordena la prisi\u00f3n preventiva de imputado por abuso sexual"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3037","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3037"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3037\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3039,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3037\/revisions\/3039"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3038"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3037"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3037"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3037"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}