{"id":3043,"date":"2023-09-14T10:58:44","date_gmt":"2023-09-14T13:58:44","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=3043"},"modified":"2023-09-14T10:59:59","modified_gmt":"2023-09-14T13:59:59","slug":"carabineros-encuentra-quimicos-agricolas-avaluados-en-mas-de-80-millones-de-pesos","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/carabineros-encuentra-quimicos-agricolas-avaluados-en-mas-de-80-millones-de-pesos\/","title":{"rendered":"Carabineros encuentra qu\u00edmicos agr\u00edcolas avaluados en m\u00e1s de 80 millones de pesos."},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Conforme a diligencias realizadas por personal SIP de Carabineros de San Vicente y Peumo por instrucci\u00f3n del Fiscal jefe de esta comuna con motivo de denuncias por el delito de robo de qu\u00edmicos agr\u00edcolas, se logr\u00f3 encontrar en un domicilio de la comuna de Pichidegua los productos anteriormente descritos avaluados en 80 millones de pesos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Personal policial procedieron a incautar la totalidad de estos productos, donde adem\u00e1s se recuperaron 218 cartuchos de escopeta calibre 12 y la suma de $1.640.000. Fiscal instruy\u00f3 que los qu\u00edmicos fueran devueltos a sus propietarios. No se registraron personas detenidas.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Conforme a diligencias realizadas por personal SIP de Carabineros de San Vicente y Peumo por instrucci\u00f3n del Fiscal jefe de esta comuna con motivo de denuncias por el delito de&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":3044,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296],"tags":[1024,983,446,860,945],"class_list":["post-3043","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","tag-carabineros-de-peumo","tag-carabineros-san-vicente","tag-pichidegua","tag-sexta-comisaria-de-san-vicente","tag-sip"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Carabineros encuentra qu\u00edmicos agr\u00edcolas avaluados en m\u00e1s de 80 millones de pesos.<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/carabineros-encuentra-quimicos-agricolas-avaluados-en-mas-de-80-millones-de-pesos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Carabineros encuentra qu\u00edmicos agr\u00edcolas avaluados en m\u00e1s de 80 millones de pesos.\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Conforme a diligencias realizadas por personal SIP de Carabineros de San Vicente y Peumo por instrucci\u00f3n del Fiscal jefe de esta comuna con motivo de denuncias por el delito de&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/carabineros-encuentra-quimicos-agricolas-avaluados-en-mas-de-80-millones-de-pesos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-09-14T13:58:44+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-09-14T13:59:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/WhatsApp-Image-2023-09-13-at-16.26.04.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"539\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/carabineros-encuentra-quimicos-agricolas-avaluados-en-mas-de-80-millones-de-pesos\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/carabineros-encuentra-quimicos-agricolas-avaluados-en-mas-de-80-millones-de-pesos\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Carabineros encuentra qu\u00edmicos agr\u00edcolas avaluados en m\u00e1s de 80 millones de pesos.\",\"datePublished\":\"2023-09-14T13:58:44+00:00\",\"dateModified\":\"2023-09-14T13:59:59+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/carabineros-encuentra-quimicos-agricolas-avaluados-en-mas-de-80-millones-de-pesos\/\"},\"wordCount\":110,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/carabineros-encuentra-quimicos-agricolas-avaluados-en-mas-de-80-millones-de-pesos\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/WhatsApp-Image-2023-09-13-at-16.26.04.jpeg\",\"keywords\":[\"Carabineros de Peumo\",\"Carabineros San Vicente\",\"Pichidegua\",\"Sexta Comisaria de San Vicente\",\"SIP\"],\"articleSection\":[\"Comunal\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/carabineros-encuentra-quimicos-agricolas-avaluados-en-mas-de-80-millones-de-pesos\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/carabineros-encuentra-quimicos-agricolas-avaluados-en-mas-de-80-millones-de-pesos\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/carabineros-encuentra-quimicos-agricolas-avaluados-en-mas-de-80-millones-de-pesos\/\",\"name\":\"Carabineros encuentra qu\u00edmicos agr\u00edcolas avaluados en m\u00e1s de 80 millones de pesos.\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/carabineros-encuentra-quimicos-agricolas-avaluados-en-mas-de-80-millones-de-pesos\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/carabineros-encuentra-quimicos-agricolas-avaluados-en-mas-de-80-millones-de-pesos\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/WhatsApp-Image-2023-09-13-at-16.26.04.jpeg\",\"datePublished\":\"2023-09-14T13:58:44+00:00\",\"dateModified\":\"2023-09-14T13:59:59+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/carabineros-encuentra-quimicos-agricolas-avaluados-en-mas-de-80-millones-de-pesos\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/carabineros-encuentra-quimicos-agricolas-avaluados-en-mas-de-80-millones-de-pesos\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/carabineros-encuentra-quimicos-agricolas-avaluados-en-mas-de-80-millones-de-pesos\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/WhatsApp-Image-2023-09-13-at-16.26.04.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/WhatsApp-Image-2023-09-13-at-16.26.04.jpeg\",\"width\":1280,\"height\":539},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/carabineros-encuentra-quimicos-agricolas-avaluados-en-mas-de-80-millones-de-pesos\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Carabineros encuentra qu\u00edmicos agr\u00edcolas avaluados en m\u00e1s de 80 millones de pesos.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Carabineros encuentra qu\u00edmicos agr\u00edcolas avaluados en m\u00e1s de 80 millones de pesos.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/carabineros-encuentra-quimicos-agricolas-avaluados-en-mas-de-80-millones-de-pesos\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Carabineros encuentra qu\u00edmicos agr\u00edcolas avaluados en m\u00e1s de 80 millones de pesos.","og_description":"Conforme a diligencias realizadas por personal SIP de Carabineros de San Vicente y Peumo por instrucci\u00f3n del Fiscal jefe de esta comuna con motivo de denuncias por el delito de&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/carabineros-encuentra-quimicos-agricolas-avaluados-en-mas-de-80-millones-de-pesos\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2023-09-14T13:58:44+00:00","article_modified_time":"2023-09-14T13:59:59+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":539,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/WhatsApp-Image-2023-09-13-at-16.26.04.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/carabineros-encuentra-quimicos-agricolas-avaluados-en-mas-de-80-millones-de-pesos\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/carabineros-encuentra-quimicos-agricolas-avaluados-en-mas-de-80-millones-de-pesos\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Carabineros encuentra qu\u00edmicos agr\u00edcolas avaluados en m\u00e1s de 80 millones de pesos.","datePublished":"2023-09-14T13:58:44+00:00","dateModified":"2023-09-14T13:59:59+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/carabineros-encuentra-quimicos-agricolas-avaluados-en-mas-de-80-millones-de-pesos\/"},"wordCount":110,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/carabineros-encuentra-quimicos-agricolas-avaluados-en-mas-de-80-millones-de-pesos\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/WhatsApp-Image-2023-09-13-at-16.26.04.jpeg","keywords":["Carabineros de Peumo","Carabineros San Vicente","Pichidegua","Sexta Comisaria de San Vicente","SIP"],"articleSection":["Comunal"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/carabineros-encuentra-quimicos-agricolas-avaluados-en-mas-de-80-millones-de-pesos\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/carabineros-encuentra-quimicos-agricolas-avaluados-en-mas-de-80-millones-de-pesos\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/carabineros-encuentra-quimicos-agricolas-avaluados-en-mas-de-80-millones-de-pesos\/","name":"Carabineros encuentra qu\u00edmicos agr\u00edcolas avaluados en m\u00e1s de 80 millones de pesos.","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/carabineros-encuentra-quimicos-agricolas-avaluados-en-mas-de-80-millones-de-pesos\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/carabineros-encuentra-quimicos-agricolas-avaluados-en-mas-de-80-millones-de-pesos\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/WhatsApp-Image-2023-09-13-at-16.26.04.jpeg","datePublished":"2023-09-14T13:58:44+00:00","dateModified":"2023-09-14T13:59:59+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/carabineros-encuentra-quimicos-agricolas-avaluados-en-mas-de-80-millones-de-pesos\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/carabineros-encuentra-quimicos-agricolas-avaluados-en-mas-de-80-millones-de-pesos\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/carabineros-encuentra-quimicos-agricolas-avaluados-en-mas-de-80-millones-de-pesos\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/WhatsApp-Image-2023-09-13-at-16.26.04.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/WhatsApp-Image-2023-09-13-at-16.26.04.jpeg","width":1280,"height":539},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/09\/carabineros-encuentra-quimicos-agricolas-avaluados-en-mas-de-80-millones-de-pesos\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Carabineros encuentra qu\u00edmicos agr\u00edcolas avaluados en m\u00e1s de 80 millones de pesos."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3043","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3043"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3043\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3046,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3043\/revisions\/3046"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3044"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3043"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3043"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3043"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}