{"id":3063,"date":"2023-10-13T11:57:04","date_gmt":"2023-10-13T14:57:04","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=3063"},"modified":"2023-10-13T11:57:04","modified_gmt":"2023-10-13T14:57:04","slug":"top-de-rancagua-condena-a-8-anos-de-presidio-efectivo-a-autor-de-homicidio-simple-en-san-vicente","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/top-de-rancagua-condena-a-8-anos-de-presidio-efectivo-a-autor-de-homicidio-simple-en-san-vicente\/","title":{"rendered":"TOP de Rancagua condena a 8 a\u00f1os de presidio efectivo a autor de homicidio simple en San Vicente"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">El Tribunal de Juicio Oral en lo Penal de Rancagua conden\u00f3 a Denis Alan Cantatore a la pena de 8 a\u00f1os de presidio efectivo, en calidad de autor del delito consumado de homicidio simple. Il\u00edcito perpetrado en agosto del a\u00f1o pasado, en la comuna de San Vicente de Tagua Tagua.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En fallo un\u00e1nime el tribunal dio por establecido, m\u00e1s all\u00e1 de toda duda razonable, que \u201ccerca de las 21:30 horas del 31 de agosto de 2022, la v\u00edctima estaba en la v\u00eda p\u00fablica, frente a un edificio de la comuna de San Vicente de Tagua-Tagua, cuando sostuvo una discusi\u00f3n verbal con Denis Alan Cantatore quien, provisto de un arma blanca, tipo cuchillo, de grandes dimensiones, le propin\u00f3 dos estocadas, siendo una de ellas la que le provoc\u00f3 en el hemit\u00f3rax izquierdo, una lesi\u00f3n corto punzante penetrante card\u00edaca que ceg\u00f3 su vida\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El tribunal aplic\u00f3 a Denis Alan Cantatore las accesorias de inhabilitaci\u00f3n absoluta perpetua para cargos y oficios p\u00fablicos y derechos pol\u00edticos y la inhabilitaci\u00f3n absoluta para profesiones titulares mientras dure la condena.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Una vez que el fallo quede ejecutoriado, el tribunal dispuso que se proceda a la toma de muestras biol\u00f3gicas del sentenciado para determinar su huella gen\u00e9tica e inclusi\u00f3n en el registro nacional de ADN de condenados.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El Tribunal de Juicio Oral en lo Penal de Rancagua conden\u00f3 a Denis Alan Cantatore a la pena de 8 a\u00f1os de presidio efectivo, en calidad de autor del delito&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":3064,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,316],"tags":[],"class_list":["post-3063","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-policial"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>TOP de Rancagua condena a 8 a\u00f1os de presidio efectivo a autor de homicidio simple en San Vicente<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/top-de-rancagua-condena-a-8-anos-de-presidio-efectivo-a-autor-de-homicidio-simple-en-san-vicente\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"TOP de Rancagua condena a 8 a\u00f1os de presidio efectivo a autor de homicidio simple en San Vicente\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El Tribunal de Juicio Oral en lo Penal de Rancagua conden\u00f3 a Denis Alan Cantatore a la pena de 8 a\u00f1os de presidio efectivo, en calidad de autor del delito&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/top-de-rancagua-condena-a-8-anos-de-presidio-efectivo-a-autor-de-homicidio-simple-en-san-vicente\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-10-13T14:57:04+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WhatsApp-Image-2023-10-13-at-11.24.28.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1152\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"768\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/top-de-rancagua-condena-a-8-anos-de-presidio-efectivo-a-autor-de-homicidio-simple-en-san-vicente\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/top-de-rancagua-condena-a-8-anos-de-presidio-efectivo-a-autor-de-homicidio-simple-en-san-vicente\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"TOP de Rancagua condena a 8 a\u00f1os de presidio efectivo a autor de homicidio simple en San Vicente\",\"datePublished\":\"2023-10-13T14:57:04+00:00\",\"dateModified\":\"2023-10-13T14:57:04+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/top-de-rancagua-condena-a-8-anos-de-presidio-efectivo-a-autor-de-homicidio-simple-en-san-vicente\/\"},\"wordCount\":242,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/top-de-rancagua-condena-a-8-anos-de-presidio-efectivo-a-autor-de-homicidio-simple-en-san-vicente\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WhatsApp-Image-2023-10-13-at-11.24.28.jpeg\",\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Policial\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/top-de-rancagua-condena-a-8-anos-de-presidio-efectivo-a-autor-de-homicidio-simple-en-san-vicente\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/top-de-rancagua-condena-a-8-anos-de-presidio-efectivo-a-autor-de-homicidio-simple-en-san-vicente\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/top-de-rancagua-condena-a-8-anos-de-presidio-efectivo-a-autor-de-homicidio-simple-en-san-vicente\/\",\"name\":\"TOP de Rancagua condena a 8 a\u00f1os de presidio efectivo a autor de homicidio simple en San Vicente\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/top-de-rancagua-condena-a-8-anos-de-presidio-efectivo-a-autor-de-homicidio-simple-en-san-vicente\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/top-de-rancagua-condena-a-8-anos-de-presidio-efectivo-a-autor-de-homicidio-simple-en-san-vicente\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WhatsApp-Image-2023-10-13-at-11.24.28.jpeg\",\"datePublished\":\"2023-10-13T14:57:04+00:00\",\"dateModified\":\"2023-10-13T14:57:04+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/top-de-rancagua-condena-a-8-anos-de-presidio-efectivo-a-autor-de-homicidio-simple-en-san-vicente\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/top-de-rancagua-condena-a-8-anos-de-presidio-efectivo-a-autor-de-homicidio-simple-en-san-vicente\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/top-de-rancagua-condena-a-8-anos-de-presidio-efectivo-a-autor-de-homicidio-simple-en-san-vicente\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WhatsApp-Image-2023-10-13-at-11.24.28.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WhatsApp-Image-2023-10-13-at-11.24.28.jpeg\",\"width\":1152,\"height\":768},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/top-de-rancagua-condena-a-8-anos-de-presidio-efectivo-a-autor-de-homicidio-simple-en-san-vicente\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"TOP de Rancagua condena a 8 a\u00f1os de presidio efectivo a autor de homicidio simple en San Vicente\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"TOP de Rancagua condena a 8 a\u00f1os de presidio efectivo a autor de homicidio simple en San Vicente","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/top-de-rancagua-condena-a-8-anos-de-presidio-efectivo-a-autor-de-homicidio-simple-en-san-vicente\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"TOP de Rancagua condena a 8 a\u00f1os de presidio efectivo a autor de homicidio simple en San Vicente","og_description":"El Tribunal de Juicio Oral en lo Penal de Rancagua conden\u00f3 a Denis Alan Cantatore a la pena de 8 a\u00f1os de presidio efectivo, en calidad de autor del delito&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/top-de-rancagua-condena-a-8-anos-de-presidio-efectivo-a-autor-de-homicidio-simple-en-san-vicente\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2023-10-13T14:57:04+00:00","og_image":[{"width":1152,"height":768,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WhatsApp-Image-2023-10-13-at-11.24.28.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/top-de-rancagua-condena-a-8-anos-de-presidio-efectivo-a-autor-de-homicidio-simple-en-san-vicente\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/top-de-rancagua-condena-a-8-anos-de-presidio-efectivo-a-autor-de-homicidio-simple-en-san-vicente\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"TOP de Rancagua condena a 8 a\u00f1os de presidio efectivo a autor de homicidio simple en San Vicente","datePublished":"2023-10-13T14:57:04+00:00","dateModified":"2023-10-13T14:57:04+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/top-de-rancagua-condena-a-8-anos-de-presidio-efectivo-a-autor-de-homicidio-simple-en-san-vicente\/"},"wordCount":242,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/top-de-rancagua-condena-a-8-anos-de-presidio-efectivo-a-autor-de-homicidio-simple-en-san-vicente\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WhatsApp-Image-2023-10-13-at-11.24.28.jpeg","articleSection":["Comunal","Policial"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/top-de-rancagua-condena-a-8-anos-de-presidio-efectivo-a-autor-de-homicidio-simple-en-san-vicente\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/top-de-rancagua-condena-a-8-anos-de-presidio-efectivo-a-autor-de-homicidio-simple-en-san-vicente\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/top-de-rancagua-condena-a-8-anos-de-presidio-efectivo-a-autor-de-homicidio-simple-en-san-vicente\/","name":"TOP de Rancagua condena a 8 a\u00f1os de presidio efectivo a autor de homicidio simple en San Vicente","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/top-de-rancagua-condena-a-8-anos-de-presidio-efectivo-a-autor-de-homicidio-simple-en-san-vicente\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/top-de-rancagua-condena-a-8-anos-de-presidio-efectivo-a-autor-de-homicidio-simple-en-san-vicente\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WhatsApp-Image-2023-10-13-at-11.24.28.jpeg","datePublished":"2023-10-13T14:57:04+00:00","dateModified":"2023-10-13T14:57:04+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/top-de-rancagua-condena-a-8-anos-de-presidio-efectivo-a-autor-de-homicidio-simple-en-san-vicente\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/top-de-rancagua-condena-a-8-anos-de-presidio-efectivo-a-autor-de-homicidio-simple-en-san-vicente\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/top-de-rancagua-condena-a-8-anos-de-presidio-efectivo-a-autor-de-homicidio-simple-en-san-vicente\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WhatsApp-Image-2023-10-13-at-11.24.28.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WhatsApp-Image-2023-10-13-at-11.24.28.jpeg","width":1152,"height":768},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/top-de-rancagua-condena-a-8-anos-de-presidio-efectivo-a-autor-de-homicidio-simple-en-san-vicente\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"TOP de Rancagua condena a 8 a\u00f1os de presidio efectivo a autor de homicidio simple en San Vicente"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3063","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3063"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3063\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3065,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3063\/revisions\/3065"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3064"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3063"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3063"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3063"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}