{"id":3078,"date":"2023-10-20T22:57:35","date_gmt":"2023-10-21T01:57:35","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=3078"},"modified":"2023-10-20T22:57:35","modified_gmt":"2023-10-21T01:57:35","slug":"benjamin-aliaga-el-joven-sanvicentano-que-representara-a-nuestra-comuna-en-mundial-de-enduro","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/benjamin-aliaga-el-joven-sanvicentano-que-representara-a-nuestra-comuna-en-mundial-de-enduro\/","title":{"rendered":"Benjam\u00edn Aliaga, el joven Sanvicentano que representar\u00e1 a nuestra comuna en Mundial de Enduro"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Benjam\u00edn Aliaga, joven del sector de Tagua Tagua comenz\u00f3 desde peque\u00f1o a andar en moto, desde los 4 a\u00f1os aproximadamente, pero desde el a\u00f1o pasado compite en diferentes torneos nacionales, hoy con 19 a\u00f1os representar\u00e1 a nuestro pa\u00eds en San Juan Argentina, tras coronarse como campe\u00f3n en categor\u00eda pro juvenil de enduro.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ser\u00e1n seis d\u00edas de dura competencia donde en cada jornada se corren cerca de 230 KM. La importancia de conocer las rutas y cumplir los objetivos en el menor tiempo posible te llevan a posicionarte en un mejor lugar por lo cual Benjam\u00edn parte rumbo a Argentina el 26 de octubre para reconocer el terreno en busca de alg\u00fan podio.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Como medio de comunicaci\u00f3n deseamos el mayor de los \u00e9xitos a Benjam\u00edn y lo motivamos a seguir adelante en su deporte.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Benjam\u00edn Aliaga, joven del sector de Tagua Tagua comenz\u00f3 desde peque\u00f1o a andar en moto, desde los 4 a\u00f1os aproximadamente, pero desde el a\u00f1o pasado compite en diferentes torneos nacionales,&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":3079,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296],"tags":[1036,1033,1034,1035,1037],"class_list":["post-3078","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","tag-argentina","tag-benjamin-aliaga","tag-enduro","tag-mundial-de-enduro","tag-san-juan"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Benjam\u00edn Aliaga, el joven Sanvicentano que representar\u00e1 a nuestra comuna en Mundial de Enduro<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/benjamin-aliaga-el-joven-sanvicentano-que-representara-a-nuestra-comuna-en-mundial-de-enduro\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Benjam\u00edn Aliaga, el joven Sanvicentano que representar\u00e1 a nuestra comuna en Mundial de Enduro\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Benjam\u00edn Aliaga, joven del sector de Tagua Tagua comenz\u00f3 desde peque\u00f1o a andar en moto, desde los 4 a\u00f1os aproximadamente, pero desde el a\u00f1o pasado compite en diferentes torneos nacionales,&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/benjamin-aliaga-el-joven-sanvicentano-que-representara-a-nuestra-comuna-en-mundial-de-enduro\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-10-21T01:57:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WhatsApp-Image-2023-10-20-at-14.59.41.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1066\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/benjamin-aliaga-el-joven-sanvicentano-que-representara-a-nuestra-comuna-en-mundial-de-enduro\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/benjamin-aliaga-el-joven-sanvicentano-que-representara-a-nuestra-comuna-en-mundial-de-enduro\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Benjam\u00edn Aliaga, el joven Sanvicentano que representar\u00e1 a nuestra comuna en Mundial de Enduro\",\"datePublished\":\"2023-10-21T01:57:35+00:00\",\"dateModified\":\"2023-10-21T01:57:35+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/benjamin-aliaga-el-joven-sanvicentano-que-representara-a-nuestra-comuna-en-mundial-de-enduro\/\"},\"wordCount\":158,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/benjamin-aliaga-el-joven-sanvicentano-que-representara-a-nuestra-comuna-en-mundial-de-enduro\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WhatsApp-Image-2023-10-20-at-14.59.41.jpeg\",\"keywords\":[\"Argentina\",\"Benjamin Aliaga\",\"Enduro\",\"Mundial de Enduro\",\"San Juan\"],\"articleSection\":[\"Comunal\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/benjamin-aliaga-el-joven-sanvicentano-que-representara-a-nuestra-comuna-en-mundial-de-enduro\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/benjamin-aliaga-el-joven-sanvicentano-que-representara-a-nuestra-comuna-en-mundial-de-enduro\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/benjamin-aliaga-el-joven-sanvicentano-que-representara-a-nuestra-comuna-en-mundial-de-enduro\/\",\"name\":\"Benjam\u00edn Aliaga, el joven Sanvicentano que representar\u00e1 a nuestra comuna en Mundial de Enduro\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/benjamin-aliaga-el-joven-sanvicentano-que-representara-a-nuestra-comuna-en-mundial-de-enduro\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/benjamin-aliaga-el-joven-sanvicentano-que-representara-a-nuestra-comuna-en-mundial-de-enduro\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WhatsApp-Image-2023-10-20-at-14.59.41.jpeg\",\"datePublished\":\"2023-10-21T01:57:35+00:00\",\"dateModified\":\"2023-10-21T01:57:35+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/benjamin-aliaga-el-joven-sanvicentano-que-representara-a-nuestra-comuna-en-mundial-de-enduro\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/benjamin-aliaga-el-joven-sanvicentano-que-representara-a-nuestra-comuna-en-mundial-de-enduro\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/benjamin-aliaga-el-joven-sanvicentano-que-representara-a-nuestra-comuna-en-mundial-de-enduro\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WhatsApp-Image-2023-10-20-at-14.59.41.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WhatsApp-Image-2023-10-20-at-14.59.41.jpeg\",\"width\":1600,\"height\":1066},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/benjamin-aliaga-el-joven-sanvicentano-que-representara-a-nuestra-comuna-en-mundial-de-enduro\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Benjam\u00edn Aliaga, el joven Sanvicentano que representar\u00e1 a nuestra comuna en Mundial de Enduro\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Benjam\u00edn Aliaga, el joven Sanvicentano que representar\u00e1 a nuestra comuna en Mundial de Enduro","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/benjamin-aliaga-el-joven-sanvicentano-que-representara-a-nuestra-comuna-en-mundial-de-enduro\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Benjam\u00edn Aliaga, el joven Sanvicentano que representar\u00e1 a nuestra comuna en Mundial de Enduro","og_description":"Benjam\u00edn Aliaga, joven del sector de Tagua Tagua comenz\u00f3 desde peque\u00f1o a andar en moto, desde los 4 a\u00f1os aproximadamente, pero desde el a\u00f1o pasado compite en diferentes torneos nacionales,&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/benjamin-aliaga-el-joven-sanvicentano-que-representara-a-nuestra-comuna-en-mundial-de-enduro\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2023-10-21T01:57:35+00:00","og_image":[{"width":1600,"height":1066,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WhatsApp-Image-2023-10-20-at-14.59.41.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/benjamin-aliaga-el-joven-sanvicentano-que-representara-a-nuestra-comuna-en-mundial-de-enduro\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/benjamin-aliaga-el-joven-sanvicentano-que-representara-a-nuestra-comuna-en-mundial-de-enduro\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Benjam\u00edn Aliaga, el joven Sanvicentano que representar\u00e1 a nuestra comuna en Mundial de Enduro","datePublished":"2023-10-21T01:57:35+00:00","dateModified":"2023-10-21T01:57:35+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/benjamin-aliaga-el-joven-sanvicentano-que-representara-a-nuestra-comuna-en-mundial-de-enduro\/"},"wordCount":158,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/benjamin-aliaga-el-joven-sanvicentano-que-representara-a-nuestra-comuna-en-mundial-de-enduro\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WhatsApp-Image-2023-10-20-at-14.59.41.jpeg","keywords":["Argentina","Benjamin Aliaga","Enduro","Mundial de Enduro","San Juan"],"articleSection":["Comunal"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/benjamin-aliaga-el-joven-sanvicentano-que-representara-a-nuestra-comuna-en-mundial-de-enduro\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/benjamin-aliaga-el-joven-sanvicentano-que-representara-a-nuestra-comuna-en-mundial-de-enduro\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/benjamin-aliaga-el-joven-sanvicentano-que-representara-a-nuestra-comuna-en-mundial-de-enduro\/","name":"Benjam\u00edn Aliaga, el joven Sanvicentano que representar\u00e1 a nuestra comuna en Mundial de Enduro","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/benjamin-aliaga-el-joven-sanvicentano-que-representara-a-nuestra-comuna-en-mundial-de-enduro\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/benjamin-aliaga-el-joven-sanvicentano-que-representara-a-nuestra-comuna-en-mundial-de-enduro\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WhatsApp-Image-2023-10-20-at-14.59.41.jpeg","datePublished":"2023-10-21T01:57:35+00:00","dateModified":"2023-10-21T01:57:35+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/benjamin-aliaga-el-joven-sanvicentano-que-representara-a-nuestra-comuna-en-mundial-de-enduro\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/benjamin-aliaga-el-joven-sanvicentano-que-representara-a-nuestra-comuna-en-mundial-de-enduro\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/benjamin-aliaga-el-joven-sanvicentano-que-representara-a-nuestra-comuna-en-mundial-de-enduro\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WhatsApp-Image-2023-10-20-at-14.59.41.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WhatsApp-Image-2023-10-20-at-14.59.41.jpeg","width":1600,"height":1066},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/benjamin-aliaga-el-joven-sanvicentano-que-representara-a-nuestra-comuna-en-mundial-de-enduro\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Benjam\u00edn Aliaga, el joven Sanvicentano que representar\u00e1 a nuestra comuna en Mundial de Enduro"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3078","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3078"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3078\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3081,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3078\/revisions\/3081"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3079"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3078"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3078"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3078"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}