{"id":3086,"date":"2023-10-26T09:04:26","date_gmt":"2023-10-26T12:04:26","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=3086"},"modified":"2023-10-26T09:06:16","modified_gmt":"2023-10-26T12:06:16","slug":"aprueba-proyecto-de-construccion-para-nuevo-cuartel-de-la-primera-compania-de-bomberos-de-las-cabras","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/aprueba-proyecto-de-construccion-para-nuevo-cuartel-de-la-primera-compania-de-bomberos-de-las-cabras\/","title":{"rendered":"Aprueba proyecto de construcci\u00f3n para nuevo cuartel de la Primera Compa\u00f1\u00eda de Bomberos de Las Cabras."},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">En sesi\u00f3n plenaria del consejo regional, se aprobaron los recursos para la construcci\u00f3n de un nuevo cuartel que beneficiar\u00e1 al Cuerpo de Bomberos de la comuna de Las Cabras. Un anhelado sue\u00f1o por la primera compa\u00f1\u00eda, que saldr\u00e1 del radio urbano a un lugar m\u00e1s estrat\u00e9gico donde puedan tener una m\u00e1s r\u00e1pida respuesta a las diferentes emergencias.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El Presidente Regional de Bomberos, Juan Luis Fabia, indic\u00f3 estar \u201cFeliz por la aprobaci\u00f3n del proyecto, son recursos importantes, desde ahora la direcci\u00f3n regional de Arquitectura del MOP va a poder licitarlo y construirlo, as\u00ed es que estamos muy agradecidos del Gobernador Pablo Silva y de todo el Consejo Regional que ha sido aprobado en forma un\u00e1nime\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El Director de la Primera Compa\u00f1\u00eda de Las Cabras, Marco Rubio, dijo estar \u00abmuy contento en nombre de todos los bomberos de Las Cabras, de la Primera Compa\u00f1\u00eda en particular y de la comunidad. Esta aprobaci\u00f3n significa la dignificaci\u00f3n de los bomberos, y nos permite tambi\u00e9n proyectarnos y seguir entregando nuestro servicio de forma profesional a toda la comunidad y a quien lo necesite. Agradecidos por todo el apoyo que hemos tenido del Consejo Regional. Es un sue\u00f1o para nosotros poder tener una nueva casa\u201d, finaliz\u00f3.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En sesi\u00f3n plenaria del consejo regional, se aprobaron los recursos para la construcci\u00f3n de un nuevo cuartel que beneficiar\u00e1 al Cuerpo de Bomberos de la comuna de Las Cabras. Un&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":3087,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[298],"tags":[],"class_list":["post-3086","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-regional"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Aprueba proyecto de construcci\u00f3n para nuevo cuartel de la Primera Compa\u00f1\u00eda de Bomberos de Las Cabras.<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/aprueba-proyecto-de-construccion-para-nuevo-cuartel-de-la-primera-compania-de-bomberos-de-las-cabras\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Aprueba proyecto de construcci\u00f3n para nuevo cuartel de la Primera Compa\u00f1\u00eda de Bomberos de Las Cabras.\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"En sesi\u00f3n plenaria del consejo regional, se aprobaron los recursos para la construcci\u00f3n de un nuevo cuartel que beneficiar\u00e1 al Cuerpo de Bomberos de la comuna de Las Cabras. Un&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/aprueba-proyecto-de-construccion-para-nuevo-cuartel-de-la-primera-compania-de-bomberos-de-las-cabras\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-10-26T12:04:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-10-26T12:06:16+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WhatsApp-Image-2023-10-24-at-16.14.17.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"852\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/aprueba-proyecto-de-construccion-para-nuevo-cuartel-de-la-primera-compania-de-bomberos-de-las-cabras\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/aprueba-proyecto-de-construccion-para-nuevo-cuartel-de-la-primera-compania-de-bomberos-de-las-cabras\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Aprueba proyecto de construcci\u00f3n para nuevo cuartel de la Primera Compa\u00f1\u00eda de Bomberos de Las Cabras.\",\"datePublished\":\"2023-10-26T12:04:26+00:00\",\"dateModified\":\"2023-10-26T12:06:16+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/aprueba-proyecto-de-construccion-para-nuevo-cuartel-de-la-primera-compania-de-bomberos-de-las-cabras\/\"},\"wordCount\":235,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/aprueba-proyecto-de-construccion-para-nuevo-cuartel-de-la-primera-compania-de-bomberos-de-las-cabras\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WhatsApp-Image-2023-10-24-at-16.14.17.jpeg\",\"articleSection\":[\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/aprueba-proyecto-de-construccion-para-nuevo-cuartel-de-la-primera-compania-de-bomberos-de-las-cabras\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/aprueba-proyecto-de-construccion-para-nuevo-cuartel-de-la-primera-compania-de-bomberos-de-las-cabras\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/aprueba-proyecto-de-construccion-para-nuevo-cuartel-de-la-primera-compania-de-bomberos-de-las-cabras\/\",\"name\":\"Aprueba proyecto de construcci\u00f3n para nuevo cuartel de la Primera Compa\u00f1\u00eda de Bomberos de Las Cabras.\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/aprueba-proyecto-de-construccion-para-nuevo-cuartel-de-la-primera-compania-de-bomberos-de-las-cabras\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/aprueba-proyecto-de-construccion-para-nuevo-cuartel-de-la-primera-compania-de-bomberos-de-las-cabras\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WhatsApp-Image-2023-10-24-at-16.14.17.jpeg\",\"datePublished\":\"2023-10-26T12:04:26+00:00\",\"dateModified\":\"2023-10-26T12:06:16+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/aprueba-proyecto-de-construccion-para-nuevo-cuartel-de-la-primera-compania-de-bomberos-de-las-cabras\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/aprueba-proyecto-de-construccion-para-nuevo-cuartel-de-la-primera-compania-de-bomberos-de-las-cabras\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/aprueba-proyecto-de-construccion-para-nuevo-cuartel-de-la-primera-compania-de-bomberos-de-las-cabras\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WhatsApp-Image-2023-10-24-at-16.14.17.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WhatsApp-Image-2023-10-24-at-16.14.17.jpeg\",\"width\":1280,\"height\":852},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/aprueba-proyecto-de-construccion-para-nuevo-cuartel-de-la-primera-compania-de-bomberos-de-las-cabras\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Aprueba proyecto de construcci\u00f3n para nuevo cuartel de la Primera Compa\u00f1\u00eda de Bomberos de Las Cabras.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Aprueba proyecto de construcci\u00f3n para nuevo cuartel de la Primera Compa\u00f1\u00eda de Bomberos de Las Cabras.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/aprueba-proyecto-de-construccion-para-nuevo-cuartel-de-la-primera-compania-de-bomberos-de-las-cabras\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Aprueba proyecto de construcci\u00f3n para nuevo cuartel de la Primera Compa\u00f1\u00eda de Bomberos de Las Cabras.","og_description":"En sesi\u00f3n plenaria del consejo regional, se aprobaron los recursos para la construcci\u00f3n de un nuevo cuartel que beneficiar\u00e1 al Cuerpo de Bomberos de la comuna de Las Cabras. Un&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/aprueba-proyecto-de-construccion-para-nuevo-cuartel-de-la-primera-compania-de-bomberos-de-las-cabras\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2023-10-26T12:04:26+00:00","article_modified_time":"2023-10-26T12:06:16+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":852,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WhatsApp-Image-2023-10-24-at-16.14.17.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/aprueba-proyecto-de-construccion-para-nuevo-cuartel-de-la-primera-compania-de-bomberos-de-las-cabras\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/aprueba-proyecto-de-construccion-para-nuevo-cuartel-de-la-primera-compania-de-bomberos-de-las-cabras\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Aprueba proyecto de construcci\u00f3n para nuevo cuartel de la Primera Compa\u00f1\u00eda de Bomberos de Las Cabras.","datePublished":"2023-10-26T12:04:26+00:00","dateModified":"2023-10-26T12:06:16+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/aprueba-proyecto-de-construccion-para-nuevo-cuartel-de-la-primera-compania-de-bomberos-de-las-cabras\/"},"wordCount":235,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/aprueba-proyecto-de-construccion-para-nuevo-cuartel-de-la-primera-compania-de-bomberos-de-las-cabras\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WhatsApp-Image-2023-10-24-at-16.14.17.jpeg","articleSection":["Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/aprueba-proyecto-de-construccion-para-nuevo-cuartel-de-la-primera-compania-de-bomberos-de-las-cabras\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/aprueba-proyecto-de-construccion-para-nuevo-cuartel-de-la-primera-compania-de-bomberos-de-las-cabras\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/aprueba-proyecto-de-construccion-para-nuevo-cuartel-de-la-primera-compania-de-bomberos-de-las-cabras\/","name":"Aprueba proyecto de construcci\u00f3n para nuevo cuartel de la Primera Compa\u00f1\u00eda de Bomberos de Las Cabras.","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/aprueba-proyecto-de-construccion-para-nuevo-cuartel-de-la-primera-compania-de-bomberos-de-las-cabras\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/aprueba-proyecto-de-construccion-para-nuevo-cuartel-de-la-primera-compania-de-bomberos-de-las-cabras\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WhatsApp-Image-2023-10-24-at-16.14.17.jpeg","datePublished":"2023-10-26T12:04:26+00:00","dateModified":"2023-10-26T12:06:16+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/aprueba-proyecto-de-construccion-para-nuevo-cuartel-de-la-primera-compania-de-bomberos-de-las-cabras\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/aprueba-proyecto-de-construccion-para-nuevo-cuartel-de-la-primera-compania-de-bomberos-de-las-cabras\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/aprueba-proyecto-de-construccion-para-nuevo-cuartel-de-la-primera-compania-de-bomberos-de-las-cabras\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WhatsApp-Image-2023-10-24-at-16.14.17.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WhatsApp-Image-2023-10-24-at-16.14.17.jpeg","width":1280,"height":852},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/aprueba-proyecto-de-construccion-para-nuevo-cuartel-de-la-primera-compania-de-bomberos-de-las-cabras\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Aprueba proyecto de construcci\u00f3n para nuevo cuartel de la Primera Compa\u00f1\u00eda de Bomberos de Las Cabras."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3086","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3086"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3086\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3091,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3086\/revisions\/3091"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3087"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3086"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3086"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3086"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}