{"id":3093,"date":"2023-10-30T09:11:10","date_gmt":"2023-10-30T12:11:10","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=3093"},"modified":"2023-10-30T09:11:10","modified_gmt":"2023-10-30T12:11:10","slug":"incendio-estructural-consumio-una-vivienda-en-villa-el-esfuerzo-en-zuniga","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/incendio-estructural-consumio-una-vivienda-en-villa-el-esfuerzo-en-zuniga\/","title":{"rendered":"Incendio estructural consumi\u00f3 una vivienda en Villa El Esfuerzo en Z\u00fa\u00f1iga"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Durante esta madrugada la central de alarmas del Cuerpo de Bomberos de San Vicente fue alertada por un incendio estructural que afectaba a una vivienda en Villa El Esfuerzo en la localidad de Z\u00fa\u00f1iga.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Al lugar acudieron Bomberos de Primera, Tercera, Cuarta Quinta y Sexta Compa\u00f1\u00eda, adem\u00e1s se recibi\u00f3 apoyo del CB de Peumo con su unidad forestal BT1. El fuego logr\u00f3 ser controlado por los voluntarios, pero la vivienda result\u00f3 destruida en su totalidad. En el lugar del siniestro no hab\u00eda moradores y las causas del inicio del fuego es materia de investigaci\u00f3n<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Durante esta madrugada la central de alarmas del Cuerpo de Bomberos de San Vicente fue alertada por un incendio estructural que afectaba a una vivienda en Villa El Esfuerzo en&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":3094,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296],"tags":[],"class_list":["post-3093","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Incendio estructural consumi\u00f3 una vivienda en Villa El Esfuerzo en Z\u00fa\u00f1iga<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/incendio-estructural-consumio-una-vivienda-en-villa-el-esfuerzo-en-zuniga\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Incendio estructural consumi\u00f3 una vivienda en Villa El Esfuerzo en Z\u00fa\u00f1iga\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Durante esta madrugada la central de alarmas del Cuerpo de Bomberos de San Vicente fue alertada por un incendio estructural que afectaba a una vivienda en Villa El Esfuerzo en&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/incendio-estructural-consumio-una-vivienda-en-villa-el-esfuerzo-en-zuniga\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-10-30T12:11:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WhatsApp-Image-2023-10-30-at-01.52.58.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/incendio-estructural-consumio-una-vivienda-en-villa-el-esfuerzo-en-zuniga\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/incendio-estructural-consumio-una-vivienda-en-villa-el-esfuerzo-en-zuniga\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Incendio estructural consumi\u00f3 una vivienda en Villa El Esfuerzo en Z\u00fa\u00f1iga\",\"datePublished\":\"2023-10-30T12:11:10+00:00\",\"dateModified\":\"2023-10-30T12:11:10+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/incendio-estructural-consumio-una-vivienda-en-villa-el-esfuerzo-en-zuniga\/\"},\"wordCount\":111,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/incendio-estructural-consumio-una-vivienda-en-villa-el-esfuerzo-en-zuniga\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WhatsApp-Image-2023-10-30-at-01.52.58.jpeg\",\"articleSection\":[\"Comunal\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/incendio-estructural-consumio-una-vivienda-en-villa-el-esfuerzo-en-zuniga\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/incendio-estructural-consumio-una-vivienda-en-villa-el-esfuerzo-en-zuniga\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/incendio-estructural-consumio-una-vivienda-en-villa-el-esfuerzo-en-zuniga\/\",\"name\":\"Incendio estructural consumi\u00f3 una vivienda en Villa El Esfuerzo en Z\u00fa\u00f1iga\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/incendio-estructural-consumio-una-vivienda-en-villa-el-esfuerzo-en-zuniga\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/incendio-estructural-consumio-una-vivienda-en-villa-el-esfuerzo-en-zuniga\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WhatsApp-Image-2023-10-30-at-01.52.58.jpeg\",\"datePublished\":\"2023-10-30T12:11:10+00:00\",\"dateModified\":\"2023-10-30T12:11:10+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/incendio-estructural-consumio-una-vivienda-en-villa-el-esfuerzo-en-zuniga\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/incendio-estructural-consumio-una-vivienda-en-villa-el-esfuerzo-en-zuniga\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/incendio-estructural-consumio-una-vivienda-en-villa-el-esfuerzo-en-zuniga\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WhatsApp-Image-2023-10-30-at-01.52.58.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WhatsApp-Image-2023-10-30-at-01.52.58.jpeg\",\"width\":1600,\"height\":1200},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/incendio-estructural-consumio-una-vivienda-en-villa-el-esfuerzo-en-zuniga\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Incendio estructural consumi\u00f3 una vivienda en Villa El Esfuerzo en Z\u00fa\u00f1iga\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Incendio estructural consumi\u00f3 una vivienda en Villa El Esfuerzo en Z\u00fa\u00f1iga","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/incendio-estructural-consumio-una-vivienda-en-villa-el-esfuerzo-en-zuniga\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Incendio estructural consumi\u00f3 una vivienda en Villa El Esfuerzo en Z\u00fa\u00f1iga","og_description":"Durante esta madrugada la central de alarmas del Cuerpo de Bomberos de San Vicente fue alertada por un incendio estructural que afectaba a una vivienda en Villa El Esfuerzo en&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/incendio-estructural-consumio-una-vivienda-en-villa-el-esfuerzo-en-zuniga\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2023-10-30T12:11:10+00:00","og_image":[{"width":1600,"height":1200,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WhatsApp-Image-2023-10-30-at-01.52.58.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/incendio-estructural-consumio-una-vivienda-en-villa-el-esfuerzo-en-zuniga\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/incendio-estructural-consumio-una-vivienda-en-villa-el-esfuerzo-en-zuniga\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Incendio estructural consumi\u00f3 una vivienda en Villa El Esfuerzo en Z\u00fa\u00f1iga","datePublished":"2023-10-30T12:11:10+00:00","dateModified":"2023-10-30T12:11:10+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/incendio-estructural-consumio-una-vivienda-en-villa-el-esfuerzo-en-zuniga\/"},"wordCount":111,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/incendio-estructural-consumio-una-vivienda-en-villa-el-esfuerzo-en-zuniga\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WhatsApp-Image-2023-10-30-at-01.52.58.jpeg","articleSection":["Comunal"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/incendio-estructural-consumio-una-vivienda-en-villa-el-esfuerzo-en-zuniga\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/incendio-estructural-consumio-una-vivienda-en-villa-el-esfuerzo-en-zuniga\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/incendio-estructural-consumio-una-vivienda-en-villa-el-esfuerzo-en-zuniga\/","name":"Incendio estructural consumi\u00f3 una vivienda en Villa El Esfuerzo en Z\u00fa\u00f1iga","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/incendio-estructural-consumio-una-vivienda-en-villa-el-esfuerzo-en-zuniga\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/incendio-estructural-consumio-una-vivienda-en-villa-el-esfuerzo-en-zuniga\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WhatsApp-Image-2023-10-30-at-01.52.58.jpeg","datePublished":"2023-10-30T12:11:10+00:00","dateModified":"2023-10-30T12:11:10+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/incendio-estructural-consumio-una-vivienda-en-villa-el-esfuerzo-en-zuniga\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/incendio-estructural-consumio-una-vivienda-en-villa-el-esfuerzo-en-zuniga\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/incendio-estructural-consumio-una-vivienda-en-villa-el-esfuerzo-en-zuniga\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WhatsApp-Image-2023-10-30-at-01.52.58.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WhatsApp-Image-2023-10-30-at-01.52.58.jpeg","width":1600,"height":1200},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/10\/incendio-estructural-consumio-una-vivienda-en-villa-el-esfuerzo-en-zuniga\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Incendio estructural consumi\u00f3 una vivienda en Villa El Esfuerzo en Z\u00fa\u00f1iga"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3093","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3093"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3093\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3095,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3093\/revisions\/3095"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3094"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3093"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3093"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3093"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}