{"id":3096,"date":"2023-11-02T00:57:38","date_gmt":"2023-11-02T03:57:38","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=3096"},"modified":"2023-11-02T00:57:38","modified_gmt":"2023-11-02T03:57:38","slug":"rehabilitan-canales-de-tranque-de-millahue-que-entregara-seguridad-de-riego-a-55-agricultores","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/rehabilitan-canales-de-tranque-de-millahue-que-entregara-seguridad-de-riego-a-55-agricultores\/","title":{"rendered":"Rehabilitan canales de Tranque de Millahue que entregar\u00e1 seguridad de riego a 55 agricultores"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Las lluvias que cayeron en junio y agosto del presente a\u00f1o fueron hist\u00f3ricas para nuestra comuna de San Vicente de Tagua Tagua. Hace m\u00e1s de 15 a\u00f1os que no se ve\u00eda el tranque de Millahue con la cantidad de agua que hoy cuenta. Debido a esto y aprovechar el agua que se recaud\u00f3, INDAP invirti\u00f3 cerca de 60 millones de pesos en la rehabilitaci\u00f3n de canales de distribuci\u00f3n del tranque Millahue y as\u00ed dar seguridad de riego a 55 agricultores y cerca de 2.500 hect\u00e1reas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La mayor\u00eda de estos canales sufrieron da\u00f1os con las lluvias mencionadas por lo cual se necesit\u00f3 la inversi\u00f3n por parte de INDAP para habilitar estos canales de riego. Millahue durante los \u00faltimos a\u00f1os ha sido una zona muy afectada por los escasez h\u00eddrica, por lo cual tener este sustento de agua acumulado es vital para los agricultores de la zona<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El director regional de INDAP Braulio Moreno, se\u00f1al\u00f3 que hace m\u00e1s de 15 a\u00f1os los agricultores del sector no pod\u00edan tener un suelo productivo a causa de la grave escasez h\u00eddrica. \u201cAhora que el tranque tiene agua, este trabajo de rehabilitaci\u00f3n de los canales de distribuci\u00f3n ha sido fundamental para dar seguridad de riego a m\u00e1s de 2 mil 500 hect\u00e1reas en que se produce hortalizas, frutales y otros productos; lo que a su vez contribuye a la seguridad alimentaria\u201d.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Las lluvias que cayeron en junio y agosto del presente a\u00f1o fueron hist\u00f3ricas para nuestra comuna de San Vicente de Tagua Tagua. Hace m\u00e1s de 15 a\u00f1os que no se&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":3097,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296],"tags":[],"class_list":["post-3096","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Rehabilitan canales de Tranque de Millahue que entregar\u00e1 seguridad de riego a 55 agricultores<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/rehabilitan-canales-de-tranque-de-millahue-que-entregara-seguridad-de-riego-a-55-agricultores\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Rehabilitan canales de Tranque de Millahue que entregar\u00e1 seguridad de riego a 55 agricultores\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Las lluvias que cayeron en junio y agosto del presente a\u00f1o fueron hist\u00f3ricas para nuestra comuna de San Vicente de Tagua Tagua. Hace m\u00e1s de 15 a\u00f1os que no se&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/rehabilitan-canales-de-tranque-de-millahue-que-entregara-seguridad-de-riego-a-55-agricultores\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-11-02T03:57:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/396488025_739766908187362_8294752291061953066_n.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"855\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/rehabilitan-canales-de-tranque-de-millahue-que-entregara-seguridad-de-riego-a-55-agricultores\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/rehabilitan-canales-de-tranque-de-millahue-que-entregara-seguridad-de-riego-a-55-agricultores\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Rehabilitan canales de Tranque de Millahue que entregar\u00e1 seguridad de riego a 55 agricultores\",\"datePublished\":\"2023-11-02T03:57:38+00:00\",\"dateModified\":\"2023-11-02T03:57:38+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/rehabilitan-canales-de-tranque-de-millahue-que-entregara-seguridad-de-riego-a-55-agricultores\/\"},\"wordCount\":253,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/rehabilitan-canales-de-tranque-de-millahue-que-entregara-seguridad-de-riego-a-55-agricultores\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/396488025_739766908187362_8294752291061953066_n.jpg\",\"articleSection\":[\"Comunal\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/rehabilitan-canales-de-tranque-de-millahue-que-entregara-seguridad-de-riego-a-55-agricultores\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/rehabilitan-canales-de-tranque-de-millahue-que-entregara-seguridad-de-riego-a-55-agricultores\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/rehabilitan-canales-de-tranque-de-millahue-que-entregara-seguridad-de-riego-a-55-agricultores\/\",\"name\":\"Rehabilitan canales de Tranque de Millahue que entregar\u00e1 seguridad de riego a 55 agricultores\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/rehabilitan-canales-de-tranque-de-millahue-que-entregara-seguridad-de-riego-a-55-agricultores\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/rehabilitan-canales-de-tranque-de-millahue-que-entregara-seguridad-de-riego-a-55-agricultores\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/396488025_739766908187362_8294752291061953066_n.jpg\",\"datePublished\":\"2023-11-02T03:57:38+00:00\",\"dateModified\":\"2023-11-02T03:57:38+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/rehabilitan-canales-de-tranque-de-millahue-que-entregara-seguridad-de-riego-a-55-agricultores\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/rehabilitan-canales-de-tranque-de-millahue-que-entregara-seguridad-de-riego-a-55-agricultores\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/rehabilitan-canales-de-tranque-de-millahue-que-entregara-seguridad-de-riego-a-55-agricultores\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/396488025_739766908187362_8294752291061953066_n.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/396488025_739766908187362_8294752291061953066_n.jpg\",\"width\":1280,\"height\":855},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/rehabilitan-canales-de-tranque-de-millahue-que-entregara-seguridad-de-riego-a-55-agricultores\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Rehabilitan canales de Tranque de Millahue que entregar\u00e1 seguridad de riego a 55 agricultores\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Rehabilitan canales de Tranque de Millahue que entregar\u00e1 seguridad de riego a 55 agricultores","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/rehabilitan-canales-de-tranque-de-millahue-que-entregara-seguridad-de-riego-a-55-agricultores\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Rehabilitan canales de Tranque de Millahue que entregar\u00e1 seguridad de riego a 55 agricultores","og_description":"Las lluvias que cayeron en junio y agosto del presente a\u00f1o fueron hist\u00f3ricas para nuestra comuna de San Vicente de Tagua Tagua. Hace m\u00e1s de 15 a\u00f1os que no se&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/rehabilitan-canales-de-tranque-de-millahue-que-entregara-seguridad-de-riego-a-55-agricultores\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2023-11-02T03:57:38+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":855,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/396488025_739766908187362_8294752291061953066_n.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/rehabilitan-canales-de-tranque-de-millahue-que-entregara-seguridad-de-riego-a-55-agricultores\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/rehabilitan-canales-de-tranque-de-millahue-que-entregara-seguridad-de-riego-a-55-agricultores\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Rehabilitan canales de Tranque de Millahue que entregar\u00e1 seguridad de riego a 55 agricultores","datePublished":"2023-11-02T03:57:38+00:00","dateModified":"2023-11-02T03:57:38+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/rehabilitan-canales-de-tranque-de-millahue-que-entregara-seguridad-de-riego-a-55-agricultores\/"},"wordCount":253,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/rehabilitan-canales-de-tranque-de-millahue-que-entregara-seguridad-de-riego-a-55-agricultores\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/396488025_739766908187362_8294752291061953066_n.jpg","articleSection":["Comunal"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/rehabilitan-canales-de-tranque-de-millahue-que-entregara-seguridad-de-riego-a-55-agricultores\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/rehabilitan-canales-de-tranque-de-millahue-que-entregara-seguridad-de-riego-a-55-agricultores\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/rehabilitan-canales-de-tranque-de-millahue-que-entregara-seguridad-de-riego-a-55-agricultores\/","name":"Rehabilitan canales de Tranque de Millahue que entregar\u00e1 seguridad de riego a 55 agricultores","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/rehabilitan-canales-de-tranque-de-millahue-que-entregara-seguridad-de-riego-a-55-agricultores\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/rehabilitan-canales-de-tranque-de-millahue-que-entregara-seguridad-de-riego-a-55-agricultores\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/396488025_739766908187362_8294752291061953066_n.jpg","datePublished":"2023-11-02T03:57:38+00:00","dateModified":"2023-11-02T03:57:38+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/rehabilitan-canales-de-tranque-de-millahue-que-entregara-seguridad-de-riego-a-55-agricultores\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/rehabilitan-canales-de-tranque-de-millahue-que-entregara-seguridad-de-riego-a-55-agricultores\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/rehabilitan-canales-de-tranque-de-millahue-que-entregara-seguridad-de-riego-a-55-agricultores\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/396488025_739766908187362_8294752291061953066_n.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/396488025_739766908187362_8294752291061953066_n.jpg","width":1280,"height":855},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/rehabilitan-canales-de-tranque-de-millahue-que-entregara-seguridad-de-riego-a-55-agricultores\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Rehabilitan canales de Tranque de Millahue que entregar\u00e1 seguridad de riego a 55 agricultores"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3096","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3096"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3096\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3098,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3096\/revisions\/3098"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3097"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3096"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3096"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3096"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}