{"id":3099,"date":"2023-11-06T11:42:22","date_gmt":"2023-11-06T14:42:22","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=3099"},"modified":"2023-11-06T11:42:22","modified_gmt":"2023-11-06T14:42:22","slug":"exitosamente-finaliza-la-primera-version-de-la-liga-sanvicentana-de-rugby-escolar","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/exitosamente-finaliza-la-primera-version-de-la-liga-sanvicentana-de-rugby-escolar\/","title":{"rendered":"Exitosamente finaliza la primera versi\u00f3n de la Liga Sanvicentana de Rugby Escolar"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">El Jueves 2 de Noviembre del 2023 se dio t\u00e9rmino a la primera versi\u00f3n de la Liga Sanvicentana de Rugby Escolar. \u00a0Actividad deportiva cuyo prop\u00f3sito es promover la pr\u00e1ctica del deporte ovalado en todos los establecimientos educacionales de la Regi\u00f3n de O\u00b4Higgins. Sin duda, uno de los cap\u00edtulos m\u00e1s \u00e9picos en la historia del rugby regional. 5 Fechas en formato todos contra todos m\u00e1s finales, donde cada Academia fue local como m\u00ednimo en una fecha pudiendo as\u00ed mostrar el rugby a todos los estudiantes de las comunas representadas a trav\u00e9s de esta competencia.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Una s\u00f3lida plataforma de desarrollo rugb\u00edstico en la que las Academias Escolares son las canteras de los Clubes de Rugby; Colegio San Antonio del Baluarte con Lagartos en Rengo, Colegio El Salvador con Mamut en San Vicente de Tagua Tagua, Escuela Agr\u00edcola Las Garzas con Potros en San Fernando y Liceo Francisco Antonio Encina Armanet con Black Bulls en Las Cabras.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEn este primer a\u00f1o el balance es m\u00e1s que positivo. Logramos llevar a cabo lo planificado. Desde esa perspectiva fue un \u00e9xito pero no podemos dejar de lado los aspectos por mejorar, ah\u00ed est\u00e1 la aceptaci\u00f3n del presente desaf\u00edo. A\u00fan hay establecimientos educacionales que no cuentan con Academia de Rugby y es precisamente ese nuestro foco principal. Es fundamental unir voluntades para lograr una gesti\u00f3n exitosa. Debemos continuar construyendo de manera conjunta el rugby de nuestra regi\u00f3n\u201d Indic\u00f3 Ignacio Niklitschek, Director de la Liga una vez finalizada la premiaci\u00f3n en la que se entregaron medallas, galvanos y copas a todas las Academias participantes.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por el tercer lugar de la competici\u00f3n, se enfrentaron Colegio El Salvador v\/s Escuela Agr\u00edcola Las Garzas con una ajustada victoria sanvicentana marcando un try en el \u00faltimo minuto desempatando la igualdad en 36 puntos que desarrollaban ambas escuadras en un electrizante partido.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por la Gran Final que otorg\u00f3 el t\u00edtulo de campe\u00f3n, el Colegio San Antonio del Baluarte venci\u00f3 al Liceo Francisco Antonio Encina Armanet. Iniciando el primer tiempo con efectivos ataques del elenco renguino para tomar la iniciativa en el marcador. Luego en el segundo tiempo LIFAE hizo una gran arremetida pero no fue suficiente para revertir el resultado. Felicitaciones a los jugadores, entrenadores, apoderados y todas las personas que hicieron posible esta Liga, uniendo voluntades de desarrollo y gestionando de manera exitosa el rugby regional.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El Jueves 2 de Noviembre del 2023 se dio t\u00e9rmino a la primera versi\u00f3n de la Liga Sanvicentana de Rugby Escolar. \u00a0Actividad deportiva cuyo prop\u00f3sito es promover la pr\u00e1ctica del&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":3100,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,301],"tags":[],"class_list":["post-3099","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-deportes"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Exitosamente finaliza la primera versi\u00f3n de la Liga Sanvicentana de Rugby Escolar<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/exitosamente-finaliza-la-primera-version-de-la-liga-sanvicentana-de-rugby-escolar\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Exitosamente finaliza la primera versi\u00f3n de la Liga Sanvicentana de Rugby Escolar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El Jueves 2 de Noviembre del 2023 se dio t\u00e9rmino a la primera versi\u00f3n de la Liga Sanvicentana de Rugby Escolar. \u00a0Actividad deportiva cuyo prop\u00f3sito es promover la pr\u00e1ctica del&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/exitosamente-finaliza-la-primera-version-de-la-liga-sanvicentana-de-rugby-escolar\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-11-06T14:42:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/WhatsApp-Image-2023-11-06-at-10.40.24.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"668\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"409\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/exitosamente-finaliza-la-primera-version-de-la-liga-sanvicentana-de-rugby-escolar\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/exitosamente-finaliza-la-primera-version-de-la-liga-sanvicentana-de-rugby-escolar\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Exitosamente finaliza la primera versi\u00f3n de la Liga Sanvicentana de Rugby Escolar\",\"datePublished\":\"2023-11-06T14:42:22+00:00\",\"dateModified\":\"2023-11-06T14:42:22+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/exitosamente-finaliza-la-primera-version-de-la-liga-sanvicentana-de-rugby-escolar\/\"},\"wordCount\":421,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/exitosamente-finaliza-la-primera-version-de-la-liga-sanvicentana-de-rugby-escolar\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/WhatsApp-Image-2023-11-06-at-10.40.24.jpeg\",\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Deportes\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/exitosamente-finaliza-la-primera-version-de-la-liga-sanvicentana-de-rugby-escolar\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/exitosamente-finaliza-la-primera-version-de-la-liga-sanvicentana-de-rugby-escolar\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/exitosamente-finaliza-la-primera-version-de-la-liga-sanvicentana-de-rugby-escolar\/\",\"name\":\"Exitosamente finaliza la primera versi\u00f3n de la Liga Sanvicentana de Rugby Escolar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/exitosamente-finaliza-la-primera-version-de-la-liga-sanvicentana-de-rugby-escolar\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/exitosamente-finaliza-la-primera-version-de-la-liga-sanvicentana-de-rugby-escolar\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/WhatsApp-Image-2023-11-06-at-10.40.24.jpeg\",\"datePublished\":\"2023-11-06T14:42:22+00:00\",\"dateModified\":\"2023-11-06T14:42:22+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/exitosamente-finaliza-la-primera-version-de-la-liga-sanvicentana-de-rugby-escolar\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/exitosamente-finaliza-la-primera-version-de-la-liga-sanvicentana-de-rugby-escolar\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/exitosamente-finaliza-la-primera-version-de-la-liga-sanvicentana-de-rugby-escolar\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/WhatsApp-Image-2023-11-06-at-10.40.24.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/WhatsApp-Image-2023-11-06-at-10.40.24.jpeg\",\"width\":668,\"height\":409},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/exitosamente-finaliza-la-primera-version-de-la-liga-sanvicentana-de-rugby-escolar\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Exitosamente finaliza la primera versi\u00f3n de la Liga Sanvicentana de Rugby Escolar\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Exitosamente finaliza la primera versi\u00f3n de la Liga Sanvicentana de Rugby Escolar","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/exitosamente-finaliza-la-primera-version-de-la-liga-sanvicentana-de-rugby-escolar\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Exitosamente finaliza la primera versi\u00f3n de la Liga Sanvicentana de Rugby Escolar","og_description":"El Jueves 2 de Noviembre del 2023 se dio t\u00e9rmino a la primera versi\u00f3n de la Liga Sanvicentana de Rugby Escolar. \u00a0Actividad deportiva cuyo prop\u00f3sito es promover la pr\u00e1ctica del&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/exitosamente-finaliza-la-primera-version-de-la-liga-sanvicentana-de-rugby-escolar\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2023-11-06T14:42:22+00:00","og_image":[{"width":668,"height":409,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/WhatsApp-Image-2023-11-06-at-10.40.24.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/exitosamente-finaliza-la-primera-version-de-la-liga-sanvicentana-de-rugby-escolar\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/exitosamente-finaliza-la-primera-version-de-la-liga-sanvicentana-de-rugby-escolar\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Exitosamente finaliza la primera versi\u00f3n de la Liga Sanvicentana de Rugby Escolar","datePublished":"2023-11-06T14:42:22+00:00","dateModified":"2023-11-06T14:42:22+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/exitosamente-finaliza-la-primera-version-de-la-liga-sanvicentana-de-rugby-escolar\/"},"wordCount":421,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/exitosamente-finaliza-la-primera-version-de-la-liga-sanvicentana-de-rugby-escolar\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/WhatsApp-Image-2023-11-06-at-10.40.24.jpeg","articleSection":["Comunal","Deportes"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/exitosamente-finaliza-la-primera-version-de-la-liga-sanvicentana-de-rugby-escolar\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/exitosamente-finaliza-la-primera-version-de-la-liga-sanvicentana-de-rugby-escolar\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/exitosamente-finaliza-la-primera-version-de-la-liga-sanvicentana-de-rugby-escolar\/","name":"Exitosamente finaliza la primera versi\u00f3n de la Liga Sanvicentana de Rugby Escolar","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/exitosamente-finaliza-la-primera-version-de-la-liga-sanvicentana-de-rugby-escolar\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/exitosamente-finaliza-la-primera-version-de-la-liga-sanvicentana-de-rugby-escolar\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/WhatsApp-Image-2023-11-06-at-10.40.24.jpeg","datePublished":"2023-11-06T14:42:22+00:00","dateModified":"2023-11-06T14:42:22+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/exitosamente-finaliza-la-primera-version-de-la-liga-sanvicentana-de-rugby-escolar\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/exitosamente-finaliza-la-primera-version-de-la-liga-sanvicentana-de-rugby-escolar\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/exitosamente-finaliza-la-primera-version-de-la-liga-sanvicentana-de-rugby-escolar\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/WhatsApp-Image-2023-11-06-at-10.40.24.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/WhatsApp-Image-2023-11-06-at-10.40.24.jpeg","width":668,"height":409},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/exitosamente-finaliza-la-primera-version-de-la-liga-sanvicentana-de-rugby-escolar\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Exitosamente finaliza la primera versi\u00f3n de la Liga Sanvicentana de Rugby Escolar"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3099","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3099"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3099\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3101,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3099\/revisions\/3101"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3100"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3099"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3099"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3099"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}