{"id":3107,"date":"2023-11-20T10:04:28","date_gmt":"2023-11-20T13:04:28","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=3107"},"modified":"2023-11-20T10:04:28","modified_gmt":"2023-11-20T13:04:28","slug":"tres-detenidos-tras-procedimiento-por-microtrafico-de-droga-en-requegua","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/tres-detenidos-tras-procedimiento-por-microtrafico-de-droga-en-requegua\/","title":{"rendered":"Tres detenidos tras procedimiento por microtr\u00e1fico de droga en Requegua"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Luego de recibir una instrucci\u00f3n particular de parte del Ministerio P\u00fablico, en la cual se solicitaba que el equipo Microtr\u00e1fico Cero de la PDI de San Vicente de Tagua Tagua efectuara diligencias para establecer la comisi\u00f3n de tr\u00e1fico de sustancias il\u00edcitas en peque\u00f1as cantidades, los detectives montaron vigilancias en el sector Requegua de la misma comuna, acci\u00f3n que les permiti\u00f3 acreditar la existencia de microtr\u00e1fico de drogas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Lo anterior fue dado a conocer al fiscal de la causa, quien gestion\u00f3 una orden de entrada y registro para dos domicilios investigados, decreto que facult\u00f3 a la polic\u00eda civil irrumpir en las propiedades y encontrar 805 gramos de cannabis y 46 plantas de la misma especie, en etapa de crecimiento, droga cuyo potencial aval\u00fao alcanza los 27 millones de pesos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, la PDI inform\u00f3 que en el procedimiento fueron incautadas tres balanzas digitales, un rifle calibre .22, as\u00ed como 118 cartuchos de munici\u00f3n del mismo calibre y 105 mil pesos en efectivo, dinero obtenido presuntamente de la venta de droga.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Debido a lo anterior, fue detenida una mujer de 30 a\u00f1os de edad y dos hombres de 27 y 30 a\u00f1os respectivamente, el segundo de ellos con antecedentes policiales, lo que fue informado al fiscal que dirige la investigaci\u00f3n, quien instruy\u00f3 que los imputados fuesen puestos a disposici\u00f3n del Juzgado de Garant\u00eda de San Vicente, para el correspondiente control de detenci\u00f3n.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Luego de recibir una instrucci\u00f3n particular de parte del Ministerio P\u00fablico, en la cual se solicitaba que el equipo Microtr\u00e1fico Cero de la PDI de San Vicente de Tagua Tagua&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":3108,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296],"tags":[583,779,803,327],"class_list":["post-3107","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","tag-droga","tag-microtrafico","tag-requegua","tag-san-vicente-tt"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Tres detenidos tras procedimiento por microtr\u00e1fico de droga en Requegua<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/tres-detenidos-tras-procedimiento-por-microtrafico-de-droga-en-requegua\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Tres detenidos tras procedimiento por microtr\u00e1fico de droga en Requegua\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Luego de recibir una instrucci\u00f3n particular de parte del Ministerio P\u00fablico, en la cual se solicitaba que el equipo Microtr\u00e1fico Cero de la PDI de San Vicente de Tagua Tagua&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/tres-detenidos-tras-procedimiento-por-microtrafico-de-droga-en-requegua\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-11-20T13:04:28+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/WhatsApp-Image-2023-11-20-at-09.24.31.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1204\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/tres-detenidos-tras-procedimiento-por-microtrafico-de-droga-en-requegua\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/tres-detenidos-tras-procedimiento-por-microtrafico-de-droga-en-requegua\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Tres detenidos tras procedimiento por microtr\u00e1fico de droga en Requegua\",\"datePublished\":\"2023-11-20T13:04:28+00:00\",\"dateModified\":\"2023-11-20T13:04:28+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/tres-detenidos-tras-procedimiento-por-microtrafico-de-droga-en-requegua\/\"},\"wordCount\":249,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/tres-detenidos-tras-procedimiento-por-microtrafico-de-droga-en-requegua\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/WhatsApp-Image-2023-11-20-at-09.24.31.jpeg\",\"keywords\":[\"Droga\",\"Microtrafico\",\"Requegua\",\"San Vicente TT\"],\"articleSection\":[\"Comunal\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/tres-detenidos-tras-procedimiento-por-microtrafico-de-droga-en-requegua\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/tres-detenidos-tras-procedimiento-por-microtrafico-de-droga-en-requegua\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/tres-detenidos-tras-procedimiento-por-microtrafico-de-droga-en-requegua\/\",\"name\":\"Tres detenidos tras procedimiento por microtr\u00e1fico de droga en Requegua\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/tres-detenidos-tras-procedimiento-por-microtrafico-de-droga-en-requegua\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/tres-detenidos-tras-procedimiento-por-microtrafico-de-droga-en-requegua\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/WhatsApp-Image-2023-11-20-at-09.24.31.jpeg\",\"datePublished\":\"2023-11-20T13:04:28+00:00\",\"dateModified\":\"2023-11-20T13:04:28+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/tres-detenidos-tras-procedimiento-por-microtrafico-de-droga-en-requegua\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/tres-detenidos-tras-procedimiento-por-microtrafico-de-droga-en-requegua\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/tres-detenidos-tras-procedimiento-por-microtrafico-de-droga-en-requegua\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/WhatsApp-Image-2023-11-20-at-09.24.31.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/WhatsApp-Image-2023-11-20-at-09.24.31.jpeg\",\"width\":1600,\"height\":1204},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/tres-detenidos-tras-procedimiento-por-microtrafico-de-droga-en-requegua\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Tres detenidos tras procedimiento por microtr\u00e1fico de droga en Requegua\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Tres detenidos tras procedimiento por microtr\u00e1fico de droga en Requegua","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/tres-detenidos-tras-procedimiento-por-microtrafico-de-droga-en-requegua\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Tres detenidos tras procedimiento por microtr\u00e1fico de droga en Requegua","og_description":"Luego de recibir una instrucci\u00f3n particular de parte del Ministerio P\u00fablico, en la cual se solicitaba que el equipo Microtr\u00e1fico Cero de la PDI de San Vicente de Tagua Tagua&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/tres-detenidos-tras-procedimiento-por-microtrafico-de-droga-en-requegua\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2023-11-20T13:04:28+00:00","og_image":[{"width":1600,"height":1204,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/WhatsApp-Image-2023-11-20-at-09.24.31.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/tres-detenidos-tras-procedimiento-por-microtrafico-de-droga-en-requegua\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/tres-detenidos-tras-procedimiento-por-microtrafico-de-droga-en-requegua\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Tres detenidos tras procedimiento por microtr\u00e1fico de droga en Requegua","datePublished":"2023-11-20T13:04:28+00:00","dateModified":"2023-11-20T13:04:28+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/tres-detenidos-tras-procedimiento-por-microtrafico-de-droga-en-requegua\/"},"wordCount":249,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/tres-detenidos-tras-procedimiento-por-microtrafico-de-droga-en-requegua\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/WhatsApp-Image-2023-11-20-at-09.24.31.jpeg","keywords":["Droga","Microtrafico","Requegua","San Vicente TT"],"articleSection":["Comunal"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/tres-detenidos-tras-procedimiento-por-microtrafico-de-droga-en-requegua\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/tres-detenidos-tras-procedimiento-por-microtrafico-de-droga-en-requegua\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/tres-detenidos-tras-procedimiento-por-microtrafico-de-droga-en-requegua\/","name":"Tres detenidos tras procedimiento por microtr\u00e1fico de droga en Requegua","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/tres-detenidos-tras-procedimiento-por-microtrafico-de-droga-en-requegua\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/tres-detenidos-tras-procedimiento-por-microtrafico-de-droga-en-requegua\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/WhatsApp-Image-2023-11-20-at-09.24.31.jpeg","datePublished":"2023-11-20T13:04:28+00:00","dateModified":"2023-11-20T13:04:28+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/tres-detenidos-tras-procedimiento-por-microtrafico-de-droga-en-requegua\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/tres-detenidos-tras-procedimiento-por-microtrafico-de-droga-en-requegua\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/tres-detenidos-tras-procedimiento-por-microtrafico-de-droga-en-requegua\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/WhatsApp-Image-2023-11-20-at-09.24.31.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/WhatsApp-Image-2023-11-20-at-09.24.31.jpeg","width":1600,"height":1204},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/tres-detenidos-tras-procedimiento-por-microtrafico-de-droga-en-requegua\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Tres detenidos tras procedimiento por microtr\u00e1fico de droga en Requegua"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3107","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3107"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3107\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3109,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3107\/revisions\/3109"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3108"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3107"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3107"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3107"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}