{"id":3110,"date":"2023-11-23T12:11:07","date_gmt":"2023-11-23T15:11:07","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=3110"},"modified":"2023-11-23T12:11:07","modified_gmt":"2023-11-23T15:11:07","slug":"carabineros-detiene-a-sujeto-que-efectuo-robo-a-adultos-mayores-en-en-poblacion-miguel-bustamante","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/carabineros-detiene-a-sujeto-que-efectuo-robo-a-adultos-mayores-en-en-poblacion-miguel-bustamante\/","title":{"rendered":"Carabineros detiene a sujet\u00f3 que efectu\u00f3 robo a adultos mayores en en Poblaci\u00f3n Miguel Bustamante."},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">En horas de esta ma\u00f1ana, Carabineros de la Sexta Comisaria de San Vicente fueron alertados por el robo de una vivienda en Poblaci\u00f3n Miguel Bustamante, hogar habitado por adultos mayores desde el cual un delincuente sustrajo diferentes especies<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">R\u00e1pidamente Carabineros logr\u00f3 la detenci\u00f3n de este sujeto en las cercan\u00edas del Cesfam de San Vicente, recuperando las especies sustra\u00eddas. El sujeto de iniciales E.W.M.V fue detenido por Carabineros, siendo esto informado al Fiscal de Turno, encontr\u00e1ndose a la espera de las instrucciones correspondientes<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En horas de esta ma\u00f1ana, Carabineros de la Sexta Comisaria de San Vicente fueron alertados por el robo de una vivienda en Poblaci\u00f3n Miguel Bustamante, hogar habitado por adultos mayores&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":3111,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296],"tags":[],"class_list":["post-3110","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Carabineros detiene a sujet\u00f3 que efectu\u00f3 robo a adultos mayores en en Poblaci\u00f3n Miguel Bustamante.<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/carabineros-detiene-a-sujeto-que-efectuo-robo-a-adultos-mayores-en-en-poblacion-miguel-bustamante\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Carabineros detiene a sujet\u00f3 que efectu\u00f3 robo a adultos mayores en en Poblaci\u00f3n Miguel Bustamante.\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"En horas de esta ma\u00f1ana, Carabineros de la Sexta Comisaria de San Vicente fueron alertados por el robo de una vivienda en Poblaci\u00f3n Miguel Bustamante, hogar habitado por adultos mayores&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/carabineros-detiene-a-sujeto-que-efectuo-robo-a-adultos-mayores-en-en-poblacion-miguel-bustamante\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-11-23T15:11:07+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/WhatsApp-Image-2023-11-23-at-10.24.05.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1318\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"934\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/carabineros-detiene-a-sujeto-que-efectuo-robo-a-adultos-mayores-en-en-poblacion-miguel-bustamante\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/carabineros-detiene-a-sujeto-que-efectuo-robo-a-adultos-mayores-en-en-poblacion-miguel-bustamante\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Carabineros detiene a sujet\u00f3 que efectu\u00f3 robo a adultos mayores en en Poblaci\u00f3n Miguel Bustamante.\",\"datePublished\":\"2023-11-23T15:11:07+00:00\",\"dateModified\":\"2023-11-23T15:11:07+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/carabineros-detiene-a-sujeto-que-efectuo-robo-a-adultos-mayores-en-en-poblacion-miguel-bustamante\/\"},\"wordCount\":108,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/carabineros-detiene-a-sujeto-que-efectuo-robo-a-adultos-mayores-en-en-poblacion-miguel-bustamante\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/WhatsApp-Image-2023-11-23-at-10.24.05.jpeg\",\"articleSection\":[\"Comunal\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/carabineros-detiene-a-sujeto-que-efectuo-robo-a-adultos-mayores-en-en-poblacion-miguel-bustamante\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/carabineros-detiene-a-sujeto-que-efectuo-robo-a-adultos-mayores-en-en-poblacion-miguel-bustamante\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/carabineros-detiene-a-sujeto-que-efectuo-robo-a-adultos-mayores-en-en-poblacion-miguel-bustamante\/\",\"name\":\"Carabineros detiene a sujet\u00f3 que efectu\u00f3 robo a adultos mayores en en Poblaci\u00f3n Miguel Bustamante.\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/carabineros-detiene-a-sujeto-que-efectuo-robo-a-adultos-mayores-en-en-poblacion-miguel-bustamante\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/carabineros-detiene-a-sujeto-que-efectuo-robo-a-adultos-mayores-en-en-poblacion-miguel-bustamante\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/WhatsApp-Image-2023-11-23-at-10.24.05.jpeg\",\"datePublished\":\"2023-11-23T15:11:07+00:00\",\"dateModified\":\"2023-11-23T15:11:07+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/carabineros-detiene-a-sujeto-que-efectuo-robo-a-adultos-mayores-en-en-poblacion-miguel-bustamante\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/carabineros-detiene-a-sujeto-que-efectuo-robo-a-adultos-mayores-en-en-poblacion-miguel-bustamante\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/carabineros-detiene-a-sujeto-que-efectuo-robo-a-adultos-mayores-en-en-poblacion-miguel-bustamante\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/WhatsApp-Image-2023-11-23-at-10.24.05.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/WhatsApp-Image-2023-11-23-at-10.24.05.jpeg\",\"width\":1318,\"height\":934},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/carabineros-detiene-a-sujeto-que-efectuo-robo-a-adultos-mayores-en-en-poblacion-miguel-bustamante\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Carabineros detiene a sujet\u00f3 que efectu\u00f3 robo a adultos mayores en en Poblaci\u00f3n Miguel Bustamante.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Carabineros detiene a sujet\u00f3 que efectu\u00f3 robo a adultos mayores en en Poblaci\u00f3n Miguel Bustamante.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/carabineros-detiene-a-sujeto-que-efectuo-robo-a-adultos-mayores-en-en-poblacion-miguel-bustamante\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Carabineros detiene a sujet\u00f3 que efectu\u00f3 robo a adultos mayores en en Poblaci\u00f3n Miguel Bustamante.","og_description":"En horas de esta ma\u00f1ana, Carabineros de la Sexta Comisaria de San Vicente fueron alertados por el robo de una vivienda en Poblaci\u00f3n Miguel Bustamante, hogar habitado por adultos mayores&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/carabineros-detiene-a-sujeto-que-efectuo-robo-a-adultos-mayores-en-en-poblacion-miguel-bustamante\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2023-11-23T15:11:07+00:00","og_image":[{"width":1318,"height":934,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/WhatsApp-Image-2023-11-23-at-10.24.05.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/carabineros-detiene-a-sujeto-que-efectuo-robo-a-adultos-mayores-en-en-poblacion-miguel-bustamante\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/carabineros-detiene-a-sujeto-que-efectuo-robo-a-adultos-mayores-en-en-poblacion-miguel-bustamante\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Carabineros detiene a sujet\u00f3 que efectu\u00f3 robo a adultos mayores en en Poblaci\u00f3n Miguel Bustamante.","datePublished":"2023-11-23T15:11:07+00:00","dateModified":"2023-11-23T15:11:07+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/carabineros-detiene-a-sujeto-que-efectuo-robo-a-adultos-mayores-en-en-poblacion-miguel-bustamante\/"},"wordCount":108,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/carabineros-detiene-a-sujeto-que-efectuo-robo-a-adultos-mayores-en-en-poblacion-miguel-bustamante\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/WhatsApp-Image-2023-11-23-at-10.24.05.jpeg","articleSection":["Comunal"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/carabineros-detiene-a-sujeto-que-efectuo-robo-a-adultos-mayores-en-en-poblacion-miguel-bustamante\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/carabineros-detiene-a-sujeto-que-efectuo-robo-a-adultos-mayores-en-en-poblacion-miguel-bustamante\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/carabineros-detiene-a-sujeto-que-efectuo-robo-a-adultos-mayores-en-en-poblacion-miguel-bustamante\/","name":"Carabineros detiene a sujet\u00f3 que efectu\u00f3 robo a adultos mayores en en Poblaci\u00f3n Miguel Bustamante.","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/carabineros-detiene-a-sujeto-que-efectuo-robo-a-adultos-mayores-en-en-poblacion-miguel-bustamante\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/carabineros-detiene-a-sujeto-que-efectuo-robo-a-adultos-mayores-en-en-poblacion-miguel-bustamante\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/WhatsApp-Image-2023-11-23-at-10.24.05.jpeg","datePublished":"2023-11-23T15:11:07+00:00","dateModified":"2023-11-23T15:11:07+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/carabineros-detiene-a-sujeto-que-efectuo-robo-a-adultos-mayores-en-en-poblacion-miguel-bustamante\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/carabineros-detiene-a-sujeto-que-efectuo-robo-a-adultos-mayores-en-en-poblacion-miguel-bustamante\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/carabineros-detiene-a-sujeto-que-efectuo-robo-a-adultos-mayores-en-en-poblacion-miguel-bustamante\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/WhatsApp-Image-2023-11-23-at-10.24.05.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/WhatsApp-Image-2023-11-23-at-10.24.05.jpeg","width":1318,"height":934},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/carabineros-detiene-a-sujeto-que-efectuo-robo-a-adultos-mayores-en-en-poblacion-miguel-bustamante\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Carabineros detiene a sujet\u00f3 que efectu\u00f3 robo a adultos mayores en en Poblaci\u00f3n Miguel Bustamante."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3110","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3110"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3110\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3112,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3110\/revisions\/3112"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3111"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3110"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3110"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3110"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}