{"id":3121,"date":"2023-11-30T09:29:26","date_gmt":"2023-11-30T12:29:26","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=3121"},"modified":"2023-11-30T09:29:26","modified_gmt":"2023-11-30T12:29:26","slug":"este-fin-de-semana-vuelve-el-giro-pichidegua-con-la-clasica-una-de-las-competencias-mas-esperadas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/este-fin-de-semana-vuelve-el-giro-pichidegua-con-la-clasica-una-de-las-competencias-mas-esperadas\/","title":{"rendered":"Este fin de semana vuelve el Giro Pichidegua con \u201cLa Cl\u00e1sica\u201d una de las competencias m\u00e1s esperadas"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Nuevamente, las principales calles y rutas de Pichidegua tomar\u00e1n vida con la electrizante caravana multicolor de ciclistas, porque este s\u00e1bado 2 de diciembre arranca una nueva versi\u00f3n del Giro Pichidegua, donde cientos de deportistas venidos de todo Chile luchar\u00e1n para quedarse con el m\u00e1ximo trofeo que ofrece \u201cLa Cl\u00e1sica\u201d en su versi\u00f3n 2023.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La Municipalidad junto a los profesionales de su Corporaci\u00f3n Municipal del Deporte vienen trabajando desde hace meses para ofrecer un programa y espect\u00e1culo al m\u00e1s alto nivel, como ha sido el sello de los eventos deportivos en Pichidegua, y donde esperan recibir cerca de 600 ciclistas para sus diferentes categor\u00edas en los dos d\u00edas de competencia.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La primera jornada est\u00e1 programada para el s\u00e1bado 2 de diciembre, donde la organizaci\u00f3n ofrece 8 categor\u00edas, entre ellas; rueditas, mini penecas, penecas, preparatoria, infantil, juvenil, junior e intermedia. Mientras que el domingo, habr\u00e1 3 categor\u00edas; Junior Sub 23 Elite, que deber\u00e1n correr 141 Km, M\u00e1ster A y B con 94 Km y M\u00e1ster C Amateur Intermedia, quienes deber\u00e1n completar un total de 47 kil\u00f3metros.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La partida y meta, como siempre ser\u00e1 la plaza c\u00edvica de esta comuna, centro neur\u00e1lgico y de log\u00edstica de todo competidor y de los diversos equipos, como tambi\u00e9n centro de comunicaciones y premiaci\u00f3n que cada a\u00f1o espera con un gran escenario y una pantalla gigante para seguir en vivo la competencia por los distintos parajes que ofrece esta comuna de la provincia del Cachapoal y que para esta versi\u00f3n ofrece 3 millones de pesos a repartir en premios.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nuevamente, las principales calles y rutas de Pichidegua tomar\u00e1n vida con la electrizante caravana multicolor de ciclistas, porque este s\u00e1bado 2 de diciembre arranca una nueva versi\u00f3n del Giro Pichidegua,&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":3122,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[297,298],"tags":[],"class_list":["post-3121","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-noticias","category-regional"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Este fin de semana vuelve el Giro Pichidegua con \u201cLa Cl\u00e1sica\u201d una de las competencias m\u00e1s esperadas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/este-fin-de-semana-vuelve-el-giro-pichidegua-con-la-clasica-una-de-las-competencias-mas-esperadas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Este fin de semana vuelve el Giro Pichidegua con \u201cLa Cl\u00e1sica\u201d una de las competencias m\u00e1s esperadas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Nuevamente, las principales calles y rutas de Pichidegua tomar\u00e1n vida con la electrizante caravana multicolor de ciclistas, porque este s\u00e1bado 2 de diciembre arranca una nueva versi\u00f3n del Giro Pichidegua,&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/este-fin-de-semana-vuelve-el-giro-pichidegua-con-la-clasica-una-de-las-competencias-mas-esperadas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-11-30T12:29:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/WhatsApp-Image-2023-11-29-at-10.50.15.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/este-fin-de-semana-vuelve-el-giro-pichidegua-con-la-clasica-una-de-las-competencias-mas-esperadas\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/este-fin-de-semana-vuelve-el-giro-pichidegua-con-la-clasica-una-de-las-competencias-mas-esperadas\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Este fin de semana vuelve el Giro Pichidegua con \u201cLa Cl\u00e1sica\u201d una de las competencias m\u00e1s esperadas\",\"datePublished\":\"2023-11-30T12:29:26+00:00\",\"dateModified\":\"2023-11-30T12:29:26+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/este-fin-de-semana-vuelve-el-giro-pichidegua-con-la-clasica-una-de-las-competencias-mas-esperadas\/\"},\"wordCount\":288,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/este-fin-de-semana-vuelve-el-giro-pichidegua-con-la-clasica-una-de-las-competencias-mas-esperadas\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/WhatsApp-Image-2023-11-29-at-10.50.15.jpeg\",\"articleSection\":[\"Noticias\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/este-fin-de-semana-vuelve-el-giro-pichidegua-con-la-clasica-una-de-las-competencias-mas-esperadas\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/este-fin-de-semana-vuelve-el-giro-pichidegua-con-la-clasica-una-de-las-competencias-mas-esperadas\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/este-fin-de-semana-vuelve-el-giro-pichidegua-con-la-clasica-una-de-las-competencias-mas-esperadas\/\",\"name\":\"Este fin de semana vuelve el Giro Pichidegua con \u201cLa Cl\u00e1sica\u201d una de las competencias m\u00e1s esperadas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/este-fin-de-semana-vuelve-el-giro-pichidegua-con-la-clasica-una-de-las-competencias-mas-esperadas\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/este-fin-de-semana-vuelve-el-giro-pichidegua-con-la-clasica-una-de-las-competencias-mas-esperadas\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/WhatsApp-Image-2023-11-29-at-10.50.15.jpeg\",\"datePublished\":\"2023-11-30T12:29:26+00:00\",\"dateModified\":\"2023-11-30T12:29:26+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/este-fin-de-semana-vuelve-el-giro-pichidegua-con-la-clasica-una-de-las-competencias-mas-esperadas\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/este-fin-de-semana-vuelve-el-giro-pichidegua-con-la-clasica-una-de-las-competencias-mas-esperadas\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/este-fin-de-semana-vuelve-el-giro-pichidegua-con-la-clasica-una-de-las-competencias-mas-esperadas\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/WhatsApp-Image-2023-11-29-at-10.50.15.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/WhatsApp-Image-2023-11-29-at-10.50.15.jpeg\",\"width\":1600,\"height\":940},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/este-fin-de-semana-vuelve-el-giro-pichidegua-con-la-clasica-una-de-las-competencias-mas-esperadas\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Este fin de semana vuelve el Giro Pichidegua con \u201cLa Cl\u00e1sica\u201d una de las competencias m\u00e1s esperadas\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Este fin de semana vuelve el Giro Pichidegua con \u201cLa Cl\u00e1sica\u201d una de las competencias m\u00e1s esperadas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/este-fin-de-semana-vuelve-el-giro-pichidegua-con-la-clasica-una-de-las-competencias-mas-esperadas\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Este fin de semana vuelve el Giro Pichidegua con \u201cLa Cl\u00e1sica\u201d una de las competencias m\u00e1s esperadas","og_description":"Nuevamente, las principales calles y rutas de Pichidegua tomar\u00e1n vida con la electrizante caravana multicolor de ciclistas, porque este s\u00e1bado 2 de diciembre arranca una nueva versi\u00f3n del Giro Pichidegua,&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/este-fin-de-semana-vuelve-el-giro-pichidegua-con-la-clasica-una-de-las-competencias-mas-esperadas\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2023-11-30T12:29:26+00:00","og_image":[{"width":1600,"height":940,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/WhatsApp-Image-2023-11-29-at-10.50.15.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/este-fin-de-semana-vuelve-el-giro-pichidegua-con-la-clasica-una-de-las-competencias-mas-esperadas\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/este-fin-de-semana-vuelve-el-giro-pichidegua-con-la-clasica-una-de-las-competencias-mas-esperadas\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Este fin de semana vuelve el Giro Pichidegua con \u201cLa Cl\u00e1sica\u201d una de las competencias m\u00e1s esperadas","datePublished":"2023-11-30T12:29:26+00:00","dateModified":"2023-11-30T12:29:26+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/este-fin-de-semana-vuelve-el-giro-pichidegua-con-la-clasica-una-de-las-competencias-mas-esperadas\/"},"wordCount":288,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/este-fin-de-semana-vuelve-el-giro-pichidegua-con-la-clasica-una-de-las-competencias-mas-esperadas\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/WhatsApp-Image-2023-11-29-at-10.50.15.jpeg","articleSection":["Noticias","Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/este-fin-de-semana-vuelve-el-giro-pichidegua-con-la-clasica-una-de-las-competencias-mas-esperadas\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/este-fin-de-semana-vuelve-el-giro-pichidegua-con-la-clasica-una-de-las-competencias-mas-esperadas\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/este-fin-de-semana-vuelve-el-giro-pichidegua-con-la-clasica-una-de-las-competencias-mas-esperadas\/","name":"Este fin de semana vuelve el Giro Pichidegua con \u201cLa Cl\u00e1sica\u201d una de las competencias m\u00e1s esperadas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/este-fin-de-semana-vuelve-el-giro-pichidegua-con-la-clasica-una-de-las-competencias-mas-esperadas\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/este-fin-de-semana-vuelve-el-giro-pichidegua-con-la-clasica-una-de-las-competencias-mas-esperadas\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/WhatsApp-Image-2023-11-29-at-10.50.15.jpeg","datePublished":"2023-11-30T12:29:26+00:00","dateModified":"2023-11-30T12:29:26+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/este-fin-de-semana-vuelve-el-giro-pichidegua-con-la-clasica-una-de-las-competencias-mas-esperadas\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/este-fin-de-semana-vuelve-el-giro-pichidegua-con-la-clasica-una-de-las-competencias-mas-esperadas\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/este-fin-de-semana-vuelve-el-giro-pichidegua-con-la-clasica-una-de-las-competencias-mas-esperadas\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/WhatsApp-Image-2023-11-29-at-10.50.15.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/WhatsApp-Image-2023-11-29-at-10.50.15.jpeg","width":1600,"height":940},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/11\/este-fin-de-semana-vuelve-el-giro-pichidegua-con-la-clasica-una-de-las-competencias-mas-esperadas\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Este fin de semana vuelve el Giro Pichidegua con \u201cLa Cl\u00e1sica\u201d una de las competencias m\u00e1s esperadas"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3121","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3121"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3121\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3123,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3121\/revisions\/3123"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3122"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3121"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3121"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3121"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}