{"id":3124,"date":"2023-12-04T09:32:25","date_gmt":"2023-12-04T12:32:25","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=3124"},"modified":"2023-12-04T09:32:25","modified_gmt":"2023-12-04T12:32:25","slug":"seleccion-s12-de-asociacion-entre-rios-clasifico-a-cuartos-de-final-de-regional-2023","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/12\/seleccion-s12-de-asociacion-entre-rios-clasifico-a-cuartos-de-final-de-regional-2023\/","title":{"rendered":"Selecci\u00f3n S12 de Asociaci\u00f3n Entre R\u00edos clasific\u00f3 a cuartos de final de Regional 2023"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Este pasado fin de semana se dio inicio al Regional de Selecciones Primera Infantil, donde nuestra comuna es representada por Asociaci\u00f3n Entre R\u00edos. Los Sanvicentanos que estaban ubicados en el Grupo A, superaron 4-0 a Pichilemu, igualaron 0-0 ante Artesanos Junior de Rancagua y triunfaron 4-0 ante Real Capricornio de Graneros. Resultados que lo clasifican a cuartos de final.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Otras selecciones tambi\u00e9n lograron su clasificaci\u00f3n. En el Grupo B clasificaron Rancagua y Tuniche, en el grupo C San Francisco y Chimbarongo, en el grupo D Pichidegua y Cicl\u00f3n de la Costa de Pichilemu.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Este pasado fin de semana se dio inicio al Regional de Selecciones Primera Infantil, donde nuestra comuna es representada por Asociaci\u00f3n Entre R\u00edos. Los Sanvicentanos que estaban ubicados en el&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":3125,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,301],"tags":[],"class_list":["post-3124","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-deportes"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Selecci\u00f3n S12 de Asociaci\u00f3n Entre R\u00edos clasific\u00f3 a cuartos de final de Regional 2023<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/12\/seleccion-s12-de-asociacion-entre-rios-clasifico-a-cuartos-de-final-de-regional-2023\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Selecci\u00f3n S12 de Asociaci\u00f3n Entre R\u00edos clasific\u00f3 a cuartos de final de Regional 2023\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Este pasado fin de semana se dio inicio al Regional de Selecciones Primera Infantil, donde nuestra comuna es representada por Asociaci\u00f3n Entre R\u00edos. Los Sanvicentanos que estaban ubicados en el&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/12\/seleccion-s12-de-asociacion-entre-rios-clasifico-a-cuartos-de-final-de-regional-2023\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-12-04T12:32:25+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/WhatsApp-Image-2023-12-04-at-09.28.38.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1353\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"899\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/12\/seleccion-s12-de-asociacion-entre-rios-clasifico-a-cuartos-de-final-de-regional-2023\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/12\/seleccion-s12-de-asociacion-entre-rios-clasifico-a-cuartos-de-final-de-regional-2023\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Selecci\u00f3n S12 de Asociaci\u00f3n Entre R\u00edos clasific\u00f3 a cuartos de final de Regional 2023\",\"datePublished\":\"2023-12-04T12:32:25+00:00\",\"dateModified\":\"2023-12-04T12:32:25+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/12\/seleccion-s12-de-asociacion-entre-rios-clasifico-a-cuartos-de-final-de-regional-2023\/\"},\"wordCount\":114,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/12\/seleccion-s12-de-asociacion-entre-rios-clasifico-a-cuartos-de-final-de-regional-2023\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/WhatsApp-Image-2023-12-04-at-09.28.38.jpeg\",\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Deportes\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/12\/seleccion-s12-de-asociacion-entre-rios-clasifico-a-cuartos-de-final-de-regional-2023\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/12\/seleccion-s12-de-asociacion-entre-rios-clasifico-a-cuartos-de-final-de-regional-2023\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/12\/seleccion-s12-de-asociacion-entre-rios-clasifico-a-cuartos-de-final-de-regional-2023\/\",\"name\":\"Selecci\u00f3n S12 de Asociaci\u00f3n Entre R\u00edos clasific\u00f3 a cuartos de final de Regional 2023\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/12\/seleccion-s12-de-asociacion-entre-rios-clasifico-a-cuartos-de-final-de-regional-2023\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/12\/seleccion-s12-de-asociacion-entre-rios-clasifico-a-cuartos-de-final-de-regional-2023\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/WhatsApp-Image-2023-12-04-at-09.28.38.jpeg\",\"datePublished\":\"2023-12-04T12:32:25+00:00\",\"dateModified\":\"2023-12-04T12:32:25+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/12\/seleccion-s12-de-asociacion-entre-rios-clasifico-a-cuartos-de-final-de-regional-2023\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/12\/seleccion-s12-de-asociacion-entre-rios-clasifico-a-cuartos-de-final-de-regional-2023\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/12\/seleccion-s12-de-asociacion-entre-rios-clasifico-a-cuartos-de-final-de-regional-2023\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/WhatsApp-Image-2023-12-04-at-09.28.38.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/WhatsApp-Image-2023-12-04-at-09.28.38.jpeg\",\"width\":1353,\"height\":899},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/12\/seleccion-s12-de-asociacion-entre-rios-clasifico-a-cuartos-de-final-de-regional-2023\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Selecci\u00f3n S12 de Asociaci\u00f3n Entre R\u00edos clasific\u00f3 a cuartos de final de Regional 2023\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Selecci\u00f3n S12 de Asociaci\u00f3n Entre R\u00edos clasific\u00f3 a cuartos de final de Regional 2023","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/12\/seleccion-s12-de-asociacion-entre-rios-clasifico-a-cuartos-de-final-de-regional-2023\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Selecci\u00f3n S12 de Asociaci\u00f3n Entre R\u00edos clasific\u00f3 a cuartos de final de Regional 2023","og_description":"Este pasado fin de semana se dio inicio al Regional de Selecciones Primera Infantil, donde nuestra comuna es representada por Asociaci\u00f3n Entre R\u00edos. Los Sanvicentanos que estaban ubicados en el&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/12\/seleccion-s12-de-asociacion-entre-rios-clasifico-a-cuartos-de-final-de-regional-2023\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2023-12-04T12:32:25+00:00","og_image":[{"width":1353,"height":899,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/WhatsApp-Image-2023-12-04-at-09.28.38.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/12\/seleccion-s12-de-asociacion-entre-rios-clasifico-a-cuartos-de-final-de-regional-2023\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/12\/seleccion-s12-de-asociacion-entre-rios-clasifico-a-cuartos-de-final-de-regional-2023\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Selecci\u00f3n S12 de Asociaci\u00f3n Entre R\u00edos clasific\u00f3 a cuartos de final de Regional 2023","datePublished":"2023-12-04T12:32:25+00:00","dateModified":"2023-12-04T12:32:25+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/12\/seleccion-s12-de-asociacion-entre-rios-clasifico-a-cuartos-de-final-de-regional-2023\/"},"wordCount":114,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/12\/seleccion-s12-de-asociacion-entre-rios-clasifico-a-cuartos-de-final-de-regional-2023\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/WhatsApp-Image-2023-12-04-at-09.28.38.jpeg","articleSection":["Comunal","Deportes"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/12\/seleccion-s12-de-asociacion-entre-rios-clasifico-a-cuartos-de-final-de-regional-2023\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/12\/seleccion-s12-de-asociacion-entre-rios-clasifico-a-cuartos-de-final-de-regional-2023\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/12\/seleccion-s12-de-asociacion-entre-rios-clasifico-a-cuartos-de-final-de-regional-2023\/","name":"Selecci\u00f3n S12 de Asociaci\u00f3n Entre R\u00edos clasific\u00f3 a cuartos de final de Regional 2023","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/12\/seleccion-s12-de-asociacion-entre-rios-clasifico-a-cuartos-de-final-de-regional-2023\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/12\/seleccion-s12-de-asociacion-entre-rios-clasifico-a-cuartos-de-final-de-regional-2023\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/WhatsApp-Image-2023-12-04-at-09.28.38.jpeg","datePublished":"2023-12-04T12:32:25+00:00","dateModified":"2023-12-04T12:32:25+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/12\/seleccion-s12-de-asociacion-entre-rios-clasifico-a-cuartos-de-final-de-regional-2023\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/12\/seleccion-s12-de-asociacion-entre-rios-clasifico-a-cuartos-de-final-de-regional-2023\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/12\/seleccion-s12-de-asociacion-entre-rios-clasifico-a-cuartos-de-final-de-regional-2023\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/WhatsApp-Image-2023-12-04-at-09.28.38.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/WhatsApp-Image-2023-12-04-at-09.28.38.jpeg","width":1353,"height":899},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/12\/seleccion-s12-de-asociacion-entre-rios-clasifico-a-cuartos-de-final-de-regional-2023\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Selecci\u00f3n S12 de Asociaci\u00f3n Entre R\u00edos clasific\u00f3 a cuartos de final de Regional 2023"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3124","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3124"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3124\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3126,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3124\/revisions\/3126"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3125"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3124"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3124"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3124"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}