{"id":3127,"date":"2023-12-05T15:12:00","date_gmt":"2023-12-05T18:12:00","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=3127"},"modified":"2023-12-05T15:12:00","modified_gmt":"2023-12-05T18:12:00","slug":"pdi-detuvo-en-san-vicente-a-imputado-por-homicidio-ocurrido-el-fin-de-semana","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/12\/pdi-detuvo-en-san-vicente-a-imputado-por-homicidio-ocurrido-el-fin-de-semana\/","title":{"rendered":"PDI detuvo en San Vicente a imputado por homicidio ocurrido el fin de semana"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Durante la madrugada del s\u00e1bado pasado, personal de la Brigada de Homicidios \u00a0Rancagua, recibi\u00f3 una solicitud de parte del fiscal de turno, en la cual instruy\u00f3 que aquella unidad especializada concurriera, junto a peritos del Laboratorio de Criminal\u00edstica Regional de la PDI, hasta el Hospital de San Vicente, con la finalidad de investigar el homicidio de un hombre que ingres\u00f3 herido por arma de fuego al recinto asistencial.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Conforme al examen del cad\u00e1ver, los detectives constataron que el cuerpo presentaba tres heridas por arma cortante en el t\u00f3rax y cuello, adem\u00e1s de lesiones por arma de fuego en uno de sus muslos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De acuerdo a las indagatorias efectuadas por la PDI, en horas de la madrugada del s\u00e1bado pasado, la v\u00edctima se encontraba bebiendo con amigos en el sector Pueblo de Indios de la comuna de San Vicente, oportunidad en la que iniciaron una discusi\u00f3n en la que uno de los implicados extrajo un rev\u00f3lver desde sus vestimentas y dispar\u00f3 al hombre de 31 a\u00f1os de edad que result\u00f3 fallecido, quien adem\u00e1s habr\u00eda recibido pu\u00f1aladas de parte de otros participantes en la ri\u00f1a.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Luego de entrevistar testigos y realizar empadronamientos, la polic\u00eda civil logr\u00f3 identificar a uno de los imputados, correspondiente a un hombre de 33 a\u00f1os, quien registraba dos \u00f3rdenes de detenci\u00f3n pendientes por el delito de hurto, el cual fue ubicado mientras caminaba por la v\u00eda p\u00fablica, donde fue detenido por los detectives.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La detenci\u00f3n fue informado al fiscal de turno, quien dispuso que el imputado fuese puesto a disposici\u00f3n del Juzgado de Garant\u00eda de San Vicente, para el correspondiente control de detenci\u00f3n. En cuanto al resto de los involucrados, la PDI contin\u00faa trabajando para dar con identidad y paradero.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Durante la madrugada del s\u00e1bado pasado, personal de la Brigada de Homicidios \u00a0Rancagua, recibi\u00f3 una solicitud de parte del fiscal de turno, en la cual instruy\u00f3 que aquella unidad especializada&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":3128,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,316],"tags":[],"class_list":["post-3127","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-policial"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>PDI detuvo en San Vicente a imputado por homicidio ocurrido el fin de semana<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/12\/pdi-detuvo-en-san-vicente-a-imputado-por-homicidio-ocurrido-el-fin-de-semana\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"PDI detuvo en San Vicente a imputado por homicidio ocurrido el fin de semana\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Durante la madrugada del s\u00e1bado pasado, personal de la Brigada de Homicidios \u00a0Rancagua, recibi\u00f3 una solicitud de parte del fiscal de turno, en la cual instruy\u00f3 que aquella unidad especializada&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/12\/pdi-detuvo-en-san-vicente-a-imputado-por-homicidio-ocurrido-el-fin-de-semana\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-12-05T18:12:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/WhatsApp-Image-2023-12-05-at-15.03.36.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"680\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/12\/pdi-detuvo-en-san-vicente-a-imputado-por-homicidio-ocurrido-el-fin-de-semana\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/12\/pdi-detuvo-en-san-vicente-a-imputado-por-homicidio-ocurrido-el-fin-de-semana\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"PDI detuvo en San Vicente a imputado por homicidio ocurrido el fin de semana\",\"datePublished\":\"2023-12-05T18:12:00+00:00\",\"dateModified\":\"2023-12-05T18:12:00+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/12\/pdi-detuvo-en-san-vicente-a-imputado-por-homicidio-ocurrido-el-fin-de-semana\/\"},\"wordCount\":318,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/12\/pdi-detuvo-en-san-vicente-a-imputado-por-homicidio-ocurrido-el-fin-de-semana\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/WhatsApp-Image-2023-12-05-at-15.03.36.jpeg\",\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Policial\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/12\/pdi-detuvo-en-san-vicente-a-imputado-por-homicidio-ocurrido-el-fin-de-semana\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/12\/pdi-detuvo-en-san-vicente-a-imputado-por-homicidio-ocurrido-el-fin-de-semana\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/12\/pdi-detuvo-en-san-vicente-a-imputado-por-homicidio-ocurrido-el-fin-de-semana\/\",\"name\":\"PDI detuvo en San Vicente a imputado por homicidio ocurrido el fin de semana\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/12\/pdi-detuvo-en-san-vicente-a-imputado-por-homicidio-ocurrido-el-fin-de-semana\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/12\/pdi-detuvo-en-san-vicente-a-imputado-por-homicidio-ocurrido-el-fin-de-semana\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/WhatsApp-Image-2023-12-05-at-15.03.36.jpeg\",\"datePublished\":\"2023-12-05T18:12:00+00:00\",\"dateModified\":\"2023-12-05T18:12:00+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/12\/pdi-detuvo-en-san-vicente-a-imputado-por-homicidio-ocurrido-el-fin-de-semana\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/12\/pdi-detuvo-en-san-vicente-a-imputado-por-homicidio-ocurrido-el-fin-de-semana\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/12\/pdi-detuvo-en-san-vicente-a-imputado-por-homicidio-ocurrido-el-fin-de-semana\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/WhatsApp-Image-2023-12-05-at-15.03.36.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/WhatsApp-Image-2023-12-05-at-15.03.36.jpeg\",\"width\":1024,\"height\":680},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/12\/pdi-detuvo-en-san-vicente-a-imputado-por-homicidio-ocurrido-el-fin-de-semana\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"PDI detuvo en San Vicente a imputado por homicidio ocurrido el fin de semana\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"PDI detuvo en San Vicente a imputado por homicidio ocurrido el fin de semana","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/12\/pdi-detuvo-en-san-vicente-a-imputado-por-homicidio-ocurrido-el-fin-de-semana\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"PDI detuvo en San Vicente a imputado por homicidio ocurrido el fin de semana","og_description":"Durante la madrugada del s\u00e1bado pasado, personal de la Brigada de Homicidios \u00a0Rancagua, recibi\u00f3 una solicitud de parte del fiscal de turno, en la cual instruy\u00f3 que aquella unidad especializada&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/12\/pdi-detuvo-en-san-vicente-a-imputado-por-homicidio-ocurrido-el-fin-de-semana\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2023-12-05T18:12:00+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":680,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/WhatsApp-Image-2023-12-05-at-15.03.36.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/12\/pdi-detuvo-en-san-vicente-a-imputado-por-homicidio-ocurrido-el-fin-de-semana\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/12\/pdi-detuvo-en-san-vicente-a-imputado-por-homicidio-ocurrido-el-fin-de-semana\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"PDI detuvo en San Vicente a imputado por homicidio ocurrido el fin de semana","datePublished":"2023-12-05T18:12:00+00:00","dateModified":"2023-12-05T18:12:00+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/12\/pdi-detuvo-en-san-vicente-a-imputado-por-homicidio-ocurrido-el-fin-de-semana\/"},"wordCount":318,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/12\/pdi-detuvo-en-san-vicente-a-imputado-por-homicidio-ocurrido-el-fin-de-semana\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/WhatsApp-Image-2023-12-05-at-15.03.36.jpeg","articleSection":["Comunal","Policial"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/12\/pdi-detuvo-en-san-vicente-a-imputado-por-homicidio-ocurrido-el-fin-de-semana\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/12\/pdi-detuvo-en-san-vicente-a-imputado-por-homicidio-ocurrido-el-fin-de-semana\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/12\/pdi-detuvo-en-san-vicente-a-imputado-por-homicidio-ocurrido-el-fin-de-semana\/","name":"PDI detuvo en San Vicente a imputado por homicidio ocurrido el fin de semana","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/12\/pdi-detuvo-en-san-vicente-a-imputado-por-homicidio-ocurrido-el-fin-de-semana\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/12\/pdi-detuvo-en-san-vicente-a-imputado-por-homicidio-ocurrido-el-fin-de-semana\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/WhatsApp-Image-2023-12-05-at-15.03.36.jpeg","datePublished":"2023-12-05T18:12:00+00:00","dateModified":"2023-12-05T18:12:00+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/12\/pdi-detuvo-en-san-vicente-a-imputado-por-homicidio-ocurrido-el-fin-de-semana\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/12\/pdi-detuvo-en-san-vicente-a-imputado-por-homicidio-ocurrido-el-fin-de-semana\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/12\/pdi-detuvo-en-san-vicente-a-imputado-por-homicidio-ocurrido-el-fin-de-semana\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/WhatsApp-Image-2023-12-05-at-15.03.36.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/WhatsApp-Image-2023-12-05-at-15.03.36.jpeg","width":1024,"height":680},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2023\/12\/pdi-detuvo-en-san-vicente-a-imputado-por-homicidio-ocurrido-el-fin-de-semana\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"PDI detuvo en San Vicente a imputado por homicidio ocurrido el fin de semana"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3127","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3127"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3127\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3129,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3127\/revisions\/3129"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3128"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3127"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3127"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3127"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}