{"id":3153,"date":"2024-02-13T02:06:06","date_gmt":"2024-02-13T05:06:06","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=3153"},"modified":"2024-02-13T02:06:06","modified_gmt":"2024-02-13T05:06:06","slug":"aumento-de-las-temperaturas-podria-complicar-a-la-agricultura-de-la-zona-central-del-pais","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/aumento-de-las-temperaturas-podria-complicar-a-la-agricultura-de-la-zona-central-del-pais\/","title":{"rendered":"Aumento de las temperaturas podr\u00eda complicar a la agricultura de la zona central del pa\u00eds"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">El pron\u00f3stico estacional para Am\u00e9rica Latina que elabora el Centro Internacional para la Investigaci\u00f3n del Fen\u00f3meno de El Ni\u00f1o, anuncia que durante los pr\u00f3ximos tres meses \u201cse esperan en promedio temperaturas m\u00ednimas y m\u00e1ximas sobre lo normal en la zona central de Chile. Esto implica que podr\u00edamos tener altas temperaturas durante el d\u00eda, con valores m\u00e1ximos elevados, y adem\u00e1s noches m\u00e1s c\u00e1lidas a lo que estamos acostumbrados\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Estas temperaturas m\u00ednimas y m\u00e1ximas por sobre lo normal implican \u00a0una posible aceleraci\u00f3n en el desarrollo de los cultivos, lo que podr\u00eda tambi\u00e9n adelantar cosechas, \u201cpor lo que se requiere estar muy atentos al momento en que se alcanza la madurez de cosecha para planificar la labor con una anticipaci\u00f3n aceptable\u201d. explica la docente de la Escuela de Ciencias Agroalimentarias, Animales y Ambientales de la UOH, Viviana Tudela.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El alza de temperaturas tambi\u00e9n es sin\u00f3nimo de incremento de la demanda h\u00eddrica. \u201cLos cultivos m\u00e1s sensibles a esta situaci\u00f3n son las hortalizas de arraigamiento superficial, dado que la atm\u00f3sfera extrae el agua con mayor facilidad desde los primeros cent\u00edmetros del suelo donde se ubican las ra\u00edces de estas especies. Por esta raz\u00f3n, el aumento de las temperaturas implica adem\u00e1s una necesidad de aumentar la frecuencia de riego en estos casos\u201d, asegura la Doctora en Ciencias Silvoagr\u00edcolas y Veterinarias.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cSe espera que la fase El Ni\u00f1o se mantenga al menos hasta abril de 2024. De acuerdo a la actual proyecci\u00f3n, a partir del trimestre abril-mayo-junio, la probabilidad de ocurrencia de El Ni\u00f1o podr\u00eda caer bajo el 40%, aumentando la posibilidad de condiciones neutrales, aunque considerando que estas probabilidades son generadas a trav\u00e9s de modelos de predicci\u00f3n de anomal\u00edas de temperatura superficial del mar, es importante revisar mensualmente la evoluci\u00f3n de los pron\u00f3sticos\u201d, asegura.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El pron\u00f3stico estacional para Am\u00e9rica Latina que elabora el Centro Internacional para la Investigaci\u00f3n del Fen\u00f3meno de El Ni\u00f1o, anuncia que durante los pr\u00f3ximos tres meses \u201cse esperan en promedio&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":3154,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[297,298],"tags":[],"class_list":["post-3153","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-noticias","category-regional"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Aumento de las temperaturas podr\u00eda complicar a la agricultura de la zona central del pa\u00eds<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/aumento-de-las-temperaturas-podria-complicar-a-la-agricultura-de-la-zona-central-del-pais\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Aumento de las temperaturas podr\u00eda complicar a la agricultura de la zona central del pa\u00eds\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El pron\u00f3stico estacional para Am\u00e9rica Latina que elabora el Centro Internacional para la Investigaci\u00f3n del Fen\u00f3meno de El Ni\u00f1o, anuncia que durante los pr\u00f3ximos tres meses \u201cse esperan en promedio&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/aumento-de-las-temperaturas-podria-complicar-a-la-agricultura-de-la-zona-central-del-pais\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-02-13T05:06:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/419677687_912321387560401_7074132204457379631_n.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"960\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"720\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/aumento-de-las-temperaturas-podria-complicar-a-la-agricultura-de-la-zona-central-del-pais\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/aumento-de-las-temperaturas-podria-complicar-a-la-agricultura-de-la-zona-central-del-pais\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Aumento de las temperaturas podr\u00eda complicar a la agricultura de la zona central del pa\u00eds\",\"datePublished\":\"2024-02-13T05:06:06+00:00\",\"dateModified\":\"2024-02-13T05:06:06+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/aumento-de-las-temperaturas-podria-complicar-a-la-agricultura-de-la-zona-central-del-pais\/\"},\"wordCount\":346,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/aumento-de-las-temperaturas-podria-complicar-a-la-agricultura-de-la-zona-central-del-pais\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/419677687_912321387560401_7074132204457379631_n.jpg\",\"articleSection\":[\"Noticias\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/aumento-de-las-temperaturas-podria-complicar-a-la-agricultura-de-la-zona-central-del-pais\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/aumento-de-las-temperaturas-podria-complicar-a-la-agricultura-de-la-zona-central-del-pais\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/aumento-de-las-temperaturas-podria-complicar-a-la-agricultura-de-la-zona-central-del-pais\/\",\"name\":\"Aumento de las temperaturas podr\u00eda complicar a la agricultura de la zona central del pa\u00eds\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/aumento-de-las-temperaturas-podria-complicar-a-la-agricultura-de-la-zona-central-del-pais\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/aumento-de-las-temperaturas-podria-complicar-a-la-agricultura-de-la-zona-central-del-pais\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/419677687_912321387560401_7074132204457379631_n.jpg\",\"datePublished\":\"2024-02-13T05:06:06+00:00\",\"dateModified\":\"2024-02-13T05:06:06+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/aumento-de-las-temperaturas-podria-complicar-a-la-agricultura-de-la-zona-central-del-pais\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/aumento-de-las-temperaturas-podria-complicar-a-la-agricultura-de-la-zona-central-del-pais\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/aumento-de-las-temperaturas-podria-complicar-a-la-agricultura-de-la-zona-central-del-pais\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/419677687_912321387560401_7074132204457379631_n.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/419677687_912321387560401_7074132204457379631_n.jpg\",\"width\":960,\"height\":720,\"caption\":\"Foto: TV Rural Pichidegua\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/aumento-de-las-temperaturas-podria-complicar-a-la-agricultura-de-la-zona-central-del-pais\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Aumento de las temperaturas podr\u00eda complicar a la agricultura de la zona central del pa\u00eds\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Aumento de las temperaturas podr\u00eda complicar a la agricultura de la zona central del pa\u00eds","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/aumento-de-las-temperaturas-podria-complicar-a-la-agricultura-de-la-zona-central-del-pais\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Aumento de las temperaturas podr\u00eda complicar a la agricultura de la zona central del pa\u00eds","og_description":"El pron\u00f3stico estacional para Am\u00e9rica Latina que elabora el Centro Internacional para la Investigaci\u00f3n del Fen\u00f3meno de El Ni\u00f1o, anuncia que durante los pr\u00f3ximos tres meses \u201cse esperan en promedio&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/aumento-de-las-temperaturas-podria-complicar-a-la-agricultura-de-la-zona-central-del-pais\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2024-02-13T05:06:06+00:00","og_image":[{"width":960,"height":720,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/419677687_912321387560401_7074132204457379631_n.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/aumento-de-las-temperaturas-podria-complicar-a-la-agricultura-de-la-zona-central-del-pais\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/aumento-de-las-temperaturas-podria-complicar-a-la-agricultura-de-la-zona-central-del-pais\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Aumento de las temperaturas podr\u00eda complicar a la agricultura de la zona central del pa\u00eds","datePublished":"2024-02-13T05:06:06+00:00","dateModified":"2024-02-13T05:06:06+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/aumento-de-las-temperaturas-podria-complicar-a-la-agricultura-de-la-zona-central-del-pais\/"},"wordCount":346,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/aumento-de-las-temperaturas-podria-complicar-a-la-agricultura-de-la-zona-central-del-pais\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/419677687_912321387560401_7074132204457379631_n.jpg","articleSection":["Noticias","Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/aumento-de-las-temperaturas-podria-complicar-a-la-agricultura-de-la-zona-central-del-pais\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/aumento-de-las-temperaturas-podria-complicar-a-la-agricultura-de-la-zona-central-del-pais\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/aumento-de-las-temperaturas-podria-complicar-a-la-agricultura-de-la-zona-central-del-pais\/","name":"Aumento de las temperaturas podr\u00eda complicar a la agricultura de la zona central del pa\u00eds","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/aumento-de-las-temperaturas-podria-complicar-a-la-agricultura-de-la-zona-central-del-pais\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/aumento-de-las-temperaturas-podria-complicar-a-la-agricultura-de-la-zona-central-del-pais\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/419677687_912321387560401_7074132204457379631_n.jpg","datePublished":"2024-02-13T05:06:06+00:00","dateModified":"2024-02-13T05:06:06+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/aumento-de-las-temperaturas-podria-complicar-a-la-agricultura-de-la-zona-central-del-pais\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/aumento-de-las-temperaturas-podria-complicar-a-la-agricultura-de-la-zona-central-del-pais\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/aumento-de-las-temperaturas-podria-complicar-a-la-agricultura-de-la-zona-central-del-pais\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/419677687_912321387560401_7074132204457379631_n.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/419677687_912321387560401_7074132204457379631_n.jpg","width":960,"height":720,"caption":"Foto: TV Rural Pichidegua"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/aumento-de-las-temperaturas-podria-complicar-a-la-agricultura-de-la-zona-central-del-pais\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Aumento de las temperaturas podr\u00eda complicar a la agricultura de la zona central del pa\u00eds"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3153","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3153"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3153\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3155,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3153\/revisions\/3155"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3154"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3153"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3153"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3153"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}