{"id":3162,"date":"2024-02-14T08:00:17","date_gmt":"2024-02-14T11:00:17","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=3162"},"modified":"2024-02-14T08:00:17","modified_gmt":"2024-02-14T11:00:17","slug":"destacada-participacion-tuvo-el-club-de-ciclismo-pichidegua-en-la-vuelta-de-la-juventud-que-se-desarrollo-en-puerto-montt","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/destacada-participacion-tuvo-el-club-de-ciclismo-pichidegua-en-la-vuelta-de-la-juventud-que-se-desarrollo-en-puerto-montt\/","title":{"rendered":"Destacada participaci\u00f3n tuvo el Club de Ciclismo Pichidegua en \u201cLa vuelta de la juventud\u201d que se desarroll\u00f3 en Puerto Montt"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Sabemos que el Ciclismo es un deporte que dia a dia crece en la vecina comuna de Pichidegua, una delegaci\u00f3n de 10 pedaleros del Club de Ciclismo Pichidegua viaj\u00f3 hasta Puerto Montt para ser parte de \u201cLa vuelta de la juventud 2024\u201d. evento que se enmarca en el Ranking de Ruta de la Federaci\u00f3n Nacional de Ciclismo y que permite ser parte del proceso de selecci\u00f3n de la Categor\u00eda Junior para los Juegos Bolivarianos a desarrollarse en Sucre, Bolivia, y los Juegos Panamericanos a realizarse en S\u00e3o Paulo, Brasil.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los competidores que viajaron hasta el sur fueron: Juli\u00e1n D\u00edaz, Isabella Maga\u00f1a, Peter Rojas, Juan Araya, Felipe Arce, Mat\u00edas Dinamarca, Juan Pablo Gonz\u00e1lez, Jorge Sandoval, Iv\u00e1n Vald\u00e9s y Javiera Mansilla, esta \u00faltima con notables logros ganando la Prueba Individual, la Gran Fondo y la Prueba de Circuito, adem\u00e1s de la Clasificaci\u00f3n Individual, la Clasificaci\u00f3n General de Meta Volante, y una segunda posici\u00f3n en la Clasificaci\u00f3n de Meta Monta\u00f1a.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A su vez, Juli\u00e1n D\u00edaz, obtuvo primer lugar en Categor\u00eda Infantil, mientras que Mat\u00edas Dinamarca, un 4to lugar en Prueba de Circuito y su compa\u00f1ero Juan Pablo Gonz\u00e1lez, un 5to lugar en la misma prueba. El Staff t\u00e9cnico de Pichidegua estuvo compuesto por Pablo Ram\u00edrez, Natalia Vald\u00e9s, Claudia Aliaga, Carmen Luz Dinamarca y Maicol Rivera.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El pr\u00f3ximo desaf\u00edo es Vi\u00f1a del Mar, donde se disputar\u00e1 la Competencia de Ruta, en el mes de marzo.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Sabemos que el Ciclismo es un deporte que dia a dia crece en la vecina comuna de Pichidegua, una delegaci\u00f3n de 10 pedaleros del Club de Ciclismo Pichidegua viaj\u00f3 hasta&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":3163,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[301,298],"tags":[737,1044,446,333],"class_list":["post-3162","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-deportes","category-regional","tag-ciclismo","tag-la-vuelta-de-la-juventud","tag-pichidegua","tag-puerto-montt"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Destacada participaci\u00f3n tuvo el Club de Ciclismo Pichidegua en \u201cLa vuelta de la juventud\u201d que se desarroll\u00f3 en Puerto Montt<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/destacada-participacion-tuvo-el-club-de-ciclismo-pichidegua-en-la-vuelta-de-la-juventud-que-se-desarrollo-en-puerto-montt\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Destacada participaci\u00f3n tuvo el Club de Ciclismo Pichidegua en \u201cLa vuelta de la juventud\u201d que se desarroll\u00f3 en Puerto Montt\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Sabemos que el Ciclismo es un deporte que dia a dia crece en la vecina comuna de Pichidegua, una delegaci\u00f3n de 10 pedaleros del Club de Ciclismo Pichidegua viaj\u00f3 hasta&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/destacada-participacion-tuvo-el-club-de-ciclismo-pichidegua-en-la-vuelta-de-la-juventud-que-se-desarrollo-en-puerto-montt\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-02-14T11:00:17+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/427899359_782209417267186_8437316109213383411_n.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"960\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/destacada-participacion-tuvo-el-club-de-ciclismo-pichidegua-en-la-vuelta-de-la-juventud-que-se-desarrollo-en-puerto-montt\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/destacada-participacion-tuvo-el-club-de-ciclismo-pichidegua-en-la-vuelta-de-la-juventud-que-se-desarrollo-en-puerto-montt\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Destacada participaci\u00f3n tuvo el Club de Ciclismo Pichidegua en \u201cLa vuelta de la juventud\u201d que se desarroll\u00f3 en Puerto Montt\",\"datePublished\":\"2024-02-14T11:00:17+00:00\",\"dateModified\":\"2024-02-14T11:00:17+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/destacada-participacion-tuvo-el-club-de-ciclismo-pichidegua-en-la-vuelta-de-la-juventud-que-se-desarrollo-en-puerto-montt\/\"},\"wordCount\":281,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/destacada-participacion-tuvo-el-club-de-ciclismo-pichidegua-en-la-vuelta-de-la-juventud-que-se-desarrollo-en-puerto-montt\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/427899359_782209417267186_8437316109213383411_n.jpg\",\"keywords\":[\"Ciclismo\",\"La vuelta de la juventud\",\"Pichidegua\",\"Puerto Montt\"],\"articleSection\":[\"Deportes\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/destacada-participacion-tuvo-el-club-de-ciclismo-pichidegua-en-la-vuelta-de-la-juventud-que-se-desarrollo-en-puerto-montt\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/destacada-participacion-tuvo-el-club-de-ciclismo-pichidegua-en-la-vuelta-de-la-juventud-que-se-desarrollo-en-puerto-montt\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/destacada-participacion-tuvo-el-club-de-ciclismo-pichidegua-en-la-vuelta-de-la-juventud-que-se-desarrollo-en-puerto-montt\/\",\"name\":\"Destacada participaci\u00f3n tuvo el Club de Ciclismo Pichidegua en \u201cLa vuelta de la juventud\u201d que se desarroll\u00f3 en Puerto Montt\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/destacada-participacion-tuvo-el-club-de-ciclismo-pichidegua-en-la-vuelta-de-la-juventud-que-se-desarrollo-en-puerto-montt\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/destacada-participacion-tuvo-el-club-de-ciclismo-pichidegua-en-la-vuelta-de-la-juventud-que-se-desarrollo-en-puerto-montt\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/427899359_782209417267186_8437316109213383411_n.jpg\",\"datePublished\":\"2024-02-14T11:00:17+00:00\",\"dateModified\":\"2024-02-14T11:00:17+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/destacada-participacion-tuvo-el-club-de-ciclismo-pichidegua-en-la-vuelta-de-la-juventud-que-se-desarrollo-en-puerto-montt\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/destacada-participacion-tuvo-el-club-de-ciclismo-pichidegua-en-la-vuelta-de-la-juventud-que-se-desarrollo-en-puerto-montt\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/destacada-participacion-tuvo-el-club-de-ciclismo-pichidegua-en-la-vuelta-de-la-juventud-que-se-desarrollo-en-puerto-montt\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/427899359_782209417267186_8437316109213383411_n.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/427899359_782209417267186_8437316109213383411_n.jpg\",\"width\":1280,\"height\":960},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/destacada-participacion-tuvo-el-club-de-ciclismo-pichidegua-en-la-vuelta-de-la-juventud-que-se-desarrollo-en-puerto-montt\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Destacada participaci\u00f3n tuvo el Club de Ciclismo Pichidegua en \u201cLa vuelta de la juventud\u201d que se desarroll\u00f3 en Puerto Montt\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Destacada participaci\u00f3n tuvo el Club de Ciclismo Pichidegua en \u201cLa vuelta de la juventud\u201d que se desarroll\u00f3 en Puerto Montt","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/destacada-participacion-tuvo-el-club-de-ciclismo-pichidegua-en-la-vuelta-de-la-juventud-que-se-desarrollo-en-puerto-montt\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Destacada participaci\u00f3n tuvo el Club de Ciclismo Pichidegua en \u201cLa vuelta de la juventud\u201d que se desarroll\u00f3 en Puerto Montt","og_description":"Sabemos que el Ciclismo es un deporte que dia a dia crece en la vecina comuna de Pichidegua, una delegaci\u00f3n de 10 pedaleros del Club de Ciclismo Pichidegua viaj\u00f3 hasta&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/destacada-participacion-tuvo-el-club-de-ciclismo-pichidegua-en-la-vuelta-de-la-juventud-que-se-desarrollo-en-puerto-montt\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2024-02-14T11:00:17+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":960,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/427899359_782209417267186_8437316109213383411_n.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/destacada-participacion-tuvo-el-club-de-ciclismo-pichidegua-en-la-vuelta-de-la-juventud-que-se-desarrollo-en-puerto-montt\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/destacada-participacion-tuvo-el-club-de-ciclismo-pichidegua-en-la-vuelta-de-la-juventud-que-se-desarrollo-en-puerto-montt\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Destacada participaci\u00f3n tuvo el Club de Ciclismo Pichidegua en \u201cLa vuelta de la juventud\u201d que se desarroll\u00f3 en Puerto Montt","datePublished":"2024-02-14T11:00:17+00:00","dateModified":"2024-02-14T11:00:17+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/destacada-participacion-tuvo-el-club-de-ciclismo-pichidegua-en-la-vuelta-de-la-juventud-que-se-desarrollo-en-puerto-montt\/"},"wordCount":281,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/destacada-participacion-tuvo-el-club-de-ciclismo-pichidegua-en-la-vuelta-de-la-juventud-que-se-desarrollo-en-puerto-montt\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/427899359_782209417267186_8437316109213383411_n.jpg","keywords":["Ciclismo","La vuelta de la juventud","Pichidegua","Puerto Montt"],"articleSection":["Deportes","Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/destacada-participacion-tuvo-el-club-de-ciclismo-pichidegua-en-la-vuelta-de-la-juventud-que-se-desarrollo-en-puerto-montt\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/destacada-participacion-tuvo-el-club-de-ciclismo-pichidegua-en-la-vuelta-de-la-juventud-que-se-desarrollo-en-puerto-montt\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/destacada-participacion-tuvo-el-club-de-ciclismo-pichidegua-en-la-vuelta-de-la-juventud-que-se-desarrollo-en-puerto-montt\/","name":"Destacada participaci\u00f3n tuvo el Club de Ciclismo Pichidegua en \u201cLa vuelta de la juventud\u201d que se desarroll\u00f3 en Puerto Montt","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/destacada-participacion-tuvo-el-club-de-ciclismo-pichidegua-en-la-vuelta-de-la-juventud-que-se-desarrollo-en-puerto-montt\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/destacada-participacion-tuvo-el-club-de-ciclismo-pichidegua-en-la-vuelta-de-la-juventud-que-se-desarrollo-en-puerto-montt\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/427899359_782209417267186_8437316109213383411_n.jpg","datePublished":"2024-02-14T11:00:17+00:00","dateModified":"2024-02-14T11:00:17+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/destacada-participacion-tuvo-el-club-de-ciclismo-pichidegua-en-la-vuelta-de-la-juventud-que-se-desarrollo-en-puerto-montt\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/destacada-participacion-tuvo-el-club-de-ciclismo-pichidegua-en-la-vuelta-de-la-juventud-que-se-desarrollo-en-puerto-montt\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/destacada-participacion-tuvo-el-club-de-ciclismo-pichidegua-en-la-vuelta-de-la-juventud-que-se-desarrollo-en-puerto-montt\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/427899359_782209417267186_8437316109213383411_n.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/427899359_782209417267186_8437316109213383411_n.jpg","width":1280,"height":960},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/destacada-participacion-tuvo-el-club-de-ciclismo-pichidegua-en-la-vuelta-de-la-juventud-que-se-desarrollo-en-puerto-montt\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Destacada participaci\u00f3n tuvo el Club de Ciclismo Pichidegua en \u201cLa vuelta de la juventud\u201d que se desarroll\u00f3 en Puerto Montt"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3162","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3162"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3162\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3164,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3162\/revisions\/3164"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3163"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3162"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3162"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3162"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}