{"id":3165,"date":"2024-02-18T12:00:10","date_gmt":"2024-02-18T15:00:10","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=3165"},"modified":"2024-02-18T12:00:10","modified_gmt":"2024-02-18T15:00:10","slug":"un-fallecido-tras-colision-de-camion-y-camioneta-en-las-cercanias-de-cruce-la-virgen","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/un-fallecido-tras-colision-de-camion-y-camioneta-en-las-cercanias-de-cruce-la-virgen\/","title":{"rendered":"Un fallecido tras colisi\u00f3n de cami\u00f3n y camioneta en las cercan\u00edas de cruce la virgen"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">En horas de esta madrugada un fatal accidente se ocasion\u00f3 en la ruta H66 a la altura del paradero 22 de Calle El Medio. En el lugar una camioneta, por causas que se investigan, colisiona a un cami\u00f3n en la parte posterior, el cual se encontraba detenido en panne.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El fuerte impacto ocasion\u00f3 el fallecimiento del conductor de la camioneta, un hombre de 54 a\u00f1os. Fiscal de turno instruy\u00f3 la concurrencia de la SIAT de Carabineros para establecer la investigaci\u00f3n correspondiente, as\u00ed tambi\u00e9n la concurrencia del Servicio M\u00e9dico Legal para el levantamiento de la v\u00edctima fatal.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La ruta permanece con desv\u00edos y una pista habilitada para el tr\u00e1nsito.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En horas de esta madrugada un fatal accidente se ocasion\u00f3 en la ruta H66 a la altura del paradero 22 de Calle El Medio. En el lugar una camioneta, por&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":3166,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,316],"tags":[],"class_list":["post-3165","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-policial"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Un fallecido tras colisi\u00f3n de cami\u00f3n y camioneta en las cercan\u00edas de cruce la virgen<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/un-fallecido-tras-colision-de-camion-y-camioneta-en-las-cercanias-de-cruce-la-virgen\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Un fallecido tras colisi\u00f3n de cami\u00f3n y camioneta en las cercan\u00edas de cruce la virgen\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"En horas de esta madrugada un fatal accidente se ocasion\u00f3 en la ruta H66 a la altura del paradero 22 de Calle El Medio. En el lugar una camioneta, por&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/un-fallecido-tras-colision-de-camion-y-camioneta-en-las-cercanias-de-cruce-la-virgen\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-02-18T15:00:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-18-at-06.57.11.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/un-fallecido-tras-colision-de-camion-y-camioneta-en-las-cercanias-de-cruce-la-virgen\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/un-fallecido-tras-colision-de-camion-y-camioneta-en-las-cercanias-de-cruce-la-virgen\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Un fallecido tras colisi\u00f3n de cami\u00f3n y camioneta en las cercan\u00edas de cruce la virgen\",\"datePublished\":\"2024-02-18T15:00:10+00:00\",\"dateModified\":\"2024-02-18T15:00:10+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/un-fallecido-tras-colision-de-camion-y-camioneta-en-las-cercanias-de-cruce-la-virgen\/\"},\"wordCount\":132,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/un-fallecido-tras-colision-de-camion-y-camioneta-en-las-cercanias-de-cruce-la-virgen\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-18-at-06.57.11.jpeg\",\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Policial\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/un-fallecido-tras-colision-de-camion-y-camioneta-en-las-cercanias-de-cruce-la-virgen\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/un-fallecido-tras-colision-de-camion-y-camioneta-en-las-cercanias-de-cruce-la-virgen\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/un-fallecido-tras-colision-de-camion-y-camioneta-en-las-cercanias-de-cruce-la-virgen\/\",\"name\":\"Un fallecido tras colisi\u00f3n de cami\u00f3n y camioneta en las cercan\u00edas de cruce la virgen\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/un-fallecido-tras-colision-de-camion-y-camioneta-en-las-cercanias-de-cruce-la-virgen\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/un-fallecido-tras-colision-de-camion-y-camioneta-en-las-cercanias-de-cruce-la-virgen\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-18-at-06.57.11.jpeg\",\"datePublished\":\"2024-02-18T15:00:10+00:00\",\"dateModified\":\"2024-02-18T15:00:10+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/un-fallecido-tras-colision-de-camion-y-camioneta-en-las-cercanias-de-cruce-la-virgen\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/un-fallecido-tras-colision-de-camion-y-camioneta-en-las-cercanias-de-cruce-la-virgen\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/un-fallecido-tras-colision-de-camion-y-camioneta-en-las-cercanias-de-cruce-la-virgen\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-18-at-06.57.11.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-18-at-06.57.11.jpeg\",\"width\":1200,\"height\":1600},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/un-fallecido-tras-colision-de-camion-y-camioneta-en-las-cercanias-de-cruce-la-virgen\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Un fallecido tras colisi\u00f3n de cami\u00f3n y camioneta en las cercan\u00edas de cruce la virgen\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Un fallecido tras colisi\u00f3n de cami\u00f3n y camioneta en las cercan\u00edas de cruce la virgen","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/un-fallecido-tras-colision-de-camion-y-camioneta-en-las-cercanias-de-cruce-la-virgen\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Un fallecido tras colisi\u00f3n de cami\u00f3n y camioneta en las cercan\u00edas de cruce la virgen","og_description":"En horas de esta madrugada un fatal accidente se ocasion\u00f3 en la ruta H66 a la altura del paradero 22 de Calle El Medio. En el lugar una camioneta, por&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/un-fallecido-tras-colision-de-camion-y-camioneta-en-las-cercanias-de-cruce-la-virgen\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2024-02-18T15:00:10+00:00","og_image":[{"width":1200,"height":1600,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-18-at-06.57.11.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/un-fallecido-tras-colision-de-camion-y-camioneta-en-las-cercanias-de-cruce-la-virgen\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/un-fallecido-tras-colision-de-camion-y-camioneta-en-las-cercanias-de-cruce-la-virgen\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Un fallecido tras colisi\u00f3n de cami\u00f3n y camioneta en las cercan\u00edas de cruce la virgen","datePublished":"2024-02-18T15:00:10+00:00","dateModified":"2024-02-18T15:00:10+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/un-fallecido-tras-colision-de-camion-y-camioneta-en-las-cercanias-de-cruce-la-virgen\/"},"wordCount":132,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/un-fallecido-tras-colision-de-camion-y-camioneta-en-las-cercanias-de-cruce-la-virgen\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-18-at-06.57.11.jpeg","articleSection":["Comunal","Policial"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/un-fallecido-tras-colision-de-camion-y-camioneta-en-las-cercanias-de-cruce-la-virgen\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/un-fallecido-tras-colision-de-camion-y-camioneta-en-las-cercanias-de-cruce-la-virgen\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/un-fallecido-tras-colision-de-camion-y-camioneta-en-las-cercanias-de-cruce-la-virgen\/","name":"Un fallecido tras colisi\u00f3n de cami\u00f3n y camioneta en las cercan\u00edas de cruce la virgen","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/un-fallecido-tras-colision-de-camion-y-camioneta-en-las-cercanias-de-cruce-la-virgen\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/un-fallecido-tras-colision-de-camion-y-camioneta-en-las-cercanias-de-cruce-la-virgen\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-18-at-06.57.11.jpeg","datePublished":"2024-02-18T15:00:10+00:00","dateModified":"2024-02-18T15:00:10+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/un-fallecido-tras-colision-de-camion-y-camioneta-en-las-cercanias-de-cruce-la-virgen\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/un-fallecido-tras-colision-de-camion-y-camioneta-en-las-cercanias-de-cruce-la-virgen\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/un-fallecido-tras-colision-de-camion-y-camioneta-en-las-cercanias-de-cruce-la-virgen\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-18-at-06.57.11.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2024-02-18-at-06.57.11.jpeg","width":1200,"height":1600},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/un-fallecido-tras-colision-de-camion-y-camioneta-en-las-cercanias-de-cruce-la-virgen\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Un fallecido tras colisi\u00f3n de cami\u00f3n y camioneta en las cercan\u00edas de cruce la virgen"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3165","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3165"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3165\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3167,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3165\/revisions\/3167"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3166"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3165"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3165"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3165"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}