{"id":3171,"date":"2024-02-20T13:36:25","date_gmt":"2024-02-20T16:36:25","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=3171"},"modified":"2024-02-20T13:36:25","modified_gmt":"2024-02-20T16:36:25","slug":"investigan-altercado-que-termino-con-una-victima-fatal-en-la-laguna-hay-un-detenido","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/investigan-altercado-que-termino-con-una-victima-fatal-en-la-laguna-hay-un-detenido\/","title":{"rendered":"Investigan altercado que termin\u00f3 con una v\u00edctima fatal en La Laguna, hay un detenido."},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Durante la jornada de ayer, el Ministerio P\u00fablico solicit\u00f3 que la Brigada de Homicidios Rancagua y el Laboratorio de Criminal\u00edstica (LACRIM) Regional de la PDI, se trasladaran hasta un domicilio ubicado en el sector Santa Ines de la Laguna, de la comuna de San Vicente de Tagua Tagua, con la finalidad de investigar el homicidio de un hombre, cuyo cuerpo se encontraba en el lugar.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Al examinar el cad\u00e1ver, los detectives constataron que la v\u00edctima fatal ten\u00eda una herida por arma cortante en una de sus piernas, la cual le habr\u00eda provocado una anemia aguda que termin\u00f3 cost\u00e1ndole la vida.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Conforme a los antecedentes recopilados, la polic\u00eda civil logr\u00f3 establecer que, durante las primeras horas de la jornada de ayer, la v\u00edctima se encontraba en su domicilio, lugar en el que, por razones que a\u00fan se est\u00e1n investigando, sostuvo una discusi\u00f3n con su compa\u00f1ero de vivienda, sujeto que le provocado la lesi\u00f3n que caus\u00f3 su muerte.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La informaci\u00f3n recopilada por la PDI fue dada a conocer al fiscal de turno, quien gestion\u00f3 una orden de detenci\u00f3n verbal contra el imputado, la cual fue ejecutada por personal de la BH Rancagua, brigada especializada que lo puso hoy a disposici\u00f3n del Juzgado de Garant\u00eda de San Vicente de Tagua Tagua, para su respectivo control de detenci\u00f3n.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Durante la jornada de ayer, el Ministerio P\u00fablico solicit\u00f3 que la Brigada de Homicidios Rancagua y el Laboratorio de Criminal\u00edstica (LACRIM) Regional de la PDI, se trasladaran hasta un domicilio&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2729,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,316],"tags":[],"class_list":["post-3171","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-policial"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Investigan altercado que termin\u00f3 con una v\u00edctima fatal en La Laguna, hay un detenido.<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/investigan-altercado-que-termino-con-una-victima-fatal-en-la-laguna-hay-un-detenido\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Investigan altercado que termin\u00f3 con una v\u00edctima fatal en La Laguna, hay un detenido.\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Durante la jornada de ayer, el Ministerio P\u00fablico solicit\u00f3 que la Brigada de Homicidios Rancagua y el Laboratorio de Criminal\u00edstica (LACRIM) Regional de la PDI, se trasladaran hasta un domicilio&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/investigan-altercado-que-termino-con-una-victima-fatal-en-la-laguna-hay-un-detenido\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-02-20T16:36:25+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/1525634899-pdi.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"675\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/investigan-altercado-que-termino-con-una-victima-fatal-en-la-laguna-hay-un-detenido\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/investigan-altercado-que-termino-con-una-victima-fatal-en-la-laguna-hay-un-detenido\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Investigan altercado que termin\u00f3 con una v\u00edctima fatal en La Laguna, hay un detenido.\",\"datePublished\":\"2024-02-20T16:36:25+00:00\",\"dateModified\":\"2024-02-20T16:36:25+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/investigan-altercado-que-termino-con-una-victima-fatal-en-la-laguna-hay-un-detenido\/\"},\"wordCount\":248,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/investigan-altercado-que-termino-con-una-victima-fatal-en-la-laguna-hay-un-detenido\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/1525634899-pdi.jpg\",\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Policial\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/investigan-altercado-que-termino-con-una-victima-fatal-en-la-laguna-hay-un-detenido\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/investigan-altercado-que-termino-con-una-victima-fatal-en-la-laguna-hay-un-detenido\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/investigan-altercado-que-termino-con-una-victima-fatal-en-la-laguna-hay-un-detenido\/\",\"name\":\"Investigan altercado que termin\u00f3 con una v\u00edctima fatal en La Laguna, hay un detenido.\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/investigan-altercado-que-termino-con-una-victima-fatal-en-la-laguna-hay-un-detenido\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/investigan-altercado-que-termino-con-una-victima-fatal-en-la-laguna-hay-un-detenido\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/1525634899-pdi.jpg\",\"datePublished\":\"2024-02-20T16:36:25+00:00\",\"dateModified\":\"2024-02-20T16:36:25+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/investigan-altercado-que-termino-con-una-victima-fatal-en-la-laguna-hay-un-detenido\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/investigan-altercado-que-termino-con-una-victima-fatal-en-la-laguna-hay-un-detenido\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/investigan-altercado-que-termino-con-una-victima-fatal-en-la-laguna-hay-un-detenido\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/1525634899-pdi.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/1525634899-pdi.jpg\",\"width\":1200,\"height\":675},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/investigan-altercado-que-termino-con-una-victima-fatal-en-la-laguna-hay-un-detenido\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Investigan altercado que termin\u00f3 con una v\u00edctima fatal en La Laguna, hay un detenido.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Investigan altercado que termin\u00f3 con una v\u00edctima fatal en La Laguna, hay un detenido.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/investigan-altercado-que-termino-con-una-victima-fatal-en-la-laguna-hay-un-detenido\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Investigan altercado que termin\u00f3 con una v\u00edctima fatal en La Laguna, hay un detenido.","og_description":"Durante la jornada de ayer, el Ministerio P\u00fablico solicit\u00f3 que la Brigada de Homicidios Rancagua y el Laboratorio de Criminal\u00edstica (LACRIM) Regional de la PDI, se trasladaran hasta un domicilio&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/investigan-altercado-que-termino-con-una-victima-fatal-en-la-laguna-hay-un-detenido\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2024-02-20T16:36:25+00:00","og_image":[{"width":1200,"height":675,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/1525634899-pdi.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/investigan-altercado-que-termino-con-una-victima-fatal-en-la-laguna-hay-un-detenido\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/investigan-altercado-que-termino-con-una-victima-fatal-en-la-laguna-hay-un-detenido\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Investigan altercado que termin\u00f3 con una v\u00edctima fatal en La Laguna, hay un detenido.","datePublished":"2024-02-20T16:36:25+00:00","dateModified":"2024-02-20T16:36:25+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/investigan-altercado-que-termino-con-una-victima-fatal-en-la-laguna-hay-un-detenido\/"},"wordCount":248,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/investigan-altercado-que-termino-con-una-victima-fatal-en-la-laguna-hay-un-detenido\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/1525634899-pdi.jpg","articleSection":["Comunal","Policial"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/investigan-altercado-que-termino-con-una-victima-fatal-en-la-laguna-hay-un-detenido\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/investigan-altercado-que-termino-con-una-victima-fatal-en-la-laguna-hay-un-detenido\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/investigan-altercado-que-termino-con-una-victima-fatal-en-la-laguna-hay-un-detenido\/","name":"Investigan altercado que termin\u00f3 con una v\u00edctima fatal en La Laguna, hay un detenido.","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/investigan-altercado-que-termino-con-una-victima-fatal-en-la-laguna-hay-un-detenido\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/investigan-altercado-que-termino-con-una-victima-fatal-en-la-laguna-hay-un-detenido\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/1525634899-pdi.jpg","datePublished":"2024-02-20T16:36:25+00:00","dateModified":"2024-02-20T16:36:25+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/investigan-altercado-que-termino-con-una-victima-fatal-en-la-laguna-hay-un-detenido\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/investigan-altercado-que-termino-con-una-victima-fatal-en-la-laguna-hay-un-detenido\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/investigan-altercado-que-termino-con-una-victima-fatal-en-la-laguna-hay-un-detenido\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/1525634899-pdi.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/1525634899-pdi.jpg","width":1200,"height":675},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/02\/investigan-altercado-que-termino-con-una-victima-fatal-en-la-laguna-hay-un-detenido\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Investigan altercado que termin\u00f3 con una v\u00edctima fatal en La Laguna, hay un detenido."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3171","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3171"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3171\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3172,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3171\/revisions\/3172"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2729"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3171"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3171"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3171"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}