{"id":3174,"date":"2024-03-01T09:51:03","date_gmt":"2024-03-01T12:51:03","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=3174"},"modified":"2024-03-01T09:51:03","modified_gmt":"2024-03-01T12:51:03","slug":"gobierno-inicia-entrega-de-recursos-por-mas-de-3-mil-millones-a-agricultores-de-ohiggins-afectados-por-inundaciones-de-2023","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/gobierno-inicia-entrega-de-recursos-por-mas-de-3-mil-millones-a-agricultores-de-ohiggins-afectados-por-inundaciones-de-2023\/","title":{"rendered":"Gobierno inicia entrega de recursos por m\u00e1s de $3 mil millones a agricultores de O\u2019Higgins afectados por inundaciones de 2023"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Encabezado por el ministro de Agricultura, Esteban Valenzuela, autoridades regionales y de la comuna de Lolol se dio inicio a la entrega de los primeros bonos de ayuda de emergencia de rehabilitaci\u00f3n productiva a agricultores de la comuna de Lolol, que fueron afectados por las lluvias e inundaciones de agosto de 2023. Esto corresponde, a una \u00faltima etapa en el plan de recuperaci\u00f3n que se inici\u00f3 en septiembre tras la emergencia.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En Lolol son 508 millones que se distribuir\u00e1n entre 194 agricultores acreditados por INDAP, los que recibir\u00e1n entre uno y cinco millones de pesos cada uno dependiendo del nivel de da\u00f1o. Adem\u00e1s, desde la Seremi de Agricultura tambi\u00e9n se hizo entrega de bonos a 19 usuarios no INDAP de la comuna por un monto de 91 millones de pesos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En total, se distribuir\u00e1 v\u00eda transferencia directa o mediante pago en efectivo en las sucursales de Banco Estado un total de 3 mil 39 millones de pesos, a 1.245 agricultores usuarios y no usuarios de Indap, afectados de las comunas de Litueche, Navidad, Lolol, Paredones, Pumanque, La Estrella, Marchig\u00fce, Pichilemu, Rancagua, Codegua, Graneros, Machal\u00ed, Mostazal, Requ\u00ednoa, Peralillo, Ch\u00e9pica y Santa Cruz.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En una segunda etapa, el beneficio se extender\u00e1 a cerca de 1.200 nuevos productores de Indap y a sobre 700 agricultores y agricultoras no Indap de diferentes comunas de la regi\u00f3n de O\u2019Higgins.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los bonos de rehabilitaci\u00f3n productiva podr\u00e1n ser utilizados para diferentes inversiones seg\u00fan sea la situaci\u00f3n productiva y comercial de cada usuario, focaliz\u00e1ndose principalmente en la adquisici\u00f3n de insumos (semillas, plantas, forraje, fertilizantes), infraestructura (invernaderos, cercos, bodegas, galpones), equipamiento (motocultivadores, tractores, motosierras, desbrozadoras) y riego (estanques, punteras, sistemas fotovoltaicos, acumuladores de agua).<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Estos apoyos de rehabilitaci\u00f3n productiva se suman a las ayudas tempranas recibidas por los afectados cumpliendo con las cuatro l\u00edneas de trabajo comprometidas por el Gobierno. \u00c9stas corresponden a la rehabilitaci\u00f3n productiva; segundo, rehabilitar la infraestructura de riego y llegar con agua a los campos a trav\u00e9s de la Comisi\u00f3n Nacional de Riego; una tercera l\u00ednea, fue llegar con alimentaci\u00f3n animal oportuna; y por \u00faltimo, condonaciones de cr\u00e9ditos INDAP.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Encabezado por el ministro de Agricultura, Esteban Valenzuela, autoridades regionales y de la comuna de Lolol se dio inicio a la entrega de los primeros bonos de ayuda de emergencia&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":3175,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[298],"tags":[],"class_list":["post-3174","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-regional"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Gobierno inicia entrega de recursos por m\u00e1s de $3 mil millones a agricultores de O\u2019Higgins afectados por inundaciones de 2023<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/gobierno-inicia-entrega-de-recursos-por-mas-de-3-mil-millones-a-agricultores-de-ohiggins-afectados-por-inundaciones-de-2023\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Gobierno inicia entrega de recursos por m\u00e1s de $3 mil millones a agricultores de O\u2019Higgins afectados por inundaciones de 2023\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Encabezado por el ministro de Agricultura, Esteban Valenzuela, autoridades regionales y de la comuna de Lolol se dio inicio a la entrega de los primeros bonos de ayuda de emergencia&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/gobierno-inicia-entrega-de-recursos-por-mas-de-3-mil-millones-a-agricultores-de-ohiggins-afectados-por-inundaciones-de-2023\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-03-01T12:51:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/lolol2.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1066\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/gobierno-inicia-entrega-de-recursos-por-mas-de-3-mil-millones-a-agricultores-de-ohiggins-afectados-por-inundaciones-de-2023\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/gobierno-inicia-entrega-de-recursos-por-mas-de-3-mil-millones-a-agricultores-de-ohiggins-afectados-por-inundaciones-de-2023\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Gobierno inicia entrega de recursos por m\u00e1s de $3 mil millones a agricultores de O\u2019Higgins afectados por inundaciones de 2023\",\"datePublished\":\"2024-03-01T12:51:03+00:00\",\"dateModified\":\"2024-03-01T12:51:03+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/gobierno-inicia-entrega-de-recursos-por-mas-de-3-mil-millones-a-agricultores-de-ohiggins-afectados-por-inundaciones-de-2023\/\"},\"wordCount\":381,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/gobierno-inicia-entrega-de-recursos-por-mas-de-3-mil-millones-a-agricultores-de-ohiggins-afectados-por-inundaciones-de-2023\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/lolol2.jpeg\",\"articleSection\":[\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/gobierno-inicia-entrega-de-recursos-por-mas-de-3-mil-millones-a-agricultores-de-ohiggins-afectados-por-inundaciones-de-2023\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/gobierno-inicia-entrega-de-recursos-por-mas-de-3-mil-millones-a-agricultores-de-ohiggins-afectados-por-inundaciones-de-2023\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/gobierno-inicia-entrega-de-recursos-por-mas-de-3-mil-millones-a-agricultores-de-ohiggins-afectados-por-inundaciones-de-2023\/\",\"name\":\"Gobierno inicia entrega de recursos por m\u00e1s de $3 mil millones a agricultores de O\u2019Higgins afectados por inundaciones de 2023\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/gobierno-inicia-entrega-de-recursos-por-mas-de-3-mil-millones-a-agricultores-de-ohiggins-afectados-por-inundaciones-de-2023\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/gobierno-inicia-entrega-de-recursos-por-mas-de-3-mil-millones-a-agricultores-de-ohiggins-afectados-por-inundaciones-de-2023\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/lolol2.jpeg\",\"datePublished\":\"2024-03-01T12:51:03+00:00\",\"dateModified\":\"2024-03-01T12:51:03+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/gobierno-inicia-entrega-de-recursos-por-mas-de-3-mil-millones-a-agricultores-de-ohiggins-afectados-por-inundaciones-de-2023\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/gobierno-inicia-entrega-de-recursos-por-mas-de-3-mil-millones-a-agricultores-de-ohiggins-afectados-por-inundaciones-de-2023\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/gobierno-inicia-entrega-de-recursos-por-mas-de-3-mil-millones-a-agricultores-de-ohiggins-afectados-por-inundaciones-de-2023\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/lolol2.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/lolol2.jpeg\",\"width\":1600,\"height\":1066},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/gobierno-inicia-entrega-de-recursos-por-mas-de-3-mil-millones-a-agricultores-de-ohiggins-afectados-por-inundaciones-de-2023\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Gobierno inicia entrega de recursos por m\u00e1s de $3 mil millones a agricultores de O\u2019Higgins afectados por inundaciones de 2023\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Gobierno inicia entrega de recursos por m\u00e1s de $3 mil millones a agricultores de O\u2019Higgins afectados por inundaciones de 2023","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/gobierno-inicia-entrega-de-recursos-por-mas-de-3-mil-millones-a-agricultores-de-ohiggins-afectados-por-inundaciones-de-2023\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Gobierno inicia entrega de recursos por m\u00e1s de $3 mil millones a agricultores de O\u2019Higgins afectados por inundaciones de 2023","og_description":"Encabezado por el ministro de Agricultura, Esteban Valenzuela, autoridades regionales y de la comuna de Lolol se dio inicio a la entrega de los primeros bonos de ayuda de emergencia&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/gobierno-inicia-entrega-de-recursos-por-mas-de-3-mil-millones-a-agricultores-de-ohiggins-afectados-por-inundaciones-de-2023\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2024-03-01T12:51:03+00:00","og_image":[{"width":1600,"height":1066,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/lolol2.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/gobierno-inicia-entrega-de-recursos-por-mas-de-3-mil-millones-a-agricultores-de-ohiggins-afectados-por-inundaciones-de-2023\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/gobierno-inicia-entrega-de-recursos-por-mas-de-3-mil-millones-a-agricultores-de-ohiggins-afectados-por-inundaciones-de-2023\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Gobierno inicia entrega de recursos por m\u00e1s de $3 mil millones a agricultores de O\u2019Higgins afectados por inundaciones de 2023","datePublished":"2024-03-01T12:51:03+00:00","dateModified":"2024-03-01T12:51:03+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/gobierno-inicia-entrega-de-recursos-por-mas-de-3-mil-millones-a-agricultores-de-ohiggins-afectados-por-inundaciones-de-2023\/"},"wordCount":381,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/gobierno-inicia-entrega-de-recursos-por-mas-de-3-mil-millones-a-agricultores-de-ohiggins-afectados-por-inundaciones-de-2023\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/lolol2.jpeg","articleSection":["Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/gobierno-inicia-entrega-de-recursos-por-mas-de-3-mil-millones-a-agricultores-de-ohiggins-afectados-por-inundaciones-de-2023\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/gobierno-inicia-entrega-de-recursos-por-mas-de-3-mil-millones-a-agricultores-de-ohiggins-afectados-por-inundaciones-de-2023\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/gobierno-inicia-entrega-de-recursos-por-mas-de-3-mil-millones-a-agricultores-de-ohiggins-afectados-por-inundaciones-de-2023\/","name":"Gobierno inicia entrega de recursos por m\u00e1s de $3 mil millones a agricultores de O\u2019Higgins afectados por inundaciones de 2023","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/gobierno-inicia-entrega-de-recursos-por-mas-de-3-mil-millones-a-agricultores-de-ohiggins-afectados-por-inundaciones-de-2023\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/gobierno-inicia-entrega-de-recursos-por-mas-de-3-mil-millones-a-agricultores-de-ohiggins-afectados-por-inundaciones-de-2023\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/lolol2.jpeg","datePublished":"2024-03-01T12:51:03+00:00","dateModified":"2024-03-01T12:51:03+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/gobierno-inicia-entrega-de-recursos-por-mas-de-3-mil-millones-a-agricultores-de-ohiggins-afectados-por-inundaciones-de-2023\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/gobierno-inicia-entrega-de-recursos-por-mas-de-3-mil-millones-a-agricultores-de-ohiggins-afectados-por-inundaciones-de-2023\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/gobierno-inicia-entrega-de-recursos-por-mas-de-3-mil-millones-a-agricultores-de-ohiggins-afectados-por-inundaciones-de-2023\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/lolol2.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/lolol2.jpeg","width":1600,"height":1066},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/gobierno-inicia-entrega-de-recursos-por-mas-de-3-mil-millones-a-agricultores-de-ohiggins-afectados-por-inundaciones-de-2023\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Gobierno inicia entrega de recursos por m\u00e1s de $3 mil millones a agricultores de O\u2019Higgins afectados por inundaciones de 2023"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3174","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3174"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3174\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3176,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3174\/revisions\/3176"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3175"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3174"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3174"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3174"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}