{"id":3177,"date":"2024-03-03T22:26:22","date_gmt":"2024-03-04T01:26:22","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=3177"},"modified":"2024-03-03T22:26:22","modified_gmt":"2024-03-04T01:26:22","slug":"general-velasquez-debuta-con-igualdad-ante-san-joaquin-en-el-campeonato-2024","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/general-velasquez-debuta-con-igualdad-ante-san-joaquin-en-el-campeonato-2024\/","title":{"rendered":"General Vel\u00e1squez debuta con igualdad ante San Joaquin en el Campeonato 2024"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">En condici\u00f3n de local General Vel\u00e1squez debut\u00f3 e igualo ante Real San Joaqu\u00edn, compromiso por la primera fecha del Campeonato Segunda Divisi\u00f3n 2024. Los verdes se impon\u00edan por la cuenta m\u00ednima, pero en los minutos finales \u201cLos chicos buenos\u201d igualaron el marcador.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En el primer tiempo los verdes tuvieron tibias aproximaciones al \u00e1rea rival, un palo del joven delantero Crist\u00f3bal Arriaza y un cabezazo de Lucas Fierro fueron las acciones de mayor peligro, por otra parte, la visita no causaba mayor da\u00f1o. Sobre el final del primer tiempo Vel\u00e1squez se quedar\u00eda con un jugador menos tras expulsi\u00f3n de Kevin Serrano por conducta antideportiva.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En el segundo lapso pese a estar con un jugador menos Vel\u00e1squez no renunci\u00f3 a sus aspiraciones por lograr el triunfo, cambi\u00f3 de esquema y con un arriesgado 3-3-3 logr\u00f3 incomodar la defensa del elenco metropolitano. Fue as\u00ed como una jugada termin\u00f3 dando en la mano de un jugador visitando, decret\u00e1ndose lanzamiento penal. Cristian Valenzuela lo cambi\u00f3 por gol siendo el apertura de la cuenta. Dos minutos m\u00e1s tarde, el \u00e1rbitro cobrar\u00eda una dudosa mano en \u00e1rea velasquina, clara opci\u00f3n de empate para el forastero, pero el portero Brandon Obreg\u00f3n logr\u00f3 ahogar el grito de gol visitante.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Cuando el partido expiraba un disparo infernal e imposible para el portero Obreg\u00f3n decret\u00f3 el empata para Real San Joaqu\u00edn. En la pr\u00f3xima fecha General Vel\u00e1squez tendr\u00e1 una dif\u00edcil visita cuando se enfrente en Los Andes ante San Antonio Unido. Uno de los elencos que se reforz\u00f3 con hombres de bastante jerarqu\u00eda en el futbol chileno.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En condici\u00f3n de local General Vel\u00e1squez debut\u00f3 e igualo ante Real San Joaqu\u00edn, compromiso por la primera fecha del Campeonato Segunda Divisi\u00f3n 2024. Los verdes se impon\u00edan por la cuenta&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":3178,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,301],"tags":[],"class_list":["post-3177","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-deportes"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>General Vel\u00e1squez debuta con igualdad ante San Joaquin en el Campeonato 2024<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/general-velasquez-debuta-con-igualdad-ante-san-joaquin-en-el-campeonato-2024\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"General Vel\u00e1squez debuta con igualdad ante San Joaquin en el Campeonato 2024\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"En condici\u00f3n de local General Vel\u00e1squez debut\u00f3 e igualo ante Real San Joaqu\u00edn, compromiso por la primera fecha del Campeonato Segunda Divisi\u00f3n 2024. Los verdes se impon\u00edan por la cuenta&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/general-velasquez-debuta-con-igualdad-ante-san-joaquin-en-el-campeonato-2024\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-03-04T01:26:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-03-at-18.47.16.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1067\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/general-velasquez-debuta-con-igualdad-ante-san-joaquin-en-el-campeonato-2024\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/general-velasquez-debuta-con-igualdad-ante-san-joaquin-en-el-campeonato-2024\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"General Vel\u00e1squez debuta con igualdad ante San Joaquin en el Campeonato 2024\",\"datePublished\":\"2024-03-04T01:26:22+00:00\",\"dateModified\":\"2024-03-04T01:26:22+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/general-velasquez-debuta-con-igualdad-ante-san-joaquin-en-el-campeonato-2024\/\"},\"wordCount\":291,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/general-velasquez-debuta-con-igualdad-ante-san-joaquin-en-el-campeonato-2024\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-03-at-18.47.16.jpeg\",\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Deportes\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/general-velasquez-debuta-con-igualdad-ante-san-joaquin-en-el-campeonato-2024\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/general-velasquez-debuta-con-igualdad-ante-san-joaquin-en-el-campeonato-2024\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/general-velasquez-debuta-con-igualdad-ante-san-joaquin-en-el-campeonato-2024\/\",\"name\":\"General Vel\u00e1squez debuta con igualdad ante San Joaquin en el Campeonato 2024\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/general-velasquez-debuta-con-igualdad-ante-san-joaquin-en-el-campeonato-2024\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/general-velasquez-debuta-con-igualdad-ante-san-joaquin-en-el-campeonato-2024\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-03-at-18.47.16.jpeg\",\"datePublished\":\"2024-03-04T01:26:22+00:00\",\"dateModified\":\"2024-03-04T01:26:22+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/general-velasquez-debuta-con-igualdad-ante-san-joaquin-en-el-campeonato-2024\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/general-velasquez-debuta-con-igualdad-ante-san-joaquin-en-el-campeonato-2024\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/general-velasquez-debuta-con-igualdad-ante-san-joaquin-en-el-campeonato-2024\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-03-at-18.47.16.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-03-at-18.47.16.jpeg\",\"width\":1600,\"height\":1067,\"caption\":\"Fernando Zamorano\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/general-velasquez-debuta-con-igualdad-ante-san-joaquin-en-el-campeonato-2024\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"General Vel\u00e1squez debuta con igualdad ante San Joaquin en el Campeonato 2024\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"General Vel\u00e1squez debuta con igualdad ante San Joaquin en el Campeonato 2024","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/general-velasquez-debuta-con-igualdad-ante-san-joaquin-en-el-campeonato-2024\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"General Vel\u00e1squez debuta con igualdad ante San Joaquin en el Campeonato 2024","og_description":"En condici\u00f3n de local General Vel\u00e1squez debut\u00f3 e igualo ante Real San Joaqu\u00edn, compromiso por la primera fecha del Campeonato Segunda Divisi\u00f3n 2024. Los verdes se impon\u00edan por la cuenta&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/general-velasquez-debuta-con-igualdad-ante-san-joaquin-en-el-campeonato-2024\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2024-03-04T01:26:22+00:00","og_image":[{"width":1600,"height":1067,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-03-at-18.47.16.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/general-velasquez-debuta-con-igualdad-ante-san-joaquin-en-el-campeonato-2024\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/general-velasquez-debuta-con-igualdad-ante-san-joaquin-en-el-campeonato-2024\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"General Vel\u00e1squez debuta con igualdad ante San Joaquin en el Campeonato 2024","datePublished":"2024-03-04T01:26:22+00:00","dateModified":"2024-03-04T01:26:22+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/general-velasquez-debuta-con-igualdad-ante-san-joaquin-en-el-campeonato-2024\/"},"wordCount":291,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/general-velasquez-debuta-con-igualdad-ante-san-joaquin-en-el-campeonato-2024\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-03-at-18.47.16.jpeg","articleSection":["Comunal","Deportes"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/general-velasquez-debuta-con-igualdad-ante-san-joaquin-en-el-campeonato-2024\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/general-velasquez-debuta-con-igualdad-ante-san-joaquin-en-el-campeonato-2024\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/general-velasquez-debuta-con-igualdad-ante-san-joaquin-en-el-campeonato-2024\/","name":"General Vel\u00e1squez debuta con igualdad ante San Joaquin en el Campeonato 2024","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/general-velasquez-debuta-con-igualdad-ante-san-joaquin-en-el-campeonato-2024\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/general-velasquez-debuta-con-igualdad-ante-san-joaquin-en-el-campeonato-2024\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-03-at-18.47.16.jpeg","datePublished":"2024-03-04T01:26:22+00:00","dateModified":"2024-03-04T01:26:22+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/general-velasquez-debuta-con-igualdad-ante-san-joaquin-en-el-campeonato-2024\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/general-velasquez-debuta-con-igualdad-ante-san-joaquin-en-el-campeonato-2024\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/general-velasquez-debuta-con-igualdad-ante-san-joaquin-en-el-campeonato-2024\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-03-at-18.47.16.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-03-at-18.47.16.jpeg","width":1600,"height":1067,"caption":"Fernando Zamorano"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/general-velasquez-debuta-con-igualdad-ante-san-joaquin-en-el-campeonato-2024\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"General Vel\u00e1squez debuta con igualdad ante San Joaquin en el Campeonato 2024"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3177","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3177"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3177\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3179,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3177\/revisions\/3179"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3178"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3177"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3177"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3177"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}