{"id":3180,"date":"2024-03-05T00:26:42","date_gmt":"2024-03-05T03:26:42","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=3180"},"modified":"2024-03-05T00:26:42","modified_gmt":"2024-03-05T03:26:42","slug":"investigaran-variacion-del-ciclo-de-floracion-de-los-cerezos-debido-al-impacto-del-cambio-climatico","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/investigaran-variacion-del-ciclo-de-floracion-de-los-cerezos-debido-al-impacto-del-cambio-climatico\/","title":{"rendered":"Investigar\u00e1n variaci\u00f3n del ciclo de floraci\u00f3n de los cerezos debido al impacto del cambio clim\u00e1tico"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Encontrar una forma de identificar la fecha de floraci\u00f3n de los \u00e1rboles de\u00a0cerezos\u00a0ante las posibles incidencias del cambio clim\u00e1tico, es el objetivo de una investigaci\u00f3n realizada por acad\u00e9micos de la Escuela de agronom\u00eda de la Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Valpara\u00edso.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0Los \u00e1rboles frutales de hoja caduca pasan su per\u00edodo de invierno en receso, es decir sin hojas. Por lo mismo una etapa importante para la industria de los\u00a0cerezos\u00a0es saber cu\u00e1ndo los \u00e1rboles van a florecer, ya que les permite a los fruticultores programar ciertas herramientas como la aplicaci\u00f3n de foliares, polinizaci\u00f3n o fechas de contrataci\u00f3n de personal para la cosecha.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El docente de la Escuela de Agronom\u00eda de la PUCV Eduardo Fern\u00e1ndez comenta que \u201cel cambio clim\u00e1tico ha hecho que la fecha de floraci\u00f3n de los \u00e1rboles caducos var\u00ede a lo largo de las d\u00e9cadas, por lo que ahora queremos saber de qu\u00e9 forma podemos predecir ese evento y anticiparnos a los cambios de temperatura que existir\u00e1n en el futuro\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Seg\u00fan Fern\u00e1ndez, la elecci\u00f3n de este \u00e1rbol para la realizaci\u00f3n de su estudio no es una casualidad. \u201cEl cerezo es una de las especies m\u00e1s cultivadas actualmente en nuestro pa\u00eds en lo que respecta a frutales de clima temperado. Chile se posiciona como el primer exportador a nivel mundial en la materia, por lo que se transforma en una actividad econ\u00f3mica muy relevante para la industria frut\u00edcola del pa\u00eds\u201d, detall\u00f3 el investigador.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Fern\u00e1ndez explic\u00f3 que el desarrollo del proyecto ser\u00e1 implementado en numerosos huertos a nivel nacional. \u201cPara las diversas actividades que se implementar\u00e1n en el proyecto, establec\u00ed contacto con cerca de 40 huertos fruticultores y tambi\u00e9n con asesores y centros de investigaci\u00f3n relacionados con el tema. La idea es formar una estrategia de colaboraci\u00f3n con ellos para que los resultados puedan ser directamente aplicables a sus huertos\u201d, detall\u00f3 el investigador.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Encontrar una forma de identificar la fecha de floraci\u00f3n de los \u00e1rboles de\u00a0cerezos\u00a0ante las posibles incidencias del cambio clim\u00e1tico, es el objetivo de una investigaci\u00f3n realizada por acad\u00e9micos de la&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":3181,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[297],"tags":[],"class_list":["post-3180","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-noticias"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Investigar\u00e1n variaci\u00f3n del ciclo de floraci\u00f3n de los cerezos debido al impacto del cambio clim\u00e1tico<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/investigaran-variacion-del-ciclo-de-floracion-de-los-cerezos-debido-al-impacto-del-cambio-climatico\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Investigar\u00e1n variaci\u00f3n del ciclo de floraci\u00f3n de los cerezos debido al impacto del cambio clim\u00e1tico\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Encontrar una forma de identificar la fecha de floraci\u00f3n de los \u00e1rboles de\u00a0cerezos\u00a0ante las posibles incidencias del cambio clim\u00e1tico, es el objetivo de una investigaci\u00f3n realizada por acad\u00e9micos de la&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/investigaran-variacion-del-ciclo-de-floracion-de-los-cerezos-debido-al-impacto-del-cambio-climatico\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-03-05T03:26:42+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/destacada-cerezas.webp\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"792\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"591\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/webp\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/investigaran-variacion-del-ciclo-de-floracion-de-los-cerezos-debido-al-impacto-del-cambio-climatico\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/investigaran-variacion-del-ciclo-de-floracion-de-los-cerezos-debido-al-impacto-del-cambio-climatico\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Investigar\u00e1n variaci\u00f3n del ciclo de floraci\u00f3n de los cerezos debido al impacto del cambio clim\u00e1tico\",\"datePublished\":\"2024-03-05T03:26:42+00:00\",\"dateModified\":\"2024-03-05T03:26:42+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/investigaran-variacion-del-ciclo-de-floracion-de-los-cerezos-debido-al-impacto-del-cambio-climatico\/\"},\"wordCount\":356,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/investigaran-variacion-del-ciclo-de-floracion-de-los-cerezos-debido-al-impacto-del-cambio-climatico\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/destacada-cerezas.webp\",\"articleSection\":[\"Noticias\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/investigaran-variacion-del-ciclo-de-floracion-de-los-cerezos-debido-al-impacto-del-cambio-climatico\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/investigaran-variacion-del-ciclo-de-floracion-de-los-cerezos-debido-al-impacto-del-cambio-climatico\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/investigaran-variacion-del-ciclo-de-floracion-de-los-cerezos-debido-al-impacto-del-cambio-climatico\/\",\"name\":\"Investigar\u00e1n variaci\u00f3n del ciclo de floraci\u00f3n de los cerezos debido al impacto del cambio clim\u00e1tico\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/investigaran-variacion-del-ciclo-de-floracion-de-los-cerezos-debido-al-impacto-del-cambio-climatico\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/investigaran-variacion-del-ciclo-de-floracion-de-los-cerezos-debido-al-impacto-del-cambio-climatico\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/destacada-cerezas.webp\",\"datePublished\":\"2024-03-05T03:26:42+00:00\",\"dateModified\":\"2024-03-05T03:26:42+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/investigaran-variacion-del-ciclo-de-floracion-de-los-cerezos-debido-al-impacto-del-cambio-climatico\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/investigaran-variacion-del-ciclo-de-floracion-de-los-cerezos-debido-al-impacto-del-cambio-climatico\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/investigaran-variacion-del-ciclo-de-floracion-de-los-cerezos-debido-al-impacto-del-cambio-climatico\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/destacada-cerezas.webp\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/destacada-cerezas.webp\",\"width\":792,\"height\":591,\"caption\":\"Foto Referencial\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/investigaran-variacion-del-ciclo-de-floracion-de-los-cerezos-debido-al-impacto-del-cambio-climatico\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Investigar\u00e1n variaci\u00f3n del ciclo de floraci\u00f3n de los cerezos debido al impacto del cambio clim\u00e1tico\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Investigar\u00e1n variaci\u00f3n del ciclo de floraci\u00f3n de los cerezos debido al impacto del cambio clim\u00e1tico","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/investigaran-variacion-del-ciclo-de-floracion-de-los-cerezos-debido-al-impacto-del-cambio-climatico\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Investigar\u00e1n variaci\u00f3n del ciclo de floraci\u00f3n de los cerezos debido al impacto del cambio clim\u00e1tico","og_description":"Encontrar una forma de identificar la fecha de floraci\u00f3n de los \u00e1rboles de\u00a0cerezos\u00a0ante las posibles incidencias del cambio clim\u00e1tico, es el objetivo de una investigaci\u00f3n realizada por acad\u00e9micos de la&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/investigaran-variacion-del-ciclo-de-floracion-de-los-cerezos-debido-al-impacto-del-cambio-climatico\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2024-03-05T03:26:42+00:00","og_image":[{"width":792,"height":591,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/destacada-cerezas.webp","type":"image\/webp"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/investigaran-variacion-del-ciclo-de-floracion-de-los-cerezos-debido-al-impacto-del-cambio-climatico\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/investigaran-variacion-del-ciclo-de-floracion-de-los-cerezos-debido-al-impacto-del-cambio-climatico\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Investigar\u00e1n variaci\u00f3n del ciclo de floraci\u00f3n de los cerezos debido al impacto del cambio clim\u00e1tico","datePublished":"2024-03-05T03:26:42+00:00","dateModified":"2024-03-05T03:26:42+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/investigaran-variacion-del-ciclo-de-floracion-de-los-cerezos-debido-al-impacto-del-cambio-climatico\/"},"wordCount":356,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/investigaran-variacion-del-ciclo-de-floracion-de-los-cerezos-debido-al-impacto-del-cambio-climatico\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/destacada-cerezas.webp","articleSection":["Noticias"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/investigaran-variacion-del-ciclo-de-floracion-de-los-cerezos-debido-al-impacto-del-cambio-climatico\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/investigaran-variacion-del-ciclo-de-floracion-de-los-cerezos-debido-al-impacto-del-cambio-climatico\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/investigaran-variacion-del-ciclo-de-floracion-de-los-cerezos-debido-al-impacto-del-cambio-climatico\/","name":"Investigar\u00e1n variaci\u00f3n del ciclo de floraci\u00f3n de los cerezos debido al impacto del cambio clim\u00e1tico","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/investigaran-variacion-del-ciclo-de-floracion-de-los-cerezos-debido-al-impacto-del-cambio-climatico\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/investigaran-variacion-del-ciclo-de-floracion-de-los-cerezos-debido-al-impacto-del-cambio-climatico\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/destacada-cerezas.webp","datePublished":"2024-03-05T03:26:42+00:00","dateModified":"2024-03-05T03:26:42+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/investigaran-variacion-del-ciclo-de-floracion-de-los-cerezos-debido-al-impacto-del-cambio-climatico\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/investigaran-variacion-del-ciclo-de-floracion-de-los-cerezos-debido-al-impacto-del-cambio-climatico\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/investigaran-variacion-del-ciclo-de-floracion-de-los-cerezos-debido-al-impacto-del-cambio-climatico\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/destacada-cerezas.webp","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/destacada-cerezas.webp","width":792,"height":591,"caption":"Foto Referencial"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/investigaran-variacion-del-ciclo-de-floracion-de-los-cerezos-debido-al-impacto-del-cambio-climatico\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Investigar\u00e1n variaci\u00f3n del ciclo de floraci\u00f3n de los cerezos debido al impacto del cambio clim\u00e1tico"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3180","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3180"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3180\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3182,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3180\/revisions\/3182"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3181"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3180"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3180"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3180"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}