{"id":3183,"date":"2024-03-07T22:05:19","date_gmt":"2024-03-08T01:05:19","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=3183"},"modified":"2024-03-07T22:05:19","modified_gmt":"2024-03-08T01:05:19","slug":"fecas-de-ratones-y-aguas-servidas-en-patios-encontro-autoridad-sanitaria-en-escuela-adriana-aranguiz","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/fecas-de-ratones-y-aguas-servidas-en-patios-encontro-autoridad-sanitaria-en-escuela-adriana-aranguiz\/","title":{"rendered":"Fecas de ratones y aguas servidas en patios encontr\u00f3 autoridad sanitaria en Escuela Adriana Ar\u00e1nguiz"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Tras diversos reclamos y denuncias por parte de apoderados y alumnos de la Escuela Adriana Ar\u00e1nguiz, la seremi de salud de la regi\u00f3n de O\u00b4Higgins realiz\u00f3 una inspecci\u00f3n en el establecimiento educacional encontrando diversas irregularidades que trajo como consecuencia sumario sanitario y prohibici\u00f3n de funcionamiento.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Dentro de las irregularidades detectadas por la autoridad sanitaria se encuentra la presencia de fecas de rat\u00f3n en diferentes partes del establecimiento, aguas servidas en patios.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La prohibici\u00f3n de funcionamiento durar\u00e1 hasta que se subsanen las deficiencias sanitarias, todo con el objetivo de proteger la salud de los alumnos y profesores del establecimiento educacional.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Tras diversos reclamos y denuncias por parte de apoderados y alumnos de la Escuela Adriana Ar\u00e1nguiz, la seremi de salud de la regi\u00f3n de O\u00b4Higgins realiz\u00f3 una inspecci\u00f3n en el&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":3184,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,298],"tags":[],"class_list":["post-3183","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-regional"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Fecas de ratones y aguas servidas en patios encontr\u00f3 autoridad sanitaria en Escuela Adriana Ar\u00e1nguiz<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/fecas-de-ratones-y-aguas-servidas-en-patios-encontro-autoridad-sanitaria-en-escuela-adriana-aranguiz\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Fecas de ratones y aguas servidas en patios encontr\u00f3 autoridad sanitaria en Escuela Adriana Ar\u00e1nguiz\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Tras diversos reclamos y denuncias por parte de apoderados y alumnos de la Escuela Adriana Ar\u00e1nguiz, la seremi de salud de la regi\u00f3n de O\u00b4Higgins realiz\u00f3 una inspecci\u00f3n en el&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/fecas-de-ratones-y-aguas-servidas-en-patios-encontro-autoridad-sanitaria-en-escuela-adriana-aranguiz\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-03-08T01:05:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/430085811_779948054057656_5283626082863085946_n.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"744\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"849\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/fecas-de-ratones-y-aguas-servidas-en-patios-encontro-autoridad-sanitaria-en-escuela-adriana-aranguiz\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/fecas-de-ratones-y-aguas-servidas-en-patios-encontro-autoridad-sanitaria-en-escuela-adriana-aranguiz\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Fecas de ratones y aguas servidas en patios encontr\u00f3 autoridad sanitaria en Escuela Adriana Ar\u00e1nguiz\",\"datePublished\":\"2024-03-08T01:05:19+00:00\",\"dateModified\":\"2024-03-08T01:05:19+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/fecas-de-ratones-y-aguas-servidas-en-patios-encontro-autoridad-sanitaria-en-escuela-adriana-aranguiz\/\"},\"wordCount\":122,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/fecas-de-ratones-y-aguas-servidas-en-patios-encontro-autoridad-sanitaria-en-escuela-adriana-aranguiz\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/430085811_779948054057656_5283626082863085946_n.jpg\",\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/fecas-de-ratones-y-aguas-servidas-en-patios-encontro-autoridad-sanitaria-en-escuela-adriana-aranguiz\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/fecas-de-ratones-y-aguas-servidas-en-patios-encontro-autoridad-sanitaria-en-escuela-adriana-aranguiz\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/fecas-de-ratones-y-aguas-servidas-en-patios-encontro-autoridad-sanitaria-en-escuela-adriana-aranguiz\/\",\"name\":\"Fecas de ratones y aguas servidas en patios encontr\u00f3 autoridad sanitaria en Escuela Adriana Ar\u00e1nguiz\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/fecas-de-ratones-y-aguas-servidas-en-patios-encontro-autoridad-sanitaria-en-escuela-adriana-aranguiz\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/fecas-de-ratones-y-aguas-servidas-en-patios-encontro-autoridad-sanitaria-en-escuela-adriana-aranguiz\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/430085811_779948054057656_5283626082863085946_n.jpg\",\"datePublished\":\"2024-03-08T01:05:19+00:00\",\"dateModified\":\"2024-03-08T01:05:19+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/fecas-de-ratones-y-aguas-servidas-en-patios-encontro-autoridad-sanitaria-en-escuela-adriana-aranguiz\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/fecas-de-ratones-y-aguas-servidas-en-patios-encontro-autoridad-sanitaria-en-escuela-adriana-aranguiz\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/fecas-de-ratones-y-aguas-servidas-en-patios-encontro-autoridad-sanitaria-en-escuela-adriana-aranguiz\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/430085811_779948054057656_5283626082863085946_n.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/430085811_779948054057656_5283626082863085946_n.jpg\",\"width\":744,\"height\":849},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/fecas-de-ratones-y-aguas-servidas-en-patios-encontro-autoridad-sanitaria-en-escuela-adriana-aranguiz\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Fecas de ratones y aguas servidas en patios encontr\u00f3 autoridad sanitaria en Escuela Adriana Ar\u00e1nguiz\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Fecas de ratones y aguas servidas en patios encontr\u00f3 autoridad sanitaria en Escuela Adriana Ar\u00e1nguiz","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/fecas-de-ratones-y-aguas-servidas-en-patios-encontro-autoridad-sanitaria-en-escuela-adriana-aranguiz\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Fecas de ratones y aguas servidas en patios encontr\u00f3 autoridad sanitaria en Escuela Adriana Ar\u00e1nguiz","og_description":"Tras diversos reclamos y denuncias por parte de apoderados y alumnos de la Escuela Adriana Ar\u00e1nguiz, la seremi de salud de la regi\u00f3n de O\u00b4Higgins realiz\u00f3 una inspecci\u00f3n en el&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/fecas-de-ratones-y-aguas-servidas-en-patios-encontro-autoridad-sanitaria-en-escuela-adriana-aranguiz\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2024-03-08T01:05:19+00:00","og_image":[{"width":744,"height":849,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/430085811_779948054057656_5283626082863085946_n.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/fecas-de-ratones-y-aguas-servidas-en-patios-encontro-autoridad-sanitaria-en-escuela-adriana-aranguiz\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/fecas-de-ratones-y-aguas-servidas-en-patios-encontro-autoridad-sanitaria-en-escuela-adriana-aranguiz\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Fecas de ratones y aguas servidas en patios encontr\u00f3 autoridad sanitaria en Escuela Adriana Ar\u00e1nguiz","datePublished":"2024-03-08T01:05:19+00:00","dateModified":"2024-03-08T01:05:19+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/fecas-de-ratones-y-aguas-servidas-en-patios-encontro-autoridad-sanitaria-en-escuela-adriana-aranguiz\/"},"wordCount":122,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/fecas-de-ratones-y-aguas-servidas-en-patios-encontro-autoridad-sanitaria-en-escuela-adriana-aranguiz\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/430085811_779948054057656_5283626082863085946_n.jpg","articleSection":["Comunal","Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/fecas-de-ratones-y-aguas-servidas-en-patios-encontro-autoridad-sanitaria-en-escuela-adriana-aranguiz\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/fecas-de-ratones-y-aguas-servidas-en-patios-encontro-autoridad-sanitaria-en-escuela-adriana-aranguiz\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/fecas-de-ratones-y-aguas-servidas-en-patios-encontro-autoridad-sanitaria-en-escuela-adriana-aranguiz\/","name":"Fecas de ratones y aguas servidas en patios encontr\u00f3 autoridad sanitaria en Escuela Adriana Ar\u00e1nguiz","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/fecas-de-ratones-y-aguas-servidas-en-patios-encontro-autoridad-sanitaria-en-escuela-adriana-aranguiz\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/fecas-de-ratones-y-aguas-servidas-en-patios-encontro-autoridad-sanitaria-en-escuela-adriana-aranguiz\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/430085811_779948054057656_5283626082863085946_n.jpg","datePublished":"2024-03-08T01:05:19+00:00","dateModified":"2024-03-08T01:05:19+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/fecas-de-ratones-y-aguas-servidas-en-patios-encontro-autoridad-sanitaria-en-escuela-adriana-aranguiz\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/fecas-de-ratones-y-aguas-servidas-en-patios-encontro-autoridad-sanitaria-en-escuela-adriana-aranguiz\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/fecas-de-ratones-y-aguas-servidas-en-patios-encontro-autoridad-sanitaria-en-escuela-adriana-aranguiz\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/430085811_779948054057656_5283626082863085946_n.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/430085811_779948054057656_5283626082863085946_n.jpg","width":744,"height":849},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/fecas-de-ratones-y-aguas-servidas-en-patios-encontro-autoridad-sanitaria-en-escuela-adriana-aranguiz\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Fecas de ratones y aguas servidas en patios encontr\u00f3 autoridad sanitaria en Escuela Adriana Ar\u00e1nguiz"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3183","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3183"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3183\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3185,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3183\/revisions\/3185"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3184"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3183"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3183"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3183"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}