{"id":3186,"date":"2024-03-07T22:11:35","date_gmt":"2024-03-08T01:11:35","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=3186"},"modified":"2024-03-07T22:11:35","modified_gmt":"2024-03-08T01:11:35","slug":"hospital-de-san-vicente-impulsa-rehabilitacion-a-traves-de-la-hidroterapia","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/hospital-de-san-vicente-impulsa-rehabilitacion-a-traves-de-la-hidroterapia\/","title":{"rendered":"Hospital de San Vicente impulsa rehabilitaci\u00f3n a trav\u00e9s de la hidroterapia"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Con una asistencia promedio de 15 personas por sesi\u00f3n, el programa tiene un positivo impacto en la comunidad al promover la rehabilitaci\u00f3n f\u00edsica y emocional de los participantes.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En un esfuerzo por ofrecer terapias innovadoras y promover la inclusi\u00f3n deportiva y recreacional en el proceso de rehabilitaci\u00f3n, la Unidad de Movimiento, Ocupaci\u00f3n y Funci\u00f3n del Hospital de San Vicente llev\u00f3 a cabo con \u00e9xito la octava edici\u00f3n de su Programa de Hidroterapia durante la temporada de verano de este a\u00f1o.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La encargada del programa es la kinesi\u00f3loga Camila Cruz, quien destac\u00f3 que \u201cla importancia de este tipo de instancias radica en que los usuarios y usuarias tengan una adecuada rehabilitaci\u00f3n tanto a nivel f\u00edsico, mental y social. Los beneficiados fueron pacientes con patolog\u00edas m\u00fasculo-esquel\u00e9ticas, neurol\u00f3gicas y post operados, los cuales fueron seleccionados por el equipo de rehabilitaci\u00f3n\u201d. Adem\u00e1s, resalt\u00f3 el apoyo crucial de la Oficina de Deportes de la Municipalidad de San Vicente, quienes facilitaron la piscina semi ol\u00edmpica para la realizaci\u00f3n del programa.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Jos\u00e9 Ibarra, kinesi\u00f3logo y encargado de la unidad de rehabilitaci\u00f3n, enfatiz\u00f3 que \u201cel programa de hidroterapia es una de las m\u00faltiples acciones emprendidas del plan estrat\u00e9gico de la unidad de rehabilitaci\u00f3n que ayuda a crear un valor de pertenencia de los usuarios hacia el establecimiento, mejorando as\u00ed la satisfacci\u00f3n usuaria, siendo este \u00faltimo un objetivo importante del hospital.\u201d<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El Programa de Hidroterapia ha tenido una excelente acogida por parte de los usuarios, quienes asisten de manera constante a las sesiones. Con un promedio de 15 personas por sesi\u00f3n, el programa demuestra su impacto positivo en la comunidad al promover la rehabilitaci\u00f3n f\u00edsica y emocional de los participantes.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Este esfuerzo conjunto entre profesionales de la salud, autoridades municipales y pacientes resalta el compromiso del Hospital de San Vicente con el bienestar y la calidad de vida de la comunidad, ofreciendo terapias innovadoras que promueven la inclusi\u00f3n y el bienestar integral.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Con una asistencia promedio de 15 personas por sesi\u00f3n, el programa tiene un positivo impacto en la comunidad al promover la rehabilitaci\u00f3n f\u00edsica y emocional de los participantes. En un&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":3187,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,298],"tags":[],"class_list":["post-3186","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-regional"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Hospital de San Vicente impulsa rehabilitaci\u00f3n a trav\u00e9s de la hidroterapia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/hospital-de-san-vicente-impulsa-rehabilitacion-a-traves-de-la-hidroterapia\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Hospital de San Vicente impulsa rehabilitaci\u00f3n a trav\u00e9s de la hidroterapia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Con una asistencia promedio de 15 personas por sesi\u00f3n, el programa tiene un positivo impacto en la comunidad al promover la rehabilitaci\u00f3n f\u00edsica y emocional de los participantes. En un&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/hospital-de-san-vicente-impulsa-rehabilitacion-a-traves-de-la-hidroterapia\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-03-08T01:11:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-07-at-15.39.46-660x451-1.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"660\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"451\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/hospital-de-san-vicente-impulsa-rehabilitacion-a-traves-de-la-hidroterapia\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/hospital-de-san-vicente-impulsa-rehabilitacion-a-traves-de-la-hidroterapia\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Hospital de San Vicente impulsa rehabilitaci\u00f3n a trav\u00e9s de la hidroterapia\",\"datePublished\":\"2024-03-08T01:11:35+00:00\",\"dateModified\":\"2024-03-08T01:11:35+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/hospital-de-san-vicente-impulsa-rehabilitacion-a-traves-de-la-hidroterapia\/\"},\"wordCount\":355,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/hospital-de-san-vicente-impulsa-rehabilitacion-a-traves-de-la-hidroterapia\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-07-at-15.39.46-660x451-1.jpeg\",\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/hospital-de-san-vicente-impulsa-rehabilitacion-a-traves-de-la-hidroterapia\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/hospital-de-san-vicente-impulsa-rehabilitacion-a-traves-de-la-hidroterapia\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/hospital-de-san-vicente-impulsa-rehabilitacion-a-traves-de-la-hidroterapia\/\",\"name\":\"Hospital de San Vicente impulsa rehabilitaci\u00f3n a trav\u00e9s de la hidroterapia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/hospital-de-san-vicente-impulsa-rehabilitacion-a-traves-de-la-hidroterapia\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/hospital-de-san-vicente-impulsa-rehabilitacion-a-traves-de-la-hidroterapia\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-07-at-15.39.46-660x451-1.jpeg\",\"datePublished\":\"2024-03-08T01:11:35+00:00\",\"dateModified\":\"2024-03-08T01:11:35+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/hospital-de-san-vicente-impulsa-rehabilitacion-a-traves-de-la-hidroterapia\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/hospital-de-san-vicente-impulsa-rehabilitacion-a-traves-de-la-hidroterapia\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/hospital-de-san-vicente-impulsa-rehabilitacion-a-traves-de-la-hidroterapia\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-07-at-15.39.46-660x451-1.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-07-at-15.39.46-660x451-1.jpeg\",\"width\":660,\"height\":451},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/hospital-de-san-vicente-impulsa-rehabilitacion-a-traves-de-la-hidroterapia\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Hospital de San Vicente impulsa rehabilitaci\u00f3n a trav\u00e9s de la hidroterapia\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Hospital de San Vicente impulsa rehabilitaci\u00f3n a trav\u00e9s de la hidroterapia","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/hospital-de-san-vicente-impulsa-rehabilitacion-a-traves-de-la-hidroterapia\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Hospital de San Vicente impulsa rehabilitaci\u00f3n a trav\u00e9s de la hidroterapia","og_description":"Con una asistencia promedio de 15 personas por sesi\u00f3n, el programa tiene un positivo impacto en la comunidad al promover la rehabilitaci\u00f3n f\u00edsica y emocional de los participantes. En un&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/hospital-de-san-vicente-impulsa-rehabilitacion-a-traves-de-la-hidroterapia\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2024-03-08T01:11:35+00:00","og_image":[{"width":660,"height":451,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-07-at-15.39.46-660x451-1.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/hospital-de-san-vicente-impulsa-rehabilitacion-a-traves-de-la-hidroterapia\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/hospital-de-san-vicente-impulsa-rehabilitacion-a-traves-de-la-hidroterapia\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Hospital de San Vicente impulsa rehabilitaci\u00f3n a trav\u00e9s de la hidroterapia","datePublished":"2024-03-08T01:11:35+00:00","dateModified":"2024-03-08T01:11:35+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/hospital-de-san-vicente-impulsa-rehabilitacion-a-traves-de-la-hidroterapia\/"},"wordCount":355,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/hospital-de-san-vicente-impulsa-rehabilitacion-a-traves-de-la-hidroterapia\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-07-at-15.39.46-660x451-1.jpeg","articleSection":["Comunal","Regional"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/hospital-de-san-vicente-impulsa-rehabilitacion-a-traves-de-la-hidroterapia\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/hospital-de-san-vicente-impulsa-rehabilitacion-a-traves-de-la-hidroterapia\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/hospital-de-san-vicente-impulsa-rehabilitacion-a-traves-de-la-hidroterapia\/","name":"Hospital de San Vicente impulsa rehabilitaci\u00f3n a trav\u00e9s de la hidroterapia","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/hospital-de-san-vicente-impulsa-rehabilitacion-a-traves-de-la-hidroterapia\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/hospital-de-san-vicente-impulsa-rehabilitacion-a-traves-de-la-hidroterapia\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-07-at-15.39.46-660x451-1.jpeg","datePublished":"2024-03-08T01:11:35+00:00","dateModified":"2024-03-08T01:11:35+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/hospital-de-san-vicente-impulsa-rehabilitacion-a-traves-de-la-hidroterapia\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/hospital-de-san-vicente-impulsa-rehabilitacion-a-traves-de-la-hidroterapia\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/hospital-de-san-vicente-impulsa-rehabilitacion-a-traves-de-la-hidroterapia\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-07-at-15.39.46-660x451-1.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-07-at-15.39.46-660x451-1.jpeg","width":660,"height":451},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/hospital-de-san-vicente-impulsa-rehabilitacion-a-traves-de-la-hidroterapia\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Hospital de San Vicente impulsa rehabilitaci\u00f3n a trav\u00e9s de la hidroterapia"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3186","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3186"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3186\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3188,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3186\/revisions\/3188"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3187"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3186"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3186"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3186"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}