{"id":3190,"date":"2024-03-09T00:58:51","date_gmt":"2024-03-09T03:58:51","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=3190"},"modified":"2024-03-09T00:58:51","modified_gmt":"2024-03-09T03:58:51","slug":"detienen-a-dos-mujeres-por-microtrafico-tras-procedimiento-de-la-pdi-en-san-vicente","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/detienen-a-dos-mujeres-por-microtrafico-tras-procedimiento-de-la-pdi-en-san-vicente\/","title":{"rendered":"Detienen a dos mujeres por microtr\u00e1fico tras procedimiento de la PDI en San Vicente"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Una investigaci\u00f3n coordinada entre el Equipo Microtr\u00e1fico Cero de la PDI de San Vicente y la fiscal\u00eda local de la misma ciudad, permiti\u00f3 reunir antecedentes que se\u00f1alaban la venta de droga en tres viviendas del sector Los Rastrojo y la Villa Roma de la comuna de San Vicente.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Con la informaci\u00f3n obtenida, el fiscal de la causa gestion\u00f3 una orden de entrada y registro para las viviendas investigadas, decreto judicial que faculto el ingreso de la PDI en los inmuebles, donde los polic\u00edas encontraron clorhidrato de coca\u00edna avaluada en 210 mil pesos, seg\u00fan inform\u00f3 la PDI.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, la polic\u00eda civil se\u00f1al\u00f3 que incaut\u00f3 un autom\u00f3vil asociado al il\u00edcito, elementos para dosificar la coca\u00edna, diversos art\u00edculos y joyas de procedencia desconocida, adem\u00e1s de 1,8 millones de pesos, dinero aparentemente obtenido de la venta de droga.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Como resultado del procedimiento fueron detenidas dos mujeres chilenas, de 23 y 37 a\u00f1os de edad, la \u00faltima de ellas con antecedentes policiales por receptaci\u00f3n y falsificaci\u00f3n y uso malicioso de documentaci\u00f3n mercantil. Los resultados del procedimiento fueron informados al fiscal de la causa, quien instruy\u00f3 que ambas detenidas fuesen puestas a disposici\u00f3n del Juzgado de Garant\u00eda de San Vicente, para su respectivo control de detenci\u00f3n.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Una investigaci\u00f3n coordinada entre el Equipo Microtr\u00e1fico Cero de la PDI de San Vicente y la fiscal\u00eda local de la misma ciudad, permiti\u00f3 reunir antecedentes que se\u00f1alaban la venta de&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":3191,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,316],"tags":[],"class_list":["post-3190","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-policial"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Detienen a dos mujeres por microtr\u00e1fico tras procedimiento de la PDI en San Vicente<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/detienen-a-dos-mujeres-por-microtrafico-tras-procedimiento-de-la-pdi-en-san-vicente\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Detienen a dos mujeres por microtr\u00e1fico tras procedimiento de la PDI en San Vicente\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Una investigaci\u00f3n coordinada entre el Equipo Microtr\u00e1fico Cero de la PDI de San Vicente y la fiscal\u00eda local de la misma ciudad, permiti\u00f3 reunir antecedentes que se\u00f1alaban la venta de&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/detienen-a-dos-mujeres-por-microtrafico-tras-procedimiento-de-la-pdi-en-san-vicente\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-03-09T03:58:51+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-08-at-15.50.41.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1204\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/detienen-a-dos-mujeres-por-microtrafico-tras-procedimiento-de-la-pdi-en-san-vicente\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/detienen-a-dos-mujeres-por-microtrafico-tras-procedimiento-de-la-pdi-en-san-vicente\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Detienen a dos mujeres por microtr\u00e1fico tras procedimiento de la PDI en San Vicente\",\"datePublished\":\"2024-03-09T03:58:51+00:00\",\"dateModified\":\"2024-03-09T03:58:51+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/detienen-a-dos-mujeres-por-microtrafico-tras-procedimiento-de-la-pdi-en-san-vicente\/\"},\"wordCount\":233,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/detienen-a-dos-mujeres-por-microtrafico-tras-procedimiento-de-la-pdi-en-san-vicente\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-08-at-15.50.41.jpeg\",\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Policial\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/detienen-a-dos-mujeres-por-microtrafico-tras-procedimiento-de-la-pdi-en-san-vicente\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/detienen-a-dos-mujeres-por-microtrafico-tras-procedimiento-de-la-pdi-en-san-vicente\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/detienen-a-dos-mujeres-por-microtrafico-tras-procedimiento-de-la-pdi-en-san-vicente\/\",\"name\":\"Detienen a dos mujeres por microtr\u00e1fico tras procedimiento de la PDI en San Vicente\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/detienen-a-dos-mujeres-por-microtrafico-tras-procedimiento-de-la-pdi-en-san-vicente\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/detienen-a-dos-mujeres-por-microtrafico-tras-procedimiento-de-la-pdi-en-san-vicente\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-08-at-15.50.41.jpeg\",\"datePublished\":\"2024-03-09T03:58:51+00:00\",\"dateModified\":\"2024-03-09T03:58:51+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/detienen-a-dos-mujeres-por-microtrafico-tras-procedimiento-de-la-pdi-en-san-vicente\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/detienen-a-dos-mujeres-por-microtrafico-tras-procedimiento-de-la-pdi-en-san-vicente\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/detienen-a-dos-mujeres-por-microtrafico-tras-procedimiento-de-la-pdi-en-san-vicente\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-08-at-15.50.41.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-08-at-15.50.41.jpeg\",\"width\":1600,\"height\":1204},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/detienen-a-dos-mujeres-por-microtrafico-tras-procedimiento-de-la-pdi-en-san-vicente\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Detienen a dos mujeres por microtr\u00e1fico tras procedimiento de la PDI en San Vicente\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Detienen a dos mujeres por microtr\u00e1fico tras procedimiento de la PDI en San Vicente","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/detienen-a-dos-mujeres-por-microtrafico-tras-procedimiento-de-la-pdi-en-san-vicente\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Detienen a dos mujeres por microtr\u00e1fico tras procedimiento de la PDI en San Vicente","og_description":"Una investigaci\u00f3n coordinada entre el Equipo Microtr\u00e1fico Cero de la PDI de San Vicente y la fiscal\u00eda local de la misma ciudad, permiti\u00f3 reunir antecedentes que se\u00f1alaban la venta de&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/detienen-a-dos-mujeres-por-microtrafico-tras-procedimiento-de-la-pdi-en-san-vicente\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2024-03-09T03:58:51+00:00","og_image":[{"width":1600,"height":1204,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-08-at-15.50.41.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/detienen-a-dos-mujeres-por-microtrafico-tras-procedimiento-de-la-pdi-en-san-vicente\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/detienen-a-dos-mujeres-por-microtrafico-tras-procedimiento-de-la-pdi-en-san-vicente\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Detienen a dos mujeres por microtr\u00e1fico tras procedimiento de la PDI en San Vicente","datePublished":"2024-03-09T03:58:51+00:00","dateModified":"2024-03-09T03:58:51+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/detienen-a-dos-mujeres-por-microtrafico-tras-procedimiento-de-la-pdi-en-san-vicente\/"},"wordCount":233,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/detienen-a-dos-mujeres-por-microtrafico-tras-procedimiento-de-la-pdi-en-san-vicente\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-08-at-15.50.41.jpeg","articleSection":["Comunal","Policial"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/detienen-a-dos-mujeres-por-microtrafico-tras-procedimiento-de-la-pdi-en-san-vicente\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/detienen-a-dos-mujeres-por-microtrafico-tras-procedimiento-de-la-pdi-en-san-vicente\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/detienen-a-dos-mujeres-por-microtrafico-tras-procedimiento-de-la-pdi-en-san-vicente\/","name":"Detienen a dos mujeres por microtr\u00e1fico tras procedimiento de la PDI en San Vicente","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/detienen-a-dos-mujeres-por-microtrafico-tras-procedimiento-de-la-pdi-en-san-vicente\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/detienen-a-dos-mujeres-por-microtrafico-tras-procedimiento-de-la-pdi-en-san-vicente\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-08-at-15.50.41.jpeg","datePublished":"2024-03-09T03:58:51+00:00","dateModified":"2024-03-09T03:58:51+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/detienen-a-dos-mujeres-por-microtrafico-tras-procedimiento-de-la-pdi-en-san-vicente\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/detienen-a-dos-mujeres-por-microtrafico-tras-procedimiento-de-la-pdi-en-san-vicente\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/detienen-a-dos-mujeres-por-microtrafico-tras-procedimiento-de-la-pdi-en-san-vicente\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-08-at-15.50.41.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-08-at-15.50.41.jpeg","width":1600,"height":1204},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/detienen-a-dos-mujeres-por-microtrafico-tras-procedimiento-de-la-pdi-en-san-vicente\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Detienen a dos mujeres por microtr\u00e1fico tras procedimiento de la PDI en San Vicente"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3190","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3190"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3190\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3192,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3190\/revisions\/3192"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3191"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3190"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3190"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3190"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}