{"id":3203,"date":"2024-03-12T22:35:03","date_gmt":"2024-03-13T01:35:03","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=3203"},"modified":"2024-03-12T22:35:03","modified_gmt":"2024-03-13T01:35:03","slug":"este-viernes-en-teatro-municipal-se-estrena-el-corto-documental-companera-soledad-dirigido-por-diego-coco-pallamar","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/este-viernes-en-teatro-municipal-se-estrena-el-corto-documental-companera-soledad-dirigido-por-diego-coco-pallamar\/","title":{"rendered":"Este viernes en Teatro Municipal se estrena el corto-documental \u201cCompa\u00f1era Soledad\u201d dirigido por Diego \u201cCoco\u201d Pallamar"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">El cortometraje Compa\u00f1era Soledad, busca reflejar y retratar desde una mirada \u00edntima la soledad en la tercera edad. Su protagonista, Don Roberto Henr\u00edquez de 87 a\u00f1os, nos lleva a lo m\u00e1s profundo de su d\u00eda a d\u00eda, situ\u00e1ndonos en su cotidianeidad, retratando adem\u00e1s la vida de un hombre de campo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Define en varios pasajes de la obra su propia forma de ver el momento en que se encuentra hoy. Seg\u00fan nos comenta Diego Pallamar, \u201cTrabajamos en equipo junto a la psic\u00f3loga Jennifer Escobar, para buscar tambi\u00e9n proyectar la realidad de muchos adultos mayores, en este caso de sectores rurales\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El evento contar\u00e1 adem\u00e1s con la presentaci\u00f3n del corto-documental \u201cC\u00f3mo cambiar el mundo\u201d, estrenado el a\u00f1o pasado en Espa\u00f1a y Argentina, con reconocimiento en ambos pa\u00edses. Ser\u00e1 una jornada muy \u00edntima, con sorpresas, emocionante y sobre todo reflexiva.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La entrada es liberada, recuerda, viernes 15 de marzo desde las 18:45 Hrs en Teatro Municipal de San Vicente.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El cortometraje Compa\u00f1era Soledad, busca reflejar y retratar desde una mirada \u00edntima la soledad en la tercera edad. Su protagonista, Don Roberto Henr\u00edquez de 87 a\u00f1os, nos lleva a lo&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":3204,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296],"tags":[],"class_list":["post-3203","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Este viernes en Teatro Municipal se estrena el corto-documental \u201cCompa\u00f1era Soledad\u201d dirigido por Diego \u201cCoco\u201d Pallamar<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/este-viernes-en-teatro-municipal-se-estrena-el-corto-documental-companera-soledad-dirigido-por-diego-coco-pallamar\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Este viernes en Teatro Municipal se estrena el corto-documental \u201cCompa\u00f1era Soledad\u201d dirigido por Diego \u201cCoco\u201d Pallamar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El cortometraje Compa\u00f1era Soledad, busca reflejar y retratar desde una mirada \u00edntima la soledad en la tercera edad. Su protagonista, Don Roberto Henr\u00edquez de 87 a\u00f1os, nos lleva a lo&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/este-viernes-en-teatro-municipal-se-estrena-el-corto-documental-companera-soledad-dirigido-por-diego-coco-pallamar\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-03-13T01:35:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/post-10-marz-819x1024.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"819\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/este-viernes-en-teatro-municipal-se-estrena-el-corto-documental-companera-soledad-dirigido-por-diego-coco-pallamar\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/este-viernes-en-teatro-municipal-se-estrena-el-corto-documental-companera-soledad-dirigido-por-diego-coco-pallamar\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Este viernes en Teatro Municipal se estrena el corto-documental \u201cCompa\u00f1era Soledad\u201d dirigido por Diego \u201cCoco\u201d Pallamar\",\"datePublished\":\"2024-03-13T01:35:03+00:00\",\"dateModified\":\"2024-03-13T01:35:03+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/este-viernes-en-teatro-municipal-se-estrena-el-corto-documental-companera-soledad-dirigido-por-diego-coco-pallamar\/\"},\"wordCount\":187,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/este-viernes-en-teatro-municipal-se-estrena-el-corto-documental-companera-soledad-dirigido-por-diego-coco-pallamar\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/post-10-marz.png\",\"articleSection\":[\"Comunal\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/este-viernes-en-teatro-municipal-se-estrena-el-corto-documental-companera-soledad-dirigido-por-diego-coco-pallamar\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/este-viernes-en-teatro-municipal-se-estrena-el-corto-documental-companera-soledad-dirigido-por-diego-coco-pallamar\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/este-viernes-en-teatro-municipal-se-estrena-el-corto-documental-companera-soledad-dirigido-por-diego-coco-pallamar\/\",\"name\":\"Este viernes en Teatro Municipal se estrena el corto-documental \u201cCompa\u00f1era Soledad\u201d dirigido por Diego \u201cCoco\u201d Pallamar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/este-viernes-en-teatro-municipal-se-estrena-el-corto-documental-companera-soledad-dirigido-por-diego-coco-pallamar\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/este-viernes-en-teatro-municipal-se-estrena-el-corto-documental-companera-soledad-dirigido-por-diego-coco-pallamar\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/post-10-marz.png\",\"datePublished\":\"2024-03-13T01:35:03+00:00\",\"dateModified\":\"2024-03-13T01:35:03+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/este-viernes-en-teatro-municipal-se-estrena-el-corto-documental-companera-soledad-dirigido-por-diego-coco-pallamar\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/este-viernes-en-teatro-municipal-se-estrena-el-corto-documental-companera-soledad-dirigido-por-diego-coco-pallamar\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/este-viernes-en-teatro-municipal-se-estrena-el-corto-documental-companera-soledad-dirigido-por-diego-coco-pallamar\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/post-10-marz.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/post-10-marz.png\",\"width\":1080,\"height\":1350},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/este-viernes-en-teatro-municipal-se-estrena-el-corto-documental-companera-soledad-dirigido-por-diego-coco-pallamar\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Este viernes en Teatro Municipal se estrena el corto-documental \u201cCompa\u00f1era Soledad\u201d dirigido por Diego \u201cCoco\u201d Pallamar\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Este viernes en Teatro Municipal se estrena el corto-documental \u201cCompa\u00f1era Soledad\u201d dirigido por Diego \u201cCoco\u201d Pallamar","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/este-viernes-en-teatro-municipal-se-estrena-el-corto-documental-companera-soledad-dirigido-por-diego-coco-pallamar\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Este viernes en Teatro Municipal se estrena el corto-documental \u201cCompa\u00f1era Soledad\u201d dirigido por Diego \u201cCoco\u201d Pallamar","og_description":"El cortometraje Compa\u00f1era Soledad, busca reflejar y retratar desde una mirada \u00edntima la soledad en la tercera edad. Su protagonista, Don Roberto Henr\u00edquez de 87 a\u00f1os, nos lleva a lo&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/este-viernes-en-teatro-municipal-se-estrena-el-corto-documental-companera-soledad-dirigido-por-diego-coco-pallamar\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2024-03-13T01:35:03+00:00","og_image":[{"width":819,"height":1024,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/post-10-marz-819x1024.png","type":"image\/png"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/este-viernes-en-teatro-municipal-se-estrena-el-corto-documental-companera-soledad-dirigido-por-diego-coco-pallamar\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/este-viernes-en-teatro-municipal-se-estrena-el-corto-documental-companera-soledad-dirigido-por-diego-coco-pallamar\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Este viernes en Teatro Municipal se estrena el corto-documental \u201cCompa\u00f1era Soledad\u201d dirigido por Diego \u201cCoco\u201d Pallamar","datePublished":"2024-03-13T01:35:03+00:00","dateModified":"2024-03-13T01:35:03+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/este-viernes-en-teatro-municipal-se-estrena-el-corto-documental-companera-soledad-dirigido-por-diego-coco-pallamar\/"},"wordCount":187,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/este-viernes-en-teatro-municipal-se-estrena-el-corto-documental-companera-soledad-dirigido-por-diego-coco-pallamar\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/post-10-marz.png","articleSection":["Comunal"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/este-viernes-en-teatro-municipal-se-estrena-el-corto-documental-companera-soledad-dirigido-por-diego-coco-pallamar\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/este-viernes-en-teatro-municipal-se-estrena-el-corto-documental-companera-soledad-dirigido-por-diego-coco-pallamar\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/este-viernes-en-teatro-municipal-se-estrena-el-corto-documental-companera-soledad-dirigido-por-diego-coco-pallamar\/","name":"Este viernes en Teatro Municipal se estrena el corto-documental \u201cCompa\u00f1era Soledad\u201d dirigido por Diego \u201cCoco\u201d Pallamar","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/este-viernes-en-teatro-municipal-se-estrena-el-corto-documental-companera-soledad-dirigido-por-diego-coco-pallamar\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/este-viernes-en-teatro-municipal-se-estrena-el-corto-documental-companera-soledad-dirigido-por-diego-coco-pallamar\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/post-10-marz.png","datePublished":"2024-03-13T01:35:03+00:00","dateModified":"2024-03-13T01:35:03+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/este-viernes-en-teatro-municipal-se-estrena-el-corto-documental-companera-soledad-dirigido-por-diego-coco-pallamar\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/este-viernes-en-teatro-municipal-se-estrena-el-corto-documental-companera-soledad-dirigido-por-diego-coco-pallamar\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/este-viernes-en-teatro-municipal-se-estrena-el-corto-documental-companera-soledad-dirigido-por-diego-coco-pallamar\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/post-10-marz.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/post-10-marz.png","width":1080,"height":1350},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/este-viernes-en-teatro-municipal-se-estrena-el-corto-documental-companera-soledad-dirigido-por-diego-coco-pallamar\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Este viernes en Teatro Municipal se estrena el corto-documental \u201cCompa\u00f1era Soledad\u201d dirigido por Diego \u201cCoco\u201d Pallamar"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3203","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3203"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3203\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3205,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3203\/revisions\/3205"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3204"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3203"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3203"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3203"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}