{"id":3219,"date":"2024-03-26T11:42:10","date_gmt":"2024-03-26T14:42:10","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=3219"},"modified":"2024-03-26T11:42:10","modified_gmt":"2024-03-26T14:42:10","slug":"padre-e-hijo-fueron-detenidos-por-mantener-en-su-poder-marihuana-avaluada-en-mas-de-70-millones-de-pesos","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/padre-e-hijo-fueron-detenidos-por-mantener-en-su-poder-marihuana-avaluada-en-mas-de-70-millones-de-pesos\/","title":{"rendered":"Padre e hijo fueron detenidos por mantener en su poder Marihuana avaluada en m\u00e1s de 70 millones de pesos"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Luego que la Brigada de Investigaci\u00f3n Criminal San Vicente recopilara antecedentes que se\u00f1alaban la existencia de una vivienda de la localidad de Monte Lorenzo, en la comuna de San Vicente de Tagua Tagua, cuyos residentes se dedicaban al cultivo y venta de cannabis, se coordinaron con el Ministerio P\u00fablico para concurrir a la propiedad y verificar aquella situaci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Al llegar al inmueble, los detectives recibieron una autorizaci\u00f3n voluntaria de los moradores de la vivienda, lo que les permiti\u00f3 ingresar a la propiedad y comprobar la presencia de un importante n\u00famero de frascos que conten\u00edan un total de 13,2 kilos de cannabis procesada, adem\u00e1s de 11 plantas de la misma especie, droga avaluada en 71,6 millones de pesos (seg\u00fan inform\u00f3 la polic\u00eda uniformada).<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La polic\u00eda civil inform\u00f3 que en el lugar tambi\u00e9n fue hallada una escopeta, munici\u00f3n de escopeta, una balanza digital y un mill\u00f3n de pesos, dinero aparentemente obtenido de la venta de droga.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El operativo policial termin\u00f3 con la detenci\u00f3n de un hombre de 31 a\u00f1os de edad y su padre, de 65 a\u00f1os, lo que fue informado al fiscal de turno, quien instruy\u00f3 que ambas personas fuesen puestas a disposici\u00f3n del Juzgado de Garant\u00eda de San Vicente, para su respectivo control de detenci\u00f3n.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Luego que la Brigada de Investigaci\u00f3n Criminal San Vicente recopilara antecedentes que se\u00f1alaban la existencia de una vivienda de la localidad de Monte Lorenzo, en la comuna de San Vicente&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":3220,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,316],"tags":[],"class_list":["post-3219","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-policial"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Padre e hijo fueron detenidos por mantener en su poder Marihuana avaluada en m\u00e1s de 70 millones de pesos<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/padre-e-hijo-fueron-detenidos-por-mantener-en-su-poder-marihuana-avaluada-en-mas-de-70-millones-de-pesos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Padre e hijo fueron detenidos por mantener en su poder Marihuana avaluada en m\u00e1s de 70 millones de pesos\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Luego que la Brigada de Investigaci\u00f3n Criminal San Vicente recopilara antecedentes que se\u00f1alaban la existencia de una vivienda de la localidad de Monte Lorenzo, en la comuna de San Vicente&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/padre-e-hijo-fueron-detenidos-por-mantener-en-su-poder-marihuana-avaluada-en-mas-de-70-millones-de-pesos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-03-26T14:42:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-26-at-10.28.58.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1290\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"675\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/padre-e-hijo-fueron-detenidos-por-mantener-en-su-poder-marihuana-avaluada-en-mas-de-70-millones-de-pesos\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/padre-e-hijo-fueron-detenidos-por-mantener-en-su-poder-marihuana-avaluada-en-mas-de-70-millones-de-pesos\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Padre e hijo fueron detenidos por mantener en su poder Marihuana avaluada en m\u00e1s de 70 millones de pesos\",\"datePublished\":\"2024-03-26T14:42:10+00:00\",\"dateModified\":\"2024-03-26T14:42:10+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/padre-e-hijo-fueron-detenidos-por-mantener-en-su-poder-marihuana-avaluada-en-mas-de-70-millones-de-pesos\/\"},\"wordCount\":239,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/padre-e-hijo-fueron-detenidos-por-mantener-en-su-poder-marihuana-avaluada-en-mas-de-70-millones-de-pesos\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-26-at-10.28.58.jpeg\",\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Policial\"],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/padre-e-hijo-fueron-detenidos-por-mantener-en-su-poder-marihuana-avaluada-en-mas-de-70-millones-de-pesos\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/padre-e-hijo-fueron-detenidos-por-mantener-en-su-poder-marihuana-avaluada-en-mas-de-70-millones-de-pesos\/\",\"name\":\"Padre e hijo fueron detenidos por mantener en su poder Marihuana avaluada en m\u00e1s de 70 millones de pesos\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/padre-e-hijo-fueron-detenidos-por-mantener-en-su-poder-marihuana-avaluada-en-mas-de-70-millones-de-pesos\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/padre-e-hijo-fueron-detenidos-por-mantener-en-su-poder-marihuana-avaluada-en-mas-de-70-millones-de-pesos\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-26-at-10.28.58.jpeg\",\"datePublished\":\"2024-03-26T14:42:10+00:00\",\"dateModified\":\"2024-03-26T14:42:10+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/padre-e-hijo-fueron-detenidos-por-mantener-en-su-poder-marihuana-avaluada-en-mas-de-70-millones-de-pesos\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/padre-e-hijo-fueron-detenidos-por-mantener-en-su-poder-marihuana-avaluada-en-mas-de-70-millones-de-pesos\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/padre-e-hijo-fueron-detenidos-por-mantener-en-su-poder-marihuana-avaluada-en-mas-de-70-millones-de-pesos\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-26-at-10.28.58.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-26-at-10.28.58.jpeg\",\"width\":1290,\"height\":675},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/padre-e-hijo-fueron-detenidos-por-mantener-en-su-poder-marihuana-avaluada-en-mas-de-70-millones-de-pesos\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Padre e hijo fueron detenidos por mantener en su poder Marihuana avaluada en m\u00e1s de 70 millones de pesos\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Padre e hijo fueron detenidos por mantener en su poder Marihuana avaluada en m\u00e1s de 70 millones de pesos","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/padre-e-hijo-fueron-detenidos-por-mantener-en-su-poder-marihuana-avaluada-en-mas-de-70-millones-de-pesos\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Padre e hijo fueron detenidos por mantener en su poder Marihuana avaluada en m\u00e1s de 70 millones de pesos","og_description":"Luego que la Brigada de Investigaci\u00f3n Criminal San Vicente recopilara antecedentes que se\u00f1alaban la existencia de una vivienda de la localidad de Monte Lorenzo, en la comuna de San Vicente&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/padre-e-hijo-fueron-detenidos-por-mantener-en-su-poder-marihuana-avaluada-en-mas-de-70-millones-de-pesos\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2024-03-26T14:42:10+00:00","og_image":[{"width":1290,"height":675,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-26-at-10.28.58.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/padre-e-hijo-fueron-detenidos-por-mantener-en-su-poder-marihuana-avaluada-en-mas-de-70-millones-de-pesos\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/padre-e-hijo-fueron-detenidos-por-mantener-en-su-poder-marihuana-avaluada-en-mas-de-70-millones-de-pesos\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Padre e hijo fueron detenidos por mantener en su poder Marihuana avaluada en m\u00e1s de 70 millones de pesos","datePublished":"2024-03-26T14:42:10+00:00","dateModified":"2024-03-26T14:42:10+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/padre-e-hijo-fueron-detenidos-por-mantener-en-su-poder-marihuana-avaluada-en-mas-de-70-millones-de-pesos\/"},"wordCount":239,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/padre-e-hijo-fueron-detenidos-por-mantener-en-su-poder-marihuana-avaluada-en-mas-de-70-millones-de-pesos\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-26-at-10.28.58.jpeg","articleSection":["Comunal","Policial"],"inLanguage":"es"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/padre-e-hijo-fueron-detenidos-por-mantener-en-su-poder-marihuana-avaluada-en-mas-de-70-millones-de-pesos\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/padre-e-hijo-fueron-detenidos-por-mantener-en-su-poder-marihuana-avaluada-en-mas-de-70-millones-de-pesos\/","name":"Padre e hijo fueron detenidos por mantener en su poder Marihuana avaluada en m\u00e1s de 70 millones de pesos","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/padre-e-hijo-fueron-detenidos-por-mantener-en-su-poder-marihuana-avaluada-en-mas-de-70-millones-de-pesos\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/padre-e-hijo-fueron-detenidos-por-mantener-en-su-poder-marihuana-avaluada-en-mas-de-70-millones-de-pesos\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-26-at-10.28.58.jpeg","datePublished":"2024-03-26T14:42:10+00:00","dateModified":"2024-03-26T14:42:10+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/padre-e-hijo-fueron-detenidos-por-mantener-en-su-poder-marihuana-avaluada-en-mas-de-70-millones-de-pesos\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/padre-e-hijo-fueron-detenidos-por-mantener-en-su-poder-marihuana-avaluada-en-mas-de-70-millones-de-pesos\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/padre-e-hijo-fueron-detenidos-por-mantener-en-su-poder-marihuana-avaluada-en-mas-de-70-millones-de-pesos\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-26-at-10.28.58.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/WhatsApp-Image-2024-03-26-at-10.28.58.jpeg","width":1290,"height":675},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/03\/padre-e-hijo-fueron-detenidos-por-mantener-en-su-poder-marihuana-avaluada-en-mas-de-70-millones-de-pesos\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Padre e hijo fueron detenidos por mantener en su poder Marihuana avaluada en m\u00e1s de 70 millones de pesos"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3219","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3219"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3219\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3221,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3219\/revisions\/3221"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3220"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3219"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3219"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3219"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}