{"id":3229,"date":"2024-04-04T08:46:19","date_gmt":"2024-04-04T11:46:19","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=3229"},"modified":"2024-04-05T15:26:57","modified_gmt":"2024-04-05T18:26:57","slug":"centro-izquierda-de-san-vicente-define-candidatos-para-proximas-elecciones-primarias","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/centro-izquierda-de-san-vicente-define-candidatos-para-proximas-elecciones-primarias\/","title":{"rendered":"Centro Izquierda de San Vicente define candidatos para pr\u00f3ximas elecciones primarias"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">A\u00f1o 2024, a\u00f1o de elecciones en Chile, en esta ocasi\u00f3n se aproximan las elecciones Municipales, Consejeros Regionales y de Gobernadores. En el \u00e1mbito local, la alcald\u00eda tendr\u00e1 un nuevo nombre ya que Jaime Gonz\u00e1lez Ram\u00edrez pone fin a sus 12 periodos al mando de la comuna.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ante esto, lo pr\u00f3ximo son las elecciones de primarias que se vienen en el mes de junio, precisamente el 9 de junio. Los partidos pol\u00edticos \u00a0y colectivos independientes de centro izquierda e izquierda de nuestra comuna firman acuerdo de elecciones primarias legales para definir al candidato del sector.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Quienes estar\u00e1n en papeletas para las elecciones primarias del pr\u00f3ximo 9 de junio ser\u00e1n: Juan Jos\u00e9 Gonz\u00e1lez Segura, candidato Independiente del Partido Socialista de Chile, Jorge Luis P\u00e1vez Rozas, candidato del Frente Amplio. Francisco Osvaldo Canales Cer\u00f3n, candidato Independiente. Daniel Antonio Morelli Pastene, candidato de Partido Radical Socialista Democr\u00e1tico. V\u00edctor Fabian G\u00e1lvez Trujillo, Democracia Cristiana.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El pr\u00f3ximo 10 de abril vence el plazo para que partidos pol\u00edticos, que decidan participar en las Elecciones Primarias, conformando un pacto, lo formalicen ante el Director del Servicio Electoral. A partir de esta fecha, se inicia el per\u00edodo de campa\u00f1a electoral hasta el d\u00eda de la elecci\u00f3n respectiva, para los efectos del gasto electoral. Por otra parte el 15 de abril vence el plazo para que el Director del Servicio Electoral dicte la resoluci\u00f3n que acepta o rechaza las declaraciones de candidaturas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>OTRAS FECHAS IMPORTANTES:<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El 10 de mayo comienza el per\u00edodo de propaganda electoral, en lugares autorizados como plazas y parques u otros lugares p\u00fablicos, en espacios privados, mediante carteles, afiches o letreros, con autorizaci\u00f3n del propietario, poseedor o mero tenedor del inmueble, por medio de la prensa y radioemisoras, por activistas o brigadistas en la v\u00eda p\u00fablica, mediante el porte de banderas, lienzos u otros elementos no fijos que identifiquen la candidatura o la entrega de material impreso u otro tipo de objetos informativos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El 18 de mayo, los secretarios de cada Junta Electoral publican las n\u00f3minas de vocales de mesas, miembros de Colegios Escrutadores, adem\u00e1s de mesas y locales de votaci\u00f3n. 20 de mayo: comienza el plazo de 3 d\u00edas para presentar excusas ante las Juntas Electorales. 25 de mayo: Se publica n\u00f3mina de vocales reemplazantes. \u00daltimo d\u00eda para divulgar resultados de encuestas de opini\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El 6 de junio a las 24:00 horas, termina todo tipo de propaganda e informaci\u00f3n electoral de utilidad para la ciudadan\u00eda, y la franja gratuita de propaganda en canales de televisi\u00f3n de libre recepci\u00f3n. 8 de junio: Constituci\u00f3n de mesas. 9 de junio: Votaci\u00f3n.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A\u00f1o 2024, a\u00f1o de elecciones en Chile, en esta ocasi\u00f3n se aproximan las elecciones Municipales, Consejeros Regionales y de Gobernadores. En el \u00e1mbito local, la alcald\u00eda tendr\u00e1 un nuevo nombre&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":3230,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,299,297],"tags":[],"class_list":["post-3229","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-nacional","category-noticias"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Centro Izquierda de San Vicente define candidatos para pr\u00f3ximas elecciones primarias<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/centro-izquierda-de-san-vicente-define-candidatos-para-proximas-elecciones-primarias\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Centro Izquierda de San Vicente define candidatos para pr\u00f3ximas elecciones primarias\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A\u00f1o 2024, a\u00f1o de elecciones en Chile, en esta ocasi\u00f3n se aproximan las elecciones Municipales, Consejeros Regionales y de Gobernadores. En el \u00e1mbito local, la alcald\u00eda tendr\u00e1 un nuevo nombre&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/centro-izquierda-de-san-vicente-define-candidatos-para-proximas-elecciones-primarias\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-04-04T11:46:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-04-05T18:26:57+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/Municipalidad.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/centro-izquierda-de-san-vicente-define-candidatos-para-proximas-elecciones-primarias\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/centro-izquierda-de-san-vicente-define-candidatos-para-proximas-elecciones-primarias\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Centro Izquierda de San Vicente define candidatos para pr\u00f3ximas elecciones primarias\",\"datePublished\":\"2024-04-04T11:46:19+00:00\",\"dateModified\":\"2024-04-05T18:26:57+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/centro-izquierda-de-san-vicente-define-candidatos-para-proximas-elecciones-primarias\/\"},\"wordCount\":461,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/centro-izquierda-de-san-vicente-define-candidatos-para-proximas-elecciones-primarias\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/Municipalidad.jpg\",\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Nacional\",\"Noticias\"],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/centro-izquierda-de-san-vicente-define-candidatos-para-proximas-elecciones-primarias\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/centro-izquierda-de-san-vicente-define-candidatos-para-proximas-elecciones-primarias\/\",\"name\":\"Centro Izquierda de San Vicente define candidatos para pr\u00f3ximas elecciones primarias\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/centro-izquierda-de-san-vicente-define-candidatos-para-proximas-elecciones-primarias\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/centro-izquierda-de-san-vicente-define-candidatos-para-proximas-elecciones-primarias\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/Municipalidad.jpg\",\"datePublished\":\"2024-04-04T11:46:19+00:00\",\"dateModified\":\"2024-04-05T18:26:57+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/centro-izquierda-de-san-vicente-define-candidatos-para-proximas-elecciones-primarias\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/centro-izquierda-de-san-vicente-define-candidatos-para-proximas-elecciones-primarias\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/centro-izquierda-de-san-vicente-define-candidatos-para-proximas-elecciones-primarias\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/Municipalidad.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/Municipalidad.jpg\",\"width\":800,\"height\":600,\"caption\":\"AppleMark\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/centro-izquierda-de-san-vicente-define-candidatos-para-proximas-elecciones-primarias\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Centro Izquierda de San Vicente define candidatos para pr\u00f3ximas elecciones primarias\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Centro Izquierda de San Vicente define candidatos para pr\u00f3ximas elecciones primarias","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/centro-izquierda-de-san-vicente-define-candidatos-para-proximas-elecciones-primarias\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Centro Izquierda de San Vicente define candidatos para pr\u00f3ximas elecciones primarias","og_description":"A\u00f1o 2024, a\u00f1o de elecciones en Chile, en esta ocasi\u00f3n se aproximan las elecciones Municipales, Consejeros Regionales y de Gobernadores. En el \u00e1mbito local, la alcald\u00eda tendr\u00e1 un nuevo nombre&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/centro-izquierda-de-san-vicente-define-candidatos-para-proximas-elecciones-primarias\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2024-04-04T11:46:19+00:00","article_modified_time":"2024-04-05T18:26:57+00:00","og_image":[{"width":800,"height":600,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/Municipalidad.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/centro-izquierda-de-san-vicente-define-candidatos-para-proximas-elecciones-primarias\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/centro-izquierda-de-san-vicente-define-candidatos-para-proximas-elecciones-primarias\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Centro Izquierda de San Vicente define candidatos para pr\u00f3ximas elecciones primarias","datePublished":"2024-04-04T11:46:19+00:00","dateModified":"2024-04-05T18:26:57+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/centro-izquierda-de-san-vicente-define-candidatos-para-proximas-elecciones-primarias\/"},"wordCount":461,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/centro-izquierda-de-san-vicente-define-candidatos-para-proximas-elecciones-primarias\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/Municipalidad.jpg","articleSection":["Comunal","Nacional","Noticias"],"inLanguage":"es"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/centro-izquierda-de-san-vicente-define-candidatos-para-proximas-elecciones-primarias\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/centro-izquierda-de-san-vicente-define-candidatos-para-proximas-elecciones-primarias\/","name":"Centro Izquierda de San Vicente define candidatos para pr\u00f3ximas elecciones primarias","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/centro-izquierda-de-san-vicente-define-candidatos-para-proximas-elecciones-primarias\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/centro-izquierda-de-san-vicente-define-candidatos-para-proximas-elecciones-primarias\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/Municipalidad.jpg","datePublished":"2024-04-04T11:46:19+00:00","dateModified":"2024-04-05T18:26:57+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/centro-izquierda-de-san-vicente-define-candidatos-para-proximas-elecciones-primarias\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/centro-izquierda-de-san-vicente-define-candidatos-para-proximas-elecciones-primarias\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/centro-izquierda-de-san-vicente-define-candidatos-para-proximas-elecciones-primarias\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/Municipalidad.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/Municipalidad.jpg","width":800,"height":600,"caption":"AppleMark"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/centro-izquierda-de-san-vicente-define-candidatos-para-proximas-elecciones-primarias\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Centro Izquierda de San Vicente define candidatos para pr\u00f3ximas elecciones primarias"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3229","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3229"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3229\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3233,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3229\/revisions\/3233"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3230"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3229"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3229"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3229"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}