{"id":3234,"date":"2024-04-06T14:04:55","date_gmt":"2024-04-06T17:04:55","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=3234"},"modified":"2024-04-06T14:04:55","modified_gmt":"2024-04-06T17:04:55","slug":"detienen-a-sujeto-por-tenencia-ilegal-de-arma-de-fuego-municion-y-receptacion","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/detienen-a-sujeto-por-tenencia-ilegal-de-arma-de-fuego-municion-y-receptacion\/","title":{"rendered":"Detienen a sujeto por tenencia ilegal de arma de fuego, munici\u00f3n y receptacion"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">La madrugada de este s\u00e1bado 06 de abril cerca de\u00a0 las 02:00 Hrs, Carabineros de la Sexta Comisar\u00eda de San Vicente acudi\u00f3 a un procedimiento en Germ\u00e1n Riesco Sin n\u00famero altura Tope de Callejones, tras una denuncia de vecinos por disparos de arma de fuego.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Al llegar al lugar, Carabineros procede a inspeccionar el domicilio se\u00f1alado, logrando la detenci\u00f3n de un sujeto de 34 a\u00f1os con antecedentes policiales. Al interior del inmueble se encontraron 02 cartuchos de escopeta calibre 12 sin percutar, 01 cartucho de escopeta calibre 12 percutado, asimismo en el patio trasero se encontr\u00f3 la escopeta marca Baikal calibre 12, la cual registra encargo vigente por robo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Fiscal instruyo control de detenci\u00f3n al detenido, adem\u00e1s de concurrencia de Labocar,\u00a0 y S.I.P. de Carabineros para\u00a0 verificaci\u00f3n de c\u00e1maras y\u00a0 remitir escopeta y munici\u00f3n.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La madrugada de este s\u00e1bado 06 de abril cerca de\u00a0 las 02:00 Hrs, Carabineros de la Sexta Comisar\u00eda de San Vicente acudi\u00f3 a un procedimiento en Germ\u00e1n Riesco Sin n\u00famero&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":3235,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,316],"tags":[],"class_list":["post-3234","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-policial"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Detienen a sujeto por tenencia ilegal de arma de fuego, munici\u00f3n y receptacion<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/detienen-a-sujeto-por-tenencia-ilegal-de-arma-de-fuego-municion-y-receptacion\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Detienen a sujeto por tenencia ilegal de arma de fuego, munici\u00f3n y receptacion\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La madrugada de este s\u00e1bado 06 de abril cerca de\u00a0 las 02:00 Hrs, Carabineros de la Sexta Comisar\u00eda de San Vicente acudi\u00f3 a un procedimiento en Germ\u00e1n Riesco Sin n\u00famero&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/detienen-a-sujeto-por-tenencia-ilegal-de-arma-de-fuego-municion-y-receptacion\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-04-06T17:04:55+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/file_20170411162540.webp\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"820\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"620\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/webp\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/detienen-a-sujeto-por-tenencia-ilegal-de-arma-de-fuego-municion-y-receptacion\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/detienen-a-sujeto-por-tenencia-ilegal-de-arma-de-fuego-municion-y-receptacion\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Detienen a sujeto por tenencia ilegal de arma de fuego, munici\u00f3n y receptacion\",\"datePublished\":\"2024-04-06T17:04:55+00:00\",\"dateModified\":\"2024-04-06T17:04:55+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/detienen-a-sujeto-por-tenencia-ilegal-de-arma-de-fuego-municion-y-receptacion\/\"},\"wordCount\":154,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/detienen-a-sujeto-por-tenencia-ilegal-de-arma-de-fuego-municion-y-receptacion\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/file_20170411162540.webp\",\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Policial\"],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/detienen-a-sujeto-por-tenencia-ilegal-de-arma-de-fuego-municion-y-receptacion\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/detienen-a-sujeto-por-tenencia-ilegal-de-arma-de-fuego-municion-y-receptacion\/\",\"name\":\"Detienen a sujeto por tenencia ilegal de arma de fuego, munici\u00f3n y receptacion\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/detienen-a-sujeto-por-tenencia-ilegal-de-arma-de-fuego-municion-y-receptacion\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/detienen-a-sujeto-por-tenencia-ilegal-de-arma-de-fuego-municion-y-receptacion\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/file_20170411162540.webp\",\"datePublished\":\"2024-04-06T17:04:55+00:00\",\"dateModified\":\"2024-04-06T17:04:55+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/detienen-a-sujeto-por-tenencia-ilegal-de-arma-de-fuego-municion-y-receptacion\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/detienen-a-sujeto-por-tenencia-ilegal-de-arma-de-fuego-municion-y-receptacion\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/detienen-a-sujeto-por-tenencia-ilegal-de-arma-de-fuego-municion-y-receptacion\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/file_20170411162540.webp\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/file_20170411162540.webp\",\"width\":820,\"height\":620},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/detienen-a-sujeto-por-tenencia-ilegal-de-arma-de-fuego-municion-y-receptacion\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Detienen a sujeto por tenencia ilegal de arma de fuego, munici\u00f3n y receptacion\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Detienen a sujeto por tenencia ilegal de arma de fuego, munici\u00f3n y receptacion","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/detienen-a-sujeto-por-tenencia-ilegal-de-arma-de-fuego-municion-y-receptacion\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Detienen a sujeto por tenencia ilegal de arma de fuego, munici\u00f3n y receptacion","og_description":"La madrugada de este s\u00e1bado 06 de abril cerca de\u00a0 las 02:00 Hrs, Carabineros de la Sexta Comisar\u00eda de San Vicente acudi\u00f3 a un procedimiento en Germ\u00e1n Riesco Sin n\u00famero&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/detienen-a-sujeto-por-tenencia-ilegal-de-arma-de-fuego-municion-y-receptacion\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2024-04-06T17:04:55+00:00","og_image":[{"width":820,"height":620,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/file_20170411162540.webp","type":"image\/webp"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/detienen-a-sujeto-por-tenencia-ilegal-de-arma-de-fuego-municion-y-receptacion\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/detienen-a-sujeto-por-tenencia-ilegal-de-arma-de-fuego-municion-y-receptacion\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Detienen a sujeto por tenencia ilegal de arma de fuego, munici\u00f3n y receptacion","datePublished":"2024-04-06T17:04:55+00:00","dateModified":"2024-04-06T17:04:55+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/detienen-a-sujeto-por-tenencia-ilegal-de-arma-de-fuego-municion-y-receptacion\/"},"wordCount":154,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/detienen-a-sujeto-por-tenencia-ilegal-de-arma-de-fuego-municion-y-receptacion\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/file_20170411162540.webp","articleSection":["Comunal","Policial"],"inLanguage":"es"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/detienen-a-sujeto-por-tenencia-ilegal-de-arma-de-fuego-municion-y-receptacion\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/detienen-a-sujeto-por-tenencia-ilegal-de-arma-de-fuego-municion-y-receptacion\/","name":"Detienen a sujeto por tenencia ilegal de arma de fuego, munici\u00f3n y receptacion","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/detienen-a-sujeto-por-tenencia-ilegal-de-arma-de-fuego-municion-y-receptacion\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/detienen-a-sujeto-por-tenencia-ilegal-de-arma-de-fuego-municion-y-receptacion\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/file_20170411162540.webp","datePublished":"2024-04-06T17:04:55+00:00","dateModified":"2024-04-06T17:04:55+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/detienen-a-sujeto-por-tenencia-ilegal-de-arma-de-fuego-municion-y-receptacion\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/detienen-a-sujeto-por-tenencia-ilegal-de-arma-de-fuego-municion-y-receptacion\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/detienen-a-sujeto-por-tenencia-ilegal-de-arma-de-fuego-municion-y-receptacion\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/file_20170411162540.webp","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/file_20170411162540.webp","width":820,"height":620},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/detienen-a-sujeto-por-tenencia-ilegal-de-arma-de-fuego-municion-y-receptacion\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Detienen a sujeto por tenencia ilegal de arma de fuego, munici\u00f3n y receptacion"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3234","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3234"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3234\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3236,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3234\/revisions\/3236"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3235"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3234"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3234"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3234"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}