{"id":3238,"date":"2024-04-15T10:29:55","date_gmt":"2024-04-15T13:29:55","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=3238"},"modified":"2024-04-15T10:29:55","modified_gmt":"2024-04-15T13:29:55","slug":"local-de-juegos-electronicos-y-de-azar-fue-victima-de-robo-con-intimidacion-en-san-vicente","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/local-de-juegos-electronicos-y-de-azar-fue-victima-de-robo-con-intimidacion-en-san-vicente\/","title":{"rendered":"Local de juegos electr\u00f3nicos y de azar fue v\u00edctima de robo con intimidaci\u00f3n en San Vicente"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Lo que era una tranquila noche de domingo, termin\u00f3 en una pesadilla para 4 clientes y el propietario y administrador de un local de juegos electr\u00f3nicos y de azar ubicado en Calle Exequiel Gonz\u00e1lez. En el lugar 6 delincuentes, tres mujeres y tres hombres intimidaron a las personas que se encontraban en el lugar sustrayendo una cantidad indeterminada de dinero en efectivo, adem\u00e1s de celulares<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El due\u00f1o del local de nacionalidad china, fue intimidado al igual que los clientes con armas de fuego y amarrados en sus manos. Los delincuentes que actuaron a rostro descubierto, todos de nacionalidad extranjera (por su acento) huyeron del lugar con paradero desconocido.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Adem\u00e1s, personal policial de la Sexta Comisaria de San Vicente inform\u00f3 que el ciudadano chino que recibi\u00f3 un golpe con objeto contundente en su cabeza cuenta con su situaci\u00f3n migratoria irregular, lo cual fue informado a extranjer\u00eda de Polic\u00eda de Investigaciones. Tambi\u00e9n se curs\u00f3 una infracci\u00f3n por no mantener permiso municipal para el funcionamiento del local.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Fiscal de turno instruye la concurrencia de la SIP de Carabineros para levantamiento de c\u00e1maras y declaraciones de afectados.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Lo que era una tranquila noche de domingo, termin\u00f3 en una pesadilla para 4 clientes y el propietario y administrador de un local de juegos electr\u00f3nicos y de azar ubicado&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":3239,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,297],"tags":[],"class_list":["post-3238","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-noticias"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Local de juegos electr\u00f3nicos y de azar fue v\u00edctima de robo con intimidaci\u00f3n en San Vicente<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/local-de-juegos-electronicos-y-de-azar-fue-victima-de-robo-con-intimidacion-en-san-vicente\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Local de juegos electr\u00f3nicos y de azar fue v\u00edctima de robo con intimidaci\u00f3n en San Vicente\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Lo que era una tranquila noche de domingo, termin\u00f3 en una pesadilla para 4 clientes y el propietario y administrador de un local de juegos electr\u00f3nicos y de azar ubicado&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/local-de-juegos-electronicos-y-de-azar-fue-victima-de-robo-con-intimidacion-en-san-vicente\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-04-15T13:29:55+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-15-at-09.27.14.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"899\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"716\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/local-de-juegos-electronicos-y-de-azar-fue-victima-de-robo-con-intimidacion-en-san-vicente\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/local-de-juegos-electronicos-y-de-azar-fue-victima-de-robo-con-intimidacion-en-san-vicente\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Local de juegos electr\u00f3nicos y de azar fue v\u00edctima de robo con intimidaci\u00f3n en San Vicente\",\"datePublished\":\"2024-04-15T13:29:55+00:00\",\"dateModified\":\"2024-04-15T13:29:55+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/local-de-juegos-electronicos-y-de-azar-fue-victima-de-robo-con-intimidacion-en-san-vicente\/\"},\"wordCount\":211,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/local-de-juegos-electronicos-y-de-azar-fue-victima-de-robo-con-intimidacion-en-san-vicente\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-15-at-09.27.14.jpeg\",\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Noticias\"],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/local-de-juegos-electronicos-y-de-azar-fue-victima-de-robo-con-intimidacion-en-san-vicente\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/local-de-juegos-electronicos-y-de-azar-fue-victima-de-robo-con-intimidacion-en-san-vicente\/\",\"name\":\"Local de juegos electr\u00f3nicos y de azar fue v\u00edctima de robo con intimidaci\u00f3n en San Vicente\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/local-de-juegos-electronicos-y-de-azar-fue-victima-de-robo-con-intimidacion-en-san-vicente\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/local-de-juegos-electronicos-y-de-azar-fue-victima-de-robo-con-intimidacion-en-san-vicente\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-15-at-09.27.14.jpeg\",\"datePublished\":\"2024-04-15T13:29:55+00:00\",\"dateModified\":\"2024-04-15T13:29:55+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/local-de-juegos-electronicos-y-de-azar-fue-victima-de-robo-con-intimidacion-en-san-vicente\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/local-de-juegos-electronicos-y-de-azar-fue-victima-de-robo-con-intimidacion-en-san-vicente\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/local-de-juegos-electronicos-y-de-azar-fue-victima-de-robo-con-intimidacion-en-san-vicente\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-15-at-09.27.14.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-15-at-09.27.14.jpeg\",\"width\":899,\"height\":716},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/local-de-juegos-electronicos-y-de-azar-fue-victima-de-robo-con-intimidacion-en-san-vicente\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Local de juegos electr\u00f3nicos y de azar fue v\u00edctima de robo con intimidaci\u00f3n en San Vicente\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Local de juegos electr\u00f3nicos y de azar fue v\u00edctima de robo con intimidaci\u00f3n en San Vicente","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/local-de-juegos-electronicos-y-de-azar-fue-victima-de-robo-con-intimidacion-en-san-vicente\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Local de juegos electr\u00f3nicos y de azar fue v\u00edctima de robo con intimidaci\u00f3n en San Vicente","og_description":"Lo que era una tranquila noche de domingo, termin\u00f3 en una pesadilla para 4 clientes y el propietario y administrador de un local de juegos electr\u00f3nicos y de azar ubicado&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/local-de-juegos-electronicos-y-de-azar-fue-victima-de-robo-con-intimidacion-en-san-vicente\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2024-04-15T13:29:55+00:00","og_image":[{"width":899,"height":716,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-15-at-09.27.14.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/local-de-juegos-electronicos-y-de-azar-fue-victima-de-robo-con-intimidacion-en-san-vicente\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/local-de-juegos-electronicos-y-de-azar-fue-victima-de-robo-con-intimidacion-en-san-vicente\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Local de juegos electr\u00f3nicos y de azar fue v\u00edctima de robo con intimidaci\u00f3n en San Vicente","datePublished":"2024-04-15T13:29:55+00:00","dateModified":"2024-04-15T13:29:55+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/local-de-juegos-electronicos-y-de-azar-fue-victima-de-robo-con-intimidacion-en-san-vicente\/"},"wordCount":211,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/local-de-juegos-electronicos-y-de-azar-fue-victima-de-robo-con-intimidacion-en-san-vicente\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-15-at-09.27.14.jpeg","articleSection":["Comunal","Noticias"],"inLanguage":"es"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/local-de-juegos-electronicos-y-de-azar-fue-victima-de-robo-con-intimidacion-en-san-vicente\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/local-de-juegos-electronicos-y-de-azar-fue-victima-de-robo-con-intimidacion-en-san-vicente\/","name":"Local de juegos electr\u00f3nicos y de azar fue v\u00edctima de robo con intimidaci\u00f3n en San Vicente","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/local-de-juegos-electronicos-y-de-azar-fue-victima-de-robo-con-intimidacion-en-san-vicente\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/local-de-juegos-electronicos-y-de-azar-fue-victima-de-robo-con-intimidacion-en-san-vicente\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-15-at-09.27.14.jpeg","datePublished":"2024-04-15T13:29:55+00:00","dateModified":"2024-04-15T13:29:55+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/local-de-juegos-electronicos-y-de-azar-fue-victima-de-robo-con-intimidacion-en-san-vicente\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/local-de-juegos-electronicos-y-de-azar-fue-victima-de-robo-con-intimidacion-en-san-vicente\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/local-de-juegos-electronicos-y-de-azar-fue-victima-de-robo-con-intimidacion-en-san-vicente\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-15-at-09.27.14.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-15-at-09.27.14.jpeg","width":899,"height":716},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/local-de-juegos-electronicos-y-de-azar-fue-victima-de-robo-con-intimidacion-en-san-vicente\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Local de juegos electr\u00f3nicos y de azar fue v\u00edctima de robo con intimidaci\u00f3n en San Vicente"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3238","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3238"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3238\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3240,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3238\/revisions\/3240"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3239"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3238"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3238"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3238"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}