{"id":3241,"date":"2024-04-15T10:45:52","date_gmt":"2024-04-15T13:45:52","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=3241"},"modified":"2024-04-15T10:47:37","modified_gmt":"2024-04-15T13:47:37","slug":"general-velasquez-supero-a-provincial-ovalle-en-condicion-de-local","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/general-velasquez-supero-a-provincial-ovalle-en-condicion-de-local\/","title":{"rendered":"General Vel\u00e1squez super\u00f3 a Provincial Ovalle en condici\u00f3n de local"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Por la s\u00e9ptima fecha del Campeonato de Segunda Divisi\u00f3n, General Vel\u00e1squez recibi\u00f3 la visita de Provincial Ovalle, elenco recientemente ascendido y que no enfrentaba desde la temporada 2017, cuando ambos elencos estaban en Tercera Divisi\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ambos elencos llegaban igualados en puntaje a este compromiso, el cual era el cuarto compromiso en condici\u00f3n de local de Vel\u00e1squez que a\u00fan no pod\u00eda ganar en esta condici\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El partido se defini\u00f3 en el segundo tiempo, tras una deslucida primera parte apareci\u00f3 el goleador velasquino Cristian Valenzuela para marcar en dos ocasiones, en el minuto 53\u00b4 y 85\u00b4. Juan Pablo Carrasco \u201cEl Pali\u201d sali\u00f3 expulsado en Vel\u00e1squez luego de recibir doble tarjeta amarilla.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Con este resultado, General Vel\u00e1squez llega a 11 unidades y se ubica en la sexta ubicaci\u00f3n. En la pr\u00f3xima fecha visitar\u00e1 a Deportes Linares, el s\u00e1bado 20 de abril a las 12:30 Hrs en el Estadio Fiscal Tucapel Bustamante en la regi\u00f3n del Maule.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">FICHA T\u00c9CNICA<br \/>\nHora: 15:00<br \/>\nEstadio: Municipal Augusto Rodr\u00edguez<br \/>\n\u00c1rbitro: Felipe Moya<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">General Vel\u00e1squez (2): Felipe Abarca; Diego Pereira Fuentes (83\u2019 Nelson C\u00f3rdova), Diego Salas, Kevin Serrano, Manuel Olea, Gabriel Castillo, Juan Pablo Carrasco, Juan Tobar (45\u2019 Marcelo Carvajal), Cristi\u00e1n Valenzuela (90+7\u2019 Lucas Fierro), Crist\u00f3bal Arriaza, Jhon Alegria (87\u2019 Cristi\u00e1n Henr\u00edquez). DT. C\u00e9sar Bustamante.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Provincial Ovalle (0): Sebasti\u00e1n Aravena; Lautaro Velasco, Mart\u00edn Orme\u00f1o (90+4\u2019 Kevin Araya), Miguel Escalona, Jorge Araya (90+4\u2019 Eduardo Navarrete), Mauricio Arias, Nicol\u00e1s Aguirre (70\u2019 Ignacio Pipistrelli), Benjam\u00edn Cort\u00e9s, Brian Leiva (70\u2019 Alexis Valenzuela), Nicol\u00e1s Barrios, Sergio Bobadilla. DT. Luis P\u00e9rez.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Goles: 1-0, 53\u2019 Cristi\u00e1n Valenzuela; 2-0, 85\u2019 Cristi\u00e1n Valenzuela.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Por la s\u00e9ptima fecha del Campeonato de Segunda Divisi\u00f3n, General Vel\u00e1squez recibi\u00f3 la visita de Provincial Ovalle, elenco recientemente ascendido y que no enfrentaba desde la temporada 2017, cuando ambos&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":3242,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,301,297],"tags":[],"class_list":["post-3241","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-deportes","category-noticias"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>General Vel\u00e1squez super\u00f3 a Provincial Ovalle en condici\u00f3n de local<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/general-velasquez-supero-a-provincial-ovalle-en-condicion-de-local\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"General Vel\u00e1squez super\u00f3 a Provincial Ovalle en condici\u00f3n de local\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Por la s\u00e9ptima fecha del Campeonato de Segunda Divisi\u00f3n, General Vel\u00e1squez recibi\u00f3 la visita de Provincial Ovalle, elenco recientemente ascendido y que no enfrentaba desde la temporada 2017, cuando ambos&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/general-velasquez-supero-a-provincial-ovalle-en-condicion-de-local\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-04-15T13:45:52+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-04-15T13:47:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-14-at-16.16.25.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1067\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/general-velasquez-supero-a-provincial-ovalle-en-condicion-de-local\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/general-velasquez-supero-a-provincial-ovalle-en-condicion-de-local\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"General Vel\u00e1squez super\u00f3 a Provincial Ovalle en condici\u00f3n de local\",\"datePublished\":\"2024-04-15T13:45:52+00:00\",\"dateModified\":\"2024-04-15T13:47:37+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/general-velasquez-supero-a-provincial-ovalle-en-condicion-de-local\/\"},\"wordCount\":282,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/general-velasquez-supero-a-provincial-ovalle-en-condicion-de-local\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-14-at-16.16.25.jpeg\",\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Deportes\",\"Noticias\"],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/general-velasquez-supero-a-provincial-ovalle-en-condicion-de-local\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/general-velasquez-supero-a-provincial-ovalle-en-condicion-de-local\/\",\"name\":\"General Vel\u00e1squez super\u00f3 a Provincial Ovalle en condici\u00f3n de local\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/general-velasquez-supero-a-provincial-ovalle-en-condicion-de-local\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/general-velasquez-supero-a-provincial-ovalle-en-condicion-de-local\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-14-at-16.16.25.jpeg\",\"datePublished\":\"2024-04-15T13:45:52+00:00\",\"dateModified\":\"2024-04-15T13:47:37+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/general-velasquez-supero-a-provincial-ovalle-en-condicion-de-local\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/general-velasquez-supero-a-provincial-ovalle-en-condicion-de-local\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/general-velasquez-supero-a-provincial-ovalle-en-condicion-de-local\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-14-at-16.16.25.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-14-at-16.16.25.jpeg\",\"width\":1600,\"height\":1067},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/general-velasquez-supero-a-provincial-ovalle-en-condicion-de-local\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"General Vel\u00e1squez super\u00f3 a Provincial Ovalle en condici\u00f3n de local\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"General Vel\u00e1squez super\u00f3 a Provincial Ovalle en condici\u00f3n de local","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/general-velasquez-supero-a-provincial-ovalle-en-condicion-de-local\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"General Vel\u00e1squez super\u00f3 a Provincial Ovalle en condici\u00f3n de local","og_description":"Por la s\u00e9ptima fecha del Campeonato de Segunda Divisi\u00f3n, General Vel\u00e1squez recibi\u00f3 la visita de Provincial Ovalle, elenco recientemente ascendido y que no enfrentaba desde la temporada 2017, cuando ambos&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/general-velasquez-supero-a-provincial-ovalle-en-condicion-de-local\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2024-04-15T13:45:52+00:00","article_modified_time":"2024-04-15T13:47:37+00:00","og_image":[{"width":1600,"height":1067,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-14-at-16.16.25.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/general-velasquez-supero-a-provincial-ovalle-en-condicion-de-local\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/general-velasquez-supero-a-provincial-ovalle-en-condicion-de-local\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"General Vel\u00e1squez super\u00f3 a Provincial Ovalle en condici\u00f3n de local","datePublished":"2024-04-15T13:45:52+00:00","dateModified":"2024-04-15T13:47:37+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/general-velasquez-supero-a-provincial-ovalle-en-condicion-de-local\/"},"wordCount":282,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/general-velasquez-supero-a-provincial-ovalle-en-condicion-de-local\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-14-at-16.16.25.jpeg","articleSection":["Comunal","Deportes","Noticias"],"inLanguage":"es"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/general-velasquez-supero-a-provincial-ovalle-en-condicion-de-local\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/general-velasquez-supero-a-provincial-ovalle-en-condicion-de-local\/","name":"General Vel\u00e1squez super\u00f3 a Provincial Ovalle en condici\u00f3n de local","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/general-velasquez-supero-a-provincial-ovalle-en-condicion-de-local\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/general-velasquez-supero-a-provincial-ovalle-en-condicion-de-local\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-14-at-16.16.25.jpeg","datePublished":"2024-04-15T13:45:52+00:00","dateModified":"2024-04-15T13:47:37+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/general-velasquez-supero-a-provincial-ovalle-en-condicion-de-local\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/general-velasquez-supero-a-provincial-ovalle-en-condicion-de-local\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/general-velasquez-supero-a-provincial-ovalle-en-condicion-de-local\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-14-at-16.16.25.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-14-at-16.16.25.jpeg","width":1600,"height":1067},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/general-velasquez-supero-a-provincial-ovalle-en-condicion-de-local\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"General Vel\u00e1squez super\u00f3 a Provincial Ovalle en condici\u00f3n de local"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3241","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3241"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3241\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3244,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3241\/revisions\/3244"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3242"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3241"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3241"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3241"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}