{"id":3245,"date":"2024-04-17T17:29:42","date_gmt":"2024-04-17T20:29:42","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=3245"},"modified":"2024-04-17T17:29:42","modified_gmt":"2024-04-17T20:29:42","slug":"seremi-de-salud-prohibe-funcionamiento-de-escuela-vina-tagua-tagua","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/seremi-de-salud-prohibe-funcionamiento-de-escuela-vina-tagua-tagua\/","title":{"rendered":"Seremi de Salud proh\u00edbe funcionamiento de Escuela Vi\u00f1a Tagua Tagua"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">La Seremi de Salud de la Regi\u00f3n de O\u2019Higgins realiz\u00f3 una inspecci\u00f3n a la Escuela Vi\u00f1a Tagua Tagua, ubicada en San Vicente, donde los fiscalizadores de la Oficina de Acci\u00f3n Sanitaria de la comuna encontraron diversas irregularidades que trajo como consecuencia el levantamiento de un sumario sanitario y la prohibici\u00f3n de funcionamiento del centro educativo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En este sentido, la Seremi de Salud, Dra. Carolina Torres Pinto se\u00f1al\u00f3 que \u201chubo una prohibici\u00f3n de funcionamiento en un establecimiento educacional que est\u00e1 vinculado a la presencia de roedores lo que expone la salud de la comunidad educativa, y ese es el motivo por el cual tuvimos que tomar esta medida, una vez sea subsanada la situaci\u00f3n que produjo esta prohibici\u00f3n se podr\u00e1n retomar las actividades de manera normal\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, la titular de la cartera de Salud hizo un llamado a la ciudadan\u00eda \u201ces relevante que trabajemos siempre juntos como comunidad y que pongamos la salud de las personas como prioridad; de modo tal de entender cual es el objetivo de la Autoridad Sanitaria a la hora de actuar de esta forma para privilegiar el cuidado de la comunidad educativa\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Cabe destacar que dentro de las anomal\u00edas detectadas en el recinto educativo est\u00e1n: bodega de materiales con fecas de roedores en su interior, patio trasero del establecimiento con a lo menos 4 roedores muertos de tama\u00f1o mediano, en el comedor de profesores los fiscalizadores observaron en repisas, utensilios, lavaplatos y otros muebles fecas de ratones. La prohibici\u00f3n de funcionamiento durar\u00e1 hasta que se subsanen las deficiencias sanitarias, todo con el objetivo de proteger la salud de los alumnos y profesores del establecimiento educacional<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La Seremi de Salud de la Regi\u00f3n de O\u2019Higgins realiz\u00f3 una inspecci\u00f3n a la Escuela Vi\u00f1a Tagua Tagua, ubicada en San Vicente, donde los fiscalizadores de la Oficina de Acci\u00f3n&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":3246,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,297],"tags":[],"class_list":["post-3245","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-noticias"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Seremi de Salud proh\u00edbe funcionamiento de Escuela Vi\u00f1a Tagua Tagua<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/seremi-de-salud-prohibe-funcionamiento-de-escuela-vina-tagua-tagua\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Seremi de Salud proh\u00edbe funcionamiento de Escuela Vi\u00f1a Tagua Tagua\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La Seremi de Salud de la Regi\u00f3n de O\u2019Higgins realiz\u00f3 una inspecci\u00f3n a la Escuela Vi\u00f1a Tagua Tagua, ubicada en San Vicente, donde los fiscalizadores de la Oficina de Acci\u00f3n&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/seremi-de-salud-prohibe-funcionamiento-de-escuela-vina-tagua-tagua\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-04-17T20:29:42+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-17-at-15.58.56.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/seremi-de-salud-prohibe-funcionamiento-de-escuela-vina-tagua-tagua\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/seremi-de-salud-prohibe-funcionamiento-de-escuela-vina-tagua-tagua\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Seremi de Salud proh\u00edbe funcionamiento de Escuela Vi\u00f1a Tagua Tagua\",\"datePublished\":\"2024-04-17T20:29:42+00:00\",\"dateModified\":\"2024-04-17T20:29:42+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/seremi-de-salud-prohibe-funcionamiento-de-escuela-vina-tagua-tagua\/\"},\"wordCount\":296,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/seremi-de-salud-prohibe-funcionamiento-de-escuela-vina-tagua-tagua\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-17-at-15.58.56.jpeg\",\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Noticias\"],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/seremi-de-salud-prohibe-funcionamiento-de-escuela-vina-tagua-tagua\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/seremi-de-salud-prohibe-funcionamiento-de-escuela-vina-tagua-tagua\/\",\"name\":\"Seremi de Salud proh\u00edbe funcionamiento de Escuela Vi\u00f1a Tagua Tagua\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/seremi-de-salud-prohibe-funcionamiento-de-escuela-vina-tagua-tagua\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/seremi-de-salud-prohibe-funcionamiento-de-escuela-vina-tagua-tagua\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-17-at-15.58.56.jpeg\",\"datePublished\":\"2024-04-17T20:29:42+00:00\",\"dateModified\":\"2024-04-17T20:29:42+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/seremi-de-salud-prohibe-funcionamiento-de-escuela-vina-tagua-tagua\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/seremi-de-salud-prohibe-funcionamiento-de-escuela-vina-tagua-tagua\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/seremi-de-salud-prohibe-funcionamiento-de-escuela-vina-tagua-tagua\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-17-at-15.58.56.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-17-at-15.58.56.jpeg\",\"width\":1600,\"height\":1200},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/seremi-de-salud-prohibe-funcionamiento-de-escuela-vina-tagua-tagua\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Seremi de Salud proh\u00edbe funcionamiento de Escuela Vi\u00f1a Tagua Tagua\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Seremi de Salud proh\u00edbe funcionamiento de Escuela Vi\u00f1a Tagua Tagua","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/seremi-de-salud-prohibe-funcionamiento-de-escuela-vina-tagua-tagua\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Seremi de Salud proh\u00edbe funcionamiento de Escuela Vi\u00f1a Tagua Tagua","og_description":"La Seremi de Salud de la Regi\u00f3n de O\u2019Higgins realiz\u00f3 una inspecci\u00f3n a la Escuela Vi\u00f1a Tagua Tagua, ubicada en San Vicente, donde los fiscalizadores de la Oficina de Acci\u00f3n&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/seremi-de-salud-prohibe-funcionamiento-de-escuela-vina-tagua-tagua\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2024-04-17T20:29:42+00:00","og_image":[{"width":1600,"height":1200,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-17-at-15.58.56.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/seremi-de-salud-prohibe-funcionamiento-de-escuela-vina-tagua-tagua\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/seremi-de-salud-prohibe-funcionamiento-de-escuela-vina-tagua-tagua\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Seremi de Salud proh\u00edbe funcionamiento de Escuela Vi\u00f1a Tagua Tagua","datePublished":"2024-04-17T20:29:42+00:00","dateModified":"2024-04-17T20:29:42+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/seremi-de-salud-prohibe-funcionamiento-de-escuela-vina-tagua-tagua\/"},"wordCount":296,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/seremi-de-salud-prohibe-funcionamiento-de-escuela-vina-tagua-tagua\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-17-at-15.58.56.jpeg","articleSection":["Comunal","Noticias"],"inLanguage":"es"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/seremi-de-salud-prohibe-funcionamiento-de-escuela-vina-tagua-tagua\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/seremi-de-salud-prohibe-funcionamiento-de-escuela-vina-tagua-tagua\/","name":"Seremi de Salud proh\u00edbe funcionamiento de Escuela Vi\u00f1a Tagua Tagua","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/seremi-de-salud-prohibe-funcionamiento-de-escuela-vina-tagua-tagua\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/seremi-de-salud-prohibe-funcionamiento-de-escuela-vina-tagua-tagua\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-17-at-15.58.56.jpeg","datePublished":"2024-04-17T20:29:42+00:00","dateModified":"2024-04-17T20:29:42+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/seremi-de-salud-prohibe-funcionamiento-de-escuela-vina-tagua-tagua\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/seremi-de-salud-prohibe-funcionamiento-de-escuela-vina-tagua-tagua\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/seremi-de-salud-prohibe-funcionamiento-de-escuela-vina-tagua-tagua\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-17-at-15.58.56.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/WhatsApp-Image-2024-04-17-at-15.58.56.jpeg","width":1600,"height":1200},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/seremi-de-salud-prohibe-funcionamiento-de-escuela-vina-tagua-tagua\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Seremi de Salud proh\u00edbe funcionamiento de Escuela Vi\u00f1a Tagua Tagua"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3245","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3245"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3245\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3247,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3245\/revisions\/3247"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3246"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3245"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3245"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3245"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}