{"id":3255,"date":"2024-04-29T16:20:22","date_gmt":"2024-04-29T19:20:22","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=3255"},"modified":"2024-04-29T19:56:41","modified_gmt":"2024-04-29T22:56:41","slug":"tercera-compania-de-bomberos-restaura-historica-maquina-de-los-anos-60","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/tercera-compania-de-bomberos-restaura-historica-maquina-de-los-anos-60\/","title":{"rendered":"Tercera Compa\u00f1\u00eda de Bomberos restaura hist\u00f3rica m\u00e1quina de los a\u00f1os 60"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">En marco de su 65\u00b0 aniversario, la Tercera Compa\u00f1\u00eda de Bomberos hizo la presentaci\u00f3n de su hist\u00f3rico carro restaurado del a\u00f1o 60. Amena ceremonia de celebraci\u00f3n de aniversario que cont\u00f3 con la plana mayor del Cuerpo de Bomberos de San Vicente, adem\u00e1s de autoridades comunales.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Hablamos de un Ford F600 del a\u00f1o 1960, el cual lleg\u00f3 a la Tercera Compa\u00f1\u00eda en el a\u00f1o 1963, y fue el primer y \u00fanico carro hasta el a\u00f1o 1984, prest\u00f3 servicio hasta el a\u00f1o 1994, luego de eso fue vendido para poder acceder a recursos para adquirir un nuevo veh\u00edculo de transporte<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Al paso de los a\u00f1os \u00a0logr\u00f3 ser recuperado, el a\u00f1o 2014 comenz\u00f3 su proceso de restauraci\u00f3n que no dio frutos hasta el d\u00eda de hoy, el cual ya es una realidad.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En marco de su 65\u00b0 aniversario, la Tercera Compa\u00f1\u00eda de Bomberos hizo la presentaci\u00f3n de su hist\u00f3rico carro restaurado del a\u00f1o 60. Amena ceremonia de celebraci\u00f3n de aniversario que cont\u00f3&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":3256,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,297],"tags":[],"class_list":["post-3255","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-noticias"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Tercera Compa\u00f1\u00eda de Bomberos restaura hist\u00f3rica m\u00e1quina de los a\u00f1os 60<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/tercera-compania-de-bomberos-restaura-historica-maquina-de-los-anos-60\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Tercera Compa\u00f1\u00eda de Bomberos restaura hist\u00f3rica m\u00e1quina de los a\u00f1os 60\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"En marco de su 65\u00b0 aniversario, la Tercera Compa\u00f1\u00eda de Bomberos hizo la presentaci\u00f3n de su hist\u00f3rico carro restaurado del a\u00f1o 60. Amena ceremonia de celebraci\u00f3n de aniversario que cont\u00f3&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/tercera-compania-de-bomberos-restaura-historica-maquina-de-los-anos-60\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-04-29T19:20:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-04-29T22:56:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/439216495_10232063628790647_3734232239486565102_n.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/tercera-compania-de-bomberos-restaura-historica-maquina-de-los-anos-60\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/tercera-compania-de-bomberos-restaura-historica-maquina-de-los-anos-60\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Tercera Compa\u00f1\u00eda de Bomberos restaura hist\u00f3rica m\u00e1quina de los a\u00f1os 60\",\"datePublished\":\"2024-04-29T19:20:22+00:00\",\"dateModified\":\"2024-04-29T22:56:41+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/tercera-compania-de-bomberos-restaura-historica-maquina-de-los-anos-60\/\"},\"wordCount\":152,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/tercera-compania-de-bomberos-restaura-historica-maquina-de-los-anos-60\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/439216495_10232063628790647_3734232239486565102_n.jpg\",\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Noticias\"],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/tercera-compania-de-bomberos-restaura-historica-maquina-de-los-anos-60\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/tercera-compania-de-bomberos-restaura-historica-maquina-de-los-anos-60\/\",\"name\":\"Tercera Compa\u00f1\u00eda de Bomberos restaura hist\u00f3rica m\u00e1quina de los a\u00f1os 60\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/tercera-compania-de-bomberos-restaura-historica-maquina-de-los-anos-60\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/tercera-compania-de-bomberos-restaura-historica-maquina-de-los-anos-60\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/439216495_10232063628790647_3734232239486565102_n.jpg\",\"datePublished\":\"2024-04-29T19:20:22+00:00\",\"dateModified\":\"2024-04-29T22:56:41+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/tercera-compania-de-bomberos-restaura-historica-maquina-de-los-anos-60\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/tercera-compania-de-bomberos-restaura-historica-maquina-de-los-anos-60\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/tercera-compania-de-bomberos-restaura-historica-maquina-de-los-anos-60\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/439216495_10232063628790647_3734232239486565102_n.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/439216495_10232063628790647_3734232239486565102_n.jpg\",\"width\":1600,\"height\":1200},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/tercera-compania-de-bomberos-restaura-historica-maquina-de-los-anos-60\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Tercera Compa\u00f1\u00eda de Bomberos restaura hist\u00f3rica m\u00e1quina de los a\u00f1os 60\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Tercera Compa\u00f1\u00eda de Bomberos restaura hist\u00f3rica m\u00e1quina de los a\u00f1os 60","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/tercera-compania-de-bomberos-restaura-historica-maquina-de-los-anos-60\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Tercera Compa\u00f1\u00eda de Bomberos restaura hist\u00f3rica m\u00e1quina de los a\u00f1os 60","og_description":"En marco de su 65\u00b0 aniversario, la Tercera Compa\u00f1\u00eda de Bomberos hizo la presentaci\u00f3n de su hist\u00f3rico carro restaurado del a\u00f1o 60. Amena ceremonia de celebraci\u00f3n de aniversario que cont\u00f3&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/tercera-compania-de-bomberos-restaura-historica-maquina-de-los-anos-60\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2024-04-29T19:20:22+00:00","article_modified_time":"2024-04-29T22:56:41+00:00","og_image":[{"width":1600,"height":1200,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/439216495_10232063628790647_3734232239486565102_n.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/tercera-compania-de-bomberos-restaura-historica-maquina-de-los-anos-60\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/tercera-compania-de-bomberos-restaura-historica-maquina-de-los-anos-60\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Tercera Compa\u00f1\u00eda de Bomberos restaura hist\u00f3rica m\u00e1quina de los a\u00f1os 60","datePublished":"2024-04-29T19:20:22+00:00","dateModified":"2024-04-29T22:56:41+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/tercera-compania-de-bomberos-restaura-historica-maquina-de-los-anos-60\/"},"wordCount":152,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/tercera-compania-de-bomberos-restaura-historica-maquina-de-los-anos-60\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/439216495_10232063628790647_3734232239486565102_n.jpg","articleSection":["Comunal","Noticias"],"inLanguage":"es"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/tercera-compania-de-bomberos-restaura-historica-maquina-de-los-anos-60\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/tercera-compania-de-bomberos-restaura-historica-maquina-de-los-anos-60\/","name":"Tercera Compa\u00f1\u00eda de Bomberos restaura hist\u00f3rica m\u00e1quina de los a\u00f1os 60","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/tercera-compania-de-bomberos-restaura-historica-maquina-de-los-anos-60\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/tercera-compania-de-bomberos-restaura-historica-maquina-de-los-anos-60\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/439216495_10232063628790647_3734232239486565102_n.jpg","datePublished":"2024-04-29T19:20:22+00:00","dateModified":"2024-04-29T22:56:41+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/tercera-compania-de-bomberos-restaura-historica-maquina-de-los-anos-60\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/tercera-compania-de-bomberos-restaura-historica-maquina-de-los-anos-60\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/tercera-compania-de-bomberos-restaura-historica-maquina-de-los-anos-60\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/439216495_10232063628790647_3734232239486565102_n.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/439216495_10232063628790647_3734232239486565102_n.jpg","width":1600,"height":1200},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/04\/tercera-compania-de-bomberos-restaura-historica-maquina-de-los-anos-60\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Tercera Compa\u00f1\u00eda de Bomberos restaura hist\u00f3rica m\u00e1quina de los a\u00f1os 60"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3255","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3255"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3255\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3259,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3255\/revisions\/3259"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3256"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3255"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3255"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3255"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}