{"id":3264,"date":"2024-05-03T08:32:33","date_gmt":"2024-05-03T11:32:33","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=3264"},"modified":"2024-05-03T08:32:33","modified_gmt":"2024-05-03T11:32:33","slug":"un-conductor-fallecido-tras-colision-de-alta-energia-entre-dos-camiones-en-las-cabras","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/un-conductor-fallecido-tras-colision-de-alta-energia-entre-dos-camiones-en-las-cabras\/","title":{"rendered":"Un conductor fallecido tras colisi\u00f3n de alta energ\u00eda entre dos camiones en Las Cabras"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Cerca de las 23:30 Hrs de ayer jueves, equipos de emergencia acudieron a ruta de la fruta altura sector Caba\u00f1a Blanca en comuna de Las Cabras, en el lugar dos camiones de alto tonelaje colisionaron a gran energ\u00eda.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El fatal accidente dej\u00f3 una v\u00edctima fatal y otra con lesiones de gravedad. Fiscal de turno instruy\u00f3 la concurrencia de la SIAT Cachapoal para establecer la correspondiente investigaci\u00f3n, adem\u00e1s al lugar concurri\u00f3 Servicio M\u00e9dico Legal para el levantamiento del cuerpo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Cabe se\u00f1alar que por largas horas se ha mantenido el transito cortado, debiendo tomar v\u00edas alternativas.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Cerca de las 23:30 Hrs de ayer jueves, equipos de emergencia acudieron a ruta de la fruta altura sector Caba\u00f1a Blanca en comuna de Las Cabras, en el lugar dos&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":3265,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[297,316,298],"tags":[],"class_list":["post-3264","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-noticias","category-policial","category-regional"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Un conductor fallecido tras colisi\u00f3n de alta energ\u00eda entre dos camiones en Las Cabras<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/un-conductor-fallecido-tras-colision-de-alta-energia-entre-dos-camiones-en-las-cabras\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Un conductor fallecido tras colisi\u00f3n de alta energ\u00eda entre dos camiones en Las Cabras\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Cerca de las 23:30 Hrs de ayer jueves, equipos de emergencia acudieron a ruta de la fruta altura sector Caba\u00f1a Blanca en comuna de Las Cabras, en el lugar dos&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/un-conductor-fallecido-tras-colision-de-alta-energia-entre-dos-camiones-en-las-cabras\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-05-03T11:32:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-03-at-00.22.38.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"810\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/un-conductor-fallecido-tras-colision-de-alta-energia-entre-dos-camiones-en-las-cabras\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/un-conductor-fallecido-tras-colision-de-alta-energia-entre-dos-camiones-en-las-cabras\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Un conductor fallecido tras colisi\u00f3n de alta energ\u00eda entre dos camiones en Las Cabras\",\"datePublished\":\"2024-05-03T11:32:33+00:00\",\"dateModified\":\"2024-05-03T11:32:33+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/un-conductor-fallecido-tras-colision-de-alta-energia-entre-dos-camiones-en-las-cabras\/\"},\"wordCount\":117,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/un-conductor-fallecido-tras-colision-de-alta-energia-entre-dos-camiones-en-las-cabras\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-03-at-00.22.38.jpeg\",\"articleSection\":[\"Noticias\",\"Policial\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/un-conductor-fallecido-tras-colision-de-alta-energia-entre-dos-camiones-en-las-cabras\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/un-conductor-fallecido-tras-colision-de-alta-energia-entre-dos-camiones-en-las-cabras\/\",\"name\":\"Un conductor fallecido tras colisi\u00f3n de alta energ\u00eda entre dos camiones en Las Cabras\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/un-conductor-fallecido-tras-colision-de-alta-energia-entre-dos-camiones-en-las-cabras\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/un-conductor-fallecido-tras-colision-de-alta-energia-entre-dos-camiones-en-las-cabras\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-03-at-00.22.38.jpeg\",\"datePublished\":\"2024-05-03T11:32:33+00:00\",\"dateModified\":\"2024-05-03T11:32:33+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/un-conductor-fallecido-tras-colision-de-alta-energia-entre-dos-camiones-en-las-cabras\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/un-conductor-fallecido-tras-colision-de-alta-energia-entre-dos-camiones-en-las-cabras\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/un-conductor-fallecido-tras-colision-de-alta-energia-entre-dos-camiones-en-las-cabras\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-03-at-00.22.38.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-03-at-00.22.38.jpeg\",\"width\":1080,\"height\":810},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/un-conductor-fallecido-tras-colision-de-alta-energia-entre-dos-camiones-en-las-cabras\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Un conductor fallecido tras colisi\u00f3n de alta energ\u00eda entre dos camiones en Las Cabras\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Un conductor fallecido tras colisi\u00f3n de alta energ\u00eda entre dos camiones en Las Cabras","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/un-conductor-fallecido-tras-colision-de-alta-energia-entre-dos-camiones-en-las-cabras\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Un conductor fallecido tras colisi\u00f3n de alta energ\u00eda entre dos camiones en Las Cabras","og_description":"Cerca de las 23:30 Hrs de ayer jueves, equipos de emergencia acudieron a ruta de la fruta altura sector Caba\u00f1a Blanca en comuna de Las Cabras, en el lugar dos&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/un-conductor-fallecido-tras-colision-de-alta-energia-entre-dos-camiones-en-las-cabras\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2024-05-03T11:32:33+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":810,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-03-at-00.22.38.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/un-conductor-fallecido-tras-colision-de-alta-energia-entre-dos-camiones-en-las-cabras\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/un-conductor-fallecido-tras-colision-de-alta-energia-entre-dos-camiones-en-las-cabras\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Un conductor fallecido tras colisi\u00f3n de alta energ\u00eda entre dos camiones en Las Cabras","datePublished":"2024-05-03T11:32:33+00:00","dateModified":"2024-05-03T11:32:33+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/un-conductor-fallecido-tras-colision-de-alta-energia-entre-dos-camiones-en-las-cabras\/"},"wordCount":117,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/un-conductor-fallecido-tras-colision-de-alta-energia-entre-dos-camiones-en-las-cabras\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-03-at-00.22.38.jpeg","articleSection":["Noticias","Policial","Regional"],"inLanguage":"es"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/un-conductor-fallecido-tras-colision-de-alta-energia-entre-dos-camiones-en-las-cabras\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/un-conductor-fallecido-tras-colision-de-alta-energia-entre-dos-camiones-en-las-cabras\/","name":"Un conductor fallecido tras colisi\u00f3n de alta energ\u00eda entre dos camiones en Las Cabras","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/un-conductor-fallecido-tras-colision-de-alta-energia-entre-dos-camiones-en-las-cabras\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/un-conductor-fallecido-tras-colision-de-alta-energia-entre-dos-camiones-en-las-cabras\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-03-at-00.22.38.jpeg","datePublished":"2024-05-03T11:32:33+00:00","dateModified":"2024-05-03T11:32:33+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/un-conductor-fallecido-tras-colision-de-alta-energia-entre-dos-camiones-en-las-cabras\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/un-conductor-fallecido-tras-colision-de-alta-energia-entre-dos-camiones-en-las-cabras\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/un-conductor-fallecido-tras-colision-de-alta-energia-entre-dos-camiones-en-las-cabras\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-03-at-00.22.38.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-03-at-00.22.38.jpeg","width":1080,"height":810},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/un-conductor-fallecido-tras-colision-de-alta-energia-entre-dos-camiones-en-las-cabras\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Un conductor fallecido tras colisi\u00f3n de alta energ\u00eda entre dos camiones en Las Cabras"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3264","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3264"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3264\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3266,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3264\/revisions\/3266"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3265"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3264"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3264"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3264"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}