{"id":3270,"date":"2024-05-07T17:40:48","date_gmt":"2024-05-07T20:40:48","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=3270"},"modified":"2024-05-07T17:40:48","modified_gmt":"2024-05-07T20:40:48","slug":"prision-preventiva-para-sujeto-por-violencia-intrafamiliar-y-microtrafico-de-drogas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/prision-preventiva-para-sujeto-por-violencia-intrafamiliar-y-microtrafico-de-drogas\/","title":{"rendered":"Prisi\u00f3n preventiva para sujeto por violencia intrafamiliar y microtr\u00e1fico de drogas"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Durante la jornada de ayer lunes, una mujer se present\u00f3 en la Sexta Comisaria de Carabineros de San Vicente con diferentes y evidentes lesiones en su cuerpo, indicando que su pareja hab\u00eda sido causante de estas, quien le provoc\u00f3 golpes de pie, pu\u00f1o y adem\u00e1s utilizando una piedra.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ante esta denuncia, personal de la Secci\u00f3n de Investigaci\u00f3n Policial en coordinaci\u00f3n con la Fiscal\u00eda Local de San Vicente y Juzgado de Garant\u00eda, realizaron diligencias de entrada y registro al domicilio de la v\u00edctima, logrando la detenci\u00f3n del sujeto identificado como R.A.U.C quien mantiene antecedentes policiales. Carabineros adem\u00e1s encontr\u00f3 en el inmueble 80 gramos de marihuana elaborada y dosificada as\u00ed como tambi\u00e9n una pesa digital procediendo a su detenci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El detenido fue puesto a disposici\u00f3n del Juzgado de Garant\u00eda de San Vicente siendo formalizado por violencia intrafamiliar y microtr\u00e1fico de droga, decret\u00e1ndose su prisi\u00f3n preventiva al ser un peligro para la v\u00edctima.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por otra parte la mujer afectada fue atendida en un centro de salud donde se revisaron sus lesiones, las cuales fueron catalogadas como car\u00e1cter grave (fractura).<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Durante la jornada de ayer lunes, una mujer se present\u00f3 en la Sexta Comisaria de Carabineros de San Vicente con diferentes y evidentes lesiones en su cuerpo, indicando que su&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":3271,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,297,316],"tags":[],"class_list":["post-3270","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-noticias","category-policial"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Prisi\u00f3n preventiva para sujeto por violencia intrafamiliar y microtr\u00e1fico de drogas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/prision-preventiva-para-sujeto-por-violencia-intrafamiliar-y-microtrafico-de-drogas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Prisi\u00f3n preventiva para sujeto por violencia intrafamiliar y microtr\u00e1fico de drogas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Durante la jornada de ayer lunes, una mujer se present\u00f3 en la Sexta Comisaria de Carabineros de San Vicente con diferentes y evidentes lesiones en su cuerpo, indicando que su&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/prision-preventiva-para-sujeto-por-violencia-intrafamiliar-y-microtrafico-de-drogas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-05-07T20:40:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-07-at-14.19.40.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"900\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1088\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/prision-preventiva-para-sujeto-por-violencia-intrafamiliar-y-microtrafico-de-drogas\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/prision-preventiva-para-sujeto-por-violencia-intrafamiliar-y-microtrafico-de-drogas\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Prisi\u00f3n preventiva para sujeto por violencia intrafamiliar y microtr\u00e1fico de drogas\",\"datePublished\":\"2024-05-07T20:40:48+00:00\",\"dateModified\":\"2024-05-07T20:40:48+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/prision-preventiva-para-sujeto-por-violencia-intrafamiliar-y-microtrafico-de-drogas\/\"},\"wordCount\":211,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/prision-preventiva-para-sujeto-por-violencia-intrafamiliar-y-microtrafico-de-drogas\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-07-at-14.19.40.jpeg\",\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Noticias\",\"Policial\"],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/prision-preventiva-para-sujeto-por-violencia-intrafamiliar-y-microtrafico-de-drogas\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/prision-preventiva-para-sujeto-por-violencia-intrafamiliar-y-microtrafico-de-drogas\/\",\"name\":\"Prisi\u00f3n preventiva para sujeto por violencia intrafamiliar y microtr\u00e1fico de drogas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/prision-preventiva-para-sujeto-por-violencia-intrafamiliar-y-microtrafico-de-drogas\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/prision-preventiva-para-sujeto-por-violencia-intrafamiliar-y-microtrafico-de-drogas\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-07-at-14.19.40.jpeg\",\"datePublished\":\"2024-05-07T20:40:48+00:00\",\"dateModified\":\"2024-05-07T20:40:48+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/prision-preventiva-para-sujeto-por-violencia-intrafamiliar-y-microtrafico-de-drogas\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/prision-preventiva-para-sujeto-por-violencia-intrafamiliar-y-microtrafico-de-drogas\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/prision-preventiva-para-sujeto-por-violencia-intrafamiliar-y-microtrafico-de-drogas\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-07-at-14.19.40.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-07-at-14.19.40.jpeg\",\"width\":900,\"height\":1088},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/prision-preventiva-para-sujeto-por-violencia-intrafamiliar-y-microtrafico-de-drogas\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Prisi\u00f3n preventiva para sujeto por violencia intrafamiliar y microtr\u00e1fico de drogas\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Prisi\u00f3n preventiva para sujeto por violencia intrafamiliar y microtr\u00e1fico de drogas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/prision-preventiva-para-sujeto-por-violencia-intrafamiliar-y-microtrafico-de-drogas\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Prisi\u00f3n preventiva para sujeto por violencia intrafamiliar y microtr\u00e1fico de drogas","og_description":"Durante la jornada de ayer lunes, una mujer se present\u00f3 en la Sexta Comisaria de Carabineros de San Vicente con diferentes y evidentes lesiones en su cuerpo, indicando que su&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/prision-preventiva-para-sujeto-por-violencia-intrafamiliar-y-microtrafico-de-drogas\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2024-05-07T20:40:48+00:00","og_image":[{"width":900,"height":1088,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-07-at-14.19.40.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/prision-preventiva-para-sujeto-por-violencia-intrafamiliar-y-microtrafico-de-drogas\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/prision-preventiva-para-sujeto-por-violencia-intrafamiliar-y-microtrafico-de-drogas\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Prisi\u00f3n preventiva para sujeto por violencia intrafamiliar y microtr\u00e1fico de drogas","datePublished":"2024-05-07T20:40:48+00:00","dateModified":"2024-05-07T20:40:48+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/prision-preventiva-para-sujeto-por-violencia-intrafamiliar-y-microtrafico-de-drogas\/"},"wordCount":211,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/prision-preventiva-para-sujeto-por-violencia-intrafamiliar-y-microtrafico-de-drogas\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-07-at-14.19.40.jpeg","articleSection":["Comunal","Noticias","Policial"],"inLanguage":"es"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/prision-preventiva-para-sujeto-por-violencia-intrafamiliar-y-microtrafico-de-drogas\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/prision-preventiva-para-sujeto-por-violencia-intrafamiliar-y-microtrafico-de-drogas\/","name":"Prisi\u00f3n preventiva para sujeto por violencia intrafamiliar y microtr\u00e1fico de drogas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/prision-preventiva-para-sujeto-por-violencia-intrafamiliar-y-microtrafico-de-drogas\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/prision-preventiva-para-sujeto-por-violencia-intrafamiliar-y-microtrafico-de-drogas\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-07-at-14.19.40.jpeg","datePublished":"2024-05-07T20:40:48+00:00","dateModified":"2024-05-07T20:40:48+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/prision-preventiva-para-sujeto-por-violencia-intrafamiliar-y-microtrafico-de-drogas\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/prision-preventiva-para-sujeto-por-violencia-intrafamiliar-y-microtrafico-de-drogas\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/prision-preventiva-para-sujeto-por-violencia-intrafamiliar-y-microtrafico-de-drogas\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-07-at-14.19.40.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-07-at-14.19.40.jpeg","width":900,"height":1088},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/prision-preventiva-para-sujeto-por-violencia-intrafamiliar-y-microtrafico-de-drogas\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Prisi\u00f3n preventiva para sujeto por violencia intrafamiliar y microtr\u00e1fico de drogas"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3270","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3270"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3270\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3272,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3270\/revisions\/3272"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3271"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3270"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3270"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3270"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}