{"id":3277,"date":"2024-05-13T16:08:36","date_gmt":"2024-05-13T19:08:36","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=3277"},"modified":"2024-05-13T16:08:36","modified_gmt":"2024-05-13T19:08:36","slug":"autoridad-sanitaria-prohibe-el-funcionamiento-de-jardin-infantil-el-tambito-debido-a-presencia-de-roedores","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/autoridad-sanitaria-prohibe-el-funcionamiento-de-jardin-infantil-el-tambito-debido-a-presencia-de-roedores\/","title":{"rendered":"Autoridad sanitaria proh\u00edbe el funcionamiento de Jard\u00edn Infantil El Tambito debido a presencia de roedores"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Una nueva fiscalizaci\u00f3n por parte de la autoridad sanitaria deja sin funcionamiento a otro recinto educacional de #SanVicenteTT. Esta vez, es Jard\u00edn Infantil El Tambito, donde la autoridad sanitaria encontr\u00f3 evidencias de roedores tanto como fecas y ratones, siento estas un peligro tanto para ni\u00f1os como funcionarios. La prohibici\u00f3n de funcionamiento ser\u00e1 v\u00e1lida hasta una vez que el establecimiento pueda acreditar mejoras.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En lo que va del a\u00f1o, es el cuarto recinto educacional que se ve afectado por no cumplir las condiciones m\u00ednimas de funcionamiento. Anteriormente la Autoridad Sanitaria prohibi\u00f3 el funcionamiento de Escuela Adriana Ar\u00e1nguiz, Escuela Vi\u00f1a Tagua Tagua y Escuela El Libertador de Callejones.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Una nueva fiscalizaci\u00f3n por parte de la autoridad sanitaria deja sin funcionamiento a otro recinto educacional de #SanVicenteTT. Esta vez, es Jard\u00edn Infantil El Tambito, donde la autoridad sanitaria encontr\u00f3&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":3278,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,298],"tags":[],"class_list":["post-3277","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-regional"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Autoridad sanitaria proh\u00edbe el funcionamiento de Jard\u00edn Infantil El Tambito debido a presencia de roedores<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/autoridad-sanitaria-prohibe-el-funcionamiento-de-jardin-infantil-el-tambito-debido-a-presencia-de-roedores\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Autoridad sanitaria proh\u00edbe el funcionamiento de Jard\u00edn Infantil El Tambito debido a presencia de roedores\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Una nueva fiscalizaci\u00f3n por parte de la autoridad sanitaria deja sin funcionamiento a otro recinto educacional de #SanVicenteTT. Esta vez, es Jard\u00edn Infantil El Tambito, donde la autoridad sanitaria encontr\u00f3&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/autoridad-sanitaria-prohibe-el-funcionamiento-de-jardin-infantil-el-tambito-debido-a-presencia-de-roedores\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-05-13T19:08:36+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-13-at-12.30.12.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"960\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/autoridad-sanitaria-prohibe-el-funcionamiento-de-jardin-infantil-el-tambito-debido-a-presencia-de-roedores\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/autoridad-sanitaria-prohibe-el-funcionamiento-de-jardin-infantil-el-tambito-debido-a-presencia-de-roedores\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Autoridad sanitaria proh\u00edbe el funcionamiento de Jard\u00edn Infantil El Tambito debido a presencia de roedores\",\"datePublished\":\"2024-05-13T19:08:36+00:00\",\"dateModified\":\"2024-05-13T19:08:36+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/autoridad-sanitaria-prohibe-el-funcionamiento-de-jardin-infantil-el-tambito-debido-a-presencia-de-roedores\/\"},\"wordCount\":132,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/autoridad-sanitaria-prohibe-el-funcionamiento-de-jardin-infantil-el-tambito-debido-a-presencia-de-roedores\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-13-at-12.30.12.jpeg\",\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/autoridad-sanitaria-prohibe-el-funcionamiento-de-jardin-infantil-el-tambito-debido-a-presencia-de-roedores\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/autoridad-sanitaria-prohibe-el-funcionamiento-de-jardin-infantil-el-tambito-debido-a-presencia-de-roedores\/\",\"name\":\"Autoridad sanitaria proh\u00edbe el funcionamiento de Jard\u00edn Infantil El Tambito debido a presencia de roedores\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/autoridad-sanitaria-prohibe-el-funcionamiento-de-jardin-infantil-el-tambito-debido-a-presencia-de-roedores\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/autoridad-sanitaria-prohibe-el-funcionamiento-de-jardin-infantil-el-tambito-debido-a-presencia-de-roedores\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-13-at-12.30.12.jpeg\",\"datePublished\":\"2024-05-13T19:08:36+00:00\",\"dateModified\":\"2024-05-13T19:08:36+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/autoridad-sanitaria-prohibe-el-funcionamiento-de-jardin-infantil-el-tambito-debido-a-presencia-de-roedores\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/autoridad-sanitaria-prohibe-el-funcionamiento-de-jardin-infantil-el-tambito-debido-a-presencia-de-roedores\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/autoridad-sanitaria-prohibe-el-funcionamiento-de-jardin-infantil-el-tambito-debido-a-presencia-de-roedores\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-13-at-12.30.12.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-13-at-12.30.12.jpeg\",\"width\":1280,\"height\":960},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/autoridad-sanitaria-prohibe-el-funcionamiento-de-jardin-infantil-el-tambito-debido-a-presencia-de-roedores\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Autoridad sanitaria proh\u00edbe el funcionamiento de Jard\u00edn Infantil El Tambito debido a presencia de roedores\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Autoridad sanitaria proh\u00edbe el funcionamiento de Jard\u00edn Infantil El Tambito debido a presencia de roedores","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/autoridad-sanitaria-prohibe-el-funcionamiento-de-jardin-infantil-el-tambito-debido-a-presencia-de-roedores\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Autoridad sanitaria proh\u00edbe el funcionamiento de Jard\u00edn Infantil El Tambito debido a presencia de roedores","og_description":"Una nueva fiscalizaci\u00f3n por parte de la autoridad sanitaria deja sin funcionamiento a otro recinto educacional de #SanVicenteTT. Esta vez, es Jard\u00edn Infantil El Tambito, donde la autoridad sanitaria encontr\u00f3&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/autoridad-sanitaria-prohibe-el-funcionamiento-de-jardin-infantil-el-tambito-debido-a-presencia-de-roedores\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2024-05-13T19:08:36+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":960,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-13-at-12.30.12.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/autoridad-sanitaria-prohibe-el-funcionamiento-de-jardin-infantil-el-tambito-debido-a-presencia-de-roedores\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/autoridad-sanitaria-prohibe-el-funcionamiento-de-jardin-infantil-el-tambito-debido-a-presencia-de-roedores\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Autoridad sanitaria proh\u00edbe el funcionamiento de Jard\u00edn Infantil El Tambito debido a presencia de roedores","datePublished":"2024-05-13T19:08:36+00:00","dateModified":"2024-05-13T19:08:36+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/autoridad-sanitaria-prohibe-el-funcionamiento-de-jardin-infantil-el-tambito-debido-a-presencia-de-roedores\/"},"wordCount":132,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/autoridad-sanitaria-prohibe-el-funcionamiento-de-jardin-infantil-el-tambito-debido-a-presencia-de-roedores\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-13-at-12.30.12.jpeg","articleSection":["Comunal","Regional"],"inLanguage":"es"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/autoridad-sanitaria-prohibe-el-funcionamiento-de-jardin-infantil-el-tambito-debido-a-presencia-de-roedores\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/autoridad-sanitaria-prohibe-el-funcionamiento-de-jardin-infantil-el-tambito-debido-a-presencia-de-roedores\/","name":"Autoridad sanitaria proh\u00edbe el funcionamiento de Jard\u00edn Infantil El Tambito debido a presencia de roedores","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/autoridad-sanitaria-prohibe-el-funcionamiento-de-jardin-infantil-el-tambito-debido-a-presencia-de-roedores\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/autoridad-sanitaria-prohibe-el-funcionamiento-de-jardin-infantil-el-tambito-debido-a-presencia-de-roedores\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-13-at-12.30.12.jpeg","datePublished":"2024-05-13T19:08:36+00:00","dateModified":"2024-05-13T19:08:36+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/autoridad-sanitaria-prohibe-el-funcionamiento-de-jardin-infantil-el-tambito-debido-a-presencia-de-roedores\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/autoridad-sanitaria-prohibe-el-funcionamiento-de-jardin-infantil-el-tambito-debido-a-presencia-de-roedores\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/autoridad-sanitaria-prohibe-el-funcionamiento-de-jardin-infantil-el-tambito-debido-a-presencia-de-roedores\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-13-at-12.30.12.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-13-at-12.30.12.jpeg","width":1280,"height":960},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/autoridad-sanitaria-prohibe-el-funcionamiento-de-jardin-infantil-el-tambito-debido-a-presencia-de-roedores\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Autoridad sanitaria proh\u00edbe el funcionamiento de Jard\u00edn Infantil El Tambito debido a presencia de roedores"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3277","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3277"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3277\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3279,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3277\/revisions\/3279"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3278"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3277"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3277"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3277"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}