{"id":3280,"date":"2024-05-16T10:41:30","date_gmt":"2024-05-16T13:41:30","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=3280"},"modified":"2024-05-16T10:41:30","modified_gmt":"2024-05-16T13:41:30","slug":"detienen-a-hombre-que-se-dedicaba-a-la-venta-de-cocaina-en-san-vicente","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/detienen-a-hombre-que-se-dedicaba-a-la-venta-de-cocaina-en-san-vicente\/","title":{"rendered":"Detienen a hombre que se dedicaba a la venta de Coca\u00edna en San Vicente"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Luego de semanas de investigaci\u00f3n coordinada con el Ministerio P\u00fablico, personal del Equipo Microtr\u00e1fico Cero San Vicente de Tagua Tagua logr\u00f3 establecer que un sujeto en la Poblaci\u00f3n Manuel Rodr\u00edguez, perteneciente a la misma comuna, se dedicaba a la venta de clorhidrato de coca\u00edna, especialmente en la modalidad de reparto o \u201cdelivery\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Con los antecedentes recopilados y dados a conocer al fiscal de la causa, se coordin\u00f3 un control al vendedor en la v\u00eda p\u00fablica, quien fue interceptado antes de que ingresara a su\u00a0 domicilio, oportunidad en la que le fue encontrado un banano que conten\u00eda droga dosificada.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La PDI inform\u00f3 que luego de encontrarle la droga al imputado, tambi\u00e9n fue revisado su autom\u00f3vil, donde fue hallado m\u00e1s clorhidrato de coca\u00edna, mientras que al interior de su domicilio no se encontraron sustancias il\u00edcitas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De acuerdo a lo indicado por la polic\u00eda civil, el total de la droga incautada corresponde a 50,5 gramos de clorhidrato de coca\u00edna, avaluada en un mill\u00f3n de pesos, seg\u00fan inform\u00f3 la polic\u00eda.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Como resultado del procedimiento, el hombre de 32 a\u00f1os -que no cuenta con antecedentes policiales- fue detenido, lo que fue informado al fiscal de la causa, quien instruy\u00f3 que el imputado fuese puesto hoy a disposici\u00f3n del Juzgado de Garant\u00eda de San Vicente, para su respectivo control de detenci\u00f3n.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Luego de semanas de investigaci\u00f3n coordinada con el Ministerio P\u00fablico, personal del Equipo Microtr\u00e1fico Cero San Vicente de Tagua Tagua logr\u00f3 establecer que un sujeto en la Poblaci\u00f3n Manuel Rodr\u00edguez,&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":3281,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,297,316],"tags":[],"class_list":["post-3280","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-noticias","category-policial"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Detienen a hombre que se dedicaba a la venta de Coca\u00edna en San Vicente<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/detienen-a-hombre-que-se-dedicaba-a-la-venta-de-cocaina-en-san-vicente\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Detienen a hombre que se dedicaba a la venta de Coca\u00edna en San Vicente\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Luego de semanas de investigaci\u00f3n coordinada con el Ministerio P\u00fablico, personal del Equipo Microtr\u00e1fico Cero San Vicente de Tagua Tagua logr\u00f3 establecer que un sujeto en la Poblaci\u00f3n Manuel Rodr\u00edguez,&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/detienen-a-hombre-que-se-dedicaba-a-la-venta-de-cocaina-en-san-vicente\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-05-16T13:41:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-16-at-09.21.32.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"963\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/detienen-a-hombre-que-se-dedicaba-a-la-venta-de-cocaina-en-san-vicente\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/detienen-a-hombre-que-se-dedicaba-a-la-venta-de-cocaina-en-san-vicente\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Detienen a hombre que se dedicaba a la venta de Coca\u00edna en San Vicente\",\"datePublished\":\"2024-05-16T13:41:30+00:00\",\"dateModified\":\"2024-05-16T13:41:30+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/detienen-a-hombre-que-se-dedicaba-a-la-venta-de-cocaina-en-san-vicente\/\"},\"wordCount\":251,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/detienen-a-hombre-que-se-dedicaba-a-la-venta-de-cocaina-en-san-vicente\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-16-at-09.21.32.jpeg\",\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Noticias\",\"Policial\"],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/detienen-a-hombre-que-se-dedicaba-a-la-venta-de-cocaina-en-san-vicente\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/detienen-a-hombre-que-se-dedicaba-a-la-venta-de-cocaina-en-san-vicente\/\",\"name\":\"Detienen a hombre que se dedicaba a la venta de Coca\u00edna en San Vicente\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/detienen-a-hombre-que-se-dedicaba-a-la-venta-de-cocaina-en-san-vicente\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/detienen-a-hombre-que-se-dedicaba-a-la-venta-de-cocaina-en-san-vicente\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-16-at-09.21.32.jpeg\",\"datePublished\":\"2024-05-16T13:41:30+00:00\",\"dateModified\":\"2024-05-16T13:41:30+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/detienen-a-hombre-que-se-dedicaba-a-la-venta-de-cocaina-en-san-vicente\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/detienen-a-hombre-que-se-dedicaba-a-la-venta-de-cocaina-en-san-vicente\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/detienen-a-hombre-que-se-dedicaba-a-la-venta-de-cocaina-en-san-vicente\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-16-at-09.21.32.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-16-at-09.21.32.jpeg\",\"width\":1280,\"height\":963},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/detienen-a-hombre-que-se-dedicaba-a-la-venta-de-cocaina-en-san-vicente\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Detienen a hombre que se dedicaba a la venta de Coca\u00edna en San Vicente\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Detienen a hombre que se dedicaba a la venta de Coca\u00edna en San Vicente","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/detienen-a-hombre-que-se-dedicaba-a-la-venta-de-cocaina-en-san-vicente\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Detienen a hombre que se dedicaba a la venta de Coca\u00edna en San Vicente","og_description":"Luego de semanas de investigaci\u00f3n coordinada con el Ministerio P\u00fablico, personal del Equipo Microtr\u00e1fico Cero San Vicente de Tagua Tagua logr\u00f3 establecer que un sujeto en la Poblaci\u00f3n Manuel Rodr\u00edguez,&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/detienen-a-hombre-que-se-dedicaba-a-la-venta-de-cocaina-en-san-vicente\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2024-05-16T13:41:30+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":963,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-16-at-09.21.32.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/detienen-a-hombre-que-se-dedicaba-a-la-venta-de-cocaina-en-san-vicente\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/detienen-a-hombre-que-se-dedicaba-a-la-venta-de-cocaina-en-san-vicente\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Detienen a hombre que se dedicaba a la venta de Coca\u00edna en San Vicente","datePublished":"2024-05-16T13:41:30+00:00","dateModified":"2024-05-16T13:41:30+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/detienen-a-hombre-que-se-dedicaba-a-la-venta-de-cocaina-en-san-vicente\/"},"wordCount":251,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/detienen-a-hombre-que-se-dedicaba-a-la-venta-de-cocaina-en-san-vicente\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-16-at-09.21.32.jpeg","articleSection":["Comunal","Noticias","Policial"],"inLanguage":"es"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/detienen-a-hombre-que-se-dedicaba-a-la-venta-de-cocaina-en-san-vicente\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/detienen-a-hombre-que-se-dedicaba-a-la-venta-de-cocaina-en-san-vicente\/","name":"Detienen a hombre que se dedicaba a la venta de Coca\u00edna en San Vicente","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/detienen-a-hombre-que-se-dedicaba-a-la-venta-de-cocaina-en-san-vicente\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/detienen-a-hombre-que-se-dedicaba-a-la-venta-de-cocaina-en-san-vicente\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-16-at-09.21.32.jpeg","datePublished":"2024-05-16T13:41:30+00:00","dateModified":"2024-05-16T13:41:30+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/detienen-a-hombre-que-se-dedicaba-a-la-venta-de-cocaina-en-san-vicente\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/detienen-a-hombre-que-se-dedicaba-a-la-venta-de-cocaina-en-san-vicente\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/detienen-a-hombre-que-se-dedicaba-a-la-venta-de-cocaina-en-san-vicente\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-16-at-09.21.32.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-16-at-09.21.32.jpeg","width":1280,"height":963},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/detienen-a-hombre-que-se-dedicaba-a-la-venta-de-cocaina-en-san-vicente\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Detienen a hombre que se dedicaba a la venta de Coca\u00edna en San Vicente"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3280","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3280"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3280\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3282,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3280\/revisions\/3282"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3281"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3280"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3280"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3280"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}