{"id":3287,"date":"2024-05-25T21:08:59","date_gmt":"2024-05-26T00:08:59","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=3287"},"modified":"2024-05-25T21:09:07","modified_gmt":"2024-05-26T00:09:07","slug":"hombre-fallecio-tras-sufrir-descarga-electrica-mientras-realizaba-poda-de-arbol-en-millahue","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/hombre-fallecio-tras-sufrir-descarga-electrica-mientras-realizaba-poda-de-arbol-en-millahue\/","title":{"rendered":"Hombre fallecio tras sufrir descarga electrica mientras realizaba poda de \u00e1rbol en Millahue"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Un lamentable accidente se origin\u00f3 la tarde de este sabado en sector La Rioja en Millahue, por causas que deber\u00e1n ser investigadas un hombre de 41 a\u00f1os, falleci\u00f3 tras recibir una descarga electrica mientras realizaba poda de arbol en sector La Rioja en Millahue.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El capit\u00e1n de la Sexta Comisaria de San Vicente, Adri\u00e1n Pulgar coment\u00f3 a nuestro medio de comunicaci\u00f3n que \u201cPersonal policial se constituye en el lugar, verificando que sobre la copa de un \u00e1rbol se encontraba el cuerpo sin vida de un hombre adulto, el cual se encontraba realizando labores de poda, cuyas ramas tocan los cables del tendido el\u00e9ctrico, sufriendo una descarga, falleciendo en el lugar.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Fiscal de turno instruy\u00f3 la concurrencia de la Brigada de Homicidios de la Polic\u00eda de Investigaciones, asi tambi\u00e9n el Servicio M\u00e9dico Legal.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Un lamentable accidente se origin\u00f3 la tarde de este sabado en sector La Rioja en Millahue, por causas que deber\u00e1n ser investigadas un hombre de 41 a\u00f1os, falleci\u00f3 tras recibir&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":3288,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,316],"tags":[],"class_list":["post-3287","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-policial"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Hombre fallecio tras sufrir descarga electrica mientras realizaba poda de \u00e1rbol en Millahue<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/hombre-fallecio-tras-sufrir-descarga-electrica-mientras-realizaba-poda-de-arbol-en-millahue\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Hombre fallecio tras sufrir descarga electrica mientras realizaba poda de \u00e1rbol en Millahue\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Un lamentable accidente se origin\u00f3 la tarde de este sabado en sector La Rioja en Millahue, por causas que deber\u00e1n ser investigadas un hombre de 41 a\u00f1os, falleci\u00f3 tras recibir&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/hombre-fallecio-tras-sufrir-descarga-electrica-mientras-realizaba-poda-de-arbol-en-millahue\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-05-26T00:08:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-05-26T00:09:07+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-25-at-20.06.05.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"827\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/hombre-fallecio-tras-sufrir-descarga-electrica-mientras-realizaba-poda-de-arbol-en-millahue\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/hombre-fallecio-tras-sufrir-descarga-electrica-mientras-realizaba-poda-de-arbol-en-millahue\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Hombre fallecio tras sufrir descarga electrica mientras realizaba poda de \u00e1rbol en Millahue\",\"datePublished\":\"2024-05-26T00:08:59+00:00\",\"dateModified\":\"2024-05-26T00:09:07+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/hombre-fallecio-tras-sufrir-descarga-electrica-mientras-realizaba-poda-de-arbol-en-millahue\/\"},\"wordCount\":153,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/hombre-fallecio-tras-sufrir-descarga-electrica-mientras-realizaba-poda-de-arbol-en-millahue\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-25-at-20.06.05.jpeg\",\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Policial\"],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/hombre-fallecio-tras-sufrir-descarga-electrica-mientras-realizaba-poda-de-arbol-en-millahue\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/hombre-fallecio-tras-sufrir-descarga-electrica-mientras-realizaba-poda-de-arbol-en-millahue\/\",\"name\":\"Hombre fallecio tras sufrir descarga electrica mientras realizaba poda de \u00e1rbol en Millahue\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/hombre-fallecio-tras-sufrir-descarga-electrica-mientras-realizaba-poda-de-arbol-en-millahue\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/hombre-fallecio-tras-sufrir-descarga-electrica-mientras-realizaba-poda-de-arbol-en-millahue\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-25-at-20.06.05.jpeg\",\"datePublished\":\"2024-05-26T00:08:59+00:00\",\"dateModified\":\"2024-05-26T00:09:07+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/hombre-fallecio-tras-sufrir-descarga-electrica-mientras-realizaba-poda-de-arbol-en-millahue\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/hombre-fallecio-tras-sufrir-descarga-electrica-mientras-realizaba-poda-de-arbol-en-millahue\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/hombre-fallecio-tras-sufrir-descarga-electrica-mientras-realizaba-poda-de-arbol-en-millahue\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-25-at-20.06.05.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-25-at-20.06.05.jpeg\",\"width\":1200,\"height\":827},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/hombre-fallecio-tras-sufrir-descarga-electrica-mientras-realizaba-poda-de-arbol-en-millahue\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Hombre fallecio tras sufrir descarga electrica mientras realizaba poda de \u00e1rbol en Millahue\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Hombre fallecio tras sufrir descarga electrica mientras realizaba poda de \u00e1rbol en Millahue","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/hombre-fallecio-tras-sufrir-descarga-electrica-mientras-realizaba-poda-de-arbol-en-millahue\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Hombre fallecio tras sufrir descarga electrica mientras realizaba poda de \u00e1rbol en Millahue","og_description":"Un lamentable accidente se origin\u00f3 la tarde de este sabado en sector La Rioja en Millahue, por causas que deber\u00e1n ser investigadas un hombre de 41 a\u00f1os, falleci\u00f3 tras recibir&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/hombre-fallecio-tras-sufrir-descarga-electrica-mientras-realizaba-poda-de-arbol-en-millahue\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2024-05-26T00:08:59+00:00","article_modified_time":"2024-05-26T00:09:07+00:00","og_image":[{"width":1200,"height":827,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-25-at-20.06.05.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/hombre-fallecio-tras-sufrir-descarga-electrica-mientras-realizaba-poda-de-arbol-en-millahue\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/hombre-fallecio-tras-sufrir-descarga-electrica-mientras-realizaba-poda-de-arbol-en-millahue\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Hombre fallecio tras sufrir descarga electrica mientras realizaba poda de \u00e1rbol en Millahue","datePublished":"2024-05-26T00:08:59+00:00","dateModified":"2024-05-26T00:09:07+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/hombre-fallecio-tras-sufrir-descarga-electrica-mientras-realizaba-poda-de-arbol-en-millahue\/"},"wordCount":153,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/hombre-fallecio-tras-sufrir-descarga-electrica-mientras-realizaba-poda-de-arbol-en-millahue\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-25-at-20.06.05.jpeg","articleSection":["Comunal","Policial"],"inLanguage":"es"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/hombre-fallecio-tras-sufrir-descarga-electrica-mientras-realizaba-poda-de-arbol-en-millahue\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/hombre-fallecio-tras-sufrir-descarga-electrica-mientras-realizaba-poda-de-arbol-en-millahue\/","name":"Hombre fallecio tras sufrir descarga electrica mientras realizaba poda de \u00e1rbol en Millahue","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/hombre-fallecio-tras-sufrir-descarga-electrica-mientras-realizaba-poda-de-arbol-en-millahue\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/hombre-fallecio-tras-sufrir-descarga-electrica-mientras-realizaba-poda-de-arbol-en-millahue\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-25-at-20.06.05.jpeg","datePublished":"2024-05-26T00:08:59+00:00","dateModified":"2024-05-26T00:09:07+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/hombre-fallecio-tras-sufrir-descarga-electrica-mientras-realizaba-poda-de-arbol-en-millahue\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/hombre-fallecio-tras-sufrir-descarga-electrica-mientras-realizaba-poda-de-arbol-en-millahue\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/hombre-fallecio-tras-sufrir-descarga-electrica-mientras-realizaba-poda-de-arbol-en-millahue\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-25-at-20.06.05.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/WhatsApp-Image-2024-05-25-at-20.06.05.jpeg","width":1200,"height":827},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/hombre-fallecio-tras-sufrir-descarga-electrica-mientras-realizaba-poda-de-arbol-en-millahue\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Hombre fallecio tras sufrir descarga electrica mientras realizaba poda de \u00e1rbol en Millahue"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3287","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3287"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3287\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3289,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3287\/revisions\/3289"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3288"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3287"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3287"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3287"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}