{"id":3290,"date":"2024-05-26T12:11:24","date_gmt":"2024-05-26T15:11:24","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=3290"},"modified":"2024-05-26T12:11:24","modified_gmt":"2024-05-26T15:11:24","slug":"menor-de-6-anos-fallecio-en-colision-de-alta-energia-en-codao","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/menor-de-6-anos-fallecio-en-colision-de-alta-energia-en-codao\/","title":{"rendered":"Menor de 6 a\u00f1os falleci\u00f3 en colisi\u00f3n de alta energ\u00eda en Codao"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Grave accidente de tr\u00e1nsito deja un menor de 6 a\u00f1os fallecido y tres personas adultas con lesiones de diferente consideraci\u00f3n en Codao.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Durante la noche de ayer s\u00e1bado, equipos de emergencia trabajaron en ruta de la fruta, a la altura del cruce Codao hacia el poniente , en una colisi\u00f3n de alta energ\u00eda entre dos veh\u00edculos menores, los cuales impactaron de frente.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Seg\u00fan informaci\u00f3n policial, tres adultos resultaron con lesiones de diversa consideraci\u00f3n siendo trasladados a centro de atenci\u00f3n de salud.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Lamentablemente un menor de 6 a\u00f1os perdi\u00f3 la vida producto de este accidente, despu\u00e9s de varias maniobras de reanimaci\u00f3n realizadas en el servicio de urgencias del hospital El Salvador de Peumo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Fiscal de turno instruy\u00f3 la concurrencia de la SIAT de Carabineros para establecer la correspondiente investigaci\u00f3n de este fatal accidente. Adem\u00e1s, personal policial inform\u00f3 la detenci\u00f3n de una de las conductoras por conducci\u00f3n en estado de ebriedad.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Grave accidente de tr\u00e1nsito deja un menor de 6 a\u00f1os fallecido y tres personas adultas con lesiones de diferente consideraci\u00f3n en Codao. Durante la noche de ayer s\u00e1bado, equipos de&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":3291,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[316,298],"tags":[1045,933,619],"class_list":["post-3290","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-policial","category-regional","tag-accidente-codao","tag-estado-de-ebriedad","tag-ruta-de-la-fruta"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Menor de 6 a\u00f1os falleci\u00f3 en colisi\u00f3n de alta energ\u00eda en Codao<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/menor-de-6-anos-fallecio-en-colision-de-alta-energia-en-codao\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Menor de 6 a\u00f1os falleci\u00f3 en colisi\u00f3n de alta energ\u00eda en Codao\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Grave accidente de tr\u00e1nsito deja un menor de 6 a\u00f1os fallecido y tres personas adultas con lesiones de diferente consideraci\u00f3n en Codao. Durante la noche de ayer s\u00e1bado, equipos de&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/menor-de-6-anos-fallecio-en-colision-de-alta-energia-en-codao\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-05-26T15:11:24+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/GOg2oaGXQAAvRHA.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/menor-de-6-anos-fallecio-en-colision-de-alta-energia-en-codao\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/menor-de-6-anos-fallecio-en-colision-de-alta-energia-en-codao\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Menor de 6 a\u00f1os falleci\u00f3 en colisi\u00f3n de alta energ\u00eda en Codao\",\"datePublished\":\"2024-05-26T15:11:24+00:00\",\"dateModified\":\"2024-05-26T15:11:24+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/menor-de-6-anos-fallecio-en-colision-de-alta-energia-en-codao\/\"},\"wordCount\":178,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/menor-de-6-anos-fallecio-en-colision-de-alta-energia-en-codao\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/GOg2oaGXQAAvRHA.jpeg\",\"keywords\":[\"Accidente Codao\",\"Estado de Ebriedad\",\"Ruta de la Fruta\"],\"articleSection\":[\"Policial\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/menor-de-6-anos-fallecio-en-colision-de-alta-energia-en-codao\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/menor-de-6-anos-fallecio-en-colision-de-alta-energia-en-codao\/\",\"name\":\"Menor de 6 a\u00f1os falleci\u00f3 en colisi\u00f3n de alta energ\u00eda en Codao\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/menor-de-6-anos-fallecio-en-colision-de-alta-energia-en-codao\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/menor-de-6-anos-fallecio-en-colision-de-alta-energia-en-codao\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/GOg2oaGXQAAvRHA.jpeg\",\"datePublished\":\"2024-05-26T15:11:24+00:00\",\"dateModified\":\"2024-05-26T15:11:24+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/menor-de-6-anos-fallecio-en-colision-de-alta-energia-en-codao\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/menor-de-6-anos-fallecio-en-colision-de-alta-energia-en-codao\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/menor-de-6-anos-fallecio-en-colision-de-alta-energia-en-codao\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/GOg2oaGXQAAvRHA.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/GOg2oaGXQAAvRHA.jpeg\",\"width\":1600,\"height\":1200},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/menor-de-6-anos-fallecio-en-colision-de-alta-energia-en-codao\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Menor de 6 a\u00f1os falleci\u00f3 en colisi\u00f3n de alta energ\u00eda en Codao\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Menor de 6 a\u00f1os falleci\u00f3 en colisi\u00f3n de alta energ\u00eda en Codao","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/menor-de-6-anos-fallecio-en-colision-de-alta-energia-en-codao\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Menor de 6 a\u00f1os falleci\u00f3 en colisi\u00f3n de alta energ\u00eda en Codao","og_description":"Grave accidente de tr\u00e1nsito deja un menor de 6 a\u00f1os fallecido y tres personas adultas con lesiones de diferente consideraci\u00f3n en Codao. Durante la noche de ayer s\u00e1bado, equipos de&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/menor-de-6-anos-fallecio-en-colision-de-alta-energia-en-codao\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2024-05-26T15:11:24+00:00","og_image":[{"width":1600,"height":1200,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/GOg2oaGXQAAvRHA.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/menor-de-6-anos-fallecio-en-colision-de-alta-energia-en-codao\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/menor-de-6-anos-fallecio-en-colision-de-alta-energia-en-codao\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Menor de 6 a\u00f1os falleci\u00f3 en colisi\u00f3n de alta energ\u00eda en Codao","datePublished":"2024-05-26T15:11:24+00:00","dateModified":"2024-05-26T15:11:24+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/menor-de-6-anos-fallecio-en-colision-de-alta-energia-en-codao\/"},"wordCount":178,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/menor-de-6-anos-fallecio-en-colision-de-alta-energia-en-codao\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/GOg2oaGXQAAvRHA.jpeg","keywords":["Accidente Codao","Estado de Ebriedad","Ruta de la Fruta"],"articleSection":["Policial","Regional"],"inLanguage":"es"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/menor-de-6-anos-fallecio-en-colision-de-alta-energia-en-codao\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/menor-de-6-anos-fallecio-en-colision-de-alta-energia-en-codao\/","name":"Menor de 6 a\u00f1os falleci\u00f3 en colisi\u00f3n de alta energ\u00eda en Codao","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/menor-de-6-anos-fallecio-en-colision-de-alta-energia-en-codao\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/menor-de-6-anos-fallecio-en-colision-de-alta-energia-en-codao\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/GOg2oaGXQAAvRHA.jpeg","datePublished":"2024-05-26T15:11:24+00:00","dateModified":"2024-05-26T15:11:24+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/menor-de-6-anos-fallecio-en-colision-de-alta-energia-en-codao\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/menor-de-6-anos-fallecio-en-colision-de-alta-energia-en-codao\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/menor-de-6-anos-fallecio-en-colision-de-alta-energia-en-codao\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/GOg2oaGXQAAvRHA.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/GOg2oaGXQAAvRHA.jpeg","width":1600,"height":1200},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/menor-de-6-anos-fallecio-en-colision-de-alta-energia-en-codao\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Menor de 6 a\u00f1os falleci\u00f3 en colisi\u00f3n de alta energ\u00eda en Codao"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3290","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3290"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3290\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3293,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3290\/revisions\/3293"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3291"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3290"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3290"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3290"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}