{"id":3294,"date":"2024-05-27T00:40:59","date_gmt":"2024-05-27T03:40:59","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=3294"},"modified":"2024-05-27T00:40:59","modified_gmt":"2024-05-27T03:40:59","slug":"general-velasquez-rescato-un-punto-en-su-visita-a-deportes-puerto-montt","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/general-velasquez-rescato-un-punto-en-su-visita-a-deportes-puerto-montt\/","title":{"rendered":"General Vel\u00e1squez rescat\u00f3 un punto en su visita a Deportes Puerto Montt"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Por la d\u00e9cimo tercera fecha de la Segunda Divisi\u00f3n Profesional, ultima de la primera rueda, General Vel\u00e1squez visit\u00f3 la Regi\u00f3n de Los Lagos para medir fuerzas ante Deportes Puerto Montt, uno de los protagonistas del Campeonato 2024<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En la previa del partido, el elenco verde tuvo problemas con el bus que los trasladaba el cual tuvo desperfectos mec\u00e1nicos, debido a esto, el bus que trasladaba a hinchas fue facilitado para que la delegaci\u00f3n pudiera llegar al Estadio Chinquihue.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En materia deportiva el compromiso fue bastante parejo en el primer tiempo, con ocasiones claras para ambos elencos, Benjam\u00edn Campos fue uno de los m\u00e1s desequilibrantes en el elenco verde que tuvo como figura al meta Colombiano Brandon Obreg\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En el segundo tiempo, General Vel\u00e1squez cambi\u00f3 su planteamiento entregando el bal\u00f3n al local, lo cual le permiti\u00f3 crecer en posesi\u00f3n y llegadas al arco sanvicentano, mediante la contra Alegr\u00eda Valenzuela y Campos llegaban pero sin mucho peligro. Obreg\u00f3n terminar\u00eda siendo la figura del partido con una s\u00f3lida presentaci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Con 6 partidos ganados, 4 partidos empatados y 3 partidos perdidos, General Vel\u00e1squez complet\u00f3 22 puntos en la primera rueda, terminando en la quinta posici\u00f3n, a cinco puntos del l\u00edder Deportes Melipilla que complet\u00f3 27 puntos. Ahora lo que se viene es un receso donde se disputar\u00e1 la Copa Chile el pr\u00f3ximo 15 de junio frente a Curic\u00f3 Unido.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Por la d\u00e9cimo tercera fecha de la Segunda Divisi\u00f3n Profesional, ultima de la primera rueda, General Vel\u00e1squez visit\u00f3 la Regi\u00f3n de Los Lagos para medir fuerzas ante Deportes Puerto Montt,&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":3295,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-3294","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-sin-categoria"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>General Vel\u00e1squez rescat\u00f3 un punto en su visita a Deportes Puerto Montt<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/general-velasquez-rescato-un-punto-en-su-visita-a-deportes-puerto-montt\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"General Vel\u00e1squez rescat\u00f3 un punto en su visita a Deportes Puerto Montt\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Por la d\u00e9cimo tercera fecha de la Segunda Divisi\u00f3n Profesional, ultima de la primera rueda, General Vel\u00e1squez visit\u00f3 la Regi\u00f3n de Los Lagos para medir fuerzas ante Deportes Puerto Montt,&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/general-velasquez-rescato-un-punto-en-su-visita-a-deportes-puerto-montt\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-05-27T03:40:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/20240526162449__MG_3305-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1707\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/general-velasquez-rescato-un-punto-en-su-visita-a-deportes-puerto-montt\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/general-velasquez-rescato-un-punto-en-su-visita-a-deportes-puerto-montt\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"General Vel\u00e1squez rescat\u00f3 un punto en su visita a Deportes Puerto Montt\",\"datePublished\":\"2024-05-27T03:40:59+00:00\",\"dateModified\":\"2024-05-27T03:40:59+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/general-velasquez-rescato-un-punto-en-su-visita-a-deportes-puerto-montt\/\"},\"wordCount\":252,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/general-velasquez-rescato-un-punto-en-su-visita-a-deportes-puerto-montt\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/20240526162449__MG_3305-scaled.jpg\",\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/general-velasquez-rescato-un-punto-en-su-visita-a-deportes-puerto-montt\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/general-velasquez-rescato-un-punto-en-su-visita-a-deportes-puerto-montt\/\",\"name\":\"General Vel\u00e1squez rescat\u00f3 un punto en su visita a Deportes Puerto Montt\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/general-velasquez-rescato-un-punto-en-su-visita-a-deportes-puerto-montt\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/general-velasquez-rescato-un-punto-en-su-visita-a-deportes-puerto-montt\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/20240526162449__MG_3305-scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2024-05-27T03:40:59+00:00\",\"dateModified\":\"2024-05-27T03:40:59+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/general-velasquez-rescato-un-punto-en-su-visita-a-deportes-puerto-montt\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/general-velasquez-rescato-un-punto-en-su-visita-a-deportes-puerto-montt\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/general-velasquez-rescato-un-punto-en-su-visita-a-deportes-puerto-montt\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/20240526162449__MG_3305-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/20240526162449__MG_3305-scaled.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1707},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/general-velasquez-rescato-un-punto-en-su-visita-a-deportes-puerto-montt\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"General Vel\u00e1squez rescat\u00f3 un punto en su visita a Deportes Puerto Montt\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"General Vel\u00e1squez rescat\u00f3 un punto en su visita a Deportes Puerto Montt","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/general-velasquez-rescato-un-punto-en-su-visita-a-deportes-puerto-montt\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"General Vel\u00e1squez rescat\u00f3 un punto en su visita a Deportes Puerto Montt","og_description":"Por la d\u00e9cimo tercera fecha de la Segunda Divisi\u00f3n Profesional, ultima de la primera rueda, General Vel\u00e1squez visit\u00f3 la Regi\u00f3n de Los Lagos para medir fuerzas ante Deportes Puerto Montt,&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/general-velasquez-rescato-un-punto-en-su-visita-a-deportes-puerto-montt\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2024-05-27T03:40:59+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1707,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/20240526162449__MG_3305-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/general-velasquez-rescato-un-punto-en-su-visita-a-deportes-puerto-montt\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/general-velasquez-rescato-un-punto-en-su-visita-a-deportes-puerto-montt\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"General Vel\u00e1squez rescat\u00f3 un punto en su visita a Deportes Puerto Montt","datePublished":"2024-05-27T03:40:59+00:00","dateModified":"2024-05-27T03:40:59+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/general-velasquez-rescato-un-punto-en-su-visita-a-deportes-puerto-montt\/"},"wordCount":252,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/general-velasquez-rescato-un-punto-en-su-visita-a-deportes-puerto-montt\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/20240526162449__MG_3305-scaled.jpg","inLanguage":"es"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/general-velasquez-rescato-un-punto-en-su-visita-a-deportes-puerto-montt\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/general-velasquez-rescato-un-punto-en-su-visita-a-deportes-puerto-montt\/","name":"General Vel\u00e1squez rescat\u00f3 un punto en su visita a Deportes Puerto Montt","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/general-velasquez-rescato-un-punto-en-su-visita-a-deportes-puerto-montt\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/general-velasquez-rescato-un-punto-en-su-visita-a-deportes-puerto-montt\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/20240526162449__MG_3305-scaled.jpg","datePublished":"2024-05-27T03:40:59+00:00","dateModified":"2024-05-27T03:40:59+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/general-velasquez-rescato-un-punto-en-su-visita-a-deportes-puerto-montt\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/general-velasquez-rescato-un-punto-en-su-visita-a-deportes-puerto-montt\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/general-velasquez-rescato-un-punto-en-su-visita-a-deportes-puerto-montt\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/20240526162449__MG_3305-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/20240526162449__MG_3305-scaled.jpg","width":2560,"height":1707},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/05\/general-velasquez-rescato-un-punto-en-su-visita-a-deportes-puerto-montt\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"General Vel\u00e1squez rescat\u00f3 un punto en su visita a Deportes Puerto Montt"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3294","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3294"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3294\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3296,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3294\/revisions\/3296"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3295"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3294"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3294"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3294"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}