{"id":3310,"date":"2024-06-06T23:27:13","date_gmt":"2024-06-07T02:27:13","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=3310"},"modified":"2024-06-06T23:27:13","modified_gmt":"2024-06-07T02:27:13","slug":"carabineros-recupera-especies-que-fueron-robadas-desde-escuela-parroco-miguel-bustamante","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/carabineros-recupera-especies-que-fueron-robadas-desde-escuela-parroco-miguel-bustamante\/","title":{"rendered":"Carabineros recupera especies que fueron robadas desde Escuela Parroco Miguel Bustamante."},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">A ra\u00edz de diligencias realizadas por personal de la Secci\u00f3n de Investigaci\u00f3n Policial de la 6ta. Comisar\u00eda Carabineros San Vicente en coordinaci\u00f3n con la Fiscal\u00eda Local, el d\u00eda de ayer se logr\u00f3 la detenci\u00f3n de dos personas, las cuales habr\u00edan ingresado el d\u00eda martes reci\u00e9n pasado a dependencias de la Escuela P\u00e1rroco Miguel Bustamante, instancia en la cual sustrajeron diversas especies, las que fueron recuperadas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ambos detenidos quedaron en libertad, en espera de Citaci\u00f3n por parte de la Fiscal\u00eda Local San Vicente.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A ra\u00edz de diligencias realizadas por personal de la Secci\u00f3n de Investigaci\u00f3n Policial de la 6ta. Comisar\u00eda Carabineros San Vicente en coordinaci\u00f3n con la Fiscal\u00eda Local, el d\u00eda de ayer&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":3311,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,316],"tags":[],"class_list":["post-3310","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-policial"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Carabineros recupera especies que fueron robadas desde Escuela Parroco Miguel Bustamante.<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/carabineros-recupera-especies-que-fueron-robadas-desde-escuela-parroco-miguel-bustamante\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Carabineros recupera especies que fueron robadas desde Escuela Parroco Miguel Bustamante.\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A ra\u00edz de diligencias realizadas por personal de la Secci\u00f3n de Investigaci\u00f3n Policial de la 6ta. Comisar\u00eda Carabineros San Vicente en coordinaci\u00f3n con la Fiscal\u00eda Local, el d\u00eda de ayer&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/carabineros-recupera-especies-que-fueron-robadas-desde-escuela-parroco-miguel-bustamante\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-06-07T02:27:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-06-at-19.44.12.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"763\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/carabineros-recupera-especies-que-fueron-robadas-desde-escuela-parroco-miguel-bustamante\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/carabineros-recupera-especies-que-fueron-robadas-desde-escuela-parroco-miguel-bustamante\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Carabineros recupera especies que fueron robadas desde Escuela Parroco Miguel Bustamante.\",\"datePublished\":\"2024-06-07T02:27:13+00:00\",\"dateModified\":\"2024-06-07T02:27:13+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/carabineros-recupera-especies-que-fueron-robadas-desde-escuela-parroco-miguel-bustamante\/\"},\"wordCount\":107,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/carabineros-recupera-especies-que-fueron-robadas-desde-escuela-parroco-miguel-bustamante\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-06-at-19.44.12.jpeg\",\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Policial\"],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/carabineros-recupera-especies-que-fueron-robadas-desde-escuela-parroco-miguel-bustamante\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/carabineros-recupera-especies-que-fueron-robadas-desde-escuela-parroco-miguel-bustamante\/\",\"name\":\"Carabineros recupera especies que fueron robadas desde Escuela Parroco Miguel Bustamante.\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/carabineros-recupera-especies-que-fueron-robadas-desde-escuela-parroco-miguel-bustamante\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/carabineros-recupera-especies-que-fueron-robadas-desde-escuela-parroco-miguel-bustamante\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-06-at-19.44.12.jpeg\",\"datePublished\":\"2024-06-07T02:27:13+00:00\",\"dateModified\":\"2024-06-07T02:27:13+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/carabineros-recupera-especies-que-fueron-robadas-desde-escuela-parroco-miguel-bustamante\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/carabineros-recupera-especies-que-fueron-robadas-desde-escuela-parroco-miguel-bustamante\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/carabineros-recupera-especies-que-fueron-robadas-desde-escuela-parroco-miguel-bustamante\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-06-at-19.44.12.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-06-at-19.44.12.jpeg\",\"width\":1600,\"height\":763},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/carabineros-recupera-especies-que-fueron-robadas-desde-escuela-parroco-miguel-bustamante\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Carabineros recupera especies que fueron robadas desde Escuela Parroco Miguel Bustamante.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Carabineros recupera especies que fueron robadas desde Escuela Parroco Miguel Bustamante.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/carabineros-recupera-especies-que-fueron-robadas-desde-escuela-parroco-miguel-bustamante\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Carabineros recupera especies que fueron robadas desde Escuela Parroco Miguel Bustamante.","og_description":"A ra\u00edz de diligencias realizadas por personal de la Secci\u00f3n de Investigaci\u00f3n Policial de la 6ta. Comisar\u00eda Carabineros San Vicente en coordinaci\u00f3n con la Fiscal\u00eda Local, el d\u00eda de ayer&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/carabineros-recupera-especies-que-fueron-robadas-desde-escuela-parroco-miguel-bustamante\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2024-06-07T02:27:13+00:00","og_image":[{"width":1600,"height":763,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-06-at-19.44.12.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/carabineros-recupera-especies-que-fueron-robadas-desde-escuela-parroco-miguel-bustamante\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/carabineros-recupera-especies-que-fueron-robadas-desde-escuela-parroco-miguel-bustamante\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Carabineros recupera especies que fueron robadas desde Escuela Parroco Miguel Bustamante.","datePublished":"2024-06-07T02:27:13+00:00","dateModified":"2024-06-07T02:27:13+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/carabineros-recupera-especies-que-fueron-robadas-desde-escuela-parroco-miguel-bustamante\/"},"wordCount":107,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/carabineros-recupera-especies-que-fueron-robadas-desde-escuela-parroco-miguel-bustamante\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-06-at-19.44.12.jpeg","articleSection":["Comunal","Policial"],"inLanguage":"es"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/carabineros-recupera-especies-que-fueron-robadas-desde-escuela-parroco-miguel-bustamante\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/carabineros-recupera-especies-que-fueron-robadas-desde-escuela-parroco-miguel-bustamante\/","name":"Carabineros recupera especies que fueron robadas desde Escuela Parroco Miguel Bustamante.","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/carabineros-recupera-especies-que-fueron-robadas-desde-escuela-parroco-miguel-bustamante\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/carabineros-recupera-especies-que-fueron-robadas-desde-escuela-parroco-miguel-bustamante\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-06-at-19.44.12.jpeg","datePublished":"2024-06-07T02:27:13+00:00","dateModified":"2024-06-07T02:27:13+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/carabineros-recupera-especies-que-fueron-robadas-desde-escuela-parroco-miguel-bustamante\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/carabineros-recupera-especies-que-fueron-robadas-desde-escuela-parroco-miguel-bustamante\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/carabineros-recupera-especies-que-fueron-robadas-desde-escuela-parroco-miguel-bustamante\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-06-at-19.44.12.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-06-at-19.44.12.jpeg","width":1600,"height":763},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/carabineros-recupera-especies-que-fueron-robadas-desde-escuela-parroco-miguel-bustamante\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Carabineros recupera especies que fueron robadas desde Escuela Parroco Miguel Bustamante."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3310","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3310"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3310\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3312,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3310\/revisions\/3312"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3311"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3310"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3310"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3310"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}