{"id":3314,"date":"2024-06-12T10:09:21","date_gmt":"2024-06-12T13:09:21","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=3314"},"modified":"2024-06-12T10:09:21","modified_gmt":"2024-06-12T13:09:21","slug":"sanvicentana-ignacia-munoz-representara-a-chile-en-mundial-de-skateboarding-2024","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/sanvicentana-ignacia-munoz-representara-a-chile-en-mundial-de-skateboarding-2024\/","title":{"rendered":"Sanvicentana Ignacia Mu\u00f1oz representar\u00e1 a Chile en Mundial de Skateboarding 2024"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Uno de los desaf\u00edos m\u00e1s importantes de su corta y prometedora carrera como deportista, cumplir\u00e1 la Sanvicentana Ignacia Mu\u00f1oz, con solo 11 a\u00f1os Ignacia es la segunda mejor rankeada a nivel nacional en modalidad skateboard y pr\u00f3ximamente representar\u00e1 al pa\u00eds en el Mundial que se disputar\u00e1 en Italia en septiembre de 2024.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Su padre Sebasti\u00e1n Mu\u00f1oz, coment\u00f3 a El Tipografo que \u201cIgnacia comenz\u00f3 con este deporte hace dos a\u00f1os aproximadamente, por motivos laborales nos trasladamos a Nueva Zelanda, fue ah\u00ed donde se obtuvo el Campeonato Nacional en 2023, lo que signific\u00f3 que sea la chilena m\u00e1s joven en conseguir un torneo internacional\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A ra\u00edz de este logro, regresaron desde Ocean\u00eda para centrar su preparaci\u00f3n en Chile, donde realiza sus entrenamientos en el Skate Park de Santiago heredado de los Juegos Panamericanos. \u201cLa rutina es de lunes a s\u00e1bado. Llegamos al Estadio Nacional a las 11:00 horas y ah\u00ed entrena hasta las 18:00 horas\u201d, expres\u00f3 su padre.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEl objetivo es tener la experiencia de vivir a nivel deportivo. Estar con las mejores deportistas de su categor\u00eda en el mundo y poder representar de la mejor forma a Chile y a la regi\u00f3n. En ese sentido, ser un ejemplo de que no necesita esperar tanto para poder enfocar lo que te gusta y hacerlo de la mejor manera posible. As\u00ed ser un ejemplo para todos los ni\u00f1os\u201d, afirm\u00f3 Sebasti\u00e1n.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Uno de los desaf\u00edos m\u00e1s importantes de su corta y prometedora carrera como deportista, cumplir\u00e1 la Sanvicentana Ignacia Mu\u00f1oz, con solo 11 a\u00f1os Ignacia es la segunda mejor rankeada a&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":3315,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,301,298],"tags":[],"class_list":["post-3314","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-deportes","category-regional"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Sanvicentana Ignacia Mu\u00f1oz representar\u00e1 a Chile en Mundial de Skateboarding 2024<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/sanvicentana-ignacia-munoz-representara-a-chile-en-mundial-de-skateboarding-2024\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Sanvicentana Ignacia Mu\u00f1oz representar\u00e1 a Chile en Mundial de Skateboarding 2024\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Uno de los desaf\u00edos m\u00e1s importantes de su corta y prometedora carrera como deportista, cumplir\u00e1 la Sanvicentana Ignacia Mu\u00f1oz, con solo 11 a\u00f1os Ignacia es la segunda mejor rankeada a&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/sanvicentana-ignacia-munoz-representara-a-chile-en-mundial-de-skateboarding-2024\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-06-12T13:09:21+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/IGNACIA-MUNOZ-SKATEBOARGING-2024.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1450\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"852\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/sanvicentana-ignacia-munoz-representara-a-chile-en-mundial-de-skateboarding-2024\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/sanvicentana-ignacia-munoz-representara-a-chile-en-mundial-de-skateboarding-2024\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Sanvicentana Ignacia Mu\u00f1oz representar\u00e1 a Chile en Mundial de Skateboarding 2024\",\"datePublished\":\"2024-06-12T13:09:21+00:00\",\"dateModified\":\"2024-06-12T13:09:21+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/sanvicentana-ignacia-munoz-representara-a-chile-en-mundial-de-skateboarding-2024\/\"},\"wordCount\":251,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/sanvicentana-ignacia-munoz-representara-a-chile-en-mundial-de-skateboarding-2024\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/IGNACIA-MUNOZ-SKATEBOARGING-2024.jpeg\",\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Deportes\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/sanvicentana-ignacia-munoz-representara-a-chile-en-mundial-de-skateboarding-2024\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/sanvicentana-ignacia-munoz-representara-a-chile-en-mundial-de-skateboarding-2024\/\",\"name\":\"Sanvicentana Ignacia Mu\u00f1oz representar\u00e1 a Chile en Mundial de Skateboarding 2024\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/sanvicentana-ignacia-munoz-representara-a-chile-en-mundial-de-skateboarding-2024\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/sanvicentana-ignacia-munoz-representara-a-chile-en-mundial-de-skateboarding-2024\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/IGNACIA-MUNOZ-SKATEBOARGING-2024.jpeg\",\"datePublished\":\"2024-06-12T13:09:21+00:00\",\"dateModified\":\"2024-06-12T13:09:21+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/sanvicentana-ignacia-munoz-representara-a-chile-en-mundial-de-skateboarding-2024\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/sanvicentana-ignacia-munoz-representara-a-chile-en-mundial-de-skateboarding-2024\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/sanvicentana-ignacia-munoz-representara-a-chile-en-mundial-de-skateboarding-2024\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/IGNACIA-MUNOZ-SKATEBOARGING-2024.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/IGNACIA-MUNOZ-SKATEBOARGING-2024.jpeg\",\"width\":1450,\"height\":852},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/sanvicentana-ignacia-munoz-representara-a-chile-en-mundial-de-skateboarding-2024\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Sanvicentana Ignacia Mu\u00f1oz representar\u00e1 a Chile en Mundial de Skateboarding 2024\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Sanvicentana Ignacia Mu\u00f1oz representar\u00e1 a Chile en Mundial de Skateboarding 2024","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/sanvicentana-ignacia-munoz-representara-a-chile-en-mundial-de-skateboarding-2024\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Sanvicentana Ignacia Mu\u00f1oz representar\u00e1 a Chile en Mundial de Skateboarding 2024","og_description":"Uno de los desaf\u00edos m\u00e1s importantes de su corta y prometedora carrera como deportista, cumplir\u00e1 la Sanvicentana Ignacia Mu\u00f1oz, con solo 11 a\u00f1os Ignacia es la segunda mejor rankeada a&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/sanvicentana-ignacia-munoz-representara-a-chile-en-mundial-de-skateboarding-2024\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2024-06-12T13:09:21+00:00","og_image":[{"width":1450,"height":852,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/IGNACIA-MUNOZ-SKATEBOARGING-2024.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/sanvicentana-ignacia-munoz-representara-a-chile-en-mundial-de-skateboarding-2024\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/sanvicentana-ignacia-munoz-representara-a-chile-en-mundial-de-skateboarding-2024\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Sanvicentana Ignacia Mu\u00f1oz representar\u00e1 a Chile en Mundial de Skateboarding 2024","datePublished":"2024-06-12T13:09:21+00:00","dateModified":"2024-06-12T13:09:21+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/sanvicentana-ignacia-munoz-representara-a-chile-en-mundial-de-skateboarding-2024\/"},"wordCount":251,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/sanvicentana-ignacia-munoz-representara-a-chile-en-mundial-de-skateboarding-2024\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/IGNACIA-MUNOZ-SKATEBOARGING-2024.jpeg","articleSection":["Comunal","Deportes","Regional"],"inLanguage":"es"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/sanvicentana-ignacia-munoz-representara-a-chile-en-mundial-de-skateboarding-2024\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/sanvicentana-ignacia-munoz-representara-a-chile-en-mundial-de-skateboarding-2024\/","name":"Sanvicentana Ignacia Mu\u00f1oz representar\u00e1 a Chile en Mundial de Skateboarding 2024","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/sanvicentana-ignacia-munoz-representara-a-chile-en-mundial-de-skateboarding-2024\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/sanvicentana-ignacia-munoz-representara-a-chile-en-mundial-de-skateboarding-2024\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/IGNACIA-MUNOZ-SKATEBOARGING-2024.jpeg","datePublished":"2024-06-12T13:09:21+00:00","dateModified":"2024-06-12T13:09:21+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/sanvicentana-ignacia-munoz-representara-a-chile-en-mundial-de-skateboarding-2024\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/sanvicentana-ignacia-munoz-representara-a-chile-en-mundial-de-skateboarding-2024\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/sanvicentana-ignacia-munoz-representara-a-chile-en-mundial-de-skateboarding-2024\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/IGNACIA-MUNOZ-SKATEBOARGING-2024.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/IGNACIA-MUNOZ-SKATEBOARGING-2024.jpeg","width":1450,"height":852},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/sanvicentana-ignacia-munoz-representara-a-chile-en-mundial-de-skateboarding-2024\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Sanvicentana Ignacia Mu\u00f1oz representar\u00e1 a Chile en Mundial de Skateboarding 2024"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3314","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3314"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3314\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3316,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3314\/revisions\/3316"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3315"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3314"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3314"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3314"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}