{"id":3317,"date":"2024-06-17T11:51:33","date_gmt":"2024-06-17T14:51:33","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=3317"},"modified":"2024-06-17T12:01:39","modified_gmt":"2024-06-17T15:01:39","slug":"grave-intervencion-en-tranque-de-millahue-mantiene-en-alerta-a-vecinos-del-sector","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/grave-intervencion-en-tranque-de-millahue-mantiene-en-alerta-a-vecinos-del-sector\/","title":{"rendered":"Grave intervenci\u00f3n en Tranque de Millahue mantiene en alerta a vecinos del sector"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">El pasado mi\u00e9rcoles se conoci\u00f3 una grave intervenci\u00f3n que se realiz\u00f3 en Tranque de Millahue afectando las defensas de este ante la crecida del nivel de agua. Luego de una serie de reuniones, la directiva de la junta de vecinos procedi\u00f3 a denunciar a la directiva del tranque ante el inminente rebalse de este.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En conversaci\u00f3n con la presidenta de la junta de vecinos, Marcia Reyes, nos coment\u00f3 que \u201c Estamos en una situaci\u00f3n bastante grave, los trabajos que se realizaron interviniendo las defensas del tranque, tipo socav\u00f3n ponen en peligro a nuestros vecinos ante un inminente rebalse del tranque debido a las lluvias\u201d<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cRealizamos las denuncias correspondientes a parte del directorio del tranque, por actuar de esta forma, por poner en riesgo a nuestra comunidad, estamos trabajando en un desag\u00fce con maquinaria pesada para as\u00ed poder bajar el nivel de agua y evitar que se siga llenando\u201d. A\u00f1adi\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El nivel de agua del tranque se mantiene en constante monitoreo por Bomberos de la Sexta Compa\u00f1\u00eda de Millahue, personal de la DGA, \u00a0Direcci\u00f3n de Obras Hidraulicas y diferentes autoridades. El nivel de agua debe bajar m\u00ednimo dos metros para lo cual se est\u00e1 utilizando motobomba y maquinaria pesada.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El pasado mi\u00e9rcoles se conoci\u00f3 una grave intervenci\u00f3n que se realiz\u00f3 en Tranque de Millahue afectando las defensas de este ante la crecida del nivel de agua. Luego de una&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":3319,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,298],"tags":[],"class_list":["post-3317","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-regional"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Grave intervenci\u00f3n en Tranque de Millahue mantiene en alerta a vecinos del sector<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/grave-intervencion-en-tranque-de-millahue-mantiene-en-alerta-a-vecinos-del-sector\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Grave intervenci\u00f3n en Tranque de Millahue mantiene en alerta a vecinos del sector\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El pasado mi\u00e9rcoles se conoci\u00f3 una grave intervenci\u00f3n que se realiz\u00f3 en Tranque de Millahue afectando las defensas de este ante la crecida del nivel de agua. Luego de una&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/grave-intervencion-en-tranque-de-millahue-mantiene-en-alerta-a-vecinos-del-sector\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-06-17T14:51:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-06-17T15:01:39+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-17-at-10.44.19.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1599\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/grave-intervencion-en-tranque-de-millahue-mantiene-en-alerta-a-vecinos-del-sector\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/grave-intervencion-en-tranque-de-millahue-mantiene-en-alerta-a-vecinos-del-sector\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Grave intervenci\u00f3n en Tranque de Millahue mantiene en alerta a vecinos del sector\",\"datePublished\":\"2024-06-17T14:51:33+00:00\",\"dateModified\":\"2024-06-17T15:01:39+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/grave-intervencion-en-tranque-de-millahue-mantiene-en-alerta-a-vecinos-del-sector\/\"},\"wordCount\":221,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/grave-intervencion-en-tranque-de-millahue-mantiene-en-alerta-a-vecinos-del-sector\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-17-at-10.44.19.jpeg\",\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/grave-intervencion-en-tranque-de-millahue-mantiene-en-alerta-a-vecinos-del-sector\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/grave-intervencion-en-tranque-de-millahue-mantiene-en-alerta-a-vecinos-del-sector\/\",\"name\":\"Grave intervenci\u00f3n en Tranque de Millahue mantiene en alerta a vecinos del sector\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/grave-intervencion-en-tranque-de-millahue-mantiene-en-alerta-a-vecinos-del-sector\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/grave-intervencion-en-tranque-de-millahue-mantiene-en-alerta-a-vecinos-del-sector\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-17-at-10.44.19.jpeg\",\"datePublished\":\"2024-06-17T14:51:33+00:00\",\"dateModified\":\"2024-06-17T15:01:39+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/grave-intervencion-en-tranque-de-millahue-mantiene-en-alerta-a-vecinos-del-sector\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/grave-intervencion-en-tranque-de-millahue-mantiene-en-alerta-a-vecinos-del-sector\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/grave-intervencion-en-tranque-de-millahue-mantiene-en-alerta-a-vecinos-del-sector\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-17-at-10.44.19.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-17-at-10.44.19.jpeg\",\"width\":1599,\"height\":1200},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/grave-intervencion-en-tranque-de-millahue-mantiene-en-alerta-a-vecinos-del-sector\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Grave intervenci\u00f3n en Tranque de Millahue mantiene en alerta a vecinos del sector\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Grave intervenci\u00f3n en Tranque de Millahue mantiene en alerta a vecinos del sector","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/grave-intervencion-en-tranque-de-millahue-mantiene-en-alerta-a-vecinos-del-sector\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Grave intervenci\u00f3n en Tranque de Millahue mantiene en alerta a vecinos del sector","og_description":"El pasado mi\u00e9rcoles se conoci\u00f3 una grave intervenci\u00f3n que se realiz\u00f3 en Tranque de Millahue afectando las defensas de este ante la crecida del nivel de agua. Luego de una&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/grave-intervencion-en-tranque-de-millahue-mantiene-en-alerta-a-vecinos-del-sector\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2024-06-17T14:51:33+00:00","article_modified_time":"2024-06-17T15:01:39+00:00","og_image":[{"width":1599,"height":1200,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-17-at-10.44.19.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/grave-intervencion-en-tranque-de-millahue-mantiene-en-alerta-a-vecinos-del-sector\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/grave-intervencion-en-tranque-de-millahue-mantiene-en-alerta-a-vecinos-del-sector\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Grave intervenci\u00f3n en Tranque de Millahue mantiene en alerta a vecinos del sector","datePublished":"2024-06-17T14:51:33+00:00","dateModified":"2024-06-17T15:01:39+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/grave-intervencion-en-tranque-de-millahue-mantiene-en-alerta-a-vecinos-del-sector\/"},"wordCount":221,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/grave-intervencion-en-tranque-de-millahue-mantiene-en-alerta-a-vecinos-del-sector\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-17-at-10.44.19.jpeg","articleSection":["Comunal","Regional"],"inLanguage":"es"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/grave-intervencion-en-tranque-de-millahue-mantiene-en-alerta-a-vecinos-del-sector\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/grave-intervencion-en-tranque-de-millahue-mantiene-en-alerta-a-vecinos-del-sector\/","name":"Grave intervenci\u00f3n en Tranque de Millahue mantiene en alerta a vecinos del sector","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/grave-intervencion-en-tranque-de-millahue-mantiene-en-alerta-a-vecinos-del-sector\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/grave-intervencion-en-tranque-de-millahue-mantiene-en-alerta-a-vecinos-del-sector\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-17-at-10.44.19.jpeg","datePublished":"2024-06-17T14:51:33+00:00","dateModified":"2024-06-17T15:01:39+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/grave-intervencion-en-tranque-de-millahue-mantiene-en-alerta-a-vecinos-del-sector\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/grave-intervencion-en-tranque-de-millahue-mantiene-en-alerta-a-vecinos-del-sector\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/grave-intervencion-en-tranque-de-millahue-mantiene-en-alerta-a-vecinos-del-sector\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-17-at-10.44.19.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/WhatsApp-Image-2024-06-17-at-10.44.19.jpeg","width":1599,"height":1200},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/06\/grave-intervencion-en-tranque-de-millahue-mantiene-en-alerta-a-vecinos-del-sector\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Grave intervenci\u00f3n en Tranque de Millahue mantiene en alerta a vecinos del sector"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3317","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3317"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3317\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3321,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3317\/revisions\/3321"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3319"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3317"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3317"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3317"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}