{"id":3323,"date":"2024-07-02T15:49:35","date_gmt":"2024-07-02T18:49:35","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=3323"},"modified":"2024-07-02T15:49:35","modified_gmt":"2024-07-02T18:49:35","slug":"prision-preventiva-para-sujeto-que-violo-a-mujer-el-pasado-fin-de-semana","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/prision-preventiva-para-sujeto-que-violo-a-mujer-el-pasado-fin-de-semana\/","title":{"rendered":"Prisi\u00f3n preventiva para sujeto que viol\u00f3 a mujer el pasado fin de semana"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">El pasado s\u00e1bado 29 de junio,\u00a0 personal de Servicio de la 6ta. Comisar\u00eda Carabineros San Vicente, recibi\u00f3 comunicado radial en donde informaban que testigos manten\u00edan a una mujer adulta, la cual al parecer hab\u00eda v\u00edctima de un delito sexual.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ante lo cual se trasladan de forma inmediata al lugar, entrevist\u00e1ndose con la mujer, quien indica que efectivamente hab\u00eda sido v\u00edctima de delito sexual y su agresor se encontraba cercano, lo que motiv\u00f3 al personal a efectuar un patrullaje, dando con el paradero del autor del il\u00edcito,\u00a0 una persona de sexo masculino, mayor de edad, siendo detenido en forma inmediata.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De lo anterior y conforme al relato de la v\u00edctima, se inform\u00f3 al Fiscal de Turno, quien dispuso la concurrencia de la Brigada de Delitos Sexuales y control de detenci\u00f3n del imputado, a quien se le ampli\u00f3 la detenci\u00f3n hasta el d\u00eda de hoy, quedando con la Medida Cautelar de Prisi\u00f3n Preventiva dispuesta por el Juzgado de Garant\u00eda de San Vicente.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El pasado s\u00e1bado 29 de junio,\u00a0 personal de Servicio de la 6ta. Comisar\u00eda Carabineros San Vicente, recibi\u00f3 comunicado radial en donde informaban que testigos manten\u00edan a una mujer adulta, la&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":3324,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,297,316],"tags":[369,1046,653,979,537],"class_list":["post-3323","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-noticias","category-policial","tag-carabineros","tag-junio","tag-san-vicente-de-tagua-tagua","tag-sexta-comisaria-de-carabineros","tag-violacion"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Prisi\u00f3n preventiva para sujeto que viol\u00f3 a mujer el pasado fin de semana<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/prision-preventiva-para-sujeto-que-violo-a-mujer-el-pasado-fin-de-semana\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Prisi\u00f3n preventiva para sujeto que viol\u00f3 a mujer el pasado fin de semana\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El pasado s\u00e1bado 29 de junio,\u00a0 personal de Servicio de la 6ta. Comisar\u00eda Carabineros San Vicente, recibi\u00f3 comunicado radial en donde informaban que testigos manten\u00edan a una mujer adulta, la&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/prision-preventiva-para-sujeto-que-violo-a-mujer-el-pasado-fin-de-semana\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-07-02T18:49:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/delito-violacion.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"900\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"450\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/prision-preventiva-para-sujeto-que-violo-a-mujer-el-pasado-fin-de-semana\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/prision-preventiva-para-sujeto-que-violo-a-mujer-el-pasado-fin-de-semana\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Prisi\u00f3n preventiva para sujeto que viol\u00f3 a mujer el pasado fin de semana\",\"datePublished\":\"2024-07-02T18:49:35+00:00\",\"dateModified\":\"2024-07-02T18:49:35+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/prision-preventiva-para-sujeto-que-violo-a-mujer-el-pasado-fin-de-semana\/\"},\"wordCount\":188,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/prision-preventiva-para-sujeto-que-violo-a-mujer-el-pasado-fin-de-semana\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/delito-violacion.jpg\",\"keywords\":[\"Carabineros\",\"Junio\",\"San Vicente de Tagua Tagua\",\"Sexta Comisaria de Carabineros\",\"Violacion\"],\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Noticias\",\"Policial\"],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/prision-preventiva-para-sujeto-que-violo-a-mujer-el-pasado-fin-de-semana\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/prision-preventiva-para-sujeto-que-violo-a-mujer-el-pasado-fin-de-semana\/\",\"name\":\"Prisi\u00f3n preventiva para sujeto que viol\u00f3 a mujer el pasado fin de semana\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/prision-preventiva-para-sujeto-que-violo-a-mujer-el-pasado-fin-de-semana\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/prision-preventiva-para-sujeto-que-violo-a-mujer-el-pasado-fin-de-semana\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/delito-violacion.jpg\",\"datePublished\":\"2024-07-02T18:49:35+00:00\",\"dateModified\":\"2024-07-02T18:49:35+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/prision-preventiva-para-sujeto-que-violo-a-mujer-el-pasado-fin-de-semana\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/prision-preventiva-para-sujeto-que-violo-a-mujer-el-pasado-fin-de-semana\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/prision-preventiva-para-sujeto-que-violo-a-mujer-el-pasado-fin-de-semana\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/delito-violacion.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/delito-violacion.jpg\",\"width\":900,\"height\":450},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/prision-preventiva-para-sujeto-que-violo-a-mujer-el-pasado-fin-de-semana\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Prisi\u00f3n preventiva para sujeto que viol\u00f3 a mujer el pasado fin de semana\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Prisi\u00f3n preventiva para sujeto que viol\u00f3 a mujer el pasado fin de semana","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/prision-preventiva-para-sujeto-que-violo-a-mujer-el-pasado-fin-de-semana\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Prisi\u00f3n preventiva para sujeto que viol\u00f3 a mujer el pasado fin de semana","og_description":"El pasado s\u00e1bado 29 de junio,\u00a0 personal de Servicio de la 6ta. Comisar\u00eda Carabineros San Vicente, recibi\u00f3 comunicado radial en donde informaban que testigos manten\u00edan a una mujer adulta, la&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/prision-preventiva-para-sujeto-que-violo-a-mujer-el-pasado-fin-de-semana\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2024-07-02T18:49:35+00:00","og_image":[{"width":900,"height":450,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/delito-violacion.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/prision-preventiva-para-sujeto-que-violo-a-mujer-el-pasado-fin-de-semana\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/prision-preventiva-para-sujeto-que-violo-a-mujer-el-pasado-fin-de-semana\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Prisi\u00f3n preventiva para sujeto que viol\u00f3 a mujer el pasado fin de semana","datePublished":"2024-07-02T18:49:35+00:00","dateModified":"2024-07-02T18:49:35+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/prision-preventiva-para-sujeto-que-violo-a-mujer-el-pasado-fin-de-semana\/"},"wordCount":188,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/prision-preventiva-para-sujeto-que-violo-a-mujer-el-pasado-fin-de-semana\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/delito-violacion.jpg","keywords":["Carabineros","Junio","San Vicente de Tagua Tagua","Sexta Comisaria de Carabineros","Violacion"],"articleSection":["Comunal","Noticias","Policial"],"inLanguage":"es"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/prision-preventiva-para-sujeto-que-violo-a-mujer-el-pasado-fin-de-semana\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/prision-preventiva-para-sujeto-que-violo-a-mujer-el-pasado-fin-de-semana\/","name":"Prisi\u00f3n preventiva para sujeto que viol\u00f3 a mujer el pasado fin de semana","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/prision-preventiva-para-sujeto-que-violo-a-mujer-el-pasado-fin-de-semana\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/prision-preventiva-para-sujeto-que-violo-a-mujer-el-pasado-fin-de-semana\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/delito-violacion.jpg","datePublished":"2024-07-02T18:49:35+00:00","dateModified":"2024-07-02T18:49:35+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/prision-preventiva-para-sujeto-que-violo-a-mujer-el-pasado-fin-de-semana\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/prision-preventiva-para-sujeto-que-violo-a-mujer-el-pasado-fin-de-semana\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/prision-preventiva-para-sujeto-que-violo-a-mujer-el-pasado-fin-de-semana\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/delito-violacion.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/delito-violacion.jpg","width":900,"height":450},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/prision-preventiva-para-sujeto-que-violo-a-mujer-el-pasado-fin-de-semana\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Prisi\u00f3n preventiva para sujeto que viol\u00f3 a mujer el pasado fin de semana"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3323","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3323"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3323\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3325,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3323\/revisions\/3325"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3324"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3323"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3323"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3323"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}