{"id":3330,"date":"2024-07-12T09:42:30","date_gmt":"2024-07-12T12:42:30","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=3330"},"modified":"2024-07-12T09:42:30","modified_gmt":"2024-07-12T12:42:30","slug":"familia-fruticola-de-san-vicente-expande-sus-productos-a-diversos-paises","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/familia-fruticola-de-san-vicente-expande-sus-productos-a-diversos-paises\/","title":{"rendered":"Familia frut\u00edcola de San Vicente expande sus productos a diversos pa\u00edses"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Por m\u00e1s de 22 a\u00f1os la Familia Pastene Quintanilla, una familia de nuestra comuna de San Vicente, se ha dedicado a la producci\u00f3n y comercializaci\u00f3n de manzanas, peras, nectarines y duraznos. Parte fundamental de su desarrollo ha sido el aporte de PROCHILE, instituci\u00f3n p\u00fablica Chilena encargada de promover las exportaciones de bienes y servicios del pa\u00eds y contribuir a estimular la inversi\u00f3n extranjera y el turismo en Chile<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En ese sentido, han contado con la oportunidad de representar al pa\u00eds, dando a conocer frutas chilenas, reuni\u00e9ndose con grandes importadores de Brasil y Costa Rica, para expandir la venta de sus productos al extranjero.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De acuerdo con ello, Ram\u00f3n Hern\u00e1n Pastene, quien es Gerente Comercial, destaca que \u201cLas exportaciones de fruta fresca y en especial las manzanas han tenido una buena proyecci\u00f3n de ventas en los mercados latinoamericanos, siendo el mercado brasilero uno de las m\u00e1s significativos.\u201d<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por su parte, Rodrigo Fern\u00e1ndez &#8211; Romo, Gerente de Producci\u00f3n, comenta que \u201ces muy importante mantener la calidad\/condici\u00f3n de la fruta exportada y seguir transfiriendo hacia los productores de fruta manejos agron\u00f3micos para aumentar su productividad\u201d<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Actualmente las frutas que produce Agrofrutas Pastene se comercializan tanto a nivel nacional en grandes cadenas de supermercados como tambi\u00e9n en el extranjero.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Por m\u00e1s de 22 a\u00f1os la Familia Pastene Quintanilla, una familia de nuestra comuna de San Vicente, se ha dedicado a la producci\u00f3n y comercializaci\u00f3n de manzanas, peras, nectarines y&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":3331,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,298],"tags":[361,1047,1049,1048,327],"class_list":["post-3330","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-regional","tag-agricultura","tag-agrofrutas-pastene","tag-campo","tag-frutas","tag-san-vicente-tt"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Familia frut\u00edcola de San Vicente expande sus productos a diversos pa\u00edses<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/familia-fruticola-de-san-vicente-expande-sus-productos-a-diversos-paises\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Familia frut\u00edcola de San Vicente expande sus productos a diversos pa\u00edses\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Por m\u00e1s de 22 a\u00f1os la Familia Pastene Quintanilla, una familia de nuestra comuna de San Vicente, se ha dedicado a la producci\u00f3n y comercializaci\u00f3n de manzanas, peras, nectarines y&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/familia-fruticola-de-san-vicente-expande-sus-productos-a-diversos-paises\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-07-12T12:42:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/1720704845242.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2048\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/familia-fruticola-de-san-vicente-expande-sus-productos-a-diversos-paises\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/familia-fruticola-de-san-vicente-expande-sus-productos-a-diversos-paises\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Familia frut\u00edcola de San Vicente expande sus productos a diversos pa\u00edses\",\"datePublished\":\"2024-07-12T12:42:30+00:00\",\"dateModified\":\"2024-07-12T12:42:30+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/familia-fruticola-de-san-vicente-expande-sus-productos-a-diversos-paises\/\"},\"wordCount\":237,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/familia-fruticola-de-san-vicente-expande-sus-productos-a-diversos-paises\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/1720704845242.jpeg\",\"keywords\":[\"Agricultura\",\"Agrofrutas Pastene\",\"Campo\",\"Frutas\",\"San Vicente TT\"],\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/familia-fruticola-de-san-vicente-expande-sus-productos-a-diversos-paises\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/familia-fruticola-de-san-vicente-expande-sus-productos-a-diversos-paises\/\",\"name\":\"Familia frut\u00edcola de San Vicente expande sus productos a diversos pa\u00edses\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/familia-fruticola-de-san-vicente-expande-sus-productos-a-diversos-paises\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/familia-fruticola-de-san-vicente-expande-sus-productos-a-diversos-paises\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/1720704845242.jpeg\",\"datePublished\":\"2024-07-12T12:42:30+00:00\",\"dateModified\":\"2024-07-12T12:42:30+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/familia-fruticola-de-san-vicente-expande-sus-productos-a-diversos-paises\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/familia-fruticola-de-san-vicente-expande-sus-productos-a-diversos-paises\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/familia-fruticola-de-san-vicente-expande-sus-productos-a-diversos-paises\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/1720704845242.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/1720704845242.jpeg\",\"width\":2048,\"height\":1280},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/familia-fruticola-de-san-vicente-expande-sus-productos-a-diversos-paises\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Familia frut\u00edcola de San Vicente expande sus productos a diversos pa\u00edses\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Familia frut\u00edcola de San Vicente expande sus productos a diversos pa\u00edses","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/familia-fruticola-de-san-vicente-expande-sus-productos-a-diversos-paises\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Familia frut\u00edcola de San Vicente expande sus productos a diversos pa\u00edses","og_description":"Por m\u00e1s de 22 a\u00f1os la Familia Pastene Quintanilla, una familia de nuestra comuna de San Vicente, se ha dedicado a la producci\u00f3n y comercializaci\u00f3n de manzanas, peras, nectarines y&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/familia-fruticola-de-san-vicente-expande-sus-productos-a-diversos-paises\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2024-07-12T12:42:30+00:00","og_image":[{"width":2048,"height":1280,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/1720704845242.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/familia-fruticola-de-san-vicente-expande-sus-productos-a-diversos-paises\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/familia-fruticola-de-san-vicente-expande-sus-productos-a-diversos-paises\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Familia frut\u00edcola de San Vicente expande sus productos a diversos pa\u00edses","datePublished":"2024-07-12T12:42:30+00:00","dateModified":"2024-07-12T12:42:30+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/familia-fruticola-de-san-vicente-expande-sus-productos-a-diversos-paises\/"},"wordCount":237,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/familia-fruticola-de-san-vicente-expande-sus-productos-a-diversos-paises\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/1720704845242.jpeg","keywords":["Agricultura","Agrofrutas Pastene","Campo","Frutas","San Vicente TT"],"articleSection":["Comunal","Regional"],"inLanguage":"es"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/familia-fruticola-de-san-vicente-expande-sus-productos-a-diversos-paises\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/familia-fruticola-de-san-vicente-expande-sus-productos-a-diversos-paises\/","name":"Familia frut\u00edcola de San Vicente expande sus productos a diversos pa\u00edses","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/familia-fruticola-de-san-vicente-expande-sus-productos-a-diversos-paises\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/familia-fruticola-de-san-vicente-expande-sus-productos-a-diversos-paises\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/1720704845242.jpeg","datePublished":"2024-07-12T12:42:30+00:00","dateModified":"2024-07-12T12:42:30+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/familia-fruticola-de-san-vicente-expande-sus-productos-a-diversos-paises\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/familia-fruticola-de-san-vicente-expande-sus-productos-a-diversos-paises\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/familia-fruticola-de-san-vicente-expande-sus-productos-a-diversos-paises\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/1720704845242.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/1720704845242.jpeg","width":2048,"height":1280},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/familia-fruticola-de-san-vicente-expande-sus-productos-a-diversos-paises\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Familia frut\u00edcola de San Vicente expande sus productos a diversos pa\u00edses"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3330","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3330"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3330\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3332,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3330\/revisions\/3332"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3331"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3330"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3330"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3330"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}