{"id":3334,"date":"2024-07-12T09:55:43","date_gmt":"2024-07-12T12:55:43","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=3334"},"modified":"2024-07-12T09:56:44","modified_gmt":"2024-07-12T12:56:44","slug":"los-riesgos-en-las-bebidas-energeticas-en-la-salud-educacion-y-regulacion-en-el-consumo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/los-riesgos-en-las-bebidas-energeticas-en-la-salud-educacion-y-regulacion-en-el-consumo\/","title":{"rendered":"Los riesgos en las bebidas energ\u00e9ticas en la salud: educaci\u00f3n y regulaci\u00f3n en el consumo"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Un nuevo estudio, publicado en la revista Heart Rhythm, ha revelado preocupantes hallazgos sobre el consumo de bebidas energ\u00e9ticas en pacientes con enfermedades card\u00edacas gen\u00e9ticas. La investigaci\u00f3n, realizada por especialistas de la Mayo Clinic, examin\u00f3 a un grupo de 144 sobrevivientes de paros card\u00edacos repentinos, encontrando que un 5% hab\u00eda consumido bebidas energ\u00e9ticas antes del evento.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Aunque el estudio no pudo establecer una causalidad directa, los expertos advierten sobre los posibles riesgos de estas bebidas, destacando la falta de regulaci\u00f3n de las bebidas energ\u00e9ticas en EE.UU. y la importancia de investigar sus efectos en la salud card\u00edaca.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En Chile, las bebidas energ\u00e9ticas est\u00e1n reguladas de manera gen\u00e9rica en el T\u00edtulo XXIX \u00abDe los suplementos alimentarios y de los alimentos para deportistas del Reglamento Sanitario de los Alimentos contenido en el Decreto Supremo 997 de 1996 del Ministerio de Salud\u00bb. En su art\u00edculo N\u00b0534 se establece una definici\u00f3n amplia de los \u00abproductos elaborados o preparados especialmente para suplementar la dieta con fines saludables y contribuir a mantener o proteger estados fisiol\u00f3gicos caracter\u00edsticos tales como adolescencia, adultez o vejez\u00bb. Este Proyecto de Ley se public\u00f3 en agosto de 2022, enmarcado en la Ley de Bebidas Alcoh\u00f3licas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Lo cierto es que las bebidas energ\u00e9ticas contienen cafe\u00edna y otros ingredientes estimulantes, como la taurina y la guaran\u00e1, que podr\u00edan alterar la frecuencia card\u00edaca y la presi\u00f3n arterial. La cafe\u00edna oscila entre 80 mg y 300 mg por porci\u00f3n, en comparaci\u00f3n con los 100 mg en una taza de 8 onzas de caf\u00e9 preparado (aproximadamente 250 ml).<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cLos adolescentes y adultos j\u00f3venes se sienten particularmente atra\u00eddos a las bebidas energ\u00e9ticas debido a la comercializaci\u00f3n y publicidad como un producto eficaz, influencia dentro del grupo de amigos y la falta de conocimiento de los componentes y sus efectos en la salud. El alto contenido de az\u00facar en bebidas energ\u00e9ticas con cafe\u00edna es similar a otras bebidas no alcoh\u00f3licas y conocidas por contribuir a la obesidad\u201d, se\u00f1ala la m\u00e9dico hemat\u00f3loga y coordinadora acad\u00e9mica de Internados de la\u00a0<a href=\"https:\/\/www.uoh.cl\/escuela-de-salud\/\">Escuela de Salud<\/a>\u00a0de\u00a0UOH, Carolina Contreras.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Adem\u00e1s, estudios han sugerido que el consumo de estas bebidas puede afectar la eficiencia del sue\u00f1o, especialmente en j\u00f3venes. \u201cAlgo importante a adoptar por los padres es mostrar a ni\u00f1os y adolescentes la composici\u00f3n de estas bebidas, m\u00e1s all\u00e1 de la romantizaci\u00f3n de los avisos publicitarios, sobre todo en aquellos con antecedentes familiares de hipertensi\u00f3n arterial, cardiopat\u00edas y otros problemas de salud, incluyendo por supuesto salud mental\u201d, a\u00f1ade la Dra. Contreras.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pero, \u00bfqu\u00e9 papel juegan las investigaciones adicionales en la comprensi\u00f3n de los efectos a largo plazo del consumo de bebidas energ\u00e9ticas en la salud card\u00edaca? Contreras se\u00f1ala que, en nuestro pa\u00eds,\u00a0el Instituto de Nutrici\u00f3n y Tecnolog\u00eda de los Alimentos est\u00e1 jugando un rol sumamente importante en cuanto a los efectos que pueden tener las bebidas energ\u00e9ticas en ni\u00f1os y adolescentes. Seg\u00fan datos de 2024, en encuesta realizada en estudiantes del\u00a0Liceo Bicentenario Insular de Achao, en Chilo\u00e9, 37,2% reconoci\u00f3 consumir bebidas energ\u00e9ticas algunos d\u00edas a la semana. La clave en mantener a largo plazo un estilo de vida adecuado es la implementaci\u00f3n de pol\u00edticas y el avance en materia legislativa acerca del consumo de estas bebidas en nuestros futuros adultos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Investigadoras\/es de prestigiosas universidades enfatizan la importancia de consumir estas bebidas con moderaci\u00f3n y de estar atentos a cualquier efecto adverso, especialmente para aquellos con enfermedades card\u00edacas gen\u00e9ticas o factores de riesgo. Asimismo, destacan la necesidad de investigaciones adicionales para comprender mejor los efectos a largo plazo del consumo de bebidas energ\u00e9ticas en la salud card\u00edaca. \u201cLo m\u00e1s importante es la informaci\u00f3n adecuada que reciba la poblaci\u00f3n en general, en un lenguaje totalmente comprensible. Leer de manera clara y consciente el etiquetado de dichos productos es otro factor importante, siempre y cuando, desde un marco legal adecuado, se simplifique esta informaci\u00f3n\u201d, concluye Carolina Contreras.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Un nuevo estudio, publicado en la revista Heart Rhythm, ha revelado preocupantes hallazgos sobre el consumo de bebidas energ\u00e9ticas en pacientes con enfermedades card\u00edacas gen\u00e9ticas. La investigaci\u00f3n, realizada por especialistas&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":3335,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[297,303,298],"tags":[1050,1051,1052,1053],"class_list":["post-3334","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-noticias","category-redes-sociales","category-regional","tag-bebidas-energeticas","tag-consumo","tag-estudio","tag-uoh"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Los riesgos en las bebidas energ\u00e9ticas en la salud: educaci\u00f3n y regulaci\u00f3n en el consumo<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/los-riesgos-en-las-bebidas-energeticas-en-la-salud-educacion-y-regulacion-en-el-consumo\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Los riesgos en las bebidas energ\u00e9ticas en la salud: educaci\u00f3n y regulaci\u00f3n en el consumo\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Un nuevo estudio, publicado en la revista Heart Rhythm, ha revelado preocupantes hallazgos sobre el consumo de bebidas energ\u00e9ticas en pacientes con enfermedades card\u00edacas gen\u00e9ticas. La investigaci\u00f3n, realizada por especialistas&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/los-riesgos-en-las-bebidas-energeticas-en-la-salud-educacion-y-regulacion-en-el-consumo\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-07-12T12:55:43+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-07-12T12:56:44+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/f.elconfidencial.com_original_a9f_385_fe3_a9f385fe37c6badcc8a0f81629ae1f98.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"900\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/los-riesgos-en-las-bebidas-energeticas-en-la-salud-educacion-y-regulacion-en-el-consumo\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/los-riesgos-en-las-bebidas-energeticas-en-la-salud-educacion-y-regulacion-en-el-consumo\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Los riesgos en las bebidas energ\u00e9ticas en la salud: educaci\u00f3n y regulaci\u00f3n en el consumo\",\"datePublished\":\"2024-07-12T12:55:43+00:00\",\"dateModified\":\"2024-07-12T12:56:44+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/los-riesgos-en-las-bebidas-energeticas-en-la-salud-educacion-y-regulacion-en-el-consumo\/\"},\"wordCount\":713,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/los-riesgos-en-las-bebidas-energeticas-en-la-salud-educacion-y-regulacion-en-el-consumo\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/f.elconfidencial.com_original_a9f_385_fe3_a9f385fe37c6badcc8a0f81629ae1f98.jpg\",\"keywords\":[\"Bebidas Energeticas\",\"Consumo\",\"Estudio\",\"UOH\"],\"articleSection\":[\"Noticias\",\"Redes Sociales\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/los-riesgos-en-las-bebidas-energeticas-en-la-salud-educacion-y-regulacion-en-el-consumo\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/los-riesgos-en-las-bebidas-energeticas-en-la-salud-educacion-y-regulacion-en-el-consumo\/\",\"name\":\"Los riesgos en las bebidas energ\u00e9ticas en la salud: educaci\u00f3n y regulaci\u00f3n en el consumo\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/los-riesgos-en-las-bebidas-energeticas-en-la-salud-educacion-y-regulacion-en-el-consumo\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/los-riesgos-en-las-bebidas-energeticas-en-la-salud-educacion-y-regulacion-en-el-consumo\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/f.elconfidencial.com_original_a9f_385_fe3_a9f385fe37c6badcc8a0f81629ae1f98.jpg\",\"datePublished\":\"2024-07-12T12:55:43+00:00\",\"dateModified\":\"2024-07-12T12:56:44+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/los-riesgos-en-las-bebidas-energeticas-en-la-salud-educacion-y-regulacion-en-el-consumo\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/los-riesgos-en-las-bebidas-energeticas-en-la-salud-educacion-y-regulacion-en-el-consumo\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/los-riesgos-en-las-bebidas-energeticas-en-la-salud-educacion-y-regulacion-en-el-consumo\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/f.elconfidencial.com_original_a9f_385_fe3_a9f385fe37c6badcc8a0f81629ae1f98.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/f.elconfidencial.com_original_a9f_385_fe3_a9f385fe37c6badcc8a0f81629ae1f98.jpg\",\"width\":1200,\"height\":900},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/los-riesgos-en-las-bebidas-energeticas-en-la-salud-educacion-y-regulacion-en-el-consumo\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Los riesgos en las bebidas energ\u00e9ticas en la salud: educaci\u00f3n y regulaci\u00f3n en el consumo\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Los riesgos en las bebidas energ\u00e9ticas en la salud: educaci\u00f3n y regulaci\u00f3n en el consumo","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/los-riesgos-en-las-bebidas-energeticas-en-la-salud-educacion-y-regulacion-en-el-consumo\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Los riesgos en las bebidas energ\u00e9ticas en la salud: educaci\u00f3n y regulaci\u00f3n en el consumo","og_description":"Un nuevo estudio, publicado en la revista Heart Rhythm, ha revelado preocupantes hallazgos sobre el consumo de bebidas energ\u00e9ticas en pacientes con enfermedades card\u00edacas gen\u00e9ticas. La investigaci\u00f3n, realizada por especialistas&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/los-riesgos-en-las-bebidas-energeticas-en-la-salud-educacion-y-regulacion-en-el-consumo\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2024-07-12T12:55:43+00:00","article_modified_time":"2024-07-12T12:56:44+00:00","og_image":[{"width":1200,"height":900,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/f.elconfidencial.com_original_a9f_385_fe3_a9f385fe37c6badcc8a0f81629ae1f98.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/los-riesgos-en-las-bebidas-energeticas-en-la-salud-educacion-y-regulacion-en-el-consumo\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/los-riesgos-en-las-bebidas-energeticas-en-la-salud-educacion-y-regulacion-en-el-consumo\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Los riesgos en las bebidas energ\u00e9ticas en la salud: educaci\u00f3n y regulaci\u00f3n en el consumo","datePublished":"2024-07-12T12:55:43+00:00","dateModified":"2024-07-12T12:56:44+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/los-riesgos-en-las-bebidas-energeticas-en-la-salud-educacion-y-regulacion-en-el-consumo\/"},"wordCount":713,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/los-riesgos-en-las-bebidas-energeticas-en-la-salud-educacion-y-regulacion-en-el-consumo\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/f.elconfidencial.com_original_a9f_385_fe3_a9f385fe37c6badcc8a0f81629ae1f98.jpg","keywords":["Bebidas Energeticas","Consumo","Estudio","UOH"],"articleSection":["Noticias","Redes Sociales","Regional"],"inLanguage":"es"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/los-riesgos-en-las-bebidas-energeticas-en-la-salud-educacion-y-regulacion-en-el-consumo\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/los-riesgos-en-las-bebidas-energeticas-en-la-salud-educacion-y-regulacion-en-el-consumo\/","name":"Los riesgos en las bebidas energ\u00e9ticas en la salud: educaci\u00f3n y regulaci\u00f3n en el consumo","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/los-riesgos-en-las-bebidas-energeticas-en-la-salud-educacion-y-regulacion-en-el-consumo\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/los-riesgos-en-las-bebidas-energeticas-en-la-salud-educacion-y-regulacion-en-el-consumo\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/f.elconfidencial.com_original_a9f_385_fe3_a9f385fe37c6badcc8a0f81629ae1f98.jpg","datePublished":"2024-07-12T12:55:43+00:00","dateModified":"2024-07-12T12:56:44+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/los-riesgos-en-las-bebidas-energeticas-en-la-salud-educacion-y-regulacion-en-el-consumo\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/los-riesgos-en-las-bebidas-energeticas-en-la-salud-educacion-y-regulacion-en-el-consumo\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/los-riesgos-en-las-bebidas-energeticas-en-la-salud-educacion-y-regulacion-en-el-consumo\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/f.elconfidencial.com_original_a9f_385_fe3_a9f385fe37c6badcc8a0f81629ae1f98.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/f.elconfidencial.com_original_a9f_385_fe3_a9f385fe37c6badcc8a0f81629ae1f98.jpg","width":1200,"height":900},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/los-riesgos-en-las-bebidas-energeticas-en-la-salud-educacion-y-regulacion-en-el-consumo\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Los riesgos en las bebidas energ\u00e9ticas en la salud: educaci\u00f3n y regulaci\u00f3n en el consumo"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3334","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3334"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3334\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3336,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3334\/revisions\/3336"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3335"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3334"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3334"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3334"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}