{"id":3337,"date":"2024-07-15T11:23:06","date_gmt":"2024-07-15T14:23:06","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=3337"},"modified":"2024-07-15T11:23:06","modified_gmt":"2024-07-15T14:23:06","slug":"condor-de-pichidegua-se-quedo-con-el-38-campeonato-regional-de-clubes","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/condor-de-pichidegua-se-quedo-con-el-38-campeonato-regional-de-clubes\/","title":{"rendered":"C\u00f3ndor de Pichidegua se qued\u00f3 con el 38\u00b0 Campeonato Regional de Clubes"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Con un campo deportivo con m\u00e1s de 1.200 espectadores en sus galer\u00edas, se desarroll\u00f3 el partido de vuelta de la final vuelta del Campeonato Regional de Clubes entre C\u00f3ndor de Pichidegua y Juan Lyon de San Roberto, ambos clubes de la comuna de Pichidegua defin\u00edan al nuevo campe\u00f3n regional.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En el partido de ida, el C\u00f3ndor sac\u00f3 una peque\u00f1a ventaja de 0-2 que le permit\u00eda llegar a este compromiso con el marcador a favor. Un partido bastante f\u00edsico donde pese a la eliminaci\u00f3n Juan Lyon corri\u00f3 hasta el pitazo final. El marcador lo abri\u00f3 el goleador del C\u00f3ndor Juan Retamal con una semi chilena, esto a los 11\u00b4 minutos de partido. Dos m\u00e1s tarde a los 13\u00b4 llegar\u00eda la igualdad para los leones con anotaci\u00f3n de Jos\u00e9 Bobadilla.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Cuando el primer tiempo finalizaba Felipe P\u00e1vez aprovech\u00f3 un bal\u00f3n servido desde el sector derecho del ataque del C\u00f3ndor para marcar el 2-1. Con ese resultado se fueron al descanso. En el complemento Juan Lyon intent\u00f3 descontar con ataques de Felipe Gonz\u00e1lez y Mauricio G\u00f3mez, pero la defensa comandada por Jos\u00e9 Riquero y Esteban C\u00f3rdova estaba s\u00f3lida. \u00a0El C\u00f3ndor pudo aumentar en el marcador pero los disparos de Gerardo N\u00fa\u00f1ez, y el \u201cPipa\u201d Donoso no estuvieron finos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De esta manera el compromiso finaliz\u00f3 con un global 4-1 a favor del C\u00f3ndor, resultado que le permiti\u00f3 levantar su tercer campeonato regional de clubes. Ahora, el elenco de Pichidegua representar\u00e1 a nuestra regi\u00f3n en el pr\u00f3ximo interregional zona norte, del cual ser\u00e1 el organizador.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Con un campo deportivo con m\u00e1s de 1.200 espectadores en sus galer\u00edas, se desarroll\u00f3 el partido de vuelta de la final vuelta del Campeonato Regional de Clubes entre C\u00f3ndor de&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":3338,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[297,298],"tags":[1055,1054,446,1056],"class_list":["post-3337","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-noticias","category-regional","tag-campeon-regiona","tag-condor-de-pichidegua","tag-pichidegua","tag-regional-de-clubes"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>C\u00f3ndor de Pichidegua se qued\u00f3 con el 38\u00b0 Campeonato Regional de Clubes<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/condor-de-pichidegua-se-quedo-con-el-38-campeonato-regional-de-clubes\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"C\u00f3ndor de Pichidegua se qued\u00f3 con el 38\u00b0 Campeonato Regional de Clubes\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Con un campo deportivo con m\u00e1s de 1.200 espectadores en sus galer\u00edas, se desarroll\u00f3 el partido de vuelta de la final vuelta del Campeonato Regional de Clubes entre C\u00f3ndor de&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/condor-de-pichidegua-se-quedo-con-el-38-campeonato-regional-de-clubes\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-07-15T14:23:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/Copia-de-IMG_6257-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1707\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/condor-de-pichidegua-se-quedo-con-el-38-campeonato-regional-de-clubes\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/condor-de-pichidegua-se-quedo-con-el-38-campeonato-regional-de-clubes\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"C\u00f3ndor de Pichidegua se qued\u00f3 con el 38\u00b0 Campeonato Regional de Clubes\",\"datePublished\":\"2024-07-15T14:23:06+00:00\",\"dateModified\":\"2024-07-15T14:23:06+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/condor-de-pichidegua-se-quedo-con-el-38-campeonato-regional-de-clubes\/\"},\"wordCount\":286,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/condor-de-pichidegua-se-quedo-con-el-38-campeonato-regional-de-clubes\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/Copia-de-IMG_6257-scaled.jpg\",\"keywords\":[\"Campeon Regiona\",\"Condor de Pichidegua\",\"Pichidegua\",\"Regional de Clubes\"],\"articleSection\":[\"Noticias\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/condor-de-pichidegua-se-quedo-con-el-38-campeonato-regional-de-clubes\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/condor-de-pichidegua-se-quedo-con-el-38-campeonato-regional-de-clubes\/\",\"name\":\"C\u00f3ndor de Pichidegua se qued\u00f3 con el 38\u00b0 Campeonato Regional de Clubes\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/condor-de-pichidegua-se-quedo-con-el-38-campeonato-regional-de-clubes\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/condor-de-pichidegua-se-quedo-con-el-38-campeonato-regional-de-clubes\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/Copia-de-IMG_6257-scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2024-07-15T14:23:06+00:00\",\"dateModified\":\"2024-07-15T14:23:06+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/condor-de-pichidegua-se-quedo-con-el-38-campeonato-regional-de-clubes\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/condor-de-pichidegua-se-quedo-con-el-38-campeonato-regional-de-clubes\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/condor-de-pichidegua-se-quedo-con-el-38-campeonato-regional-de-clubes\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/Copia-de-IMG_6257-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/Copia-de-IMG_6257-scaled.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1707},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/condor-de-pichidegua-se-quedo-con-el-38-campeonato-regional-de-clubes\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"C\u00f3ndor de Pichidegua se qued\u00f3 con el 38\u00b0 Campeonato Regional de Clubes\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"C\u00f3ndor de Pichidegua se qued\u00f3 con el 38\u00b0 Campeonato Regional de Clubes","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/condor-de-pichidegua-se-quedo-con-el-38-campeonato-regional-de-clubes\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"C\u00f3ndor de Pichidegua se qued\u00f3 con el 38\u00b0 Campeonato Regional de Clubes","og_description":"Con un campo deportivo con m\u00e1s de 1.200 espectadores en sus galer\u00edas, se desarroll\u00f3 el partido de vuelta de la final vuelta del Campeonato Regional de Clubes entre C\u00f3ndor de&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/condor-de-pichidegua-se-quedo-con-el-38-campeonato-regional-de-clubes\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2024-07-15T14:23:06+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1707,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/Copia-de-IMG_6257-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/condor-de-pichidegua-se-quedo-con-el-38-campeonato-regional-de-clubes\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/condor-de-pichidegua-se-quedo-con-el-38-campeonato-regional-de-clubes\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"C\u00f3ndor de Pichidegua se qued\u00f3 con el 38\u00b0 Campeonato Regional de Clubes","datePublished":"2024-07-15T14:23:06+00:00","dateModified":"2024-07-15T14:23:06+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/condor-de-pichidegua-se-quedo-con-el-38-campeonato-regional-de-clubes\/"},"wordCount":286,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/condor-de-pichidegua-se-quedo-con-el-38-campeonato-regional-de-clubes\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/Copia-de-IMG_6257-scaled.jpg","keywords":["Campeon Regiona","Condor de Pichidegua","Pichidegua","Regional de Clubes"],"articleSection":["Noticias","Regional"],"inLanguage":"es"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/condor-de-pichidegua-se-quedo-con-el-38-campeonato-regional-de-clubes\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/condor-de-pichidegua-se-quedo-con-el-38-campeonato-regional-de-clubes\/","name":"C\u00f3ndor de Pichidegua se qued\u00f3 con el 38\u00b0 Campeonato Regional de Clubes","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/condor-de-pichidegua-se-quedo-con-el-38-campeonato-regional-de-clubes\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/condor-de-pichidegua-se-quedo-con-el-38-campeonato-regional-de-clubes\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/Copia-de-IMG_6257-scaled.jpg","datePublished":"2024-07-15T14:23:06+00:00","dateModified":"2024-07-15T14:23:06+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/condor-de-pichidegua-se-quedo-con-el-38-campeonato-regional-de-clubes\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/condor-de-pichidegua-se-quedo-con-el-38-campeonato-regional-de-clubes\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/condor-de-pichidegua-se-quedo-con-el-38-campeonato-regional-de-clubes\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/Copia-de-IMG_6257-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/Copia-de-IMG_6257-scaled.jpg","width":2560,"height":1707},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/condor-de-pichidegua-se-quedo-con-el-38-campeonato-regional-de-clubes\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"C\u00f3ndor de Pichidegua se qued\u00f3 con el 38\u00b0 Campeonato Regional de Clubes"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3337","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3337"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3337\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3339,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3337\/revisions\/3339"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3338"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3337"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3337"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3337"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}