{"id":3340,"date":"2024-07-15T11:48:57","date_gmt":"2024-07-15T14:48:57","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=3340"},"modified":"2024-07-15T11:48:57","modified_gmt":"2024-07-15T14:48:57","slug":"proyecto-de-la-universidad-de-ohiggins-busca-eliminar-el-agua-turbia-en-la-comuna-de-la-estrella","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/proyecto-de-la-universidad-de-ohiggins-busca-eliminar-el-agua-turbia-en-la-comuna-de-la-estrella\/","title":{"rendered":"Proyecto de la Universidad de O\u2019Higgins busca eliminar el agua turbia en la comuna de La Estrella"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">La experiencia matinal de la mayor\u00eda de los chilenos con el agua siempre es grata. Tomar un primer vaso fresco en la ma\u00f1ana no solo es salud, sino tambi\u00e9n est\u00edmulo. Ni qu\u00e9 decir de la ducha con que se comienza el d\u00eda. Esos placeres matinales, sin embargo, no los pueden disfrutar a diario los habitantes del sector urbano de La Estrella, peque\u00f1a comuna rural ubicada en la Regi\u00f3n de O\u2019Higgins. Varias veces en el mes, los vecinos del sector centro, cuando abren la llave, reciben un chorro de agua oscura, a veces tanto como la Coca Cola.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEl problema del agua es casi todos los d\u00edas. Uno va a sacar para hervir, por ejemplo, y est\u00e1 turbia, caf\u00e9. Entonces da cosa tomarla con ese color, y tambi\u00e9n es un gran problema para lavar la ropa, para todo, en realidad. Esto viene de hace m\u00e1s de un a\u00f1o. Cuando voy a pagar el agua al APR, les llevo botellas para que vean si son capaces de tomarla\u201d, cuenta Fernando C\u00e1ceres, vecino de la comuna.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Mejorar dicha agua, que actualmente consumen las m\u00e1s de 3.000 personas que viven en la zona centro de la comuna, es el objetivo del proyecto \u201c<strong><em>Modelo de gesti\u00f3n para sistemas sanitarios rurales<\/em><\/strong>\u201d, desarrollado por el\u00a0<a href=\"https:\/\/www.uoh.cl\/instituto-de-ciencias-agroalimentarias\/\">Instituto de Ciencias Agroalimentarias, Animales y Ambientales<\/a>\u00a0de la\u00a0 UOH.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"https:\/\/www.uoh.cl\/instituto-de-ciencias-agroalimentarias\/academico\/carolina-reyes\/\">Carolina Reyes<\/a>, acad\u00e9mica de la UOH y coordinadora del proyecto,\u00a0explica que el primer paso fue diagnosticar las condiciones del agua que consumen los habitantes de la comuna. \u201cEn nuestro monitoreo, analizamos diversos par\u00e1metros f\u00edsico-qu\u00edmicos como el pH, temperatura, color, turbidez, cloro, materia org\u00e1nica y nutrientes, para evaluar su potabilidad. Aunque generalmente es potable, varias veces al mes el agua alcanza niveles de turbidez que la hacen absolutamente indeseable\u201d, detalla.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La turbidez del agua se debe principalmente a que el pozo de extracci\u00f3n tiene altas concentraciones de hierro y manganeso, lo que le da un color caf\u00e9 oscuro\u00bb, explica Carolina Reyes. \u00abAdem\u00e1s, el sistema de conducci\u00f3n de agua es muy antiguo y las ca\u00f1er\u00edas acumulan sedimentos de estos minerales. Cada vez que hay un corte de suministro, t\u00edpico en esta zona deficitaria debido a la sequ\u00eda, el agua arrastra esos sedimentos. Esto se agrava porque los filtros, ya saturados con este material, no funcionan eficientemente\u201d. Reyes a\u00f1ade que los niveles de hierro y manganeso a veces duplican los est\u00e1ndares normales.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La experiencia matinal de la mayor\u00eda de los chilenos con el agua siempre es grata. Tomar un primer vaso fresco en la ma\u00f1ana no solo es salud, sino tambi\u00e9n est\u00edmulo.&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":3341,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[297,298],"tags":[1023,1058,1057,313,648,1053],"class_list":["post-3340","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-noticias","category-regional","tag-cardenal-caro","tag-la-estrella","tag-proyecto-eliminar-agua-turbia","tag-region-de-ohiggins","tag-universidad-de-ohiggins","tag-uoh"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Proyecto de la Universidad de O\u2019Higgins busca eliminar el agua turbia en la comuna de La Estrella<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/proyecto-de-la-universidad-de-ohiggins-busca-eliminar-el-agua-turbia-en-la-comuna-de-la-estrella\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Proyecto de la Universidad de O\u2019Higgins busca eliminar el agua turbia en la comuna de La Estrella\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La experiencia matinal de la mayor\u00eda de los chilenos con el agua siempre es grata. Tomar un primer vaso fresco en la ma\u00f1ana no solo es salud, sino tambi\u00e9n est\u00edmulo.&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/proyecto-de-la-universidad-de-ohiggins-busca-eliminar-el-agua-turbia-en-la-comuna-de-la-estrella\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-07-15T14:48:57+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/Equipo-UOH-4.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2048\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1365\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/proyecto-de-la-universidad-de-ohiggins-busca-eliminar-el-agua-turbia-en-la-comuna-de-la-estrella\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/proyecto-de-la-universidad-de-ohiggins-busca-eliminar-el-agua-turbia-en-la-comuna-de-la-estrella\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Proyecto de la Universidad de O\u2019Higgins busca eliminar el agua turbia en la comuna de La Estrella\",\"datePublished\":\"2024-07-15T14:48:57+00:00\",\"dateModified\":\"2024-07-15T14:48:57+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/proyecto-de-la-universidad-de-ohiggins-busca-eliminar-el-agua-turbia-en-la-comuna-de-la-estrella\/\"},\"wordCount\":434,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/proyecto-de-la-universidad-de-ohiggins-busca-eliminar-el-agua-turbia-en-la-comuna-de-la-estrella\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/Equipo-UOH-4.jpg\",\"keywords\":[\"cardenal caro\",\"La Estrella\",\"Proyecto eliminar agua turbia\",\"region de ohiggins\",\"Universidad de O\u00b4Higgins\",\"UOH\"],\"articleSection\":[\"Noticias\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/proyecto-de-la-universidad-de-ohiggins-busca-eliminar-el-agua-turbia-en-la-comuna-de-la-estrella\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/proyecto-de-la-universidad-de-ohiggins-busca-eliminar-el-agua-turbia-en-la-comuna-de-la-estrella\/\",\"name\":\"Proyecto de la Universidad de O\u2019Higgins busca eliminar el agua turbia en la comuna de La Estrella\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/proyecto-de-la-universidad-de-ohiggins-busca-eliminar-el-agua-turbia-en-la-comuna-de-la-estrella\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/proyecto-de-la-universidad-de-ohiggins-busca-eliminar-el-agua-turbia-en-la-comuna-de-la-estrella\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/Equipo-UOH-4.jpg\",\"datePublished\":\"2024-07-15T14:48:57+00:00\",\"dateModified\":\"2024-07-15T14:48:57+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/proyecto-de-la-universidad-de-ohiggins-busca-eliminar-el-agua-turbia-en-la-comuna-de-la-estrella\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/proyecto-de-la-universidad-de-ohiggins-busca-eliminar-el-agua-turbia-en-la-comuna-de-la-estrella\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/proyecto-de-la-universidad-de-ohiggins-busca-eliminar-el-agua-turbia-en-la-comuna-de-la-estrella\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/Equipo-UOH-4.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/Equipo-UOH-4.jpg\",\"width\":2048,\"height\":1365},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/proyecto-de-la-universidad-de-ohiggins-busca-eliminar-el-agua-turbia-en-la-comuna-de-la-estrella\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Proyecto de la Universidad de O\u2019Higgins busca eliminar el agua turbia en la comuna de La Estrella\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Proyecto de la Universidad de O\u2019Higgins busca eliminar el agua turbia en la comuna de La Estrella","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/proyecto-de-la-universidad-de-ohiggins-busca-eliminar-el-agua-turbia-en-la-comuna-de-la-estrella\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Proyecto de la Universidad de O\u2019Higgins busca eliminar el agua turbia en la comuna de La Estrella","og_description":"La experiencia matinal de la mayor\u00eda de los chilenos con el agua siempre es grata. Tomar un primer vaso fresco en la ma\u00f1ana no solo es salud, sino tambi\u00e9n est\u00edmulo.&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/proyecto-de-la-universidad-de-ohiggins-busca-eliminar-el-agua-turbia-en-la-comuna-de-la-estrella\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2024-07-15T14:48:57+00:00","og_image":[{"width":2048,"height":1365,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/Equipo-UOH-4.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/proyecto-de-la-universidad-de-ohiggins-busca-eliminar-el-agua-turbia-en-la-comuna-de-la-estrella\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/proyecto-de-la-universidad-de-ohiggins-busca-eliminar-el-agua-turbia-en-la-comuna-de-la-estrella\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Proyecto de la Universidad de O\u2019Higgins busca eliminar el agua turbia en la comuna de La Estrella","datePublished":"2024-07-15T14:48:57+00:00","dateModified":"2024-07-15T14:48:57+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/proyecto-de-la-universidad-de-ohiggins-busca-eliminar-el-agua-turbia-en-la-comuna-de-la-estrella\/"},"wordCount":434,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/proyecto-de-la-universidad-de-ohiggins-busca-eliminar-el-agua-turbia-en-la-comuna-de-la-estrella\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/Equipo-UOH-4.jpg","keywords":["cardenal caro","La Estrella","Proyecto eliminar agua turbia","region de ohiggins","Universidad de O\u00b4Higgins","UOH"],"articleSection":["Noticias","Regional"],"inLanguage":"es"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/proyecto-de-la-universidad-de-ohiggins-busca-eliminar-el-agua-turbia-en-la-comuna-de-la-estrella\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/proyecto-de-la-universidad-de-ohiggins-busca-eliminar-el-agua-turbia-en-la-comuna-de-la-estrella\/","name":"Proyecto de la Universidad de O\u2019Higgins busca eliminar el agua turbia en la comuna de La Estrella","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/proyecto-de-la-universidad-de-ohiggins-busca-eliminar-el-agua-turbia-en-la-comuna-de-la-estrella\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/proyecto-de-la-universidad-de-ohiggins-busca-eliminar-el-agua-turbia-en-la-comuna-de-la-estrella\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/Equipo-UOH-4.jpg","datePublished":"2024-07-15T14:48:57+00:00","dateModified":"2024-07-15T14:48:57+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/proyecto-de-la-universidad-de-ohiggins-busca-eliminar-el-agua-turbia-en-la-comuna-de-la-estrella\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/proyecto-de-la-universidad-de-ohiggins-busca-eliminar-el-agua-turbia-en-la-comuna-de-la-estrella\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/proyecto-de-la-universidad-de-ohiggins-busca-eliminar-el-agua-turbia-en-la-comuna-de-la-estrella\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/Equipo-UOH-4.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/Equipo-UOH-4.jpg","width":2048,"height":1365},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/proyecto-de-la-universidad-de-ohiggins-busca-eliminar-el-agua-turbia-en-la-comuna-de-la-estrella\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Proyecto de la Universidad de O\u2019Higgins busca eliminar el agua turbia en la comuna de La Estrella"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3340","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3340"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3340\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3342,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3340\/revisions\/3342"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3341"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3340"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3340"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3340"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}