{"id":3343,"date":"2024-07-15T12:19:19","date_gmt":"2024-07-15T15:19:19","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=3343"},"modified":"2024-07-15T12:19:19","modified_gmt":"2024-07-15T15:19:19","slug":"pdi-detuvo-a-un-sujeto-por-microtrafico-en-sector-centrico-de-san-vicente","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/pdi-detuvo-a-un-sujeto-por-microtrafico-en-sector-centrico-de-san-vicente\/","title":{"rendered":"PDI detuvo a un sujeto por microtr\u00e1fico en sector centrico de San Vicente"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Despu\u00e9s de un mes de investigaci\u00f3n del equipo Modelo Territorial Cero de la PDI de San Vicente de Tagua Tagua, los detectives recopilaron antecedentes que se\u00f1alaban actividad asociada al tr\u00e1fico de drogas en peque\u00f1as cantidades, en un domicilio del sector centro-note de la mima comuna.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los datos obtenidos por la polic\u00eda civil fueron informados al fiscal de la causa, quien gestion\u00f3 una orden de entrada y registro para la vivienda investigada, lo que facult\u00f3 a los polic\u00edas para irrumpir en el lugar, donde fue encontrada coca\u00edna y cannabis avaluada en 1,8 millones de pesos, adem\u00e1s de dos balanzas utilizadas para dosificar droga.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Producto del operativo policial, fue detenido el residente del inmueble, correspondiente a un hombre de 25 a\u00f1os de edad, lo que fue dado a conocer al fiscal que dirige la investigaci\u00f3n, quien instruy\u00f3 que fuese puesto a disposici\u00f3n del juzgado de Garant\u00eda de San Vicente, para su respectivo control de detenci\u00f3n.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Despu\u00e9s de un mes de investigaci\u00f3n del equipo Modelo Territorial Cero de la PDI de San Vicente de Tagua Tagua, los detectives recopilaron antecedentes que se\u00f1alaban actividad asociada al tr\u00e1fico&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":3344,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296],"tags":[542,540,779,426],"class_list":["post-3343","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","tag-cannabis","tag-cocaina","tag-microtrafico","tag-pdi"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>PDI detuvo a un sujeto por microtr\u00e1fico en sector centrico de San Vicente<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/pdi-detuvo-a-un-sujeto-por-microtrafico-en-sector-centrico-de-san-vicente\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"PDI detuvo a un sujeto por microtr\u00e1fico en sector centrico de San Vicente\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Despu\u00e9s de un mes de investigaci\u00f3n del equipo Modelo Territorial Cero de la PDI de San Vicente de Tagua Tagua, los detectives recopilaron antecedentes que se\u00f1alaban actividad asociada al tr\u00e1fico&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/pdi-detuvo-a-un-sujeto-por-microtrafico-en-sector-centrico-de-san-vicente\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-07-15T15:19:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-15-at-11.00.40.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/pdi-detuvo-a-un-sujeto-por-microtrafico-en-sector-centrico-de-san-vicente\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/pdi-detuvo-a-un-sujeto-por-microtrafico-en-sector-centrico-de-san-vicente\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"PDI detuvo a un sujeto por microtr\u00e1fico en sector centrico de San Vicente\",\"datePublished\":\"2024-07-15T15:19:19+00:00\",\"dateModified\":\"2024-07-15T15:19:19+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/pdi-detuvo-a-un-sujeto-por-microtrafico-en-sector-centrico-de-san-vicente\/\"},\"wordCount\":179,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/pdi-detuvo-a-un-sujeto-por-microtrafico-en-sector-centrico-de-san-vicente\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-15-at-11.00.40.jpeg\",\"keywords\":[\"Cannabis\",\"Cocaina\",\"Microtrafico\",\"PDI\"],\"articleSection\":[\"Comunal\"],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/pdi-detuvo-a-un-sujeto-por-microtrafico-en-sector-centrico-de-san-vicente\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/pdi-detuvo-a-un-sujeto-por-microtrafico-en-sector-centrico-de-san-vicente\/\",\"name\":\"PDI detuvo a un sujeto por microtr\u00e1fico en sector centrico de San Vicente\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/pdi-detuvo-a-un-sujeto-por-microtrafico-en-sector-centrico-de-san-vicente\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/pdi-detuvo-a-un-sujeto-por-microtrafico-en-sector-centrico-de-san-vicente\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-15-at-11.00.40.jpeg\",\"datePublished\":\"2024-07-15T15:19:19+00:00\",\"dateModified\":\"2024-07-15T15:19:19+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/pdi-detuvo-a-un-sujeto-por-microtrafico-en-sector-centrico-de-san-vicente\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/pdi-detuvo-a-un-sujeto-por-microtrafico-en-sector-centrico-de-san-vicente\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/pdi-detuvo-a-un-sujeto-por-microtrafico-en-sector-centrico-de-san-vicente\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-15-at-11.00.40.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-15-at-11.00.40.jpeg\",\"width\":1600,\"height\":1200},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/pdi-detuvo-a-un-sujeto-por-microtrafico-en-sector-centrico-de-san-vicente\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"PDI detuvo a un sujeto por microtr\u00e1fico en sector centrico de San Vicente\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"PDI detuvo a un sujeto por microtr\u00e1fico en sector centrico de San Vicente","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/pdi-detuvo-a-un-sujeto-por-microtrafico-en-sector-centrico-de-san-vicente\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"PDI detuvo a un sujeto por microtr\u00e1fico en sector centrico de San Vicente","og_description":"Despu\u00e9s de un mes de investigaci\u00f3n del equipo Modelo Territorial Cero de la PDI de San Vicente de Tagua Tagua, los detectives recopilaron antecedentes que se\u00f1alaban actividad asociada al tr\u00e1fico&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/pdi-detuvo-a-un-sujeto-por-microtrafico-en-sector-centrico-de-san-vicente\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2024-07-15T15:19:19+00:00","og_image":[{"width":1600,"height":1200,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-15-at-11.00.40.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/pdi-detuvo-a-un-sujeto-por-microtrafico-en-sector-centrico-de-san-vicente\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/pdi-detuvo-a-un-sujeto-por-microtrafico-en-sector-centrico-de-san-vicente\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"PDI detuvo a un sujeto por microtr\u00e1fico en sector centrico de San Vicente","datePublished":"2024-07-15T15:19:19+00:00","dateModified":"2024-07-15T15:19:19+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/pdi-detuvo-a-un-sujeto-por-microtrafico-en-sector-centrico-de-san-vicente\/"},"wordCount":179,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/pdi-detuvo-a-un-sujeto-por-microtrafico-en-sector-centrico-de-san-vicente\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-15-at-11.00.40.jpeg","keywords":["Cannabis","Cocaina","Microtrafico","PDI"],"articleSection":["Comunal"],"inLanguage":"es"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/pdi-detuvo-a-un-sujeto-por-microtrafico-en-sector-centrico-de-san-vicente\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/pdi-detuvo-a-un-sujeto-por-microtrafico-en-sector-centrico-de-san-vicente\/","name":"PDI detuvo a un sujeto por microtr\u00e1fico en sector centrico de San Vicente","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/pdi-detuvo-a-un-sujeto-por-microtrafico-en-sector-centrico-de-san-vicente\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/pdi-detuvo-a-un-sujeto-por-microtrafico-en-sector-centrico-de-san-vicente\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-15-at-11.00.40.jpeg","datePublished":"2024-07-15T15:19:19+00:00","dateModified":"2024-07-15T15:19:19+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/pdi-detuvo-a-un-sujeto-por-microtrafico-en-sector-centrico-de-san-vicente\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/pdi-detuvo-a-un-sujeto-por-microtrafico-en-sector-centrico-de-san-vicente\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/pdi-detuvo-a-un-sujeto-por-microtrafico-en-sector-centrico-de-san-vicente\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-15-at-11.00.40.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/WhatsApp-Image-2024-07-15-at-11.00.40.jpeg","width":1600,"height":1200},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/pdi-detuvo-a-un-sujeto-por-microtrafico-en-sector-centrico-de-san-vicente\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"PDI detuvo a un sujeto por microtr\u00e1fico en sector centrico de San Vicente"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3343","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3343"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3343\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3345,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3343\/revisions\/3345"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3344"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3343"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3343"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3343"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}