{"id":3350,"date":"2024-07-24T23:11:48","date_gmt":"2024-07-25T02:11:48","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=3350"},"modified":"2024-07-24T23:11:48","modified_gmt":"2024-07-25T02:11:48","slug":"seremi-de-salud-ohiggins-prohibe-funcionamiento-a-cantera-en-el-tambo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/seremi-de-salud-ohiggins-prohibe-funcionamiento-a-cantera-en-el-tambo\/","title":{"rendered":"Seremi de Salud O\u00b4Higgins proh\u00edbe funcionamiento a cantera en El Tambo"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Con el objetivo de proteger la salud de los trabajadores, la Unidad de Salud Ocupacional de la Seremi de Salud O\u00b4Higgins realiz\u00f3 fiscalizaci\u00f3n a una empresa que realiza labores de explotaci\u00f3n de minas y canteras, y debido a diversos incumplimientos sanitarios se tom\u00f3 la medida de prohibir el funcionamiento.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Las principales anomal\u00edas que se visualizaron fue que no contaba con lo b\u00e1sico como duchas, comedor, vestidores, como tambi\u00e9n no presentan protocolos de exposici\u00f3n a ruido y s\u00edlice, adem\u00e1s de no tener capacitaciones de seguridad.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Consultada sobre la materia, la Seremi de Salud O\u00b4Higgins, Dra. Carolina Torres, coment\u00f3 que \u201cse hizo una fiscalizaci\u00f3n en una cantera, donde se detectaron una serie de incumplimientos a la normativa, especialmente respecto de los cuidados para el equipo de trabajo, para quienes se desempe\u00f1aban en all\u00ed. Esto gener\u00f3 que se iniciara un proceso administrativo sumarial y adem\u00e1s que se prohibiera el funcionamiento hasta que est\u00e9 resuelto, est\u00e9n los protocolos, haya las capacitaciones que se requieran y as\u00ed garantizar el cuidado de quienes est\u00e1n desempe\u00f1ando funciones en ese espacio\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Asimismo, la Autoridad Sanitaria destac\u00f3 que \u201cpara nosotros es muy relevante que todos los trabajadores colaboren, y agradecemos que entreguen informaci\u00f3n a trav\u00e9s de la Oficina de Informaci\u00f3n Reclamos y Sugerencias para poder intencionar fiscalizaciones y as\u00ed ayudarnos a cuidar el resultado en salud de las personas, en este caso de trabajadores de esta cantera\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Cabe destacar que adem\u00e1s se tomaron muestras de aguas en sistema de la red de agua cercana a la faena, con el objetivo de hacer an\u00e1lisis bacteriol\u00f3gico y f\u00edsico qu\u00edmico.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Con el objetivo de proteger la salud de los trabajadores, la Unidad de Salud Ocupacional de la Seremi de Salud O\u00b4Higgins realiz\u00f3 fiscalizaci\u00f3n a una empresa que realiza labores de&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":3351,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,298],"tags":[1059,1060,913,470],"class_list":["post-3350","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-regional","tag-cantera","tag-detonaciones","tag-el-tambo","tag-seremi-de-salud"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Seremi de Salud O\u00b4Higgins proh\u00edbe funcionamiento a cantera en El Tambo<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/seremi-de-salud-ohiggins-prohibe-funcionamiento-a-cantera-en-el-tambo\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Seremi de Salud O\u00b4Higgins proh\u00edbe funcionamiento a cantera en El Tambo\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Con el objetivo de proteger la salud de los trabajadores, la Unidad de Salud Ocupacional de la Seremi de Salud O\u00b4Higgins realiz\u00f3 fiscalizaci\u00f3n a una empresa que realiza labores de&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/seremi-de-salud-ohiggins-prohibe-funcionamiento-a-cantera-en-el-tambo\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-07-25T02:11:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/cantera-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"720\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/seremi-de-salud-ohiggins-prohibe-funcionamiento-a-cantera-en-el-tambo\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/seremi-de-salud-ohiggins-prohibe-funcionamiento-a-cantera-en-el-tambo\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Seremi de Salud O\u00b4Higgins proh\u00edbe funcionamiento a cantera en El Tambo\",\"datePublished\":\"2024-07-25T02:11:48+00:00\",\"dateModified\":\"2024-07-25T02:11:48+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/seremi-de-salud-ohiggins-prohibe-funcionamiento-a-cantera-en-el-tambo\/\"},\"wordCount\":295,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/seremi-de-salud-ohiggins-prohibe-funcionamiento-a-cantera-en-el-tambo\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/cantera-1.jpg\",\"keywords\":[\"Cantera\",\"Detonaciones\",\"El Tambo\",\"Seremi de Salud\"],\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/seremi-de-salud-ohiggins-prohibe-funcionamiento-a-cantera-en-el-tambo\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/seremi-de-salud-ohiggins-prohibe-funcionamiento-a-cantera-en-el-tambo\/\",\"name\":\"Seremi de Salud O\u00b4Higgins proh\u00edbe funcionamiento a cantera en El Tambo\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/seremi-de-salud-ohiggins-prohibe-funcionamiento-a-cantera-en-el-tambo\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/seremi-de-salud-ohiggins-prohibe-funcionamiento-a-cantera-en-el-tambo\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/cantera-1.jpg\",\"datePublished\":\"2024-07-25T02:11:48+00:00\",\"dateModified\":\"2024-07-25T02:11:48+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/seremi-de-salud-ohiggins-prohibe-funcionamiento-a-cantera-en-el-tambo\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/seremi-de-salud-ohiggins-prohibe-funcionamiento-a-cantera-en-el-tambo\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/seremi-de-salud-ohiggins-prohibe-funcionamiento-a-cantera-en-el-tambo\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/cantera-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/cantera-1.jpg\",\"width\":1600,\"height\":720},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/seremi-de-salud-ohiggins-prohibe-funcionamiento-a-cantera-en-el-tambo\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Seremi de Salud O\u00b4Higgins proh\u00edbe funcionamiento a cantera en El Tambo\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Seremi de Salud O\u00b4Higgins proh\u00edbe funcionamiento a cantera en El Tambo","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/seremi-de-salud-ohiggins-prohibe-funcionamiento-a-cantera-en-el-tambo\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Seremi de Salud O\u00b4Higgins proh\u00edbe funcionamiento a cantera en El Tambo","og_description":"Con el objetivo de proteger la salud de los trabajadores, la Unidad de Salud Ocupacional de la Seremi de Salud O\u00b4Higgins realiz\u00f3 fiscalizaci\u00f3n a una empresa que realiza labores de&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/seremi-de-salud-ohiggins-prohibe-funcionamiento-a-cantera-en-el-tambo\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2024-07-25T02:11:48+00:00","og_image":[{"width":1600,"height":720,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/cantera-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/seremi-de-salud-ohiggins-prohibe-funcionamiento-a-cantera-en-el-tambo\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/seremi-de-salud-ohiggins-prohibe-funcionamiento-a-cantera-en-el-tambo\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Seremi de Salud O\u00b4Higgins proh\u00edbe funcionamiento a cantera en El Tambo","datePublished":"2024-07-25T02:11:48+00:00","dateModified":"2024-07-25T02:11:48+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/seremi-de-salud-ohiggins-prohibe-funcionamiento-a-cantera-en-el-tambo\/"},"wordCount":295,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/seremi-de-salud-ohiggins-prohibe-funcionamiento-a-cantera-en-el-tambo\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/cantera-1.jpg","keywords":["Cantera","Detonaciones","El Tambo","Seremi de Salud"],"articleSection":["Comunal","Regional"],"inLanguage":"es"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/seremi-de-salud-ohiggins-prohibe-funcionamiento-a-cantera-en-el-tambo\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/seremi-de-salud-ohiggins-prohibe-funcionamiento-a-cantera-en-el-tambo\/","name":"Seremi de Salud O\u00b4Higgins proh\u00edbe funcionamiento a cantera en El Tambo","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/seremi-de-salud-ohiggins-prohibe-funcionamiento-a-cantera-en-el-tambo\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/seremi-de-salud-ohiggins-prohibe-funcionamiento-a-cantera-en-el-tambo\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/cantera-1.jpg","datePublished":"2024-07-25T02:11:48+00:00","dateModified":"2024-07-25T02:11:48+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/seremi-de-salud-ohiggins-prohibe-funcionamiento-a-cantera-en-el-tambo\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/seremi-de-salud-ohiggins-prohibe-funcionamiento-a-cantera-en-el-tambo\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/seremi-de-salud-ohiggins-prohibe-funcionamiento-a-cantera-en-el-tambo\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/cantera-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/cantera-1.jpg","width":1600,"height":720},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/seremi-de-salud-ohiggins-prohibe-funcionamiento-a-cantera-en-el-tambo\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Seremi de Salud O\u00b4Higgins proh\u00edbe funcionamiento a cantera en El Tambo"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3350","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3350"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3350\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3352,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3350\/revisions\/3352"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3351"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3350"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3350"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3350"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}