{"id":3356,"date":"2024-07-31T11:17:41","date_gmt":"2024-07-31T14:17:41","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=3356"},"modified":"2024-07-31T11:17:41","modified_gmt":"2024-07-31T14:17:41","slug":"hospital-san-vicente-optimiza-atencion-de-pacientes-en-urgencias","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/hospital-san-vicente-optimiza-atencion-de-pacientes-en-urgencias\/","title":{"rendered":"Hospital San Vicente optimiza atenci\u00f3n de pacientes en Urgencias"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Uno de los problemas que afecta la atenci\u00f3n de urgencia en los hospitales es el tiempo que deben esperar los pacientes categorizados C4 y C5 (que no tienen condici\u00f3n de gravedad) debido a que los pacientes m\u00e1s graves tienen prioridad para ser atendido, esto mucha veces deriva en la insatisfacci\u00f3n de los usuarios o incluso en que decidan retirarse del establecimiento sin ser atendidos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Para enfrentar esta situaci\u00f3n, el Hospital de San Vicente implement\u00f3 una innovadora soluci\u00f3n como fue habilitar un container con dos box de atenci\u00f3n, que permite ver de forma r\u00e1pida y expedita a los pacientes que est\u00e1n categorizados como de menor gravedad, en horario de 14 a 17 horas \u201cque es el horario en que m\u00e1s se congestiona la urgencia, ya que despu\u00e9s de las 5 de la tarde comienza a funcionar el SAR que ve a estos pacientes de forma m\u00e1s expedita\u201d, explic\u00f3 el director del hospital, C\u00e9sar Pontigo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Agreg\u00f3 que esta iniciativa tambi\u00e9n apunta a resolver un problema interno del Servicio de Urgencia, que tiene que ver con uno de los indicadores con que se miden los procesos, como es el NSP (No se present\u00f3) \u201cdonde \u00e9ramos uno de los servicios de urgencia con mayor n\u00famero de pacientes que hac\u00edan abandono del proceso de atenci\u00f3n urgencia sin haber sido atendidos o sin haber recibido el alta m\u00e9dica\u201d, explic\u00f3 el director del establecimiento.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por eso, se busc\u00f3 una estrategia que permitiera diferenciar el proceso de atenci\u00f3n de los pacientes de menor complejidad y que permitiera darle mayor de oportunidad a esos pacientes \u201cque est\u00e1n mucho m\u00e1s contentos ahora, porque esperan mucho menos y se van con su atenci\u00f3n completa, ya que normalmente los casos de mayor gravedad pueden demorar hasta 5 o 6 horas en completar su atenci\u00f3n y eso hace que los 8 box que tenemos en Urgencia est\u00e9n ocupados y no se pueda atender con prontitud a los pacientes que requieren atenci\u00f3n inmediata\u201d, se\u00f1al\u00f3 Pontigo<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Para la atenci\u00f3n en estos dos nuevos box, se realiz\u00f3 una adecuaci\u00f3n del personal y se destin\u00f3 un m\u00e9dico y una TENS, dado que en general son procedimientos poco complejos \u201cpero, adem\u00e1s, cuando se detecta un paciente que tiene alg\u00fan cuadro de mayor gravedad, se devuelve inmediatamente a la atenci\u00f3n de paciente de mayor gravedad, para recibir las atenciones que requiera\u201d, detall\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De esta forma, se ha logrado disminuir fuertemente la cantidad de pacientes que hac\u00edan abandono de su atenci\u00f3n, pasando de un 20% a un 5% del total de atenciones diarias \u201clo que se ve fortalecido por el hecho de que tenemos pacientes que se van m\u00e1s felices con la atenci\u00f3n recibida, lo cual es sin duda el mejor resultado que podr\u00edamos esperar\u201d, concluy\u00f3 el director del Hospital de San Vicente.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Uno de los problemas que afecta la atenci\u00f3n de urgencia en los hospitales es el tiempo que deben esperar los pacientes categorizados C4 y C5 (que no tienen condici\u00f3n de&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":3357,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,297,298],"tags":[],"class_list":["post-3356","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-noticias","category-regional"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Hospital San Vicente optimiza atenci\u00f3n de pacientes en Urgencias<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/hospital-san-vicente-optimiza-atencion-de-pacientes-en-urgencias\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Hospital San Vicente optimiza atenci\u00f3n de pacientes en Urgencias\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Uno de los problemas que afecta la atenci\u00f3n de urgencia en los hospitales es el tiempo que deben esperar los pacientes categorizados C4 y C5 (que no tienen condici\u00f3n de&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/hospital-san-vicente-optimiza-atencion-de-pacientes-en-urgencias\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-07-31T14:17:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/urgencia-hsv1-660x495-1.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"660\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"495\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/hospital-san-vicente-optimiza-atencion-de-pacientes-en-urgencias\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/hospital-san-vicente-optimiza-atencion-de-pacientes-en-urgencias\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Hospital San Vicente optimiza atenci\u00f3n de pacientes en Urgencias\",\"datePublished\":\"2024-07-31T14:17:41+00:00\",\"dateModified\":\"2024-07-31T14:17:41+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/hospital-san-vicente-optimiza-atencion-de-pacientes-en-urgencias\/\"},\"wordCount\":492,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/hospital-san-vicente-optimiza-atencion-de-pacientes-en-urgencias\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/urgencia-hsv1-660x495-1.jpeg\",\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Noticias\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/hospital-san-vicente-optimiza-atencion-de-pacientes-en-urgencias\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/hospital-san-vicente-optimiza-atencion-de-pacientes-en-urgencias\/\",\"name\":\"Hospital San Vicente optimiza atenci\u00f3n de pacientes en Urgencias\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/hospital-san-vicente-optimiza-atencion-de-pacientes-en-urgencias\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/hospital-san-vicente-optimiza-atencion-de-pacientes-en-urgencias\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/urgencia-hsv1-660x495-1.jpeg\",\"datePublished\":\"2024-07-31T14:17:41+00:00\",\"dateModified\":\"2024-07-31T14:17:41+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/hospital-san-vicente-optimiza-atencion-de-pacientes-en-urgencias\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/hospital-san-vicente-optimiza-atencion-de-pacientes-en-urgencias\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/hospital-san-vicente-optimiza-atencion-de-pacientes-en-urgencias\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/urgencia-hsv1-660x495-1.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/urgencia-hsv1-660x495-1.jpeg\",\"width\":660,\"height\":495},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/hospital-san-vicente-optimiza-atencion-de-pacientes-en-urgencias\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Hospital San Vicente optimiza atenci\u00f3n de pacientes en Urgencias\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Hospital San Vicente optimiza atenci\u00f3n de pacientes en Urgencias","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/hospital-san-vicente-optimiza-atencion-de-pacientes-en-urgencias\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Hospital San Vicente optimiza atenci\u00f3n de pacientes en Urgencias","og_description":"Uno de los problemas que afecta la atenci\u00f3n de urgencia en los hospitales es el tiempo que deben esperar los pacientes categorizados C4 y C5 (que no tienen condici\u00f3n de&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/hospital-san-vicente-optimiza-atencion-de-pacientes-en-urgencias\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2024-07-31T14:17:41+00:00","og_image":[{"width":660,"height":495,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/urgencia-hsv1-660x495-1.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/hospital-san-vicente-optimiza-atencion-de-pacientes-en-urgencias\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/hospital-san-vicente-optimiza-atencion-de-pacientes-en-urgencias\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Hospital San Vicente optimiza atenci\u00f3n de pacientes en Urgencias","datePublished":"2024-07-31T14:17:41+00:00","dateModified":"2024-07-31T14:17:41+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/hospital-san-vicente-optimiza-atencion-de-pacientes-en-urgencias\/"},"wordCount":492,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/hospital-san-vicente-optimiza-atencion-de-pacientes-en-urgencias\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/urgencia-hsv1-660x495-1.jpeg","articleSection":["Comunal","Noticias","Regional"],"inLanguage":"es"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/hospital-san-vicente-optimiza-atencion-de-pacientes-en-urgencias\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/hospital-san-vicente-optimiza-atencion-de-pacientes-en-urgencias\/","name":"Hospital San Vicente optimiza atenci\u00f3n de pacientes en Urgencias","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/hospital-san-vicente-optimiza-atencion-de-pacientes-en-urgencias\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/hospital-san-vicente-optimiza-atencion-de-pacientes-en-urgencias\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/urgencia-hsv1-660x495-1.jpeg","datePublished":"2024-07-31T14:17:41+00:00","dateModified":"2024-07-31T14:17:41+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/hospital-san-vicente-optimiza-atencion-de-pacientes-en-urgencias\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/hospital-san-vicente-optimiza-atencion-de-pacientes-en-urgencias\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/hospital-san-vicente-optimiza-atencion-de-pacientes-en-urgencias\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/urgencia-hsv1-660x495-1.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/urgencia-hsv1-660x495-1.jpeg","width":660,"height":495},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/07\/hospital-san-vicente-optimiza-atencion-de-pacientes-en-urgencias\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Hospital San Vicente optimiza atenci\u00f3n de pacientes en Urgencias"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3356","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3356"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3356\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3358,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3356\/revisions\/3358"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3357"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3356"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3356"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3356"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}