{"id":3360,"date":"2024-08-08T11:13:52","date_gmt":"2024-08-08T14:13:52","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=3360"},"modified":"2024-08-08T11:13:52","modified_gmt":"2024-08-08T14:13:52","slug":"seremi-de-salud-prohibe-funcionamiento-de-ferreteria-en-san-vicente-por-incumplimientos-sanitarios","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/seremi-de-salud-prohibe-funcionamiento-de-ferreteria-en-san-vicente-por-incumplimientos-sanitarios\/","title":{"rendered":"Seremi de Salud proh\u00edbe funcionamiento de ferreter\u00eda en San Vicente por incumplimientos sanitarios"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Tras una fiscalizaci\u00f3n realizada en una ferreter\u00eda ubicada en la comuna de San Vicente, la Seremi de Salud de O&#8217;Higgins ha ordenado la prohibici\u00f3n de funcionamiento del establecimiento debido a graves incumplimientos de la normativa sanitaria.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Al respecto, Rodrigo Proharam, Seremi de Salud (S) de la Regi\u00f3n de O\u2019Higgins manifest\u00f3 que \u201cla fiscalizaci\u00f3n, realizada por personal de la Oficina de Acci\u00f3n Sanitaria de San Vicente, detect\u00f3 irregularidades en el manejo de sustancias peligrosas y residuos peligrosos, adem\u00e1s se evidenci\u00f3 la venta p\u00fablica y a granel de materiales peligrosos y la disposici\u00f3n de otros residuos en camiones municipales, lo que dio origen a la prohibici\u00f3n de funcionamiento del local y el respectivo sumario sanitario\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Durante la inspecci\u00f3n, adem\u00e1s se encontraron deficiencias en el almacenamiento de sustancias peligrosas y la falta de elementos de protecci\u00f3n personal para los trabajadores.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00abLa situaci\u00f3n encontrada en la ferreter\u00eda representaba un riesgo para la salud de los trabajadores y la comunidad; lo acontecido provoc\u00f3 una emergencia en la cual particip\u00f3 bomberos y la municipalidad, esto por el mal uso de residuos peligrosos dispuestos en un cami\u00f3n municipal de basura\u201d, explic\u00f3 Esteban Contreras, jefe de Acci\u00f3n Sanitaria de la Seremi de Salud O&#8217;Higgins.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La prohibici\u00f3n de funcionamiento se mantendr\u00e1 hasta que la ferreter\u00eda subsane las irregularidades detectadas. La Seremi de Salud de O&#8217;Higgins reitera su compromiso con la protecci\u00f3n de la salud de la comunidad y realizar\u00e1 seguimiento para asegurarse de que se cumplan las normas sanitarias.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Tras una fiscalizaci\u00f3n realizada en una ferreter\u00eda ubicada en la comuna de San Vicente, la Seremi de Salud de O&#8217;Higgins ha ordenado la prohibici\u00f3n de funcionamiento del establecimiento debido a&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":3361,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,297],"tags":[1062,1061,327],"class_list":["post-3360","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-noticias","tag-emergencia-quimica","tag-ferreteria","tag-san-vicente-tt"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Seremi de Salud proh\u00edbe funcionamiento de ferreter\u00eda en San Vicente por incumplimientos sanitarios<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/seremi-de-salud-prohibe-funcionamiento-de-ferreteria-en-san-vicente-por-incumplimientos-sanitarios\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Seremi de Salud proh\u00edbe funcionamiento de ferreter\u00eda en San Vicente por incumplimientos sanitarios\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Tras una fiscalizaci\u00f3n realizada en una ferreter\u00eda ubicada en la comuna de San Vicente, la Seremi de Salud de O&#8217;Higgins ha ordenado la prohibici\u00f3n de funcionamiento del establecimiento debido a&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/seremi-de-salud-prohibe-funcionamiento-de-ferreteria-en-san-vicente-por-incumplimientos-sanitarios\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-08-08T14:13:52+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/IMG-20240807-WA0130.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1204\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/seremi-de-salud-prohibe-funcionamiento-de-ferreteria-en-san-vicente-por-incumplimientos-sanitarios\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/seremi-de-salud-prohibe-funcionamiento-de-ferreteria-en-san-vicente-por-incumplimientos-sanitarios\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Seremi de Salud proh\u00edbe funcionamiento de ferreter\u00eda en San Vicente por incumplimientos sanitarios\",\"datePublished\":\"2024-08-08T14:13:52+00:00\",\"dateModified\":\"2024-08-08T14:13:52+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/seremi-de-salud-prohibe-funcionamiento-de-ferreteria-en-san-vicente-por-incumplimientos-sanitarios\/\"},\"wordCount\":276,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/seremi-de-salud-prohibe-funcionamiento-de-ferreteria-en-san-vicente-por-incumplimientos-sanitarios\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/IMG-20240807-WA0130.jpg\",\"keywords\":[\"Emergencia Quimica\",\"Ferreteria\",\"San Vicente TT\"],\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Noticias\"],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/seremi-de-salud-prohibe-funcionamiento-de-ferreteria-en-san-vicente-por-incumplimientos-sanitarios\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/seremi-de-salud-prohibe-funcionamiento-de-ferreteria-en-san-vicente-por-incumplimientos-sanitarios\/\",\"name\":\"Seremi de Salud proh\u00edbe funcionamiento de ferreter\u00eda en San Vicente por incumplimientos sanitarios\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/seremi-de-salud-prohibe-funcionamiento-de-ferreteria-en-san-vicente-por-incumplimientos-sanitarios\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/seremi-de-salud-prohibe-funcionamiento-de-ferreteria-en-san-vicente-por-incumplimientos-sanitarios\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/IMG-20240807-WA0130.jpg\",\"datePublished\":\"2024-08-08T14:13:52+00:00\",\"dateModified\":\"2024-08-08T14:13:52+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/seremi-de-salud-prohibe-funcionamiento-de-ferreteria-en-san-vicente-por-incumplimientos-sanitarios\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/seremi-de-salud-prohibe-funcionamiento-de-ferreteria-en-san-vicente-por-incumplimientos-sanitarios\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/seremi-de-salud-prohibe-funcionamiento-de-ferreteria-en-san-vicente-por-incumplimientos-sanitarios\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/IMG-20240807-WA0130.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/IMG-20240807-WA0130.jpg\",\"width\":1600,\"height\":1204},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/seremi-de-salud-prohibe-funcionamiento-de-ferreteria-en-san-vicente-por-incumplimientos-sanitarios\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Seremi de Salud proh\u00edbe funcionamiento de ferreter\u00eda en San Vicente por incumplimientos sanitarios\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Seremi de Salud proh\u00edbe funcionamiento de ferreter\u00eda en San Vicente por incumplimientos sanitarios","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/seremi-de-salud-prohibe-funcionamiento-de-ferreteria-en-san-vicente-por-incumplimientos-sanitarios\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Seremi de Salud proh\u00edbe funcionamiento de ferreter\u00eda en San Vicente por incumplimientos sanitarios","og_description":"Tras una fiscalizaci\u00f3n realizada en una ferreter\u00eda ubicada en la comuna de San Vicente, la Seremi de Salud de O&#8217;Higgins ha ordenado la prohibici\u00f3n de funcionamiento del establecimiento debido a&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/seremi-de-salud-prohibe-funcionamiento-de-ferreteria-en-san-vicente-por-incumplimientos-sanitarios\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2024-08-08T14:13:52+00:00","og_image":[{"width":1600,"height":1204,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/IMG-20240807-WA0130.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/seremi-de-salud-prohibe-funcionamiento-de-ferreteria-en-san-vicente-por-incumplimientos-sanitarios\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/seremi-de-salud-prohibe-funcionamiento-de-ferreteria-en-san-vicente-por-incumplimientos-sanitarios\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Seremi de Salud proh\u00edbe funcionamiento de ferreter\u00eda en San Vicente por incumplimientos sanitarios","datePublished":"2024-08-08T14:13:52+00:00","dateModified":"2024-08-08T14:13:52+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/seremi-de-salud-prohibe-funcionamiento-de-ferreteria-en-san-vicente-por-incumplimientos-sanitarios\/"},"wordCount":276,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/seremi-de-salud-prohibe-funcionamiento-de-ferreteria-en-san-vicente-por-incumplimientos-sanitarios\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/IMG-20240807-WA0130.jpg","keywords":["Emergencia Quimica","Ferreteria","San Vicente TT"],"articleSection":["Comunal","Noticias"],"inLanguage":"es"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/seremi-de-salud-prohibe-funcionamiento-de-ferreteria-en-san-vicente-por-incumplimientos-sanitarios\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/seremi-de-salud-prohibe-funcionamiento-de-ferreteria-en-san-vicente-por-incumplimientos-sanitarios\/","name":"Seremi de Salud proh\u00edbe funcionamiento de ferreter\u00eda en San Vicente por incumplimientos sanitarios","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/seremi-de-salud-prohibe-funcionamiento-de-ferreteria-en-san-vicente-por-incumplimientos-sanitarios\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/seremi-de-salud-prohibe-funcionamiento-de-ferreteria-en-san-vicente-por-incumplimientos-sanitarios\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/IMG-20240807-WA0130.jpg","datePublished":"2024-08-08T14:13:52+00:00","dateModified":"2024-08-08T14:13:52+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/seremi-de-salud-prohibe-funcionamiento-de-ferreteria-en-san-vicente-por-incumplimientos-sanitarios\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/seremi-de-salud-prohibe-funcionamiento-de-ferreteria-en-san-vicente-por-incumplimientos-sanitarios\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/seremi-de-salud-prohibe-funcionamiento-de-ferreteria-en-san-vicente-por-incumplimientos-sanitarios\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/IMG-20240807-WA0130.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/IMG-20240807-WA0130.jpg","width":1600,"height":1204},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/seremi-de-salud-prohibe-funcionamiento-de-ferreteria-en-san-vicente-por-incumplimientos-sanitarios\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Seremi de Salud proh\u00edbe funcionamiento de ferreter\u00eda en San Vicente por incumplimientos sanitarios"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3360","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3360"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3360\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3362,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3360\/revisions\/3362"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3361"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3360"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3360"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3360"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}