{"id":3372,"date":"2024-08-21T23:57:24","date_gmt":"2024-08-22T02:57:24","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=3372"},"modified":"2024-08-21T23:57:24","modified_gmt":"2024-08-22T02:57:24","slug":"direccion-de-seguridad-publica-ampliara-su-central-de-monitoreo-y-reforzara-los-patrullajes","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/direccion-de-seguridad-publica-ampliara-su-central-de-monitoreo-y-reforzara-los-patrullajes\/","title":{"rendered":"Direcci\u00f3n de Seguridad Publica ampliar\u00e1 su central de monitoreo y reforzar\u00e1 los patrullajes"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Combatir la Delincuencia y trabajar por la Seguridad de los habitantes de la regi\u00f3n de O\u00b4Higgins debe ser una tarea que nos comprometa a todos. El municipio de San Vicente impuls\u00f3 dos grandes proyectos en esta materia como lo son el ampliar su central de televigilancia y el fortalecer los patrullajes preventivos en la comuna. Ambas iniciativas ser\u00e1n financiadas por la Subsecretaria de Prevenci\u00f3n del Delito.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Se trata de la ampliaci\u00f3n y mejoramiento de la central de c\u00e1maras de televigilancia \u201cSan Vicente Asegura su Centro\u201d, que contempla instalaci\u00f3n de 25 c\u00e1maras de seguridad en el sector c\u00e9ntrico, es decir, plaza de armas, bancos, zona comercial y residencial. Adem\u00e1s, una segunda iniciativa llamada \u201cMejorando y Fortaleciendo el Patrullaje Preventivo\u201d, con la adquisici\u00f3n de equipamiento para los funcionarios de Seguridad P\u00fablica, consistente en radio transmisores y c\u00e1maras corporales, lo que permitir\u00e1 mejorar sus condiciones de seguridad y aumentar la cobertura de patrullajes en bicicleta.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Combatir la Delincuencia y trabajar por la Seguridad de los habitantes de la regi\u00f3n de O\u00b4Higgins debe ser una tarea que nos comprometa a todos. El municipio de San Vicente&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":3373,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,316],"tags":[],"class_list":["post-3372","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-policial"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Direcci\u00f3n de Seguridad Publica ampliar\u00e1 su central de monitoreo y reforzar\u00e1 los patrullajes<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/direccion-de-seguridad-publica-ampliara-su-central-de-monitoreo-y-reforzara-los-patrullajes\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Direcci\u00f3n de Seguridad Publica ampliar\u00e1 su central de monitoreo y reforzar\u00e1 los patrullajes\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Combatir la Delincuencia y trabajar por la Seguridad de los habitantes de la regi\u00f3n de O\u00b4Higgins debe ser una tarea que nos comprometa a todos. El municipio de San Vicente&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/direccion-de-seguridad-publica-ampliara-su-central-de-monitoreo-y-reforzara-los-patrullajes\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-08-22T02:57:24+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/456585987_843117697979998_536863650465376855_n.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1440\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"959\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/direccion-de-seguridad-publica-ampliara-su-central-de-monitoreo-y-reforzara-los-patrullajes\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/direccion-de-seguridad-publica-ampliara-su-central-de-monitoreo-y-reforzara-los-patrullajes\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Direcci\u00f3n de Seguridad Publica ampliar\u00e1 su central de monitoreo y reforzar\u00e1 los patrullajes\",\"datePublished\":\"2024-08-22T02:57:24+00:00\",\"dateModified\":\"2024-08-22T02:57:24+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/direccion-de-seguridad-publica-ampliara-su-central-de-monitoreo-y-reforzara-los-patrullajes\/\"},\"wordCount\":178,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/direccion-de-seguridad-publica-ampliara-su-central-de-monitoreo-y-reforzara-los-patrullajes\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/456585987_843117697979998_536863650465376855_n.jpg\",\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Policial\"],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/direccion-de-seguridad-publica-ampliara-su-central-de-monitoreo-y-reforzara-los-patrullajes\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/direccion-de-seguridad-publica-ampliara-su-central-de-monitoreo-y-reforzara-los-patrullajes\/\",\"name\":\"Direcci\u00f3n de Seguridad Publica ampliar\u00e1 su central de monitoreo y reforzar\u00e1 los patrullajes\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/direccion-de-seguridad-publica-ampliara-su-central-de-monitoreo-y-reforzara-los-patrullajes\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/direccion-de-seguridad-publica-ampliara-su-central-de-monitoreo-y-reforzara-los-patrullajes\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/456585987_843117697979998_536863650465376855_n.jpg\",\"datePublished\":\"2024-08-22T02:57:24+00:00\",\"dateModified\":\"2024-08-22T02:57:24+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/direccion-de-seguridad-publica-ampliara-su-central-de-monitoreo-y-reforzara-los-patrullajes\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/direccion-de-seguridad-publica-ampliara-su-central-de-monitoreo-y-reforzara-los-patrullajes\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/direccion-de-seguridad-publica-ampliara-su-central-de-monitoreo-y-reforzara-los-patrullajes\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/456585987_843117697979998_536863650465376855_n.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/456585987_843117697979998_536863650465376855_n.jpg\",\"width\":1440,\"height\":959},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/direccion-de-seguridad-publica-ampliara-su-central-de-monitoreo-y-reforzara-los-patrullajes\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Direcci\u00f3n de Seguridad Publica ampliar\u00e1 su central de monitoreo y reforzar\u00e1 los patrullajes\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Direcci\u00f3n de Seguridad Publica ampliar\u00e1 su central de monitoreo y reforzar\u00e1 los patrullajes","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/direccion-de-seguridad-publica-ampliara-su-central-de-monitoreo-y-reforzara-los-patrullajes\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Direcci\u00f3n de Seguridad Publica ampliar\u00e1 su central de monitoreo y reforzar\u00e1 los patrullajes","og_description":"Combatir la Delincuencia y trabajar por la Seguridad de los habitantes de la regi\u00f3n de O\u00b4Higgins debe ser una tarea que nos comprometa a todos. El municipio de San Vicente&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/direccion-de-seguridad-publica-ampliara-su-central-de-monitoreo-y-reforzara-los-patrullajes\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2024-08-22T02:57:24+00:00","og_image":[{"width":1440,"height":959,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/456585987_843117697979998_536863650465376855_n.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/direccion-de-seguridad-publica-ampliara-su-central-de-monitoreo-y-reforzara-los-patrullajes\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/direccion-de-seguridad-publica-ampliara-su-central-de-monitoreo-y-reforzara-los-patrullajes\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Direcci\u00f3n de Seguridad Publica ampliar\u00e1 su central de monitoreo y reforzar\u00e1 los patrullajes","datePublished":"2024-08-22T02:57:24+00:00","dateModified":"2024-08-22T02:57:24+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/direccion-de-seguridad-publica-ampliara-su-central-de-monitoreo-y-reforzara-los-patrullajes\/"},"wordCount":178,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/direccion-de-seguridad-publica-ampliara-su-central-de-monitoreo-y-reforzara-los-patrullajes\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/456585987_843117697979998_536863650465376855_n.jpg","articleSection":["Comunal","Policial"],"inLanguage":"es"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/direccion-de-seguridad-publica-ampliara-su-central-de-monitoreo-y-reforzara-los-patrullajes\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/direccion-de-seguridad-publica-ampliara-su-central-de-monitoreo-y-reforzara-los-patrullajes\/","name":"Direcci\u00f3n de Seguridad Publica ampliar\u00e1 su central de monitoreo y reforzar\u00e1 los patrullajes","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/direccion-de-seguridad-publica-ampliara-su-central-de-monitoreo-y-reforzara-los-patrullajes\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/direccion-de-seguridad-publica-ampliara-su-central-de-monitoreo-y-reforzara-los-patrullajes\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/456585987_843117697979998_536863650465376855_n.jpg","datePublished":"2024-08-22T02:57:24+00:00","dateModified":"2024-08-22T02:57:24+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/direccion-de-seguridad-publica-ampliara-su-central-de-monitoreo-y-reforzara-los-patrullajes\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/direccion-de-seguridad-publica-ampliara-su-central-de-monitoreo-y-reforzara-los-patrullajes\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/direccion-de-seguridad-publica-ampliara-su-central-de-monitoreo-y-reforzara-los-patrullajes\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/456585987_843117697979998_536863650465376855_n.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/456585987_843117697979998_536863650465376855_n.jpg","width":1440,"height":959},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/direccion-de-seguridad-publica-ampliara-su-central-de-monitoreo-y-reforzara-los-patrullajes\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Direcci\u00f3n de Seguridad Publica ampliar\u00e1 su central de monitoreo y reforzar\u00e1 los patrullajes"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3372","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3372"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3372\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3374,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3372\/revisions\/3374"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3373"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3372"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3372"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3372"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}