{"id":3375,"date":"2024-08-22T00:11:56","date_gmt":"2024-08-22T03:11:56","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=3375"},"modified":"2024-08-22T00:11:56","modified_gmt":"2024-08-22T03:11:56","slug":"mario-kreutzberger-visito-rancagua-para-conocer-en-terreno-estado-de-avance-de-construccion-de-instituto-teleton","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/mario-kreutzberger-visito-rancagua-para-conocer-en-terreno-estado-de-avance-de-construccion-de-instituto-teleton\/","title":{"rendered":"Mario Kreutzberger visit\u00f3 Rancagua para conocer en terreno estado de avance de construcci\u00f3n de Instituto Telet\u00f3n"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Este pasado mi\u00e9rcoles, Mario Kreutzberger \u2018Don Francisco\u2019, lleg\u00f3 hasta el Parque Comunal de Rancagua, en donde realiz\u00f3 una visita, \u00a0al estado de avance de las obras del primer Centro Telet\u00f3n de Rancagua. Este sue\u00f1o, que beneficiar\u00e1 a m\u00e1s de mil familias de la regi\u00f3n, se hace posible gracias al trabajo colaborativo entre la Municipalidad de Rancagua, Fundaci\u00f3n Telet\u00f3n y el Gobierno Regional.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Respecto a los avances de esta obra ubicada en el coraz\u00f3n de la ciudad, Mario Kreutzberger , destac\u00f3 que \u201cel instituto va a estar ubicado en el Parque Comunal de Rancagua, en un terreno que ha sido cedido por la Ilustre Municipalidad de Rancagua. Las obras que comenzaron durante el primer semestre del a\u00f1o 2024 ya tienen un 28% de avance y estar\u00e1n listas para poder implementarse a fines del a\u00f1o 2025, ojal\u00e1 antes de la pr\u00f3xima Telet\u00f3n\u201d<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Para la concreci\u00f3n de este sue\u00f1o, la Municipalidad de Rancagua entreg\u00f3 en comodato el terreno en el que se construir\u00e1 el Centro Telet\u00f3n Rancagua, una superficie de 6.102,18 m2 en total, ubicado en el Parque Comunal, el mejor lugar posible por conectividad y accesos a Rancagua desde otras comunas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A la fecha la empresa constructora ha ofrecido 209 vacantes de empleo para jornales, carpinteros, enfierradores, gasfiter y el\u00e9ctricos, puestos gestionados a trav\u00e9s de la Oficina Municipal de Intermediaci\u00f3n Laboral (OMIL). Asimismo, quedan por publicar 810 ofertas de empleo entre los puestos se encuentran soldadores, alba\u00f1iles, ceramistas, pintores, especialista en clima, entre otros, vacantes que ser\u00e1n publicadas en los meses pr\u00f3ximos y en cuanto avance la obra.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Este pasado mi\u00e9rcoles, Mario Kreutzberger \u2018Don Francisco\u2019, lleg\u00f3 hasta el Parque Comunal de Rancagua, en donde realiz\u00f3 una visita, \u00a0al estado de avance de las obras del primer Centro Telet\u00f3n&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":3376,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[298],"tags":[],"class_list":["post-3375","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-regional"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Mario Kreutzberger visit\u00f3 Rancagua para conocer en terreno estado de avance de construcci\u00f3n de Instituto Telet\u00f3n<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/mario-kreutzberger-visito-rancagua-para-conocer-en-terreno-estado-de-avance-de-construccion-de-instituto-teleton\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Mario Kreutzberger visit\u00f3 Rancagua para conocer en terreno estado de avance de construcci\u00f3n de Instituto Telet\u00f3n\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Este pasado mi\u00e9rcoles, Mario Kreutzberger \u2018Don Francisco\u2019, lleg\u00f3 hasta el Parque Comunal de Rancagua, en donde realiz\u00f3 una visita, \u00a0al estado de avance de las obras del primer Centro Telet\u00f3n&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/mario-kreutzberger-visito-rancagua-para-conocer-en-terreno-estado-de-avance-de-construccion-de-instituto-teleton\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-08-22T03:11:56+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/WhatsApp-Image-2024-08-21-at-14.21.16-2.webp\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/webp\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/mario-kreutzberger-visito-rancagua-para-conocer-en-terreno-estado-de-avance-de-construccion-de-instituto-teleton\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/mario-kreutzberger-visito-rancagua-para-conocer-en-terreno-estado-de-avance-de-construccion-de-instituto-teleton\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Mario Kreutzberger visit\u00f3 Rancagua para conocer en terreno estado de avance de construcci\u00f3n de Instituto Telet\u00f3n\",\"datePublished\":\"2024-08-22T03:11:56+00:00\",\"dateModified\":\"2024-08-22T03:11:56+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/mario-kreutzberger-visito-rancagua-para-conocer-en-terreno-estado-de-avance-de-construccion-de-instituto-teleton\/\"},\"wordCount\":289,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/mario-kreutzberger-visito-rancagua-para-conocer-en-terreno-estado-de-avance-de-construccion-de-instituto-teleton\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/WhatsApp-Image-2024-08-21-at-14.21.16-2.webp\",\"articleSection\":[\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/mario-kreutzberger-visito-rancagua-para-conocer-en-terreno-estado-de-avance-de-construccion-de-instituto-teleton\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/mario-kreutzberger-visito-rancagua-para-conocer-en-terreno-estado-de-avance-de-construccion-de-instituto-teleton\/\",\"name\":\"Mario Kreutzberger visit\u00f3 Rancagua para conocer en terreno estado de avance de construcci\u00f3n de Instituto Telet\u00f3n\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/mario-kreutzberger-visito-rancagua-para-conocer-en-terreno-estado-de-avance-de-construccion-de-instituto-teleton\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/mario-kreutzberger-visito-rancagua-para-conocer-en-terreno-estado-de-avance-de-construccion-de-instituto-teleton\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/WhatsApp-Image-2024-08-21-at-14.21.16-2.webp\",\"datePublished\":\"2024-08-22T03:11:56+00:00\",\"dateModified\":\"2024-08-22T03:11:56+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/mario-kreutzberger-visito-rancagua-para-conocer-en-terreno-estado-de-avance-de-construccion-de-instituto-teleton\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/mario-kreutzberger-visito-rancagua-para-conocer-en-terreno-estado-de-avance-de-construccion-de-instituto-teleton\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/mario-kreutzberger-visito-rancagua-para-conocer-en-terreno-estado-de-avance-de-construccion-de-instituto-teleton\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/WhatsApp-Image-2024-08-21-at-14.21.16-2.webp\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/WhatsApp-Image-2024-08-21-at-14.21.16-2.webp\",\"width\":1600,\"height\":1600},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/mario-kreutzberger-visito-rancagua-para-conocer-en-terreno-estado-de-avance-de-construccion-de-instituto-teleton\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Mario Kreutzberger visit\u00f3 Rancagua para conocer en terreno estado de avance de construcci\u00f3n de Instituto Telet\u00f3n\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Mario Kreutzberger visit\u00f3 Rancagua para conocer en terreno estado de avance de construcci\u00f3n de Instituto Telet\u00f3n","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/mario-kreutzberger-visito-rancagua-para-conocer-en-terreno-estado-de-avance-de-construccion-de-instituto-teleton\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Mario Kreutzberger visit\u00f3 Rancagua para conocer en terreno estado de avance de construcci\u00f3n de Instituto Telet\u00f3n","og_description":"Este pasado mi\u00e9rcoles, Mario Kreutzberger \u2018Don Francisco\u2019, lleg\u00f3 hasta el Parque Comunal de Rancagua, en donde realiz\u00f3 una visita, \u00a0al estado de avance de las obras del primer Centro Telet\u00f3n&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/mario-kreutzberger-visito-rancagua-para-conocer-en-terreno-estado-de-avance-de-construccion-de-instituto-teleton\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2024-08-22T03:11:56+00:00","og_image":[{"width":1600,"height":1600,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/WhatsApp-Image-2024-08-21-at-14.21.16-2.webp","type":"image\/webp"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/mario-kreutzberger-visito-rancagua-para-conocer-en-terreno-estado-de-avance-de-construccion-de-instituto-teleton\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/mario-kreutzberger-visito-rancagua-para-conocer-en-terreno-estado-de-avance-de-construccion-de-instituto-teleton\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Mario Kreutzberger visit\u00f3 Rancagua para conocer en terreno estado de avance de construcci\u00f3n de Instituto Telet\u00f3n","datePublished":"2024-08-22T03:11:56+00:00","dateModified":"2024-08-22T03:11:56+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/mario-kreutzberger-visito-rancagua-para-conocer-en-terreno-estado-de-avance-de-construccion-de-instituto-teleton\/"},"wordCount":289,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/mario-kreutzberger-visito-rancagua-para-conocer-en-terreno-estado-de-avance-de-construccion-de-instituto-teleton\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/WhatsApp-Image-2024-08-21-at-14.21.16-2.webp","articleSection":["Regional"],"inLanguage":"es"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/mario-kreutzberger-visito-rancagua-para-conocer-en-terreno-estado-de-avance-de-construccion-de-instituto-teleton\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/mario-kreutzberger-visito-rancagua-para-conocer-en-terreno-estado-de-avance-de-construccion-de-instituto-teleton\/","name":"Mario Kreutzberger visit\u00f3 Rancagua para conocer en terreno estado de avance de construcci\u00f3n de Instituto Telet\u00f3n","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/mario-kreutzberger-visito-rancagua-para-conocer-en-terreno-estado-de-avance-de-construccion-de-instituto-teleton\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/mario-kreutzberger-visito-rancagua-para-conocer-en-terreno-estado-de-avance-de-construccion-de-instituto-teleton\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/WhatsApp-Image-2024-08-21-at-14.21.16-2.webp","datePublished":"2024-08-22T03:11:56+00:00","dateModified":"2024-08-22T03:11:56+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/mario-kreutzberger-visito-rancagua-para-conocer-en-terreno-estado-de-avance-de-construccion-de-instituto-teleton\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/mario-kreutzberger-visito-rancagua-para-conocer-en-terreno-estado-de-avance-de-construccion-de-instituto-teleton\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/mario-kreutzberger-visito-rancagua-para-conocer-en-terreno-estado-de-avance-de-construccion-de-instituto-teleton\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/WhatsApp-Image-2024-08-21-at-14.21.16-2.webp","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/WhatsApp-Image-2024-08-21-at-14.21.16-2.webp","width":1600,"height":1600},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/mario-kreutzberger-visito-rancagua-para-conocer-en-terreno-estado-de-avance-de-construccion-de-instituto-teleton\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Mario Kreutzberger visit\u00f3 Rancagua para conocer en terreno estado de avance de construcci\u00f3n de Instituto Telet\u00f3n"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3375","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3375"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3375\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3377,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3375\/revisions\/3377"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3376"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3375"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3375"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3375"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}