{"id":3386,"date":"2024-08-30T11:00:06","date_gmt":"2024-08-30T14:00:06","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=3386"},"modified":"2024-08-30T11:00:06","modified_gmt":"2024-08-30T14:00:06","slug":"detienen-a-colombiano-que-ofrecia-creditos-informales-en-pichilemu","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/detienen-a-colombiano-que-ofrecia-creditos-informales-en-pichilemu\/","title":{"rendered":"Detienen a Colombiano que ofrec\u00eda cr\u00e9ditos informales en Pichilemu"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Durante la jornada de ayer, personal de la Brigada de Investigaci\u00f3n Criminal Pichilemu, detuvo a un ciudadano de nacionalidad colombiana, quien actuaba junto a otro extranjero, de nacionalidad venezolana, los cuales se encontraban en Pichilemu desde el mi\u00e9rcoles pasado, ofreciendo cr\u00e9ditos informales con intereses que superaban el 20% en 20 d\u00edas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El hecho se produjo luego que los detectives sorprendieran a los sujetos dejando tarjetas tarifadas en distintos puestos y locales de la comuna costera, ante lo cual fueron controlados por los polic\u00edas, quienes detectaron que se encontraban en situaci\u00f3n migratoria irregular.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De acuerdo a lo se\u00f1alado por la polic\u00eda civil, tras el control, a los sujetos tambi\u00e9n se les encontr\u00f3 alrededor de 2 millones de pesos en efectivo, raz\u00f3n por la cual fueron detenidos por el delito de usura. Asimismo, durante el procedimiento policial, la PDI empadron\u00f3 transe\u00fantes que confirmaron el actuar de los extranjeros.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La Polic\u00eda de investigaciones se\u00f1al\u00f3 que la modalidad de cobro de los pr\u00e9stamos, consist\u00eda en el pago de una cuota diaria, modalidad importada desde el extranjero, conocida como \u201cgota a gota\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En relaci\u00f3n a este tipo de pr\u00e9stamos, la PDI llama tener cuidado, porque adem\u00e1s de ser cr\u00e9ditos que operan fuera de las tasas de inter\u00e9s normadas por la Comisi\u00f3n para el Mercado Financiero, en muchos casos est\u00e1s bandas criminales operan bajo la extorsi\u00f3n y amenazas cuando las personas caen en insolvencia.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En cuanto a los imputados, la polic\u00eda civil se\u00f1al\u00f3 que su detenci\u00f3n fue informada al Ministerio P\u00fablico, el cual dispuso que fuesen puestos hoy a disposici\u00f3n del Juzgado de Garant\u00eda de Pichilemu, para el respectivo control de detenci\u00f3n.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Durante la jornada de ayer, personal de la Brigada de Investigaci\u00f3n Criminal Pichilemu, detuvo a un ciudadano de nacionalidad colombiana, quien actuaba junto a otro extranjero, de nacionalidad venezolana, los&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":3387,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[316,298],"tags":[1063,426,499,1065,1064],"class_list":["post-3386","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-policial","category-regional","tag-colombiano","tag-pdi","tag-pichilemu","tag-prestamos-ilegales","tag-venezolano"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Detienen a Colombiano que ofrec\u00eda cr\u00e9ditos informales en Pichilemu<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/detienen-a-colombiano-que-ofrecia-creditos-informales-en-pichilemu\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Detienen a Colombiano que ofrec\u00eda cr\u00e9ditos informales en Pichilemu\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Durante la jornada de ayer, personal de la Brigada de Investigaci\u00f3n Criminal Pichilemu, detuvo a un ciudadano de nacionalidad colombiana, quien actuaba junto a otro extranjero, de nacionalidad venezolana, los&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/detienen-a-colombiano-que-ofrecia-creditos-informales-en-pichilemu\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-08-30T14:00:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/WhatsApp-Image-2024-08-30-at-8.55.15-AM.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/detienen-a-colombiano-que-ofrecia-creditos-informales-en-pichilemu\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/detienen-a-colombiano-que-ofrecia-creditos-informales-en-pichilemu\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Detienen a Colombiano que ofrec\u00eda cr\u00e9ditos informales en Pichilemu\",\"datePublished\":\"2024-08-30T14:00:06+00:00\",\"dateModified\":\"2024-08-30T14:00:06+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/detienen-a-colombiano-que-ofrecia-creditos-informales-en-pichilemu\/\"},\"wordCount\":304,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/detienen-a-colombiano-que-ofrecia-creditos-informales-en-pichilemu\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/WhatsApp-Image-2024-08-30-at-8.55.15-AM.jpeg\",\"keywords\":[\"Colombiano\",\"PDI\",\"Pichilemu\",\"Prestamos ilegales\",\"Venezolano\"],\"articleSection\":[\"Policial\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/detienen-a-colombiano-que-ofrecia-creditos-informales-en-pichilemu\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/detienen-a-colombiano-que-ofrecia-creditos-informales-en-pichilemu\/\",\"name\":\"Detienen a Colombiano que ofrec\u00eda cr\u00e9ditos informales en Pichilemu\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/detienen-a-colombiano-que-ofrecia-creditos-informales-en-pichilemu\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/detienen-a-colombiano-que-ofrecia-creditos-informales-en-pichilemu\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/WhatsApp-Image-2024-08-30-at-8.55.15-AM.jpeg\",\"datePublished\":\"2024-08-30T14:00:06+00:00\",\"dateModified\":\"2024-08-30T14:00:06+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/detienen-a-colombiano-que-ofrecia-creditos-informales-en-pichilemu\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/detienen-a-colombiano-que-ofrecia-creditos-informales-en-pichilemu\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/detienen-a-colombiano-que-ofrecia-creditos-informales-en-pichilemu\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/WhatsApp-Image-2024-08-30-at-8.55.15-AM.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/WhatsApp-Image-2024-08-30-at-8.55.15-AM.jpeg\",\"width\":1600,\"height\":1200},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/detienen-a-colombiano-que-ofrecia-creditos-informales-en-pichilemu\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Detienen a Colombiano que ofrec\u00eda cr\u00e9ditos informales en Pichilemu\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Detienen a Colombiano que ofrec\u00eda cr\u00e9ditos informales en Pichilemu","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/detienen-a-colombiano-que-ofrecia-creditos-informales-en-pichilemu\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Detienen a Colombiano que ofrec\u00eda cr\u00e9ditos informales en Pichilemu","og_description":"Durante la jornada de ayer, personal de la Brigada de Investigaci\u00f3n Criminal Pichilemu, detuvo a un ciudadano de nacionalidad colombiana, quien actuaba junto a otro extranjero, de nacionalidad venezolana, los&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/detienen-a-colombiano-que-ofrecia-creditos-informales-en-pichilemu\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2024-08-30T14:00:06+00:00","og_image":[{"width":1600,"height":1200,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/WhatsApp-Image-2024-08-30-at-8.55.15-AM.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/detienen-a-colombiano-que-ofrecia-creditos-informales-en-pichilemu\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/detienen-a-colombiano-que-ofrecia-creditos-informales-en-pichilemu\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Detienen a Colombiano que ofrec\u00eda cr\u00e9ditos informales en Pichilemu","datePublished":"2024-08-30T14:00:06+00:00","dateModified":"2024-08-30T14:00:06+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/detienen-a-colombiano-que-ofrecia-creditos-informales-en-pichilemu\/"},"wordCount":304,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/detienen-a-colombiano-que-ofrecia-creditos-informales-en-pichilemu\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/WhatsApp-Image-2024-08-30-at-8.55.15-AM.jpeg","keywords":["Colombiano","PDI","Pichilemu","Prestamos ilegales","Venezolano"],"articleSection":["Policial","Regional"],"inLanguage":"es"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/detienen-a-colombiano-que-ofrecia-creditos-informales-en-pichilemu\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/detienen-a-colombiano-que-ofrecia-creditos-informales-en-pichilemu\/","name":"Detienen a Colombiano que ofrec\u00eda cr\u00e9ditos informales en Pichilemu","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/detienen-a-colombiano-que-ofrecia-creditos-informales-en-pichilemu\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/detienen-a-colombiano-que-ofrecia-creditos-informales-en-pichilemu\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/WhatsApp-Image-2024-08-30-at-8.55.15-AM.jpeg","datePublished":"2024-08-30T14:00:06+00:00","dateModified":"2024-08-30T14:00:06+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/detienen-a-colombiano-que-ofrecia-creditos-informales-en-pichilemu\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/detienen-a-colombiano-que-ofrecia-creditos-informales-en-pichilemu\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/detienen-a-colombiano-que-ofrecia-creditos-informales-en-pichilemu\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/WhatsApp-Image-2024-08-30-at-8.55.15-AM.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/WhatsApp-Image-2024-08-30-at-8.55.15-AM.jpeg","width":1600,"height":1200},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/08\/detienen-a-colombiano-que-ofrecia-creditos-informales-en-pichilemu\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Detienen a Colombiano que ofrec\u00eda cr\u00e9ditos informales en Pichilemu"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3386","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3386"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3386\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3388,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3386\/revisions\/3388"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3387"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3386"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3386"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3386"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}