{"id":3397,"date":"2024-09-04T01:29:17","date_gmt":"2024-09-04T04:29:17","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=3397"},"modified":"2024-09-04T01:29:17","modified_gmt":"2024-09-04T04:29:17","slug":"tricel-acoge-candidaturas-de-rn-en-la-region-de-ohiggins-san-vicente-suma-6-nuevos-candidatos-a-concejal","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/tricel-acoge-candidaturas-de-rn-en-la-region-de-ohiggins-san-vicente-suma-6-nuevos-candidatos-a-concejal\/","title":{"rendered":"Tricel acoge candidaturas de RN en la regi\u00f3n de O\u2019Higgins, San Vicente suma 6 nuevos candidatos a concejal"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">El Tribunal Calificador de Elecciones acogi\u00f3 las reclamaciones presentadas por Renovaci\u00f3n Nacional \u00a0en relaci\u00f3n con la inscripci\u00f3n de cerca de 90 candidaturas para las elecciones municipales de octubre en la regi\u00f3n de O\u2019Higgins.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El fallo incluye a candidatos cuyas postulaciones no pudieron ser procesadas a tiempo debido a fallas en el sistema inform\u00e1tico del Servicio Electoral. Seg\u00fan el fallo, \u201cel sistema inform\u00e1tico present\u00f3 inconvenientes entre las 22:00 y las 23:59 horas del 29 de julio de 2024, fecha l\u00edmite para la inscripci\u00f3n de las candidaturas\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Renovaci\u00f3n Nacional present\u00f3 la reclamaci\u00f3n se\u00f1alando que \u201cexistieron problemas inform\u00e1ticos que no pueden ser atribuidos a los candidatos\u201d, argumentando que estos problemas dificultaron la inscripci\u00f3n de varios de sus candidatos a tiempo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De esta manera, San Vicente de Tagua Tagua suma 6 nuevos candidatos a concejales. Hablamos de Daniel Uma\u00f1a, actual concejal y quien va por la releccion. Ademas las candidaturas de Ingrid Lopez, Ignacio Rumante, Olaya Acevedo, Juan Madariaga y Juan Ramirez. \u00bfQu\u00e9 te parece?<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El Tribunal Calificador de Elecciones acogi\u00f3 las reclamaciones presentadas por Renovaci\u00f3n Nacional \u00a0en relaci\u00f3n con la inscripci\u00f3n de cerca de 90 candidaturas para las elecciones municipales de octubre en la&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":3398,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,298],"tags":[415,414,1070,1069,1068],"class_list":["post-3397","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-regional","tag-concejales","tag-elecciones","tag-elecciones-san-vicente-tt","tag-renovacion-nacional","tag-rn"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Tricel acoge candidaturas de RN en la regi\u00f3n de O\u2019Higgins, San Vicente suma 6 nuevos candidatos a concejal<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/tricel-acoge-candidaturas-de-rn-en-la-region-de-ohiggins-san-vicente-suma-6-nuevos-candidatos-a-concejal\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Tricel acoge candidaturas de RN en la regi\u00f3n de O\u2019Higgins, San Vicente suma 6 nuevos candidatos a concejal\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El Tribunal Calificador de Elecciones acogi\u00f3 las reclamaciones presentadas por Renovaci\u00f3n Nacional \u00a0en relaci\u00f3n con la inscripci\u00f3n de cerca de 90 candidaturas para las elecciones municipales de octubre en la&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/tricel-acoge-candidaturas-de-rn-en-la-region-de-ohiggins-san-vicente-suma-6-nuevos-candidatos-a-concejal\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-09-04T04:29:17+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/elecciones_peso_peso-e1593900233280.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1022\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"574\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/tricel-acoge-candidaturas-de-rn-en-la-region-de-ohiggins-san-vicente-suma-6-nuevos-candidatos-a-concejal\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/tricel-acoge-candidaturas-de-rn-en-la-region-de-ohiggins-san-vicente-suma-6-nuevos-candidatos-a-concejal\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Tricel acoge candidaturas de RN en la regi\u00f3n de O\u2019Higgins, San Vicente suma 6 nuevos candidatos a concejal\",\"datePublished\":\"2024-09-04T04:29:17+00:00\",\"dateModified\":\"2024-09-04T04:29:17+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/tricel-acoge-candidaturas-de-rn-en-la-region-de-ohiggins-san-vicente-suma-6-nuevos-candidatos-a-concejal\/\"},\"wordCount\":190,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/tricel-acoge-candidaturas-de-rn-en-la-region-de-ohiggins-san-vicente-suma-6-nuevos-candidatos-a-concejal\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/elecciones_peso_peso-e1593900233280.jpg\",\"keywords\":[\"Concejales\",\"Elecciones\",\"Elecciones San Vicente TT\",\"Renovacion Nacional\",\"RN\"],\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/tricel-acoge-candidaturas-de-rn-en-la-region-de-ohiggins-san-vicente-suma-6-nuevos-candidatos-a-concejal\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/tricel-acoge-candidaturas-de-rn-en-la-region-de-ohiggins-san-vicente-suma-6-nuevos-candidatos-a-concejal\/\",\"name\":\"Tricel acoge candidaturas de RN en la regi\u00f3n de O\u2019Higgins, San Vicente suma 6 nuevos candidatos a concejal\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/tricel-acoge-candidaturas-de-rn-en-la-region-de-ohiggins-san-vicente-suma-6-nuevos-candidatos-a-concejal\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/tricel-acoge-candidaturas-de-rn-en-la-region-de-ohiggins-san-vicente-suma-6-nuevos-candidatos-a-concejal\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/elecciones_peso_peso-e1593900233280.jpg\",\"datePublished\":\"2024-09-04T04:29:17+00:00\",\"dateModified\":\"2024-09-04T04:29:17+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/tricel-acoge-candidaturas-de-rn-en-la-region-de-ohiggins-san-vicente-suma-6-nuevos-candidatos-a-concejal\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/tricel-acoge-candidaturas-de-rn-en-la-region-de-ohiggins-san-vicente-suma-6-nuevos-candidatos-a-concejal\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/tricel-acoge-candidaturas-de-rn-en-la-region-de-ohiggins-san-vicente-suma-6-nuevos-candidatos-a-concejal\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/elecciones_peso_peso-e1593900233280.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/elecciones_peso_peso-e1593900233280.jpg\",\"width\":1022,\"height\":574,\"caption\":\"Archivo\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/tricel-acoge-candidaturas-de-rn-en-la-region-de-ohiggins-san-vicente-suma-6-nuevos-candidatos-a-concejal\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Tricel acoge candidaturas de RN en la regi\u00f3n de O\u2019Higgins, San Vicente suma 6 nuevos candidatos a concejal\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Tricel acoge candidaturas de RN en la regi\u00f3n de O\u2019Higgins, San Vicente suma 6 nuevos candidatos a concejal","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/tricel-acoge-candidaturas-de-rn-en-la-region-de-ohiggins-san-vicente-suma-6-nuevos-candidatos-a-concejal\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Tricel acoge candidaturas de RN en la regi\u00f3n de O\u2019Higgins, San Vicente suma 6 nuevos candidatos a concejal","og_description":"El Tribunal Calificador de Elecciones acogi\u00f3 las reclamaciones presentadas por Renovaci\u00f3n Nacional \u00a0en relaci\u00f3n con la inscripci\u00f3n de cerca de 90 candidaturas para las elecciones municipales de octubre en la&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/tricel-acoge-candidaturas-de-rn-en-la-region-de-ohiggins-san-vicente-suma-6-nuevos-candidatos-a-concejal\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2024-09-04T04:29:17+00:00","og_image":[{"width":1022,"height":574,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/elecciones_peso_peso-e1593900233280.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/tricel-acoge-candidaturas-de-rn-en-la-region-de-ohiggins-san-vicente-suma-6-nuevos-candidatos-a-concejal\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/tricel-acoge-candidaturas-de-rn-en-la-region-de-ohiggins-san-vicente-suma-6-nuevos-candidatos-a-concejal\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Tricel acoge candidaturas de RN en la regi\u00f3n de O\u2019Higgins, San Vicente suma 6 nuevos candidatos a concejal","datePublished":"2024-09-04T04:29:17+00:00","dateModified":"2024-09-04T04:29:17+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/tricel-acoge-candidaturas-de-rn-en-la-region-de-ohiggins-san-vicente-suma-6-nuevos-candidatos-a-concejal\/"},"wordCount":190,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/tricel-acoge-candidaturas-de-rn-en-la-region-de-ohiggins-san-vicente-suma-6-nuevos-candidatos-a-concejal\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/elecciones_peso_peso-e1593900233280.jpg","keywords":["Concejales","Elecciones","Elecciones San Vicente TT","Renovacion Nacional","RN"],"articleSection":["Comunal","Regional"],"inLanguage":"es"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/tricel-acoge-candidaturas-de-rn-en-la-region-de-ohiggins-san-vicente-suma-6-nuevos-candidatos-a-concejal\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/tricel-acoge-candidaturas-de-rn-en-la-region-de-ohiggins-san-vicente-suma-6-nuevos-candidatos-a-concejal\/","name":"Tricel acoge candidaturas de RN en la regi\u00f3n de O\u2019Higgins, San Vicente suma 6 nuevos candidatos a concejal","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/tricel-acoge-candidaturas-de-rn-en-la-region-de-ohiggins-san-vicente-suma-6-nuevos-candidatos-a-concejal\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/tricel-acoge-candidaturas-de-rn-en-la-region-de-ohiggins-san-vicente-suma-6-nuevos-candidatos-a-concejal\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/elecciones_peso_peso-e1593900233280.jpg","datePublished":"2024-09-04T04:29:17+00:00","dateModified":"2024-09-04T04:29:17+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/tricel-acoge-candidaturas-de-rn-en-la-region-de-ohiggins-san-vicente-suma-6-nuevos-candidatos-a-concejal\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/tricel-acoge-candidaturas-de-rn-en-la-region-de-ohiggins-san-vicente-suma-6-nuevos-candidatos-a-concejal\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/tricel-acoge-candidaturas-de-rn-en-la-region-de-ohiggins-san-vicente-suma-6-nuevos-candidatos-a-concejal\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/elecciones_peso_peso-e1593900233280.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/elecciones_peso_peso-e1593900233280.jpg","width":1022,"height":574,"caption":"Archivo"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/tricel-acoge-candidaturas-de-rn-en-la-region-de-ohiggins-san-vicente-suma-6-nuevos-candidatos-a-concejal\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Tricel acoge candidaturas de RN en la regi\u00f3n de O\u2019Higgins, San Vicente suma 6 nuevos candidatos a concejal"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3397","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3397"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3397\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3400,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3397\/revisions\/3400"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3398"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3397"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3397"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3397"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}