{"id":3402,"date":"2024-09-06T00:39:13","date_gmt":"2024-09-06T03:39:13","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=3402"},"modified":"2024-09-06T00:39:13","modified_gmt":"2024-09-06T03:39:13","slug":"autoridad-sanitaria-clausura-fabrica-de-frutos-secos-y-dulces-por-irregularidades-sanitarias","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/autoridad-sanitaria-clausura-fabrica-de-frutos-secos-y-dulces-por-irregularidades-sanitarias\/","title":{"rendered":"Autoridad sanitaria clausura f\u00e1brica de frutos secos y dulces por irregularidades sanitarias"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">En el sector Rinconada del Tambo, en San Vicente de Tagua Tagua, la seremi de Salud O\u2019Higgins ha emitido una orden de prohibici\u00f3n para una f\u00e1brica que produce mazap\u00e1n y una procesadora de frutos secos y dulces, debido a la falta de Autorizaci\u00f3n Sanitaria. La medida se tom\u00f3 tras descubrir m\u00faltiples deficiencias durante una inspecci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El establecimiento, que no contaba con los permisos necesarios, fue encontrado con problemas graves en su infraestructura y operatividad. Durante la visita, se detect\u00f3 saturaci\u00f3n en el alcantarillado, acumulaci\u00f3n de aguas servidas, filtraciones en los servicios higi\u00e9nicos y restos de alimentos en descomposici\u00f3n. Estas condiciones compromet\u00edan la seguridad alimentaria y la higiene del lugar.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La seremi de Salud O\u2019Higgins, Carolina Torres, explic\u00f3 que \u201cprohibimos el funcionamiento, ya que dicha empresa no contaba con la Autorizaci\u00f3n Sanitaria, por lo tanto, no estaba garantizado que el proceso en s\u00ed fuera seguro para la ciudadan\u00eda, como tambi\u00e9n hab\u00eda ocho trabajadores que estaban expuestos a distintos riesgos sanitarios, sobre todo condiciones de higiene\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Torres tambi\u00e9n destac\u00f3 la importancia de que las personas est\u00e9n atentas a las autorizaciones de los establecimientos. \u201cEs importante recordar a la ciudadan\u00eda que si existe alguna duda que un lugar cuente con las autorizaciones pertinentes nos pueden ubicar a trav\u00e9s de la OIRS Minsal de modo tal de nosotros poder hacer una fiscalizaci\u00f3n y as\u00ed ayudarnos a cuidar la salud de todos y de todas\u201d.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En el sector Rinconada del Tambo, en San Vicente de Tagua Tagua, la seremi de Salud O\u2019Higgins ha emitido una orden de prohibici\u00f3n para una f\u00e1brica que produce mazap\u00e1n y&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":3403,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296],"tags":[],"class_list":["post-3402","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Autoridad sanitaria clausura f\u00e1brica de frutos secos y dulces por irregularidades sanitarias<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/autoridad-sanitaria-clausura-fabrica-de-frutos-secos-y-dulces-por-irregularidades-sanitarias\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Autoridad sanitaria clausura f\u00e1brica de frutos secos y dulces por irregularidades sanitarias\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"En el sector Rinconada del Tambo, en San Vicente de Tagua Tagua, la seremi de Salud O\u2019Higgins ha emitido una orden de prohibici\u00f3n para una f\u00e1brica que produce mazap\u00e1n y&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/autoridad-sanitaria-clausura-fabrica-de-frutos-secos-y-dulces-por-irregularidades-sanitarias\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-09-06T03:39:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/458278955_926227642882602_1036565457917727455_n.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"768\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/autoridad-sanitaria-clausura-fabrica-de-frutos-secos-y-dulces-por-irregularidades-sanitarias\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/autoridad-sanitaria-clausura-fabrica-de-frutos-secos-y-dulces-por-irregularidades-sanitarias\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Autoridad sanitaria clausura f\u00e1brica de frutos secos y dulces por irregularidades sanitarias\",\"datePublished\":\"2024-09-06T03:39:13+00:00\",\"dateModified\":\"2024-09-06T03:39:13+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/autoridad-sanitaria-clausura-fabrica-de-frutos-secos-y-dulces-por-irregularidades-sanitarias\/\"},\"wordCount\":265,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/autoridad-sanitaria-clausura-fabrica-de-frutos-secos-y-dulces-por-irregularidades-sanitarias\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/458278955_926227642882602_1036565457917727455_n.jpg\",\"articleSection\":[\"Comunal\"],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/autoridad-sanitaria-clausura-fabrica-de-frutos-secos-y-dulces-por-irregularidades-sanitarias\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/autoridad-sanitaria-clausura-fabrica-de-frutos-secos-y-dulces-por-irregularidades-sanitarias\/\",\"name\":\"Autoridad sanitaria clausura f\u00e1brica de frutos secos y dulces por irregularidades sanitarias\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/autoridad-sanitaria-clausura-fabrica-de-frutos-secos-y-dulces-por-irregularidades-sanitarias\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/autoridad-sanitaria-clausura-fabrica-de-frutos-secos-y-dulces-por-irregularidades-sanitarias\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/458278955_926227642882602_1036565457917727455_n.jpg\",\"datePublished\":\"2024-09-06T03:39:13+00:00\",\"dateModified\":\"2024-09-06T03:39:13+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/autoridad-sanitaria-clausura-fabrica-de-frutos-secos-y-dulces-por-irregularidades-sanitarias\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/autoridad-sanitaria-clausura-fabrica-de-frutos-secos-y-dulces-por-irregularidades-sanitarias\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/autoridad-sanitaria-clausura-fabrica-de-frutos-secos-y-dulces-por-irregularidades-sanitarias\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/458278955_926227642882602_1036565457917727455_n.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/458278955_926227642882602_1036565457917727455_n.jpg\",\"width\":768,\"height\":1024},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/autoridad-sanitaria-clausura-fabrica-de-frutos-secos-y-dulces-por-irregularidades-sanitarias\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Autoridad sanitaria clausura f\u00e1brica de frutos secos y dulces por irregularidades sanitarias\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Autoridad sanitaria clausura f\u00e1brica de frutos secos y dulces por irregularidades sanitarias","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/autoridad-sanitaria-clausura-fabrica-de-frutos-secos-y-dulces-por-irregularidades-sanitarias\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Autoridad sanitaria clausura f\u00e1brica de frutos secos y dulces por irregularidades sanitarias","og_description":"En el sector Rinconada del Tambo, en San Vicente de Tagua Tagua, la seremi de Salud O\u2019Higgins ha emitido una orden de prohibici\u00f3n para una f\u00e1brica que produce mazap\u00e1n y&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/autoridad-sanitaria-clausura-fabrica-de-frutos-secos-y-dulces-por-irregularidades-sanitarias\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2024-09-06T03:39:13+00:00","og_image":[{"width":768,"height":1024,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/458278955_926227642882602_1036565457917727455_n.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/autoridad-sanitaria-clausura-fabrica-de-frutos-secos-y-dulces-por-irregularidades-sanitarias\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/autoridad-sanitaria-clausura-fabrica-de-frutos-secos-y-dulces-por-irregularidades-sanitarias\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Autoridad sanitaria clausura f\u00e1brica de frutos secos y dulces por irregularidades sanitarias","datePublished":"2024-09-06T03:39:13+00:00","dateModified":"2024-09-06T03:39:13+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/autoridad-sanitaria-clausura-fabrica-de-frutos-secos-y-dulces-por-irregularidades-sanitarias\/"},"wordCount":265,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/autoridad-sanitaria-clausura-fabrica-de-frutos-secos-y-dulces-por-irregularidades-sanitarias\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/458278955_926227642882602_1036565457917727455_n.jpg","articleSection":["Comunal"],"inLanguage":"es"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/autoridad-sanitaria-clausura-fabrica-de-frutos-secos-y-dulces-por-irregularidades-sanitarias\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/autoridad-sanitaria-clausura-fabrica-de-frutos-secos-y-dulces-por-irregularidades-sanitarias\/","name":"Autoridad sanitaria clausura f\u00e1brica de frutos secos y dulces por irregularidades sanitarias","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/autoridad-sanitaria-clausura-fabrica-de-frutos-secos-y-dulces-por-irregularidades-sanitarias\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/autoridad-sanitaria-clausura-fabrica-de-frutos-secos-y-dulces-por-irregularidades-sanitarias\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/458278955_926227642882602_1036565457917727455_n.jpg","datePublished":"2024-09-06T03:39:13+00:00","dateModified":"2024-09-06T03:39:13+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/autoridad-sanitaria-clausura-fabrica-de-frutos-secos-y-dulces-por-irregularidades-sanitarias\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/autoridad-sanitaria-clausura-fabrica-de-frutos-secos-y-dulces-por-irregularidades-sanitarias\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/autoridad-sanitaria-clausura-fabrica-de-frutos-secos-y-dulces-por-irregularidades-sanitarias\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/458278955_926227642882602_1036565457917727455_n.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/458278955_926227642882602_1036565457917727455_n.jpg","width":768,"height":1024},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/autoridad-sanitaria-clausura-fabrica-de-frutos-secos-y-dulces-por-irregularidades-sanitarias\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Autoridad sanitaria clausura f\u00e1brica de frutos secos y dulces por irregularidades sanitarias"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3402","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3402"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3402\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3405,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3402\/revisions\/3405"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3403"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3402"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3402"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3402"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}