{"id":3406,"date":"2024-09-09T11:35:37","date_gmt":"2024-09-09T14:35:37","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=3406"},"modified":"2024-09-09T11:35:37","modified_gmt":"2024-09-09T14:35:37","slug":"carabineros-logra-recuperar-camion-cargado-de-gas-que-habia-sido-robado-en-maipu","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/carabineros-logra-recuperar-camion-cargado-de-gas-que-habia-sido-robado-en-maipu\/","title":{"rendered":"Carabineros logra recuperar cami\u00f3n cargado de gas que hab\u00eda sido robado en Maip\u00fa"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Durante este pasado s\u00e1bado, dos sujetos que hab\u00edan cometido el robo de un cami\u00f3n cargado con cilindros de gas, fueron detenidos, gracias a la r\u00e1pida y coordinada acci\u00f3n de Carabineros de la Subcomisaria Las Cabras y la Tenencia San Pedro, que corresponde a la 24 Comisaria de Melipilla.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Seg\u00fan el reporte de Carabineros, los detenidos hab\u00edan robado con violencia un cami\u00f3n que transportaba cilindros de gas desde la comuna de Maip\u00fa, Regi\u00f3n Metropolitana, y luego de hacer un seguimiento se logr\u00f3 la detenci\u00f3n del par de antisociales, imputados por el robo del veh\u00edculo de carga.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tras recibir la denuncia del robo, la Tenencia de San Pedro activ\u00f3 el procedimiento, por lo que se activ\u00f3 el seguimiento controlado de las unidades patrulleras, el cual se prolong\u00f3 hasta un sector de la comuna Las Cabras, en la regi\u00f3n de O\u2019Higgins.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Personal de Carabineros de la Subcomisaria, estaban atentos para prestar apoyo y colaboraci\u00f3n en el procedimiento, por lo que en la Ruta H66-G, del Km. 45,700, luego de una persecuci\u00f3n se oblig\u00f3 a detener la pesada unidad y posterior captura de los dos individuos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los detenidos, un hombre de 27 a\u00f1os, de nacionalidad ecuatoriana, presenta antecedentes policiales; mientras que un segundo, un chileno de 35 a\u00f1os, tambi\u00e9n con antecedentes policiales, ser\u00e1n puestos a disposici\u00f3n del Ministerio P\u00fablico.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Durante este pasado s\u00e1bado, dos sujetos que hab\u00edan cometido el robo de un cami\u00f3n cargado con cilindros de gas, fueron detenidos, gracias a la r\u00e1pida y coordinada acci\u00f3n de Carabineros&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":3407,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,316],"tags":[1072,369,440,1071],"class_list":["post-3406","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-policial","tag-camion-con-gas","tag-carabineros","tag-las-cabras","tag-robo-de-gas"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Carabineros logra recuperar cami\u00f3n cargado de gas que hab\u00eda sido robado en Maip\u00fa<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/carabineros-logra-recuperar-camion-cargado-de-gas-que-habia-sido-robado-en-maipu\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Carabineros logra recuperar cami\u00f3n cargado de gas que hab\u00eda sido robado en Maip\u00fa\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Durante este pasado s\u00e1bado, dos sujetos que hab\u00edan cometido el robo de un cami\u00f3n cargado con cilindros de gas, fueron detenidos, gracias a la r\u00e1pida y coordinada acci\u00f3n de Carabineros&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/carabineros-logra-recuperar-camion-cargado-de-gas-que-habia-sido-robado-en-maipu\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-09-09T14:35:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/CAMION-1.webp\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"900\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/webp\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/carabineros-logra-recuperar-camion-cargado-de-gas-que-habia-sido-robado-en-maipu\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/carabineros-logra-recuperar-camion-cargado-de-gas-que-habia-sido-robado-en-maipu\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Carabineros logra recuperar cami\u00f3n cargado de gas que hab\u00eda sido robado en Maip\u00fa\",\"datePublished\":\"2024-09-09T14:35:37+00:00\",\"dateModified\":\"2024-09-09T14:35:37+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/carabineros-logra-recuperar-camion-cargado-de-gas-que-habia-sido-robado-en-maipu\/\"},\"wordCount\":248,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/carabineros-logra-recuperar-camion-cargado-de-gas-que-habia-sido-robado-en-maipu\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/CAMION-1.webp\",\"keywords\":[\"Camion con gas\",\"Carabineros\",\"Las Cabras\",\"Robo de Gas\"],\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Policial\"],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/carabineros-logra-recuperar-camion-cargado-de-gas-que-habia-sido-robado-en-maipu\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/carabineros-logra-recuperar-camion-cargado-de-gas-que-habia-sido-robado-en-maipu\/\",\"name\":\"Carabineros logra recuperar cami\u00f3n cargado de gas que hab\u00eda sido robado en Maip\u00fa\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/carabineros-logra-recuperar-camion-cargado-de-gas-que-habia-sido-robado-en-maipu\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/carabineros-logra-recuperar-camion-cargado-de-gas-que-habia-sido-robado-en-maipu\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/CAMION-1.webp\",\"datePublished\":\"2024-09-09T14:35:37+00:00\",\"dateModified\":\"2024-09-09T14:35:37+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/carabineros-logra-recuperar-camion-cargado-de-gas-que-habia-sido-robado-en-maipu\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/carabineros-logra-recuperar-camion-cargado-de-gas-que-habia-sido-robado-en-maipu\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/carabineros-logra-recuperar-camion-cargado-de-gas-que-habia-sido-robado-en-maipu\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/CAMION-1.webp\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/CAMION-1.webp\",\"width\":1600,\"height\":900},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/carabineros-logra-recuperar-camion-cargado-de-gas-que-habia-sido-robado-en-maipu\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Carabineros logra recuperar cami\u00f3n cargado de gas que hab\u00eda sido robado en Maip\u00fa\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Carabineros logra recuperar cami\u00f3n cargado de gas que hab\u00eda sido robado en Maip\u00fa","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/carabineros-logra-recuperar-camion-cargado-de-gas-que-habia-sido-robado-en-maipu\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Carabineros logra recuperar cami\u00f3n cargado de gas que hab\u00eda sido robado en Maip\u00fa","og_description":"Durante este pasado s\u00e1bado, dos sujetos que hab\u00edan cometido el robo de un cami\u00f3n cargado con cilindros de gas, fueron detenidos, gracias a la r\u00e1pida y coordinada acci\u00f3n de Carabineros&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/carabineros-logra-recuperar-camion-cargado-de-gas-que-habia-sido-robado-en-maipu\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2024-09-09T14:35:37+00:00","og_image":[{"width":1600,"height":900,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/CAMION-1.webp","type":"image\/webp"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/carabineros-logra-recuperar-camion-cargado-de-gas-que-habia-sido-robado-en-maipu\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/carabineros-logra-recuperar-camion-cargado-de-gas-que-habia-sido-robado-en-maipu\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Carabineros logra recuperar cami\u00f3n cargado de gas que hab\u00eda sido robado en Maip\u00fa","datePublished":"2024-09-09T14:35:37+00:00","dateModified":"2024-09-09T14:35:37+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/carabineros-logra-recuperar-camion-cargado-de-gas-que-habia-sido-robado-en-maipu\/"},"wordCount":248,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/carabineros-logra-recuperar-camion-cargado-de-gas-que-habia-sido-robado-en-maipu\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/CAMION-1.webp","keywords":["Camion con gas","Carabineros","Las Cabras","Robo de Gas"],"articleSection":["Comunal","Policial"],"inLanguage":"es"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/carabineros-logra-recuperar-camion-cargado-de-gas-que-habia-sido-robado-en-maipu\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/carabineros-logra-recuperar-camion-cargado-de-gas-que-habia-sido-robado-en-maipu\/","name":"Carabineros logra recuperar cami\u00f3n cargado de gas que hab\u00eda sido robado en Maip\u00fa","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/carabineros-logra-recuperar-camion-cargado-de-gas-que-habia-sido-robado-en-maipu\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/carabineros-logra-recuperar-camion-cargado-de-gas-que-habia-sido-robado-en-maipu\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/CAMION-1.webp","datePublished":"2024-09-09T14:35:37+00:00","dateModified":"2024-09-09T14:35:37+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/carabineros-logra-recuperar-camion-cargado-de-gas-que-habia-sido-robado-en-maipu\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/carabineros-logra-recuperar-camion-cargado-de-gas-que-habia-sido-robado-en-maipu\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/carabineros-logra-recuperar-camion-cargado-de-gas-que-habia-sido-robado-en-maipu\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/CAMION-1.webp","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/CAMION-1.webp","width":1600,"height":900},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/carabineros-logra-recuperar-camion-cargado-de-gas-que-habia-sido-robado-en-maipu\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Carabineros logra recuperar cami\u00f3n cargado de gas que hab\u00eda sido robado en Maip\u00fa"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3406","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3406"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3406\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3408,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3406\/revisions\/3408"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3407"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3406"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3406"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3406"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}