{"id":3409,"date":"2024-09-13T08:27:09","date_gmt":"2024-09-13T11:27:09","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=3409"},"modified":"2024-09-13T08:27:09","modified_gmt":"2024-09-13T11:27:09","slug":"seremi-de-salud-decomisa-mas-de-una-tonelada-de-carne-en-fiscalizaciones-por-fiestas-patrias","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/seremi-de-salud-decomisa-mas-de-una-tonelada-de-carne-en-fiscalizaciones-por-fiestas-patrias\/","title":{"rendered":"Seremi de Salud decomisa m\u00e1s de una tonelada de carne en fiscalizaciones por Fiestas Patrias"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><em>En el marco de la campa\u00f1a \u201cUnidos por un 18 Seguro\u201d, la Seremi de Salud de la regi\u00f3n de O\u2019Higgins intensifica las fiscalizaciones de cara a las Fiestas Patrias.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En el contexto de las festividades de Fiestas Patrias y como parte de la campa\u00f1a \u201cUnidos por un 18 Seguro\u201d, la Seremi de Salud de la regi\u00f3n de O\u2019Higgins realiz\u00f3 una exhaustiva fiscalizaci\u00f3n a una carnicer\u00eda en San Vicente de Tagua Tagua. Durante la inspecci\u00f3n, se encontraron serias irregularidades en m\u00e1s de 1.200 kilos de carne, la cual fue declarada no apta para el consumo humano debido a su mal estado, por lo que se procedi\u00f3 a su decomiso y posterior destrucci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los fiscalizadores se\u00f1alaron que los productos presentaban caracter\u00edsticas organol\u00e9pticas alteradas, es decir, cambios en su olor, color y textura, adem\u00e1s de estar vencidos. Ante esta situaci\u00f3n, se actu\u00f3 conforme a la normativa sanitaria, incautando y desnaturalizando la carne para evitar riesgos a la salud p\u00fablica.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La Seremi de Salud, Dra. Carolina Torres Pinto, destac\u00f3 la importancia de este tipo de controles, afirmando: \u00abEn el contexto de Fiestas Patrias seguimos intencionando fiscalizaciones, y debido a esto, se asisti\u00f3 a una carnicer\u00eda de San Vicente, donde se detect\u00f3 una cantidad importante de carne en condiciones no adecuadas. Las caracter\u00edsticas organol\u00e9pticas estaban alteradas, lo que incide en que tenga que requisarse estas carnes y proceder a su destrucci\u00f3n. Mil 200 kilos de carne debieron ser eliminados\u00bb.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Adem\u00e1s, la Autoridad Sanitaria reiter\u00f3 el llamado a los comerciantes a respetar las normativas de seguridad alimentaria, haciendo \u00e9nfasis en la cadena de fr\u00edo y el control de fechas de vencimiento: \u201cEs fundamental que los locales donde se expenden carnes respeten la normativa, ya que en este caso se estaban ofreciendo productos vencidos, lo que pone en riesgo la salud de las personas. Queremos trabajar juntos para garantizar un 18 seguro para todos\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por \u00faltimo, la Dra. Torres Pinto invit\u00f3 a la ciudadan\u00eda a colaborar activamente denunciando cualquier irregularidad a trav\u00e9s de la Oficina de Informaci\u00f3n, Reclamos y Sugerencias (OIRS) del Ministerio de Salud, con el objetivo de mejorar las condiciones sanitarias durante estas celebraciones patrias.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En el marco de la campa\u00f1a \u201cUnidos por un 18 Seguro\u201d, la Seremi de Salud de la regi\u00f3n de O\u2019Higgins intensifica las fiscalizaciones de cara a las Fiestas Patrias. En&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":3410,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296],"tags":[1073,1074,470],"class_list":["post-3409","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","tag-decomiso-de-carne","tag-fiestas-patrias","tag-seremi-de-salud"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Seremi de Salud decomisa m\u00e1s de una tonelada de carne en fiscalizaciones por Fiestas Patrias<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/seremi-de-salud-decomisa-mas-de-una-tonelada-de-carne-en-fiscalizaciones-por-fiestas-patrias\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Seremi de Salud decomisa m\u00e1s de una tonelada de carne en fiscalizaciones por Fiestas Patrias\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"En el marco de la campa\u00f1a \u201cUnidos por un 18 Seguro\u201d, la Seremi de Salud de la regi\u00f3n de O\u2019Higgins intensifica las fiscalizaciones de cara a las Fiestas Patrias. En&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/seremi-de-salud-decomisa-mas-de-una-tonelada-de-carne-en-fiscalizaciones-por-fiestas-patrias\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-09-13T11:27:09+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/IMG-20240910-WA0152.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"960\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/seremi-de-salud-decomisa-mas-de-una-tonelada-de-carne-en-fiscalizaciones-por-fiestas-patrias\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/seremi-de-salud-decomisa-mas-de-una-tonelada-de-carne-en-fiscalizaciones-por-fiestas-patrias\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Seremi de Salud decomisa m\u00e1s de una tonelada de carne en fiscalizaciones por Fiestas Patrias\",\"datePublished\":\"2024-09-13T11:27:09+00:00\",\"dateModified\":\"2024-09-13T11:27:09+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/seremi-de-salud-decomisa-mas-de-una-tonelada-de-carne-en-fiscalizaciones-por-fiestas-patrias\/\"},\"wordCount\":388,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/seremi-de-salud-decomisa-mas-de-una-tonelada-de-carne-en-fiscalizaciones-por-fiestas-patrias\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/IMG-20240910-WA0152.jpg\",\"keywords\":[\"Decomiso de carne\",\"Fiestas Patrias\",\"Seremi de Salud\"],\"articleSection\":[\"Comunal\"],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/seremi-de-salud-decomisa-mas-de-una-tonelada-de-carne-en-fiscalizaciones-por-fiestas-patrias\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/seremi-de-salud-decomisa-mas-de-una-tonelada-de-carne-en-fiscalizaciones-por-fiestas-patrias\/\",\"name\":\"Seremi de Salud decomisa m\u00e1s de una tonelada de carne en fiscalizaciones por Fiestas Patrias\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/seremi-de-salud-decomisa-mas-de-una-tonelada-de-carne-en-fiscalizaciones-por-fiestas-patrias\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/seremi-de-salud-decomisa-mas-de-una-tonelada-de-carne-en-fiscalizaciones-por-fiestas-patrias\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/IMG-20240910-WA0152.jpg\",\"datePublished\":\"2024-09-13T11:27:09+00:00\",\"dateModified\":\"2024-09-13T11:27:09+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/seremi-de-salud-decomisa-mas-de-una-tonelada-de-carne-en-fiscalizaciones-por-fiestas-patrias\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/seremi-de-salud-decomisa-mas-de-una-tonelada-de-carne-en-fiscalizaciones-por-fiestas-patrias\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/seremi-de-salud-decomisa-mas-de-una-tonelada-de-carne-en-fiscalizaciones-por-fiestas-patrias\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/IMG-20240910-WA0152.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/IMG-20240910-WA0152.jpg\",\"width\":1280,\"height\":960,\"caption\":\"Archivo Fiscalizaci\u00f3n Seremi de Salud\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/seremi-de-salud-decomisa-mas-de-una-tonelada-de-carne-en-fiscalizaciones-por-fiestas-patrias\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Seremi de Salud decomisa m\u00e1s de una tonelada de carne en fiscalizaciones por Fiestas Patrias\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Seremi de Salud decomisa m\u00e1s de una tonelada de carne en fiscalizaciones por Fiestas Patrias","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/seremi-de-salud-decomisa-mas-de-una-tonelada-de-carne-en-fiscalizaciones-por-fiestas-patrias\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Seremi de Salud decomisa m\u00e1s de una tonelada de carne en fiscalizaciones por Fiestas Patrias","og_description":"En el marco de la campa\u00f1a \u201cUnidos por un 18 Seguro\u201d, la Seremi de Salud de la regi\u00f3n de O\u2019Higgins intensifica las fiscalizaciones de cara a las Fiestas Patrias. En&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/seremi-de-salud-decomisa-mas-de-una-tonelada-de-carne-en-fiscalizaciones-por-fiestas-patrias\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2024-09-13T11:27:09+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":960,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/IMG-20240910-WA0152.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/seremi-de-salud-decomisa-mas-de-una-tonelada-de-carne-en-fiscalizaciones-por-fiestas-patrias\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/seremi-de-salud-decomisa-mas-de-una-tonelada-de-carne-en-fiscalizaciones-por-fiestas-patrias\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Seremi de Salud decomisa m\u00e1s de una tonelada de carne en fiscalizaciones por Fiestas Patrias","datePublished":"2024-09-13T11:27:09+00:00","dateModified":"2024-09-13T11:27:09+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/seremi-de-salud-decomisa-mas-de-una-tonelada-de-carne-en-fiscalizaciones-por-fiestas-patrias\/"},"wordCount":388,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/seremi-de-salud-decomisa-mas-de-una-tonelada-de-carne-en-fiscalizaciones-por-fiestas-patrias\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/IMG-20240910-WA0152.jpg","keywords":["Decomiso de carne","Fiestas Patrias","Seremi de Salud"],"articleSection":["Comunal"],"inLanguage":"es"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/seremi-de-salud-decomisa-mas-de-una-tonelada-de-carne-en-fiscalizaciones-por-fiestas-patrias\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/seremi-de-salud-decomisa-mas-de-una-tonelada-de-carne-en-fiscalizaciones-por-fiestas-patrias\/","name":"Seremi de Salud decomisa m\u00e1s de una tonelada de carne en fiscalizaciones por Fiestas Patrias","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/seremi-de-salud-decomisa-mas-de-una-tonelada-de-carne-en-fiscalizaciones-por-fiestas-patrias\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/seremi-de-salud-decomisa-mas-de-una-tonelada-de-carne-en-fiscalizaciones-por-fiestas-patrias\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/IMG-20240910-WA0152.jpg","datePublished":"2024-09-13T11:27:09+00:00","dateModified":"2024-09-13T11:27:09+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/seremi-de-salud-decomisa-mas-de-una-tonelada-de-carne-en-fiscalizaciones-por-fiestas-patrias\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/seremi-de-salud-decomisa-mas-de-una-tonelada-de-carne-en-fiscalizaciones-por-fiestas-patrias\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/seremi-de-salud-decomisa-mas-de-una-tonelada-de-carne-en-fiscalizaciones-por-fiestas-patrias\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/IMG-20240910-WA0152.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/IMG-20240910-WA0152.jpg","width":1280,"height":960,"caption":"Archivo Fiscalizaci\u00f3n Seremi de Salud"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/seremi-de-salud-decomisa-mas-de-una-tonelada-de-carne-en-fiscalizaciones-por-fiestas-patrias\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Seremi de Salud decomisa m\u00e1s de una tonelada de carne en fiscalizaciones por Fiestas Patrias"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3409","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3409"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3409\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3411,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3409\/revisions\/3411"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3410"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3409"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3409"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3409"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}