{"id":3414,"date":"2024-09-22T23:09:16","date_gmt":"2024-09-23T02:09:16","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=3414"},"modified":"2024-09-22T23:09:16","modified_gmt":"2024-09-23T02:09:16","slug":"sergio-flores-candidato-a-concejal-en-las-proximas-elecciones-2024","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/sergio-flores-candidato-a-concejal-en-las-proximas-elecciones-2024\/","title":{"rendered":"Sergio Flores candidato a concejal en las pr\u00f3ximas elecciones 2024"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Conocidos por muchos como el \u201cHuaso\u201d Flores, dedicado por largos a\u00f1os al trabajo colaborativo y ayudando a quien se lo pida, Sergio Antonio Flores Ram\u00edrez se presenta a las pr\u00f3ximas elecciones, bajo el apoyo del Partido Republicano, donde #SanVicenteElige a su pr\u00f3ximo Alcalde y Concejo Municipal.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por 22 a\u00f1os integrante del grupo folcl\u00f3rico \u201cTierra de Cosecha\u201d, Inspirador del Festival Ra\u00edces del Tagua Tagua dice querer llegar al concejo municipal para transparentar y poder ayudar m\u00e1s a los vecinos de San Vicente.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cSoy nacido y criado en Zu\u00f1iga, viv\u00ed por largos a\u00f1os en Pueblo de Indios de donde guardo los mejores recuerdos, fui comerciante, tuve un local de venta de repuestos y al mismo tiempo mi taller mec\u00e1nico. Con mucho esfuerzo le pude entregar educaci\u00f3n a mis tres hijos\u201d<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cSiempre he estado ligado a obras de caridad, donde junto a un grupo de amigos siempre hemos entregando un apoyo a quien lo necesite, siendo un servidor social, siento que esto ha sido la mayor motivaci\u00f3n para poder postularme a Concejal, el cari\u00f1o y apoyo de mucha gente que me conoce. No soy pol\u00edtico, tampoco me siento representado por un partido pol\u00edtico, quiero estar al servicio de la gente\u201d. Nos coment\u00f3 acerca de sus aspiraciones en estas elecciones 2024.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por varios a\u00f1os, Sergio Flores dirigi\u00f3 un programa radial dedicado al 100% al folclore, \u201cConversando el Folclore\u201d, donde las agrupaciones locales ten\u00edan un espacio para que la gente conociera de su m\u00fasica, cada temporada de programa radial finalizaba con un evento que se desarrollaba en la media luna \u201cLa Gala del Folclor\u201d que a lo largo del tiempo recibi\u00f3 el nombre de \u201cRa\u00edces del Tagua Tagua\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cPara m\u00ed es un orgullo que hoy sea un gran evento folcl\u00f3rico de la comuna, que mantenga su esencia que es la visualizaci\u00f3n de los grupos folcl\u00f3ricos de San Vicente\u201d. Nos coment\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En estas pr\u00f3ximas elecciones municipales, usted podr\u00e1 encontrar el nombre de Sergio Antonio Flores Ram\u00edrez en su papeleta, lista Y 289, el \u201cHuaso\u201d Flores que es una de las 42 opciones que tendr\u00e1 San Vicente como Concejal<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Conocidos por muchos como el \u201cHuaso\u201d Flores, dedicado por largos a\u00f1os al trabajo colaborativo y ayudando a quien se lo pida, Sergio Antonio Flores Ram\u00edrez se presenta a las pr\u00f3ximas&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":3415,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,297,298],"tags":[],"class_list":["post-3414","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-noticias","category-regional"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Sergio Flores candidato a concejal en las pr\u00f3ximas elecciones 2024<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/sergio-flores-candidato-a-concejal-en-las-proximas-elecciones-2024\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Sergio Flores candidato a concejal en las pr\u00f3ximas elecciones 2024\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Conocidos por muchos como el \u201cHuaso\u201d Flores, dedicado por largos a\u00f1os al trabajo colaborativo y ayudando a quien se lo pida, Sergio Antonio Flores Ram\u00edrez se presenta a las pr\u00f3ximas&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/sergio-flores-candidato-a-concejal-en-las-proximas-elecciones-2024\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-09-23T02:09:16+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/sergio-flores.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"740\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"498\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/sergio-flores-candidato-a-concejal-en-las-proximas-elecciones-2024\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/sergio-flores-candidato-a-concejal-en-las-proximas-elecciones-2024\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Sergio Flores candidato a concejal en las pr\u00f3ximas elecciones 2024\",\"datePublished\":\"2024-09-23T02:09:16+00:00\",\"dateModified\":\"2024-09-23T02:09:16+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/sergio-flores-candidato-a-concejal-en-las-proximas-elecciones-2024\/\"},\"wordCount\":372,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/sergio-flores-candidato-a-concejal-en-las-proximas-elecciones-2024\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/sergio-flores.png\",\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Noticias\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/sergio-flores-candidato-a-concejal-en-las-proximas-elecciones-2024\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/sergio-flores-candidato-a-concejal-en-las-proximas-elecciones-2024\/\",\"name\":\"Sergio Flores candidato a concejal en las pr\u00f3ximas elecciones 2024\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/sergio-flores-candidato-a-concejal-en-las-proximas-elecciones-2024\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/sergio-flores-candidato-a-concejal-en-las-proximas-elecciones-2024\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/sergio-flores.png\",\"datePublished\":\"2024-09-23T02:09:16+00:00\",\"dateModified\":\"2024-09-23T02:09:16+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/sergio-flores-candidato-a-concejal-en-las-proximas-elecciones-2024\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/sergio-flores-candidato-a-concejal-en-las-proximas-elecciones-2024\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/sergio-flores-candidato-a-concejal-en-las-proximas-elecciones-2024\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/sergio-flores.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/sergio-flores.png\",\"width\":740,\"height\":498},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/sergio-flores-candidato-a-concejal-en-las-proximas-elecciones-2024\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Sergio Flores candidato a concejal en las pr\u00f3ximas elecciones 2024\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Sergio Flores candidato a concejal en las pr\u00f3ximas elecciones 2024","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/sergio-flores-candidato-a-concejal-en-las-proximas-elecciones-2024\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Sergio Flores candidato a concejal en las pr\u00f3ximas elecciones 2024","og_description":"Conocidos por muchos como el \u201cHuaso\u201d Flores, dedicado por largos a\u00f1os al trabajo colaborativo y ayudando a quien se lo pida, Sergio Antonio Flores Ram\u00edrez se presenta a las pr\u00f3ximas&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/sergio-flores-candidato-a-concejal-en-las-proximas-elecciones-2024\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2024-09-23T02:09:16+00:00","og_image":[{"width":740,"height":498,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/sergio-flores.png","type":"image\/png"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/sergio-flores-candidato-a-concejal-en-las-proximas-elecciones-2024\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/sergio-flores-candidato-a-concejal-en-las-proximas-elecciones-2024\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Sergio Flores candidato a concejal en las pr\u00f3ximas elecciones 2024","datePublished":"2024-09-23T02:09:16+00:00","dateModified":"2024-09-23T02:09:16+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/sergio-flores-candidato-a-concejal-en-las-proximas-elecciones-2024\/"},"wordCount":372,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/sergio-flores-candidato-a-concejal-en-las-proximas-elecciones-2024\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/sergio-flores.png","articleSection":["Comunal","Noticias","Regional"],"inLanguage":"es"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/sergio-flores-candidato-a-concejal-en-las-proximas-elecciones-2024\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/sergio-flores-candidato-a-concejal-en-las-proximas-elecciones-2024\/","name":"Sergio Flores candidato a concejal en las pr\u00f3ximas elecciones 2024","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/sergio-flores-candidato-a-concejal-en-las-proximas-elecciones-2024\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/sergio-flores-candidato-a-concejal-en-las-proximas-elecciones-2024\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/sergio-flores.png","datePublished":"2024-09-23T02:09:16+00:00","dateModified":"2024-09-23T02:09:16+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/sergio-flores-candidato-a-concejal-en-las-proximas-elecciones-2024\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/sergio-flores-candidato-a-concejal-en-las-proximas-elecciones-2024\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/sergio-flores-candidato-a-concejal-en-las-proximas-elecciones-2024\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/sergio-flores.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/sergio-flores.png","width":740,"height":498},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/sergio-flores-candidato-a-concejal-en-las-proximas-elecciones-2024\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Sergio Flores candidato a concejal en las pr\u00f3ximas elecciones 2024"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3414","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3414"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3414\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3416,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3414\/revisions\/3416"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3415"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3414"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3414"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3414"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}