{"id":3421,"date":"2024-09-25T00:02:40","date_gmt":"2024-09-25T03:02:40","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=3421"},"modified":"2024-09-25T00:02:40","modified_gmt":"2024-09-25T03:02:40","slug":"agricultores-del-tranque-millahue-arriesgan-perder-la-temporada-por-falta-de-agua-y-piden-a-la-dga-una-solucion-de-emergencia","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/agricultores-del-tranque-millahue-arriesgan-perder-la-temporada-por-falta-de-agua-y-piden-a-la-dga-una-solucion-de-emergencia\/","title":{"rendered":"Agricultores del tranque Millahue arriesgan perder la temporada por falta de agua y piden a la DGA una soluci\u00f3n de emergencia"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">La situaci\u00f3n de los regantes usuarios del tranque Millahue de San Vicente es desesperada. El tranque, afectado por las lluvias e intervenciones de hace unos meses, tiene reservas m\u00ednimas. Los regantes piden a la Direcci\u00f3n de Obras Hidra\u00falicas del MOP, soluciones de urgencia para retener agua que est\u00e1 escurriendo por filtraciones. Algunos parceleros dan por perdida la temporada.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Su situaci\u00f3n es desesperada. En el comienzo de la temporada de riego dudan si sembrar o no. Tienen reservas para una \u00abpasada\u00bb de agua de las 6 o 7 que necesita cada productor. El tranque est\u00e1 en m\u00ednimos, no acumula, y sigue filtrando sus escasas reservas. Algunos productores decidieron no sembrar.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Una serie de reparaciones mal hechas deterioraron el tranque hasta la crisis actual. Tiene menos de un cuarto de su capacidad, insuficiente para afrontar la temporada. Unos 50 agricultores y sus familias dependen de esta agua para sus siembras. Comentan que \u201ceste puede ser el primer a\u00f1o que no haya sand\u00edas, ma\u00edz ni tomates en el Millahue\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El tranque tiene reservas estimadas en 850.000 m\u00b3 de los 2.300.000 m\u00b3 autorizados por la DOH. Esto hace inviable la siembra para los usuarios, la gran mayor\u00eda peque\u00f1os productores de ma\u00edz, hortalizas, frutas como la sand\u00eda, que es su estrella del verano, y parronales. Es una comunidad de parceleros antiguos con t\u00edtulos Cora, que depende del tranque para sus cultivos y econom\u00eda familiar.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La comunidad de regantes est\u00e1 dividida y ambos bandos se culpan de la situaci\u00f3n. Fabi\u00e1n Morales, presidente de la Comunidad de aguas, sostiene que los usuarios decidieron en mayo de este a\u00f1o, \u201cabrir un \u2018canal\u00f3n\u2019 de unos 2 metros en la corona del embalse para limpiar un socav\u00f3n que amenazaba con romper las defensas y provocar una inundaci\u00f3n\u201d. La directiva decidi\u00f3 esta intervenci\u00f3n \u201cante la falta de respuesta de las autoridades\u201d, dice Morales.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Las obras, que no estaban autorizadas por la DGA, fueron denunciadas por Marcia Reyes, en nombre de la directiva de la Junta de vecinos de Millahue que preside, y tambi\u00e9n como parcelera usuaria de agua: \u201cEsas obras fueron decididas por una parte de la directiva sin consultar a la comunidad. La intervenci\u00f3n es ilegal, no fue consultada, nos puso en peligro a todos los parceleros, y ahora no tenemos agua para regar\u201d, argumenta la presidenta de la Junta de Vecinos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En este ambiente crispado, los parceleros esperan que la visita formal prevista por la DGA para el 25 o 26 de septiembre al tranque, les traiga alguna soluci\u00f3n de emergencia: \u201cSi la DGA puede tapar el zanj\u00f3n de descarga, podr\u00edamos acumular algo de agua para salvar algunas cosechas, pero estamos atrasados ya\u201d, piden como soluci\u00f3n de emergencia.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Similar opini\u00f3n tiene Morales, que pide a la DGA tapar la zanja que descarga y subir un metro la pared del embalse para no perder la poca agua que traen las quebradas. \u201cCon esa ayuda de emergencia, podr\u00edamos juntar el doble del agua que tenemos y podr\u00edamos tener algo de riego\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Se intent\u00f3 contactar a la oficina de comunicaciones del MOP para este reportaje, pero no se obtuvo respuesta por parte de la entidad. Los parceleros del embalse Millahue ahora sufren las consecuencias de pol\u00edticas p\u00fablicas mal realizadas y de iniciativas privadas no autorizadas, que los est\u00e1n dejando sin siembra ni cosechas. Y a la comunidad en tierra de nadie, mirado al cielo por si llega alguna soluci\u00f3n de urgencia.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La situaci\u00f3n de los regantes usuarios del tranque Millahue de San Vicente es desesperada. El tranque, afectado por las lluvias e intervenciones de hace unos meses, tiene reservas m\u00ednimas. Los&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":3422,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296],"tags":[1076,1075],"class_list":["post-3421","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","tag-dga","tag-tranque-de-millahue"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Agricultores del tranque Millahue arriesgan perder la temporada por falta de agua y piden a la DGA una soluci\u00f3n de emergencia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/agricultores-del-tranque-millahue-arriesgan-perder-la-temporada-por-falta-de-agua-y-piden-a-la-dga-una-solucion-de-emergencia\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Agricultores del tranque Millahue arriesgan perder la temporada por falta de agua y piden a la DGA una soluci\u00f3n de emergencia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La situaci\u00f3n de los regantes usuarios del tranque Millahue de San Vicente es desesperada. El tranque, afectado por las lluvias e intervenciones de hace unos meses, tiene reservas m\u00ednimas. Los&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/agricultores-del-tranque-millahue-arriesgan-perder-la-temporada-por-falta-de-agua-y-piden-a-la-dga-una-solucion-de-emergencia\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-09-25T03:02:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/inician-proceso-de-investigacion-por-obras-no-autorizadas-en-tranque-millahue-de-san-vicente.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"480\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/agricultores-del-tranque-millahue-arriesgan-perder-la-temporada-por-falta-de-agua-y-piden-a-la-dga-una-solucion-de-emergencia\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/agricultores-del-tranque-millahue-arriesgan-perder-la-temporada-por-falta-de-agua-y-piden-a-la-dga-una-solucion-de-emergencia\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Agricultores del tranque Millahue arriesgan perder la temporada por falta de agua y piden a la DGA una soluci\u00f3n de emergencia\",\"datePublished\":\"2024-09-25T03:02:40+00:00\",\"dateModified\":\"2024-09-25T03:02:40+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/agricultores-del-tranque-millahue-arriesgan-perder-la-temporada-por-falta-de-agua-y-piden-a-la-dga-una-solucion-de-emergencia\/\"},\"wordCount\":608,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/agricultores-del-tranque-millahue-arriesgan-perder-la-temporada-por-falta-de-agua-y-piden-a-la-dga-una-solucion-de-emergencia\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/inician-proceso-de-investigacion-por-obras-no-autorizadas-en-tranque-millahue-de-san-vicente.jpg\",\"keywords\":[\"DGA\",\"Tranque de Millahue\"],\"articleSection\":[\"Comunal\"],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/agricultores-del-tranque-millahue-arriesgan-perder-la-temporada-por-falta-de-agua-y-piden-a-la-dga-una-solucion-de-emergencia\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/agricultores-del-tranque-millahue-arriesgan-perder-la-temporada-por-falta-de-agua-y-piden-a-la-dga-una-solucion-de-emergencia\/\",\"name\":\"Agricultores del tranque Millahue arriesgan perder la temporada por falta de agua y piden a la DGA una soluci\u00f3n de emergencia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/agricultores-del-tranque-millahue-arriesgan-perder-la-temporada-por-falta-de-agua-y-piden-a-la-dga-una-solucion-de-emergencia\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/agricultores-del-tranque-millahue-arriesgan-perder-la-temporada-por-falta-de-agua-y-piden-a-la-dga-una-solucion-de-emergencia\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/inician-proceso-de-investigacion-por-obras-no-autorizadas-en-tranque-millahue-de-san-vicente.jpg\",\"datePublished\":\"2024-09-25T03:02:40+00:00\",\"dateModified\":\"2024-09-25T03:02:40+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/agricultores-del-tranque-millahue-arriesgan-perder-la-temporada-por-falta-de-agua-y-piden-a-la-dga-una-solucion-de-emergencia\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/agricultores-del-tranque-millahue-arriesgan-perder-la-temporada-por-falta-de-agua-y-piden-a-la-dga-una-solucion-de-emergencia\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/agricultores-del-tranque-millahue-arriesgan-perder-la-temporada-por-falta-de-agua-y-piden-a-la-dga-una-solucion-de-emergencia\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/inician-proceso-de-investigacion-por-obras-no-autorizadas-en-tranque-millahue-de-san-vicente.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/inician-proceso-de-investigacion-por-obras-no-autorizadas-en-tranque-millahue-de-san-vicente.jpg\",\"width\":800,\"height\":480},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/agricultores-del-tranque-millahue-arriesgan-perder-la-temporada-por-falta-de-agua-y-piden-a-la-dga-una-solucion-de-emergencia\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Agricultores del tranque Millahue arriesgan perder la temporada por falta de agua y piden a la DGA una soluci\u00f3n de emergencia\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Agricultores del tranque Millahue arriesgan perder la temporada por falta de agua y piden a la DGA una soluci\u00f3n de emergencia","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/agricultores-del-tranque-millahue-arriesgan-perder-la-temporada-por-falta-de-agua-y-piden-a-la-dga-una-solucion-de-emergencia\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Agricultores del tranque Millahue arriesgan perder la temporada por falta de agua y piden a la DGA una soluci\u00f3n de emergencia","og_description":"La situaci\u00f3n de los regantes usuarios del tranque Millahue de San Vicente es desesperada. El tranque, afectado por las lluvias e intervenciones de hace unos meses, tiene reservas m\u00ednimas. Los&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/agricultores-del-tranque-millahue-arriesgan-perder-la-temporada-por-falta-de-agua-y-piden-a-la-dga-una-solucion-de-emergencia\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2024-09-25T03:02:40+00:00","og_image":[{"width":800,"height":480,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/inician-proceso-de-investigacion-por-obras-no-autorizadas-en-tranque-millahue-de-san-vicente.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/agricultores-del-tranque-millahue-arriesgan-perder-la-temporada-por-falta-de-agua-y-piden-a-la-dga-una-solucion-de-emergencia\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/agricultores-del-tranque-millahue-arriesgan-perder-la-temporada-por-falta-de-agua-y-piden-a-la-dga-una-solucion-de-emergencia\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Agricultores del tranque Millahue arriesgan perder la temporada por falta de agua y piden a la DGA una soluci\u00f3n de emergencia","datePublished":"2024-09-25T03:02:40+00:00","dateModified":"2024-09-25T03:02:40+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/agricultores-del-tranque-millahue-arriesgan-perder-la-temporada-por-falta-de-agua-y-piden-a-la-dga-una-solucion-de-emergencia\/"},"wordCount":608,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/agricultores-del-tranque-millahue-arriesgan-perder-la-temporada-por-falta-de-agua-y-piden-a-la-dga-una-solucion-de-emergencia\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/inician-proceso-de-investigacion-por-obras-no-autorizadas-en-tranque-millahue-de-san-vicente.jpg","keywords":["DGA","Tranque de Millahue"],"articleSection":["Comunal"],"inLanguage":"es"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/agricultores-del-tranque-millahue-arriesgan-perder-la-temporada-por-falta-de-agua-y-piden-a-la-dga-una-solucion-de-emergencia\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/agricultores-del-tranque-millahue-arriesgan-perder-la-temporada-por-falta-de-agua-y-piden-a-la-dga-una-solucion-de-emergencia\/","name":"Agricultores del tranque Millahue arriesgan perder la temporada por falta de agua y piden a la DGA una soluci\u00f3n de emergencia","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/agricultores-del-tranque-millahue-arriesgan-perder-la-temporada-por-falta-de-agua-y-piden-a-la-dga-una-solucion-de-emergencia\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/agricultores-del-tranque-millahue-arriesgan-perder-la-temporada-por-falta-de-agua-y-piden-a-la-dga-una-solucion-de-emergencia\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/inician-proceso-de-investigacion-por-obras-no-autorizadas-en-tranque-millahue-de-san-vicente.jpg","datePublished":"2024-09-25T03:02:40+00:00","dateModified":"2024-09-25T03:02:40+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/agricultores-del-tranque-millahue-arriesgan-perder-la-temporada-por-falta-de-agua-y-piden-a-la-dga-una-solucion-de-emergencia\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/agricultores-del-tranque-millahue-arriesgan-perder-la-temporada-por-falta-de-agua-y-piden-a-la-dga-una-solucion-de-emergencia\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/agricultores-del-tranque-millahue-arriesgan-perder-la-temporada-por-falta-de-agua-y-piden-a-la-dga-una-solucion-de-emergencia\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/inician-proceso-de-investigacion-por-obras-no-autorizadas-en-tranque-millahue-de-san-vicente.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/inician-proceso-de-investigacion-por-obras-no-autorizadas-en-tranque-millahue-de-san-vicente.jpg","width":800,"height":480},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/agricultores-del-tranque-millahue-arriesgan-perder-la-temporada-por-falta-de-agua-y-piden-a-la-dga-una-solucion-de-emergencia\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Agricultores del tranque Millahue arriesgan perder la temporada por falta de agua y piden a la DGA una soluci\u00f3n de emergencia"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3421","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3421"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3421\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3423,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3421\/revisions\/3423"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3422"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3421"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3421"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3421"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}