{"id":3432,"date":"2024-09-26T11:36:48","date_gmt":"2024-09-26T14:36:48","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=3432"},"modified":"2024-09-26T11:36:48","modified_gmt":"2024-09-26T14:36:48","slug":"bomberos-de-san-vicente-entrego-charla-sobre-los-incendios-forestales-en-la-comuna","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/bomberos-de-san-vicente-entrego-charla-sobre-los-incendios-forestales-en-la-comuna\/","title":{"rendered":"Bomberos de San Vicente entreg\u00f3 charla sobre los incendios forestales en la comuna"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Este pasado mi\u00e9rcoles en el Teatro Municipal, el Cuerpo de Bomberos realiz\u00f3 una importante charla educativa e informativa para autoridades locales, candidatos a diferentes cargos p\u00fablicos, y dirigentes vecinales, donde se detalla los riesgos de incendios forestales en la comuna ante el aumento de las temperaturas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La actividad comenz\u00f3 con una presentaci\u00f3n de personal de Senapred, quienes detallaron las funciones de sus labores en las diferentes emergencias que se desarrollan a nivel comunal, regional y nacional. Luego sigui\u00f3 el comandante del Cuerpo de Bomberos de San Vicente Claudio Araya, quien entreg\u00f3 un completo informe del estado actual de la comuna y los puntos m\u00e1s complejos en caso de desarrollarse un incendio forestal.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El sector urbano es uno de los m\u00e1s complejos apuntando directamente al sector de \u201cVillas Unidas\u201d. San Vicente Centro, Toscanas, Poblaci\u00f3n Manuel Rodr\u00edguez, estas al estar rodeadas por terrenos que est\u00e1n en desuso y con bastante vegetaci\u00f3n, por otra parte, atr\u00e1s de Villas Toscanas, la escasa mantenci\u00f3n de terrenos agr\u00edcolas y que son utilizados para la siembra de trigo y ma\u00edz siendo vegetaci\u00f3n altamente combustible.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El llamado principal es a la prevenci\u00f3n por parte de los vecinos, mantener sus terrenos limpios, sobre todo en sectores rurales, donde existe mayor vegetaci\u00f3n. \u201cLo m\u00e1s importante es que los vecinos puedan mantener sus casas o terrenos limpios, sin pasto o arboles muy bajos, segundo la labor de los inspectores municipales para que se controle, no existen los incendios accidentales, siempre hay intervenci\u00f3n humana\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cTenemos lugares que los caminos son muy angosto, muchas veces quienes estacionan mal su veh\u00edculo impiden el paso de equipos de emergencia, donde se pierde tiempo importante para llegar a las emergencia\u201d fue parte de los mensajes entregados por el comandante.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Dentro de las zonas con alto riesgo de Incendios Forestales y de dif\u00edcil control se encuentra en El Niche y Naicura, bastante vegetaci\u00f3n y arbusto es la principal amenaza, as\u00ed como tambi\u00e9n laderas de cerros a lo largo de la comuna<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En las pr\u00f3ximos d\u00edas se iniciar\u00e1 una campa\u00f1a preventiva para educar a la comunidad a prevenir estos incendios, donde la labor de cada uno es importante para evitarlos.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Este pasado mi\u00e9rcoles en el Teatro Municipal, el Cuerpo de Bomberos realiz\u00f3 una importante charla educativa e informativa para autoridades locales, candidatos a diferentes cargos p\u00fablicos, y dirigentes vecinales, donde&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":3433,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296,297,298],"tags":[1038],"class_list":["post-3432","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","category-noticias","category-regional","tag-bomberos-san-vicente"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Bomberos de San Vicente entreg\u00f3 charla sobre los incendios forestales en la comuna<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/bomberos-de-san-vicente-entrego-charla-sobre-los-incendios-forestales-en-la-comuna\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Bomberos de San Vicente entreg\u00f3 charla sobre los incendios forestales en la comuna\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Este pasado mi\u00e9rcoles en el Teatro Municipal, el Cuerpo de Bomberos realiz\u00f3 una importante charla educativa e informativa para autoridades locales, candidatos a diferentes cargos p\u00fablicos, y dirigentes vecinales, donde&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/bomberos-de-san-vicente-entrego-charla-sobre-los-incendios-forestales-en-la-comuna\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-09-26T14:36:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/IMG_0852-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1707\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/bomberos-de-san-vicente-entrego-charla-sobre-los-incendios-forestales-en-la-comuna\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/bomberos-de-san-vicente-entrego-charla-sobre-los-incendios-forestales-en-la-comuna\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Bomberos de San Vicente entreg\u00f3 charla sobre los incendios forestales en la comuna\",\"datePublished\":\"2024-09-26T14:36:48+00:00\",\"dateModified\":\"2024-09-26T14:36:48+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/bomberos-de-san-vicente-entrego-charla-sobre-los-incendios-forestales-en-la-comuna\/\"},\"wordCount\":391,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/bomberos-de-san-vicente-entrego-charla-sobre-los-incendios-forestales-en-la-comuna\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/IMG_0852-scaled.jpg\",\"keywords\":[\"Bomberos San Vicente\"],\"articleSection\":[\"Comunal\",\"Noticias\",\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/bomberos-de-san-vicente-entrego-charla-sobre-los-incendios-forestales-en-la-comuna\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/bomberos-de-san-vicente-entrego-charla-sobre-los-incendios-forestales-en-la-comuna\/\",\"name\":\"Bomberos de San Vicente entreg\u00f3 charla sobre los incendios forestales en la comuna\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/bomberos-de-san-vicente-entrego-charla-sobre-los-incendios-forestales-en-la-comuna\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/bomberos-de-san-vicente-entrego-charla-sobre-los-incendios-forestales-en-la-comuna\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/IMG_0852-scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2024-09-26T14:36:48+00:00\",\"dateModified\":\"2024-09-26T14:36:48+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/bomberos-de-san-vicente-entrego-charla-sobre-los-incendios-forestales-en-la-comuna\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/bomberos-de-san-vicente-entrego-charla-sobre-los-incendios-forestales-en-la-comuna\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/bomberos-de-san-vicente-entrego-charla-sobre-los-incendios-forestales-en-la-comuna\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/IMG_0852-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/IMG_0852-scaled.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1707},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/bomberos-de-san-vicente-entrego-charla-sobre-los-incendios-forestales-en-la-comuna\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Bomberos de San Vicente entreg\u00f3 charla sobre los incendios forestales en la comuna\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Bomberos de San Vicente entreg\u00f3 charla sobre los incendios forestales en la comuna","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/bomberos-de-san-vicente-entrego-charla-sobre-los-incendios-forestales-en-la-comuna\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Bomberos de San Vicente entreg\u00f3 charla sobre los incendios forestales en la comuna","og_description":"Este pasado mi\u00e9rcoles en el Teatro Municipal, el Cuerpo de Bomberos realiz\u00f3 una importante charla educativa e informativa para autoridades locales, candidatos a diferentes cargos p\u00fablicos, y dirigentes vecinales, donde&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/bomberos-de-san-vicente-entrego-charla-sobre-los-incendios-forestales-en-la-comuna\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2024-09-26T14:36:48+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1707,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/IMG_0852-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/bomberos-de-san-vicente-entrego-charla-sobre-los-incendios-forestales-en-la-comuna\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/bomberos-de-san-vicente-entrego-charla-sobre-los-incendios-forestales-en-la-comuna\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Bomberos de San Vicente entreg\u00f3 charla sobre los incendios forestales en la comuna","datePublished":"2024-09-26T14:36:48+00:00","dateModified":"2024-09-26T14:36:48+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/bomberos-de-san-vicente-entrego-charla-sobre-los-incendios-forestales-en-la-comuna\/"},"wordCount":391,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/bomberos-de-san-vicente-entrego-charla-sobre-los-incendios-forestales-en-la-comuna\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/IMG_0852-scaled.jpg","keywords":["Bomberos San Vicente"],"articleSection":["Comunal","Noticias","Regional"],"inLanguage":"es"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/bomberos-de-san-vicente-entrego-charla-sobre-los-incendios-forestales-en-la-comuna\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/bomberos-de-san-vicente-entrego-charla-sobre-los-incendios-forestales-en-la-comuna\/","name":"Bomberos de San Vicente entreg\u00f3 charla sobre los incendios forestales en la comuna","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/bomberos-de-san-vicente-entrego-charla-sobre-los-incendios-forestales-en-la-comuna\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/bomberos-de-san-vicente-entrego-charla-sobre-los-incendios-forestales-en-la-comuna\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/IMG_0852-scaled.jpg","datePublished":"2024-09-26T14:36:48+00:00","dateModified":"2024-09-26T14:36:48+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/bomberos-de-san-vicente-entrego-charla-sobre-los-incendios-forestales-en-la-comuna\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/bomberos-de-san-vicente-entrego-charla-sobre-los-incendios-forestales-en-la-comuna\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/bomberos-de-san-vicente-entrego-charla-sobre-los-incendios-forestales-en-la-comuna\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/IMG_0852-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/IMG_0852-scaled.jpg","width":2560,"height":1707},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/bomberos-de-san-vicente-entrego-charla-sobre-los-incendios-forestales-en-la-comuna\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Bomberos de San Vicente entreg\u00f3 charla sobre los incendios forestales en la comuna"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3432","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3432"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3432\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3435,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3432\/revisions\/3435"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3433"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3432"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3432"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3432"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}