{"id":3436,"date":"2024-09-28T09:45:32","date_gmt":"2024-09-28T12:45:32","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=3436"},"modified":"2024-09-28T09:45:32","modified_gmt":"2024-09-28T12:45:32","slug":"escuela-adriana-aranguiz-sera-nuevo-local-de-votaciones-para-elecciones-municipales-2024","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/escuela-adriana-aranguiz-sera-nuevo-local-de-votaciones-para-elecciones-municipales-2024\/","title":{"rendered":"Escuela Adriana Ar\u00e1nguiz ser\u00e1 nuevo local de votaciones para Elecciones Municipales 2024"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">San Vicente contar\u00e1 con un nuevo local de votaci\u00f3n, la Escuela Adriana Ar\u00e1nguiz Cerda, se suma a los siete ya existentes en la comuna, en el marco de la nueva legislaci\u00f3n electoral, donde se privilegia la cercan\u00eda del elector en la asignaci\u00f3n del local de votaci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Este recinto se ubicar\u00e1 en el sector de Pencahue, precisamente en la escuela Adriana Ar\u00e1nguiz Cerda, este local beneficiar\u00e1 a los vecinos de los sectores aleda\u00f1os como Pencahue Plaza, Pencahue Abajo, El Niche, Las Cruces, Calle Mena, Calle Nueva, entre otros<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De acuerdo al cronograma entregado por Servel, el d\u00eda 5 de octubre se dar\u00e1n a conocer la asignaci\u00f3n de los locales de votaci\u00f3n, as\u00ed como tambi\u00e9n la designaci\u00f3n de vocales de mesa. #SanVicenteElige #SanVicenteComunica<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>San Vicente contar\u00e1 con un nuevo local de votaci\u00f3n, la Escuela Adriana Ar\u00e1nguiz Cerda, se suma a los siete ya existentes en la comuna, en el marco de la nueva&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":3437,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296],"tags":[],"class_list":["post-3436","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Escuela Adriana Ar\u00e1nguiz ser\u00e1 nuevo local de votaciones para Elecciones Municipales 2024<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/escuela-adriana-aranguiz-sera-nuevo-local-de-votaciones-para-elecciones-municipales-2024\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Escuela Adriana Ar\u00e1nguiz ser\u00e1 nuevo local de votaciones para Elecciones Municipales 2024\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"San Vicente contar\u00e1 con un nuevo local de votaci\u00f3n, la Escuela Adriana Ar\u00e1nguiz Cerda, se suma a los siete ya existentes en la comuna, en el marco de la nueva&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/escuela-adriana-aranguiz-sera-nuevo-local-de-votaciones-para-elecciones-municipales-2024\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-09-28T12:45:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/maxresdefault.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"720\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/escuela-adriana-aranguiz-sera-nuevo-local-de-votaciones-para-elecciones-municipales-2024\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/escuela-adriana-aranguiz-sera-nuevo-local-de-votaciones-para-elecciones-municipales-2024\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Escuela Adriana Ar\u00e1nguiz ser\u00e1 nuevo local de votaciones para Elecciones Municipales 2024\",\"datePublished\":\"2024-09-28T12:45:32+00:00\",\"dateModified\":\"2024-09-28T12:45:32+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/escuela-adriana-aranguiz-sera-nuevo-local-de-votaciones-para-elecciones-municipales-2024\/\"},\"wordCount\":146,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/escuela-adriana-aranguiz-sera-nuevo-local-de-votaciones-para-elecciones-municipales-2024\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/maxresdefault.jpg\",\"articleSection\":[\"Comunal\"],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/escuela-adriana-aranguiz-sera-nuevo-local-de-votaciones-para-elecciones-municipales-2024\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/escuela-adriana-aranguiz-sera-nuevo-local-de-votaciones-para-elecciones-municipales-2024\/\",\"name\":\"Escuela Adriana Ar\u00e1nguiz ser\u00e1 nuevo local de votaciones para Elecciones Municipales 2024\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/escuela-adriana-aranguiz-sera-nuevo-local-de-votaciones-para-elecciones-municipales-2024\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/escuela-adriana-aranguiz-sera-nuevo-local-de-votaciones-para-elecciones-municipales-2024\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/maxresdefault.jpg\",\"datePublished\":\"2024-09-28T12:45:32+00:00\",\"dateModified\":\"2024-09-28T12:45:32+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/escuela-adriana-aranguiz-sera-nuevo-local-de-votaciones-para-elecciones-municipales-2024\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/escuela-adriana-aranguiz-sera-nuevo-local-de-votaciones-para-elecciones-municipales-2024\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/escuela-adriana-aranguiz-sera-nuevo-local-de-votaciones-para-elecciones-municipales-2024\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/maxresdefault.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/maxresdefault.jpg\",\"width\":1280,\"height\":720},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/escuela-adriana-aranguiz-sera-nuevo-local-de-votaciones-para-elecciones-municipales-2024\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Escuela Adriana Ar\u00e1nguiz ser\u00e1 nuevo local de votaciones para Elecciones Municipales 2024\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Escuela Adriana Ar\u00e1nguiz ser\u00e1 nuevo local de votaciones para Elecciones Municipales 2024","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/escuela-adriana-aranguiz-sera-nuevo-local-de-votaciones-para-elecciones-municipales-2024\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Escuela Adriana Ar\u00e1nguiz ser\u00e1 nuevo local de votaciones para Elecciones Municipales 2024","og_description":"San Vicente contar\u00e1 con un nuevo local de votaci\u00f3n, la Escuela Adriana Ar\u00e1nguiz Cerda, se suma a los siete ya existentes en la comuna, en el marco de la nueva&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/escuela-adriana-aranguiz-sera-nuevo-local-de-votaciones-para-elecciones-municipales-2024\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2024-09-28T12:45:32+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":720,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/maxresdefault.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/escuela-adriana-aranguiz-sera-nuevo-local-de-votaciones-para-elecciones-municipales-2024\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/escuela-adriana-aranguiz-sera-nuevo-local-de-votaciones-para-elecciones-municipales-2024\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Escuela Adriana Ar\u00e1nguiz ser\u00e1 nuevo local de votaciones para Elecciones Municipales 2024","datePublished":"2024-09-28T12:45:32+00:00","dateModified":"2024-09-28T12:45:32+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/escuela-adriana-aranguiz-sera-nuevo-local-de-votaciones-para-elecciones-municipales-2024\/"},"wordCount":146,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/escuela-adriana-aranguiz-sera-nuevo-local-de-votaciones-para-elecciones-municipales-2024\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/maxresdefault.jpg","articleSection":["Comunal"],"inLanguage":"es"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/escuela-adriana-aranguiz-sera-nuevo-local-de-votaciones-para-elecciones-municipales-2024\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/escuela-adriana-aranguiz-sera-nuevo-local-de-votaciones-para-elecciones-municipales-2024\/","name":"Escuela Adriana Ar\u00e1nguiz ser\u00e1 nuevo local de votaciones para Elecciones Municipales 2024","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/escuela-adriana-aranguiz-sera-nuevo-local-de-votaciones-para-elecciones-municipales-2024\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/escuela-adriana-aranguiz-sera-nuevo-local-de-votaciones-para-elecciones-municipales-2024\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/maxresdefault.jpg","datePublished":"2024-09-28T12:45:32+00:00","dateModified":"2024-09-28T12:45:32+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/escuela-adriana-aranguiz-sera-nuevo-local-de-votaciones-para-elecciones-municipales-2024\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/escuela-adriana-aranguiz-sera-nuevo-local-de-votaciones-para-elecciones-municipales-2024\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/escuela-adriana-aranguiz-sera-nuevo-local-de-votaciones-para-elecciones-municipales-2024\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/maxresdefault.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/maxresdefault.jpg","width":1280,"height":720},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/09\/escuela-adriana-aranguiz-sera-nuevo-local-de-votaciones-para-elecciones-municipales-2024\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Escuela Adriana Ar\u00e1nguiz ser\u00e1 nuevo local de votaciones para Elecciones Municipales 2024"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3436","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3436"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3436\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3438,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3436\/revisions\/3438"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3437"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3436"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3436"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3436"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}