{"id":3447,"date":"2024-10-14T22:46:50","date_gmt":"2024-10-15T01:46:50","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=3447"},"modified":"2024-10-14T22:46:50","modified_gmt":"2024-10-15T01:46:50","slug":"buscan-potenciar-la-acuicultura-de-pequena-escala-en-las-regiones-de-ohiggins-y-el-maule","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/buscan-potenciar-la-acuicultura-de-pequena-escala-en-las-regiones-de-ohiggins-y-el-maule\/","title":{"rendered":"Buscan potenciar la acuicultura de peque\u00f1a escala en las regiones de O\u2019Higgins y el Maule"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">En una incipiente etapa de prospecci\u00f3n en terreno se encuentra el proyecto\u00a0\u201cEstudio para la identificaci\u00f3n de \u00e1reas de colecta para captaci\u00f3n de semillas en las regiones de O\u2019Higgins y el Maule\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La iniciativa es financiada por el Fondo de Investigaci\u00f3n Pesquera y Acuicultura de la Subsecretar\u00eda de Pesca y Acuicultura y la entidad a cargo de la ejecuci\u00f3n del proyecto es\u00a0Fundaci\u00f3n Chinquihue.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El objetivo consiste en identificar y seleccionar recursos bent\u00f3nicos de inter\u00e9s comercial, cuyo abastecimiento de semillas sea a trav\u00e9s de la captaci\u00f3n natural. Entre estos recursos figuran la cholga (<em>Aulacomya atra<\/em>), el chorito (<em>Mytilus chilensis<\/em>) y el choro zapato (<em>Choromytilus chorus<\/em>), principalmente.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En esta primera evaluaci\u00f3n en terreno se trabaj\u00f3 en los r\u00edos Chovellen y Mataquito, en la regi\u00f3n del Maule, y el r\u00edo Rapel y la laguna C\u00e1huil, en la regi\u00f3n de O&#8217;Higgins. De esa forma es que se procedi\u00f3 a tomar muestras de agua para su posterior an\u00e1lisis larval en dependencias de Fundaci\u00f3n Chinquihue, en la ciudad de Puerto Montt.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El proyecto se extender\u00e1 por alrededor de un a\u00f1o y medio, el que una vez finalizado espera identificar y establecer cuatro \u00e1reas geogr\u00e1ficas para la colecta de semillas de recursos bent\u00f3nicos de inter\u00e9s comercial en ambas regiones.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En una incipiente etapa de prospecci\u00f3n en terreno se encuentra el proyecto\u00a0\u201cEstudio para la identificaci\u00f3n de \u00e1reas de colecta para captaci\u00f3n de semillas en las regiones de O\u2019Higgins y el&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":3448,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[298],"tags":[],"class_list":["post-3447","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-regional"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Buscan potenciar la acuicultura de peque\u00f1a escala en las regiones de O\u2019Higgins y el Maule<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/buscan-potenciar-la-acuicultura-de-pequena-escala-en-las-regiones-de-ohiggins-y-el-maule\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Buscan potenciar la acuicultura de peque\u00f1a escala en las regiones de O\u2019Higgins y el Maule\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"En una incipiente etapa de prospecci\u00f3n en terreno se encuentra el proyecto\u00a0\u201cEstudio para la identificaci\u00f3n de \u00e1reas de colecta para captaci\u00f3n de semillas en las regiones de O\u2019Higgins y el&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/buscan-potenciar-la-acuicultura-de-pequena-escala-en-las-regiones-de-ohiggins-y-el-maule\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-10-15T01:46:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/05169e1f-a774-487e-8fdd-5d236d84426b.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1190\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"669\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/buscan-potenciar-la-acuicultura-de-pequena-escala-en-las-regiones-de-ohiggins-y-el-maule\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/buscan-potenciar-la-acuicultura-de-pequena-escala-en-las-regiones-de-ohiggins-y-el-maule\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Buscan potenciar la acuicultura de peque\u00f1a escala en las regiones de O\u2019Higgins y el Maule\",\"datePublished\":\"2024-10-15T01:46:50+00:00\",\"dateModified\":\"2024-10-15T01:46:50+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/buscan-potenciar-la-acuicultura-de-pequena-escala-en-las-regiones-de-ohiggins-y-el-maule\/\"},\"wordCount\":244,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/buscan-potenciar-la-acuicultura-de-pequena-escala-en-las-regiones-de-ohiggins-y-el-maule\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/05169e1f-a774-487e-8fdd-5d236d84426b.jpg\",\"articleSection\":[\"Regional\"],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/buscan-potenciar-la-acuicultura-de-pequena-escala-en-las-regiones-de-ohiggins-y-el-maule\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/buscan-potenciar-la-acuicultura-de-pequena-escala-en-las-regiones-de-ohiggins-y-el-maule\/\",\"name\":\"Buscan potenciar la acuicultura de peque\u00f1a escala en las regiones de O\u2019Higgins y el Maule\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/buscan-potenciar-la-acuicultura-de-pequena-escala-en-las-regiones-de-ohiggins-y-el-maule\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/buscan-potenciar-la-acuicultura-de-pequena-escala-en-las-regiones-de-ohiggins-y-el-maule\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/05169e1f-a774-487e-8fdd-5d236d84426b.jpg\",\"datePublished\":\"2024-10-15T01:46:50+00:00\",\"dateModified\":\"2024-10-15T01:46:50+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/buscan-potenciar-la-acuicultura-de-pequena-escala-en-las-regiones-de-ohiggins-y-el-maule\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/buscan-potenciar-la-acuicultura-de-pequena-escala-en-las-regiones-de-ohiggins-y-el-maule\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/buscan-potenciar-la-acuicultura-de-pequena-escala-en-las-regiones-de-ohiggins-y-el-maule\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/05169e1f-a774-487e-8fdd-5d236d84426b.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/05169e1f-a774-487e-8fdd-5d236d84426b.jpg\",\"width\":1190,\"height\":669},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/buscan-potenciar-la-acuicultura-de-pequena-escala-en-las-regiones-de-ohiggins-y-el-maule\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Buscan potenciar la acuicultura de peque\u00f1a escala en las regiones de O\u2019Higgins y el Maule\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Buscan potenciar la acuicultura de peque\u00f1a escala en las regiones de O\u2019Higgins y el Maule","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/buscan-potenciar-la-acuicultura-de-pequena-escala-en-las-regiones-de-ohiggins-y-el-maule\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Buscan potenciar la acuicultura de peque\u00f1a escala en las regiones de O\u2019Higgins y el Maule","og_description":"En una incipiente etapa de prospecci\u00f3n en terreno se encuentra el proyecto\u00a0\u201cEstudio para la identificaci\u00f3n de \u00e1reas de colecta para captaci\u00f3n de semillas en las regiones de O\u2019Higgins y el&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/buscan-potenciar-la-acuicultura-de-pequena-escala-en-las-regiones-de-ohiggins-y-el-maule\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2024-10-15T01:46:50+00:00","og_image":[{"width":1190,"height":669,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/05169e1f-a774-487e-8fdd-5d236d84426b.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/buscan-potenciar-la-acuicultura-de-pequena-escala-en-las-regiones-de-ohiggins-y-el-maule\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/buscan-potenciar-la-acuicultura-de-pequena-escala-en-las-regiones-de-ohiggins-y-el-maule\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Buscan potenciar la acuicultura de peque\u00f1a escala en las regiones de O\u2019Higgins y el Maule","datePublished":"2024-10-15T01:46:50+00:00","dateModified":"2024-10-15T01:46:50+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/buscan-potenciar-la-acuicultura-de-pequena-escala-en-las-regiones-de-ohiggins-y-el-maule\/"},"wordCount":244,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/buscan-potenciar-la-acuicultura-de-pequena-escala-en-las-regiones-de-ohiggins-y-el-maule\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/05169e1f-a774-487e-8fdd-5d236d84426b.jpg","articleSection":["Regional"],"inLanguage":"es"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/buscan-potenciar-la-acuicultura-de-pequena-escala-en-las-regiones-de-ohiggins-y-el-maule\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/buscan-potenciar-la-acuicultura-de-pequena-escala-en-las-regiones-de-ohiggins-y-el-maule\/","name":"Buscan potenciar la acuicultura de peque\u00f1a escala en las regiones de O\u2019Higgins y el Maule","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/buscan-potenciar-la-acuicultura-de-pequena-escala-en-las-regiones-de-ohiggins-y-el-maule\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/buscan-potenciar-la-acuicultura-de-pequena-escala-en-las-regiones-de-ohiggins-y-el-maule\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/05169e1f-a774-487e-8fdd-5d236d84426b.jpg","datePublished":"2024-10-15T01:46:50+00:00","dateModified":"2024-10-15T01:46:50+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/buscan-potenciar-la-acuicultura-de-pequena-escala-en-las-regiones-de-ohiggins-y-el-maule\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/buscan-potenciar-la-acuicultura-de-pequena-escala-en-las-regiones-de-ohiggins-y-el-maule\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/buscan-potenciar-la-acuicultura-de-pequena-escala-en-las-regiones-de-ohiggins-y-el-maule\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/05169e1f-a774-487e-8fdd-5d236d84426b.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/05169e1f-a774-487e-8fdd-5d236d84426b.jpg","width":1190,"height":669},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/buscan-potenciar-la-acuicultura-de-pequena-escala-en-las-regiones-de-ohiggins-y-el-maule\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Buscan potenciar la acuicultura de peque\u00f1a escala en las regiones de O\u2019Higgins y el Maule"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3447","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3447"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3447\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3449,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3447\/revisions\/3449"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3448"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3447"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3447"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3447"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}