{"id":3456,"date":"2024-10-22T09:35:04","date_gmt":"2024-10-22T12:35:04","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=3456"},"modified":"2024-10-22T09:35:04","modified_gmt":"2024-10-22T12:35:04","slug":"un-lesionado-en-riesgo-vital-tras-colision-de-alta-energia-en-ruta-de-la-fruta-cruce-la-puntilla","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/un-lesionado-en-riesgo-vital-tras-colision-de-alta-energia-en-ruta-de-la-fruta-cruce-la-puntilla\/","title":{"rendered":"Un lesionado en riesgo vital tras colisi\u00f3n de alta energ\u00eda en ruta de la fruta, cruce La Puntilla"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Durante esta madrugada, equipos de emergencia fueron despachados hasta la Ruta H-66 altura paradero 22 de La Puntilla. Seg\u00fan informaci\u00f3n de Carabineros, cerca de las 05:10 hrs se verific\u00f3 un accidente tipo colisi\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En el lugar antes mencionado, por causas que se investigan un veh\u00edculo menor cruza eje central de la calzada impactando de frente con camioneta que ven\u00eda en sentido contrario.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A ra\u00edz del impacto, el conductor del veh\u00edculo menor, qued\u00f3 atrapado al interior del m\u00f3vil, resultando con lesiones que lo mantienen en riesgo Vital, mientras de la camioneta conductor con su acompa\u00f1ante adulta y un menor de 3 a\u00f1os, resultaron lesionados, todos aparentemente leves.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Fiscal instruye la concurrencia de la SIAT Cachapoal para establecer la correspondiente investigaci\u00f3n. A la emergencia acudieron bomberos de Primera y Tercera Compa\u00f1\u00eda con unidades BX3 \u2013 B3, Adem\u00e1s de ambulancia. El transito fue suspendido, desviado y monitoreado por Carabineros<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Durante esta madrugada, equipos de emergencia fueron despachados hasta la Ruta H-66 altura paradero 22 de La Puntilla. Seg\u00fan informaci\u00f3n de Carabineros, cerca de las 05:10 hrs se verific\u00f3 un&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":3457,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296],"tags":[319,932,1079,619],"class_list":["post-3456","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","tag-accidente","tag-colision","tag-la-puntilla","tag-ruta-de-la-fruta"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Un lesionado en riesgo vital tras colisi\u00f3n de alta energ\u00eda en ruta de la fruta, cruce La Puntilla<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/un-lesionado-en-riesgo-vital-tras-colision-de-alta-energia-en-ruta-de-la-fruta-cruce-la-puntilla\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Un lesionado en riesgo vital tras colisi\u00f3n de alta energ\u00eda en ruta de la fruta, cruce La Puntilla\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Durante esta madrugada, equipos de emergencia fueron despachados hasta la Ruta H-66 altura paradero 22 de La Puntilla. Seg\u00fan informaci\u00f3n de Carabineros, cerca de las 05:10 hrs se verific\u00f3 un&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/un-lesionado-en-riesgo-vital-tras-colision-de-alta-energia-en-ruta-de-la-fruta-cruce-la-puntilla\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-10-22T12:35:04+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/464359447_18329887171194036_2026418299926194792_n.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"900\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/un-lesionado-en-riesgo-vital-tras-colision-de-alta-energia-en-ruta-de-la-fruta-cruce-la-puntilla\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/un-lesionado-en-riesgo-vital-tras-colision-de-alta-energia-en-ruta-de-la-fruta-cruce-la-puntilla\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Un lesionado en riesgo vital tras colisi\u00f3n de alta energ\u00eda en ruta de la fruta, cruce La Puntilla\",\"datePublished\":\"2024-10-22T12:35:04+00:00\",\"dateModified\":\"2024-10-22T12:35:04+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/un-lesionado-en-riesgo-vital-tras-colision-de-alta-energia-en-ruta-de-la-fruta-cruce-la-puntilla\/\"},\"wordCount\":175,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/un-lesionado-en-riesgo-vital-tras-colision-de-alta-energia-en-ruta-de-la-fruta-cruce-la-puntilla\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/464359447_18329887171194036_2026418299926194792_n.jpg\",\"keywords\":[\"accidente\",\"Colision\",\"La Puntilla\",\"Ruta de la Fruta\"],\"articleSection\":[\"Comunal\"],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/un-lesionado-en-riesgo-vital-tras-colision-de-alta-energia-en-ruta-de-la-fruta-cruce-la-puntilla\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/un-lesionado-en-riesgo-vital-tras-colision-de-alta-energia-en-ruta-de-la-fruta-cruce-la-puntilla\/\",\"name\":\"Un lesionado en riesgo vital tras colisi\u00f3n de alta energ\u00eda en ruta de la fruta, cruce La Puntilla\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/un-lesionado-en-riesgo-vital-tras-colision-de-alta-energia-en-ruta-de-la-fruta-cruce-la-puntilla\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/un-lesionado-en-riesgo-vital-tras-colision-de-alta-energia-en-ruta-de-la-fruta-cruce-la-puntilla\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/464359447_18329887171194036_2026418299926194792_n.jpg\",\"datePublished\":\"2024-10-22T12:35:04+00:00\",\"dateModified\":\"2024-10-22T12:35:04+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/un-lesionado-en-riesgo-vital-tras-colision-de-alta-energia-en-ruta-de-la-fruta-cruce-la-puntilla\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/un-lesionado-en-riesgo-vital-tras-colision-de-alta-energia-en-ruta-de-la-fruta-cruce-la-puntilla\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/un-lesionado-en-riesgo-vital-tras-colision-de-alta-energia-en-ruta-de-la-fruta-cruce-la-puntilla\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/464359447_18329887171194036_2026418299926194792_n.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/464359447_18329887171194036_2026418299926194792_n.jpg\",\"width\":1200,\"height\":900},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/un-lesionado-en-riesgo-vital-tras-colision-de-alta-energia-en-ruta-de-la-fruta-cruce-la-puntilla\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Un lesionado en riesgo vital tras colisi\u00f3n de alta energ\u00eda en ruta de la fruta, cruce La Puntilla\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Un lesionado en riesgo vital tras colisi\u00f3n de alta energ\u00eda en ruta de la fruta, cruce La Puntilla","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/un-lesionado-en-riesgo-vital-tras-colision-de-alta-energia-en-ruta-de-la-fruta-cruce-la-puntilla\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Un lesionado en riesgo vital tras colisi\u00f3n de alta energ\u00eda en ruta de la fruta, cruce La Puntilla","og_description":"Durante esta madrugada, equipos de emergencia fueron despachados hasta la Ruta H-66 altura paradero 22 de La Puntilla. Seg\u00fan informaci\u00f3n de Carabineros, cerca de las 05:10 hrs se verific\u00f3 un&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/un-lesionado-en-riesgo-vital-tras-colision-de-alta-energia-en-ruta-de-la-fruta-cruce-la-puntilla\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2024-10-22T12:35:04+00:00","og_image":[{"width":1200,"height":900,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/464359447_18329887171194036_2026418299926194792_n.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/un-lesionado-en-riesgo-vital-tras-colision-de-alta-energia-en-ruta-de-la-fruta-cruce-la-puntilla\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/un-lesionado-en-riesgo-vital-tras-colision-de-alta-energia-en-ruta-de-la-fruta-cruce-la-puntilla\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Un lesionado en riesgo vital tras colisi\u00f3n de alta energ\u00eda en ruta de la fruta, cruce La Puntilla","datePublished":"2024-10-22T12:35:04+00:00","dateModified":"2024-10-22T12:35:04+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/un-lesionado-en-riesgo-vital-tras-colision-de-alta-energia-en-ruta-de-la-fruta-cruce-la-puntilla\/"},"wordCount":175,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/un-lesionado-en-riesgo-vital-tras-colision-de-alta-energia-en-ruta-de-la-fruta-cruce-la-puntilla\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/464359447_18329887171194036_2026418299926194792_n.jpg","keywords":["accidente","Colision","La Puntilla","Ruta de la Fruta"],"articleSection":["Comunal"],"inLanguage":"es"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/un-lesionado-en-riesgo-vital-tras-colision-de-alta-energia-en-ruta-de-la-fruta-cruce-la-puntilla\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/un-lesionado-en-riesgo-vital-tras-colision-de-alta-energia-en-ruta-de-la-fruta-cruce-la-puntilla\/","name":"Un lesionado en riesgo vital tras colisi\u00f3n de alta energ\u00eda en ruta de la fruta, cruce La Puntilla","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/un-lesionado-en-riesgo-vital-tras-colision-de-alta-energia-en-ruta-de-la-fruta-cruce-la-puntilla\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/un-lesionado-en-riesgo-vital-tras-colision-de-alta-energia-en-ruta-de-la-fruta-cruce-la-puntilla\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/464359447_18329887171194036_2026418299926194792_n.jpg","datePublished":"2024-10-22T12:35:04+00:00","dateModified":"2024-10-22T12:35:04+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/un-lesionado-en-riesgo-vital-tras-colision-de-alta-energia-en-ruta-de-la-fruta-cruce-la-puntilla\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/un-lesionado-en-riesgo-vital-tras-colision-de-alta-energia-en-ruta-de-la-fruta-cruce-la-puntilla\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/un-lesionado-en-riesgo-vital-tras-colision-de-alta-energia-en-ruta-de-la-fruta-cruce-la-puntilla\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/464359447_18329887171194036_2026418299926194792_n.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/464359447_18329887171194036_2026418299926194792_n.jpg","width":1200,"height":900},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/un-lesionado-en-riesgo-vital-tras-colision-de-alta-energia-en-ruta-de-la-fruta-cruce-la-puntilla\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Un lesionado en riesgo vital tras colisi\u00f3n de alta energ\u00eda en ruta de la fruta, cruce La Puntilla"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3456","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3456"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3456\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3458,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3456\/revisions\/3458"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3457"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3456"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3456"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3456"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}