{"id":3463,"date":"2024-10-28T14:14:43","date_gmt":"2024-10-28T17:14:43","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=3463"},"modified":"2024-10-28T14:14:43","modified_gmt":"2024-10-28T17:14:43","slug":"hombre-fallecio-tras-sufrir-caida-desde-altura-en-poza-bruja-en-el-naranjal","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/hombre-fallecio-tras-sufrir-caida-desde-altura-en-poza-bruja-en-el-naranjal\/","title":{"rendered":"Hombre falleci\u00f3 tras sufrir ca\u00edda desde altura en Poza Bruja, en El Naranjal"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Personal de la Brigada de Investigaci\u00f3n Criminal San Vicente de Tagua Tagua, por instrucciones del Fiscal de Turno, concurrieron el d\u00eda de ayer en horas de la noche, hasta el sector de El Naranjal, Poza La Bruja, comuna de San Vicente, por la muerte y hallazgo de cad\u00e1ver de una persona mayor de edad 50 a\u00f1os, quien habr\u00eda ca\u00eddo desde una quebrada del lugar.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Personal de Bomberos realiz\u00f3 el rescate del cuerpo, por cuanto, correspond\u00eda a un sector de dif\u00edcil acceso, determinando los detectives en base a las entrevistas y declaraciones recibidas, que la v\u00edctima disfrutaba de un d\u00eda de picnic junto a familiares y momentos de ba\u00f1o en el poz\u00f3n existente, siendo en estas circunstancias en que se pierde de vista, siendo luego buscado y encontrado en el fondo de un barranco.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0Al examen externo policial, no se observaron lesiones atribuibles a terceras personas, solo lesiones atribuibles a la acci\u00f3n y producto de la ca\u00edda libre, siendo su causa precisa determinada por el Servicio M\u00e9dico Legal.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Desde la Policia de Investigaciones, Carabineros y Bomberos se extiende un mensaje a la ciudadan\u00eda para acudir a estos lugares y tomar los resguardos necesarios, con el fin de no poner en riesgo la integridad f\u00edsica.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Personal de la Brigada de Investigaci\u00f3n Criminal San Vicente de Tagua Tagua, por instrucciones del Fiscal de Turno, concurrieron el d\u00eda de ayer en horas de la noche, hasta el&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":3464,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296],"tags":[319,912,426,1083,327],"class_list":["post-3463","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","tag-accidente","tag-el-naranjal","tag-pdi","tag-poza-bruja","tag-san-vicente-tt"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Hombre falleci\u00f3 tras sufrir ca\u00edda desde altura en Poza Bruja, en El Naranjal<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/hombre-fallecio-tras-sufrir-caida-desde-altura-en-poza-bruja-en-el-naranjal\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Hombre falleci\u00f3 tras sufrir ca\u00edda desde altura en Poza Bruja, en El Naranjal\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Personal de la Brigada de Investigaci\u00f3n Criminal San Vicente de Tagua Tagua, por instrucciones del Fiscal de Turno, concurrieron el d\u00eda de ayer en horas de la noche, hasta el&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/hombre-fallecio-tras-sufrir-caida-desde-altura-en-poza-bruja-en-el-naranjal\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-10-28T17:14:43+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/WhatsApp-Image-2024-10-27-at-11.53.16-PM-2.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/hombre-fallecio-tras-sufrir-caida-desde-altura-en-poza-bruja-en-el-naranjal\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/hombre-fallecio-tras-sufrir-caida-desde-altura-en-poza-bruja-en-el-naranjal\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Hombre falleci\u00f3 tras sufrir ca\u00edda desde altura en Poza Bruja, en El Naranjal\",\"datePublished\":\"2024-10-28T17:14:43+00:00\",\"dateModified\":\"2024-10-28T17:14:43+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/hombre-fallecio-tras-sufrir-caida-desde-altura-en-poza-bruja-en-el-naranjal\/\"},\"wordCount\":233,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/hombre-fallecio-tras-sufrir-caida-desde-altura-en-poza-bruja-en-el-naranjal\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/WhatsApp-Image-2024-10-27-at-11.53.16-PM-2.jpeg\",\"keywords\":[\"accidente\",\"El Naranjal\",\"PDI\",\"Poza Bruja\",\"San Vicente TT\"],\"articleSection\":[\"Comunal\"],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/hombre-fallecio-tras-sufrir-caida-desde-altura-en-poza-bruja-en-el-naranjal\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/hombre-fallecio-tras-sufrir-caida-desde-altura-en-poza-bruja-en-el-naranjal\/\",\"name\":\"Hombre falleci\u00f3 tras sufrir ca\u00edda desde altura en Poza Bruja, en El Naranjal\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/hombre-fallecio-tras-sufrir-caida-desde-altura-en-poza-bruja-en-el-naranjal\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/hombre-fallecio-tras-sufrir-caida-desde-altura-en-poza-bruja-en-el-naranjal\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/WhatsApp-Image-2024-10-27-at-11.53.16-PM-2.jpeg\",\"datePublished\":\"2024-10-28T17:14:43+00:00\",\"dateModified\":\"2024-10-28T17:14:43+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/hombre-fallecio-tras-sufrir-caida-desde-altura-en-poza-bruja-en-el-naranjal\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/hombre-fallecio-tras-sufrir-caida-desde-altura-en-poza-bruja-en-el-naranjal\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/hombre-fallecio-tras-sufrir-caida-desde-altura-en-poza-bruja-en-el-naranjal\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/WhatsApp-Image-2024-10-27-at-11.53.16-PM-2.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/WhatsApp-Image-2024-10-27-at-11.53.16-PM-2.jpeg\",\"width\":1600,\"height\":1200},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/hombre-fallecio-tras-sufrir-caida-desde-altura-en-poza-bruja-en-el-naranjal\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Hombre falleci\u00f3 tras sufrir ca\u00edda desde altura en Poza Bruja, en El Naranjal\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Hombre falleci\u00f3 tras sufrir ca\u00edda desde altura en Poza Bruja, en El Naranjal","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/hombre-fallecio-tras-sufrir-caida-desde-altura-en-poza-bruja-en-el-naranjal\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Hombre falleci\u00f3 tras sufrir ca\u00edda desde altura en Poza Bruja, en El Naranjal","og_description":"Personal de la Brigada de Investigaci\u00f3n Criminal San Vicente de Tagua Tagua, por instrucciones del Fiscal de Turno, concurrieron el d\u00eda de ayer en horas de la noche, hasta el&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/hombre-fallecio-tras-sufrir-caida-desde-altura-en-poza-bruja-en-el-naranjal\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2024-10-28T17:14:43+00:00","og_image":[{"width":1600,"height":1200,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/WhatsApp-Image-2024-10-27-at-11.53.16-PM-2.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/hombre-fallecio-tras-sufrir-caida-desde-altura-en-poza-bruja-en-el-naranjal\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/hombre-fallecio-tras-sufrir-caida-desde-altura-en-poza-bruja-en-el-naranjal\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Hombre falleci\u00f3 tras sufrir ca\u00edda desde altura en Poza Bruja, en El Naranjal","datePublished":"2024-10-28T17:14:43+00:00","dateModified":"2024-10-28T17:14:43+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/hombre-fallecio-tras-sufrir-caida-desde-altura-en-poza-bruja-en-el-naranjal\/"},"wordCount":233,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/hombre-fallecio-tras-sufrir-caida-desde-altura-en-poza-bruja-en-el-naranjal\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/WhatsApp-Image-2024-10-27-at-11.53.16-PM-2.jpeg","keywords":["accidente","El Naranjal","PDI","Poza Bruja","San Vicente TT"],"articleSection":["Comunal"],"inLanguage":"es"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/hombre-fallecio-tras-sufrir-caida-desde-altura-en-poza-bruja-en-el-naranjal\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/hombre-fallecio-tras-sufrir-caida-desde-altura-en-poza-bruja-en-el-naranjal\/","name":"Hombre falleci\u00f3 tras sufrir ca\u00edda desde altura en Poza Bruja, en El Naranjal","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/hombre-fallecio-tras-sufrir-caida-desde-altura-en-poza-bruja-en-el-naranjal\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/hombre-fallecio-tras-sufrir-caida-desde-altura-en-poza-bruja-en-el-naranjal\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/WhatsApp-Image-2024-10-27-at-11.53.16-PM-2.jpeg","datePublished":"2024-10-28T17:14:43+00:00","dateModified":"2024-10-28T17:14:43+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/hombre-fallecio-tras-sufrir-caida-desde-altura-en-poza-bruja-en-el-naranjal\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/hombre-fallecio-tras-sufrir-caida-desde-altura-en-poza-bruja-en-el-naranjal\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/hombre-fallecio-tras-sufrir-caida-desde-altura-en-poza-bruja-en-el-naranjal\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/WhatsApp-Image-2024-10-27-at-11.53.16-PM-2.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/WhatsApp-Image-2024-10-27-at-11.53.16-PM-2.jpeg","width":1600,"height":1200},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/10\/hombre-fallecio-tras-sufrir-caida-desde-altura-en-poza-bruja-en-el-naranjal\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Hombre falleci\u00f3 tras sufrir ca\u00edda desde altura en Poza Bruja, en El Naranjal"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3463","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3463"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3463\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3465,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3463\/revisions\/3465"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3464"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3463"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3463"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3463"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}