{"id":3471,"date":"2024-11-14T23:57:18","date_gmt":"2024-11-15T02:57:18","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=3471"},"modified":"2024-11-15T00:01:30","modified_gmt":"2024-11-15T03:01:30","slug":"alcalde-jaime-gonzalez-ramirez-presento-su-renuncia-a-su-cargo-para-optar-por-un-cupo-al-parlamento","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/11\/alcalde-jaime-gonzalez-ramirez-presento-su-renuncia-a-su-cargo-para-optar-por-un-cupo-al-parlamento\/","title":{"rendered":"Alcalde Jaime Gonz\u00e1lez Ram\u00edrez, present\u00f3 su renuncia a su cargo para optar por un cupo al parlamento"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">En concejo municipal desarrollado ayer jueves 14 de noviembre, el Alcalde Jaime Gonz\u00e1lez Ram\u00edrez present\u00f3 su renuncia al cargo en el municipio, en el cual permaneci\u00f3 durante 12 a\u00f1os.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Mediante una carta dirigida al concejo y posteriormente un video en las redes sociales oficiales del municipio, Jaime Gonz\u00e1lez present\u00f3 su renuncia al cargo, para poder postular a elecciones de Diputados en el a\u00f1o 2025.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Como funcionario p\u00fablico en funciones, la Ley Org\u00e1nica Constitucional de Municipalidades, establece, que los alcaldes deben renunciar a sus cargos, para presentarse a otro cargo de elecci\u00f3n popular, y el plazo vence este viernes 15 de noviembre, por lo que el edil de San Vicente, anunci\u00f3 su decisi\u00f3n para buscar un cupo al parlamento.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0\u201cDespu\u00e9s de 12 a\u00f1os tengo la sensaci\u00f3n de que hicimos una buena gesti\u00f3n, dejando importantes proyectos ejecutados, y otros por concretarse concret\u00e1ndose el Centro de Formaci\u00f3n T\u00e9cnica, la compra del terreno para el futuro hospital, creaci\u00f3n de nuevos jardines infantiles integra, el asfalto y techo de la feria de abastecimientos, construcci\u00f3n de m\u00e1s de 20 sedes sociales, el gimnasio municipal que alberga el deporte escolar, la piscina semiol\u00edmpica, creamos la educaci\u00f3n media en Z\u00fa\u00f1iga y Pencahue\u201d coment\u00f3 Gonz\u00e1lez.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00abLe deseo lo mejor a las autoridades que prontamente van a asumir, a veces los cambios son necesarios, en pol\u00edtica siempre son necesarios los cambios,\u00a0 me llevo la gratitud del pueblo de San Vicente y me voy con el desaf\u00edo de leyes que favorezcan a los municipios\u00bb, concluy\u00f3<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En concejo municipal desarrollado ayer jueves 14 de noviembre, el Alcalde Jaime Gonz\u00e1lez Ram\u00edrez present\u00f3 su renuncia al cargo en el municipio, en el cual permaneci\u00f3 durante 12 a\u00f1os. Mediante&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":3472,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[296],"tags":[1086,628,1085],"class_list":["post-3471","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comunal","tag-alcalde-san-vicente-tt","tag-jaime-gonzalez-ramirez","tag-renuncia-alcalde"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Alcalde Jaime Gonz\u00e1lez Ram\u00edrez, present\u00f3 su renuncia a su cargo para optar por un cupo al parlamento<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/11\/alcalde-jaime-gonzalez-ramirez-presento-su-renuncia-a-su-cargo-para-optar-por-un-cupo-al-parlamento\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Alcalde Jaime Gonz\u00e1lez Ram\u00edrez, present\u00f3 su renuncia a su cargo para optar por un cupo al parlamento\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"En concejo municipal desarrollado ayer jueves 14 de noviembre, el Alcalde Jaime Gonz\u00e1lez Ram\u00edrez present\u00f3 su renuncia al cargo en el municipio, en el cual permaneci\u00f3 durante 12 a\u00f1os. Mediante&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/11\/alcalde-jaime-gonzalez-ramirez-presento-su-renuncia-a-su-cargo-para-optar-por-un-cupo-al-parlamento\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-11-15T02:57:18+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-11-15T03:01:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/462615924_1126258559072509_2785307365327987658_n.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2048\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1365\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/11\/alcalde-jaime-gonzalez-ramirez-presento-su-renuncia-a-su-cargo-para-optar-por-un-cupo-al-parlamento\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/11\/alcalde-jaime-gonzalez-ramirez-presento-su-renuncia-a-su-cargo-para-optar-por-un-cupo-al-parlamento\/\"},\"author\":{\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\"},\"headline\":\"Alcalde Jaime Gonz\u00e1lez Ram\u00edrez, present\u00f3 su renuncia a su cargo para optar por un cupo al parlamento\",\"datePublished\":\"2024-11-15T02:57:18+00:00\",\"dateModified\":\"2024-11-15T03:01:30+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/11\/alcalde-jaime-gonzalez-ramirez-presento-su-renuncia-a-su-cargo-para-optar-por-un-cupo-al-parlamento\/\"},\"wordCount\":282,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/11\/alcalde-jaime-gonzalez-ramirez-presento-su-renuncia-a-su-cargo-para-optar-por-un-cupo-al-parlamento\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/462615924_1126258559072509_2785307365327987658_n.jpg\",\"keywords\":[\"Alcalde San Vicente TT\",\"Jaime Gonz\u00e1lez Ram\u00edrez\",\"Renuncia alcalde\"],\"articleSection\":[\"Comunal\"],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/11\/alcalde-jaime-gonzalez-ramirez-presento-su-renuncia-a-su-cargo-para-optar-por-un-cupo-al-parlamento\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/11\/alcalde-jaime-gonzalez-ramirez-presento-su-renuncia-a-su-cargo-para-optar-por-un-cupo-al-parlamento\/\",\"name\":\"Alcalde Jaime Gonz\u00e1lez Ram\u00edrez, present\u00f3 su renuncia a su cargo para optar por un cupo al parlamento\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/11\/alcalde-jaime-gonzalez-ramirez-presento-su-renuncia-a-su-cargo-para-optar-por-un-cupo-al-parlamento\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/11\/alcalde-jaime-gonzalez-ramirez-presento-su-renuncia-a-su-cargo-para-optar-por-un-cupo-al-parlamento\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/462615924_1126258559072509_2785307365327987658_n.jpg\",\"datePublished\":\"2024-11-15T02:57:18+00:00\",\"dateModified\":\"2024-11-15T03:01:30+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/11\/alcalde-jaime-gonzalez-ramirez-presento-su-renuncia-a-su-cargo-para-optar-por-un-cupo-al-parlamento\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/11\/alcalde-jaime-gonzalez-ramirez-presento-su-renuncia-a-su-cargo-para-optar-por-un-cupo-al-parlamento\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/11\/alcalde-jaime-gonzalez-ramirez-presento-su-renuncia-a-su-cargo-para-optar-por-un-cupo-al-parlamento\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/462615924_1126258559072509_2785307365327987658_n.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/462615924_1126258559072509_2785307365327987658_n.jpg\",\"width\":2048,\"height\":1365},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/11\/alcalde-jaime-gonzalez-ramirez-presento-su-renuncia-a-su-cargo-para-optar-por-un-cupo-al-parlamento\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Alcalde Jaime Gonz\u00e1lez Ram\u00edrez, present\u00f3 su renuncia a su cargo para optar por un cupo al parlamento\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Alcalde Jaime Gonz\u00e1lez Ram\u00edrez, present\u00f3 su renuncia a su cargo para optar por un cupo al parlamento","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/11\/alcalde-jaime-gonzalez-ramirez-presento-su-renuncia-a-su-cargo-para-optar-por-un-cupo-al-parlamento\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Alcalde Jaime Gonz\u00e1lez Ram\u00edrez, present\u00f3 su renuncia a su cargo para optar por un cupo al parlamento","og_description":"En concejo municipal desarrollado ayer jueves 14 de noviembre, el Alcalde Jaime Gonz\u00e1lez Ram\u00edrez present\u00f3 su renuncia al cargo en el municipio, en el cual permaneci\u00f3 durante 12 a\u00f1os. Mediante&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/11\/alcalde-jaime-gonzalez-ramirez-presento-su-renuncia-a-su-cargo-para-optar-por-un-cupo-al-parlamento\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2024-11-15T02:57:18+00:00","article_modified_time":"2024-11-15T03:01:30+00:00","og_image":[{"width":2048,"height":1365,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/462615924_1126258559072509_2785307365327987658_n.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"San Vicente Comunica","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"San Vicente Comunica","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/11\/alcalde-jaime-gonzalez-ramirez-presento-su-renuncia-a-su-cargo-para-optar-por-un-cupo-al-parlamento\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/11\/alcalde-jaime-gonzalez-ramirez-presento-su-renuncia-a-su-cargo-para-optar-por-un-cupo-al-parlamento\/"},"author":{"name":"San Vicente Comunica","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72"},"headline":"Alcalde Jaime Gonz\u00e1lez Ram\u00edrez, present\u00f3 su renuncia a su cargo para optar por un cupo al parlamento","datePublished":"2024-11-15T02:57:18+00:00","dateModified":"2024-11-15T03:01:30+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/11\/alcalde-jaime-gonzalez-ramirez-presento-su-renuncia-a-su-cargo-para-optar-por-un-cupo-al-parlamento\/"},"wordCount":282,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/11\/alcalde-jaime-gonzalez-ramirez-presento-su-renuncia-a-su-cargo-para-optar-por-un-cupo-al-parlamento\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/462615924_1126258559072509_2785307365327987658_n.jpg","keywords":["Alcalde San Vicente TT","Jaime Gonz\u00e1lez Ram\u00edrez","Renuncia alcalde"],"articleSection":["Comunal"],"inLanguage":"es"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/11\/alcalde-jaime-gonzalez-ramirez-presento-su-renuncia-a-su-cargo-para-optar-por-un-cupo-al-parlamento\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/11\/alcalde-jaime-gonzalez-ramirez-presento-su-renuncia-a-su-cargo-para-optar-por-un-cupo-al-parlamento\/","name":"Alcalde Jaime Gonz\u00e1lez Ram\u00edrez, present\u00f3 su renuncia a su cargo para optar por un cupo al parlamento","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/11\/alcalde-jaime-gonzalez-ramirez-presento-su-renuncia-a-su-cargo-para-optar-por-un-cupo-al-parlamento\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/11\/alcalde-jaime-gonzalez-ramirez-presento-su-renuncia-a-su-cargo-para-optar-por-un-cupo-al-parlamento\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/462615924_1126258559072509_2785307365327987658_n.jpg","datePublished":"2024-11-15T02:57:18+00:00","dateModified":"2024-11-15T03:01:30+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/11\/alcalde-jaime-gonzalez-ramirez-presento-su-renuncia-a-su-cargo-para-optar-por-un-cupo-al-parlamento\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/11\/alcalde-jaime-gonzalez-ramirez-presento-su-renuncia-a-su-cargo-para-optar-por-un-cupo-al-parlamento\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/11\/alcalde-jaime-gonzalez-ramirez-presento-su-renuncia-a-su-cargo-para-optar-por-un-cupo-al-parlamento\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/462615924_1126258559072509_2785307365327987658_n.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/462615924_1126258559072509_2785307365327987658_n.jpg","width":2048,"height":1365},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2024\/11\/alcalde-jaime-gonzalez-ramirez-presento-su-renuncia-a-su-cargo-para-optar-por-un-cupo-al-parlamento\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Alcalde Jaime Gonz\u00e1lez Ram\u00edrez, present\u00f3 su renuncia a su cargo para optar por un cupo al parlamento"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/28eb49a87a390c0a4d3167970d2e5f72","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/svc\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3471","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3471"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3471\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3476,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3471\/revisions\/3476"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3472"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3471"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3471"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3471"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}