{"id":574,"date":"2021-01-29T23:18:31","date_gmt":"2021-01-30T03:18:31","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?p=574"},"modified":"2021-02-02T01:05:02","modified_gmt":"2021-02-02T04:05:02","slug":"kike-morande-deja-morande-con-compania-tras-20-anos-para-reestructuracion-del-iconico-programa","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/01\/kike-morande-deja-morande-con-compania-tras-20-anos-para-reestructuracion-del-iconico-programa\/","title":{"rendered":"Kike Morand\u00e9 deja \u00abMorand\u00e9 con Compa\u00f1\u00eda\u00bb tras 20 a\u00f1os para reestructuraci\u00f3n del ic\u00f3nico programa"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Cine\/El animador nacional Francisco Kike Morand\u00e9, dejar\u00e1 la animaci\u00f3n del programa Morand\u00e9 con Compa\u00f1\u00eda (Kike 21) que condujo durante 20 a\u00f1os y el espacio se reestructurar\u00e1 completamente.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los rumores comenzaron tras la informaci\u00f3n del programa de espect\u00e1culo Me Late (TV+), donde el periodista Luis Sandoval asegur\u00f3 que el rostro de Mega se alejar\u00eda de la pantalla producto de un cansancio f\u00edsico.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El programa de humor, emitido por primera vez en marzo de 2001, es producido por Ina S\u00e1ez y cuenta con varios segmentos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Este jueves, La Tercera confirm\u00f3 la salida de Morand\u00e9, afirmando que, incluso, el set del espacio \u2018Detr\u00e1s del Muro\u2019 ha sido completamente desarmado.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEsto (la salida) lo convers\u00f3 (Kike Morand\u00e9) con todos cuando se termin\u00f3 el a\u00f1o, cuando se dio el finiquito a todos\u201d, dijo al medio Vanessa Borghi, coanimadora durante 7 a\u00f1os.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Y es que en noviembre del a\u00f1o pasado, Bel\u00e9n Mora, Kurt Carrera y Hans \u2018Miguelito\u2019 Malpartida hab\u00edan confirmado que los hab\u00edan desvinculado, con la esperanza de ser recontratados en marzo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En un comunicado enviado a fines de octubre a BioBioChile, la productora Kike 21 afirm\u00f3 que \u201cdurante estos meses, hubo reajustes de sueldos y se logr\u00f3 trabajar en modalidad \u2018teletrabajo\u2019, donde tanto el elenco como el equipo de producci\u00f3n estuvieron haciendo diversas labores para el programa\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A\u00f1adieron que \u201ccomo hemos hecho en los \u00faltimos a\u00f1os, nuestro elenco es contratado por la temporada del programa que va de marzo a diciembre. Esta modalidad obedece a los distintos cambios que ha experimentado la emisi\u00f3n de MCC. Una vez finalizada la temporada, se realizan conversaciones con el objeto de ver las condiciones para el a\u00f1o siguiente y regresar en marzo a realizar el nuevo ciclo\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Borghi afirm\u00f3 que \u201cel Kike me dec\u00eda que quer\u00eda seguir en el campo, seguir disfrutando de su familia (\u2026) tiene ganas de ser m\u00e1s espectador, re\u00edrse en la casa, no estar todo el tiempo viajando a trabajar. Creo yo que de pronto llega un momento para disfrutar de la familia, y la pandemia nos ha ense\u00f1ado eso. Kike ya tiene su edad, lleva miles de a\u00f1os en televisi\u00f3n, y creo que m\u00e1s que merecido un descanso si el quiere\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Se estima que esta reestructuraci\u00f3n conlleve la disminuci\u00f3n del elenco habitual, nuevos segmentos e, incluso, un cambio de nombre.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En Me Late aseguraron que como reemplazo de Morand\u00e9 llegar\u00eda el actor Fernando Godoy, quien previamente hab\u00eda realizado un reemplazo. No obstante, esa informaci\u00f3n no ha sido confirmada.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.biobiochile.cl\/noticias\/espectaculos-y-tv\/tv\/2021\/01\/28\/kike-morande-deja-morande-con-compania-tras-20-anos-y-el-programa-se-reestructura.shtml\">Fuente: BioBioChile<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Cine\/El animador nacional Francisco Kike Morand\u00e9, dejar\u00e1 la animaci\u00f3n del programa Morand\u00e9 con Compa\u00f1\u00eda (Kike 21) que condujo durante 20 a\u00f1os y el espacio se reestructurar\u00e1 completamente. Los rumores comenzaron&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1315,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[325,299,297],"tags":[255,256,257,258],"class_list":["post-574","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-espectaculos-cine-tv","category-nacional","category-noticias","tag-kike-morande","tag-mega","tag-morande-con-compania","tag-tv-chilena"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Kike Morand\u00e9 deja &quot;Morand\u00e9 con Compa\u00f1\u00eda&quot; tras 20 a\u00f1os para reestructuraci\u00f3n del ic\u00f3nico programa<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/01\/kike-morande-deja-morande-con-compania-tras-20-anos-para-reestructuracion-del-iconico-programa\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Kike Morand\u00e9 deja &quot;Morand\u00e9 con Compa\u00f1\u00eda&quot; tras 20 a\u00f1os para reestructuraci\u00f3n del ic\u00f3nico programa\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Cine\/El animador nacional Francisco Kike Morand\u00e9, dejar\u00e1 la animaci\u00f3n del programa Morand\u00e9 con Compa\u00f1\u00eda (Kike 21) que condujo durante 20 a\u00f1os y el espacio se reestructurar\u00e1 completamente. Los rumores comenzaron&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/01\/kike-morande-deja-morande-con-compania-tras-20-anos-para-reestructuracion-del-iconico-programa\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-01-30T03:18:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-02-02T04:05:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/A_UNO_163687.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"841\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"SVC2\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"SVC2\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/01\/kike-morande-deja-morande-con-compania-tras-20-anos-para-reestructuracion-del-iconico-programa\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/01\/kike-morande-deja-morande-con-compania-tras-20-anos-para-reestructuracion-del-iconico-programa\/\"},\"author\":{\"name\":\"SVC2\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/6a865d7e9bd80a98db43b58d7a217b7a\"},\"headline\":\"Kike Morand\u00e9 deja \u00abMorand\u00e9 con Compa\u00f1\u00eda\u00bb tras 20 a\u00f1os para reestructuraci\u00f3n del ic\u00f3nico programa\",\"datePublished\":\"2021-01-30T03:18:31+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-02T04:05:02+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/01\/kike-morande-deja-morande-con-compania-tras-20-anos-para-reestructuracion-del-iconico-programa\/\"},\"wordCount\":451,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/01\/kike-morande-deja-morande-con-compania-tras-20-anos-para-reestructuracion-del-iconico-programa\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/A_UNO_163687.jpg\",\"keywords\":[\"kike morande\",\"mega\",\"morande con compa\u00f1ia\",\"tv chilena\"],\"articleSection\":[\"Espect\u00e1culos\/Cine\/TV\",\"Nacional\",\"Noticias\"],\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/01\/kike-morande-deja-morande-con-compania-tras-20-anos-para-reestructuracion-del-iconico-programa\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/01\/kike-morande-deja-morande-con-compania-tras-20-anos-para-reestructuracion-del-iconico-programa\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/01\/kike-morande-deja-morande-con-compania-tras-20-anos-para-reestructuracion-del-iconico-programa\/\",\"name\":\"Kike Morand\u00e9 deja \\\"Morand\u00e9 con Compa\u00f1\u00eda\\\" tras 20 a\u00f1os para reestructuraci\u00f3n del ic\u00f3nico programa\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/01\/kike-morande-deja-morande-con-compania-tras-20-anos-para-reestructuracion-del-iconico-programa\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/01\/kike-morande-deja-morande-con-compania-tras-20-anos-para-reestructuracion-del-iconico-programa\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/A_UNO_163687.jpg\",\"datePublished\":\"2021-01-30T03:18:31+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-02T04:05:02+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/01\/kike-morande-deja-morande-con-compania-tras-20-anos-para-reestructuracion-del-iconico-programa\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/01\/kike-morande-deja-morande-con-compania-tras-20-anos-para-reestructuracion-del-iconico-programa\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/01\/kike-morande-deja-morande-con-compania-tras-20-anos-para-reestructuracion-del-iconico-programa\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/A_UNO_163687.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/A_UNO_163687.jpg\",\"width\":1600,\"height\":841,\"caption\":\"Foto: Francisco Saavedra \/ Agencia UNO\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/01\/kike-morande-deja-morande-con-compania-tras-20-anos-para-reestructuracion-del-iconico-programa\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Kike Morand\u00e9 deja &#8220;Morand\u00e9 con Compa\u00f1\u00eda&#8221; tras 20 a\u00f1os para reestructuraci\u00f3n del ic\u00f3nico programa\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/6a865d7e9bd80a98db43b58d7a217b7a\",\"name\":\"SVC2\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\"],\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/webmaster\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Kike Morand\u00e9 deja \"Morand\u00e9 con Compa\u00f1\u00eda\" tras 20 a\u00f1os para reestructuraci\u00f3n del ic\u00f3nico programa","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/01\/kike-morande-deja-morande-con-compania-tras-20-anos-para-reestructuracion-del-iconico-programa\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Kike Morand\u00e9 deja \"Morand\u00e9 con Compa\u00f1\u00eda\" tras 20 a\u00f1os para reestructuraci\u00f3n del ic\u00f3nico programa","og_description":"Cine\/El animador nacional Francisco Kike Morand\u00e9, dejar\u00e1 la animaci\u00f3n del programa Morand\u00e9 con Compa\u00f1\u00eda (Kike 21) que condujo durante 20 a\u00f1os y el espacio se reestructurar\u00e1 completamente. Los rumores comenzaron&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/01\/kike-morande-deja-morande-con-compania-tras-20-anos-para-reestructuracion-del-iconico-programa\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_published_time":"2021-01-30T03:18:31+00:00","article_modified_time":"2021-02-02T04:05:02+00:00","og_image":[{"width":1600,"height":841,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/A_UNO_163687.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"SVC2","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@sanvicomunica","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Escrito por":"SVC2","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/01\/kike-morande-deja-morande-con-compania-tras-20-anos-para-reestructuracion-del-iconico-programa\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/01\/kike-morande-deja-morande-con-compania-tras-20-anos-para-reestructuracion-del-iconico-programa\/"},"author":{"name":"SVC2","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/6a865d7e9bd80a98db43b58d7a217b7a"},"headline":"Kike Morand\u00e9 deja \u00abMorand\u00e9 con Compa\u00f1\u00eda\u00bb tras 20 a\u00f1os para reestructuraci\u00f3n del ic\u00f3nico programa","datePublished":"2021-01-30T03:18:31+00:00","dateModified":"2021-02-02T04:05:02+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/01\/kike-morande-deja-morande-con-compania-tras-20-anos-para-reestructuracion-del-iconico-programa\/"},"wordCount":451,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/01\/kike-morande-deja-morande-con-compania-tras-20-anos-para-reestructuracion-del-iconico-programa\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/A_UNO_163687.jpg","keywords":["kike morande","mega","morande con compa\u00f1ia","tv chilena"],"articleSection":["Espect\u00e1culos\/Cine\/TV","Nacional","Noticias"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/01\/kike-morande-deja-morande-con-compania-tras-20-anos-para-reestructuracion-del-iconico-programa\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/01\/kike-morande-deja-morande-con-compania-tras-20-anos-para-reestructuracion-del-iconico-programa\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/01\/kike-morande-deja-morande-con-compania-tras-20-anos-para-reestructuracion-del-iconico-programa\/","name":"Kike Morand\u00e9 deja \"Morand\u00e9 con Compa\u00f1\u00eda\" tras 20 a\u00f1os para reestructuraci\u00f3n del ic\u00f3nico programa","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/01\/kike-morande-deja-morande-con-compania-tras-20-anos-para-reestructuracion-del-iconico-programa\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/01\/kike-morande-deja-morande-con-compania-tras-20-anos-para-reestructuracion-del-iconico-programa\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/A_UNO_163687.jpg","datePublished":"2021-01-30T03:18:31+00:00","dateModified":"2021-02-02T04:05:02+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/01\/kike-morande-deja-morande-con-compania-tras-20-anos-para-reestructuracion-del-iconico-programa\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/01\/kike-morande-deja-morande-con-compania-tras-20-anos-para-reestructuracion-del-iconico-programa\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/01\/kike-morande-deja-morande-con-compania-tras-20-anos-para-reestructuracion-del-iconico-programa\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/A_UNO_163687.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/A_UNO_163687.jpg","width":1600,"height":841,"caption":"Foto: Francisco Saavedra \/ Agencia UNO"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/2021\/01\/kike-morande-deja-morande-con-compania-tras-20-anos-para-reestructuracion-del-iconico-programa\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Kike Morand\u00e9 deja &#8220;Morand\u00e9 con Compa\u00f1\u00eda&#8221; tras 20 a\u00f1os para reestructuraci\u00f3n del ic\u00f3nico programa"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/person\/6a865d7e9bd80a98db43b58d7a217b7a","name":"SVC2","sameAs":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl"],"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/author\/webmaster\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/574","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=574"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/574\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1333,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/574\/revisions\/1333"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1315"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=574"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=574"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=574"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}