{"id":1305,"date":"2021-02-02T02:45:54","date_gmt":"2021-02-02T02:45:54","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?page_id=1305"},"modified":"2021-02-07T00:11:27","modified_gmt":"2021-02-07T03:11:27","slug":"quienes-somos","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/quienes-somos\/","title":{"rendered":"Qui\u00e9nes Somos"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">San Vicente Comunica se caracteriza por mantener diariamente informada a la ciudadan\u00eda de las noticias del momento, tanto comunal, regional y nacional. En nuestro equipo, nos esforzamos d\u00eda a d\u00eda, para mantener las \u00faltimas noticias y lo que est\u00e1 pasando a trav\u00e9s de nuestro portal web y redes sociales, enfocados en el acontecer local.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Para comunicarse con nosotros puedes hacerlo a trav\u00e9s de nuestro correo electr\u00f3nico: sanvicentecomunica@gmail.com o al Whatsapp +56964059107.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Editorial<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">En San Vicente Comunica\u00a0 nos movemos a diario promoviendo valores entre la ciudadan\u00eda, libertad de expresi\u00f3n, la diversidad y democracia. Actualmente, seguimos trabajando en crear nuevos y atractivos espacios que sean necesarios y fundamentales para la gente, queremos crecer y ser mejor en calidad de la informaci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Estamos conscientes, que enfrentamos una responsabilidad social que cada d\u00eda exige cambios y sienten la necesidad de ser escuchados, por lo cual queremos fomentar, crear e invitar a nuevos espacios necesarios para que la comunidad se exprese.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>San Vicente Comunica se caracteriza por mantener diariamente informada a la ciudadan\u00eda de las noticias del momento, tanto comunal, regional y nacional. En nuestro equipo, nos esforzamos d\u00eda a d\u00eda,&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"class_list":["post-1305","page","type-page","status-publish","hentry"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Qui\u00e9nes Somos &#8226; San Vicente Comunica<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/quienes-somos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Qui\u00e9nes Somos &#8226; San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"San Vicente Comunica se caracteriza por mantener diariamente informada a la ciudadan\u00eda de las noticias del momento, tanto comunal, regional y nacional. En nuestro equipo, nos esforzamos d\u00eda a d\u00eda,&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/quienes-somos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-02-07T03:11:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/230734282_4114905171897478_4103818959038043926_n.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1640\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"624\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/quienes-somos\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/quienes-somos\/\",\"name\":\"Qui\u00e9nes Somos &#8226; San Vicente Comunica\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-02-02T02:45:54+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-07T03:11:27+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/quienes-somos\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/quienes-somos\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/quienes-somos\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Qui\u00e9nes Somos\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Qui\u00e9nes Somos &#8226; San Vicente Comunica","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/quienes-somos\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Qui\u00e9nes Somos &#8226; San Vicente Comunica","og_description":"San Vicente Comunica se caracteriza por mantener diariamente informada a la ciudadan\u00eda de las noticias del momento, tanto comunal, regional y nacional. En nuestro equipo, nos esforzamos d\u00eda a d\u00eda,&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/quienes-somos\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_modified_time":"2021-02-07T03:11:27+00:00","og_image":[{"width":1640,"height":624,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/230734282_4114905171897478_4103818959038043926_n.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/quienes-somos\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/quienes-somos\/","name":"Qui\u00e9nes Somos &#8226; San Vicente Comunica","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"datePublished":"2021-02-02T02:45:54+00:00","dateModified":"2021-02-07T03:11:27+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/quienes-somos\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/quienes-somos\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/quienes-somos\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Qui\u00e9nes Somos"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1305","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1305"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1305\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1415,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1305\/revisions\/1415"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1305"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}