{"id":3,"date":"2021-01-25T22:18:05","date_gmt":"2021-01-25T22:18:05","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?page_id=3"},"modified":"2021-02-02T03:08:11","modified_gmt":"2021-02-02T03:08:11","slug":"politica-de-privacidad","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/politica-de-privacidad\/","title":{"rendered":"Pol\u00edtica de privacidad"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">La presente Pol\u00edtica de Privacidad establece los t\u00e9rminos en que <span class=\"\" title=\"\" data-toggle=\"tooltip\" data-placement=\"top\" data-original-title=\"Por favor rellena Nombre de la Compa\u00f1\u00eda\"><span class=\"ng-binding\">San Vicente Comunica<\/span><\/span>\u00a0usa y protege la informaci\u00f3n que es proporcionada por sus usuarios al momento de utilizar su sitio web. Esta compa\u00f1\u00eda est\u00e1 comprometida con la seguridad de los datos de sus usuarios. Cuando le pedimos llenar los campos de informaci\u00f3n personal con la cual usted pueda ser identificado, lo hacemos asegurando que s\u00f3lo se emplear\u00e1 de acuerdo con los t\u00e9rminos de este documento. Sin embargo esta Pol\u00edtica de Privacidad puede cambiar con el tiempo o ser actualizada por lo que le recomendamos y enfatizamos revisar continuamente esta p\u00e1gina para asegurarse que est\u00e1 de acuerdo con dichos cambios.<\/p>\n<h6 style=\"text-align: justify;\"><strong>Informaci\u00f3n que es recogida<\/strong><\/h6>\n<p style=\"text-align: justify;\">Nuestro sitio web podr\u00e1 recoger informaci\u00f3n personal por ejemplo: Nombre,\u00a0 informaci\u00f3n de contacto como\u00a0 su direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nica e informaci\u00f3n demogr\u00e1fica. As\u00ed mismo cuando sea necesario podr\u00e1 ser requerida informaci\u00f3n espec\u00edfica para procesar alg\u00fan pedido o realizar una entrega o facturaci\u00f3n.<\/p>\n<h6 style=\"text-align: justify;\"><strong>Uso de la informaci\u00f3n recogida<\/strong><\/h6>\n<p style=\"text-align: justify;\">Nuestro sitio web emplea la informaci\u00f3n con el fin de proporcionar el mejor servicio posible, particularmente para mantener un registro de usuarios, de pedidos en caso que aplique, y mejorar nuestros productos y servicios. \u00a0Es posible que sean enviados correos electr\u00f3nicos peri\u00f3dicamente a trav\u00e9s de nuestro sitio con ofertas especiales, nuevos productos y otra informaci\u00f3n publicitaria que consideremos relevante para usted o que pueda brindarle alg\u00fan beneficio, estos correos electr\u00f3nicos ser\u00e1n enviados a la direcci\u00f3n que usted proporcione y podr\u00e1n ser cancelados en cualquier momento.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"\" title=\"\" data-toggle=\"tooltip\" data-placement=\"top\" data-original-title=\"Por favor rellena Nombre de la Compa\u00f1\u00eda\"><span class=\"ng-binding\">San Vicente Comunica<\/span><\/span>\u00a0est\u00e1 altamente comprometido para cumplir con el compromiso de mantener su informaci\u00f3n segura. Usamos los sistemas m\u00e1s avanzados y los actualizamos constantemente para asegurarnos que no exista ning\u00fan acceso no autorizado.<\/p>\n<h6 style=\"text-align: justify;\"><strong>Cookies<\/strong><\/h6>\n<p style=\"text-align: justify;\">Una cookie se refiere a un fichero que es enviado con la finalidad de solicitar permiso para almacenarse en su ordenador, al aceptar dicho fichero se crea y la cookie sirve entonces para tener informaci\u00f3n respecto al tr\u00e1fico web, y tambi\u00e9n facilita las futuras visitas a una web recurrente. Otra funci\u00f3n que tienen las cookies es que con ellas las web pueden reconocerte individualmente y por tanto brindarte el mejor servicio personalizado de su web.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Nuestro sitio web emplea las cookies para poder identificar las p\u00e1ginas que son visitadas y su frecuencia. Esta informaci\u00f3n es empleada \u00fanicamente para an\u00e1lisis estad\u00edstico y despu\u00e9s la informaci\u00f3n se elimina de forma permanente. Usted puede eliminar las cookies en cualquier momento desde su ordenador. Sin embargo las cookies ayudan a proporcionar un mejor servicio de los sitios web, est\u00e1s no dan acceso a informaci\u00f3n de su ordenador ni de usted, a menos de que usted as\u00ed lo quiera y la proporcione directamente,\u00a0. Usted puede aceptar o negar el uso de cookies, sin embargo la mayor\u00eda de navegadores aceptan cookies autom\u00e1ticamente pues sirve para tener un mejor servicio web. Tambi\u00e9n usted puede cambiar la configuraci\u00f3n de su ordenador para declinar las cookies. Si se declinan es posible que no pueda utilizar algunos de nuestros servicios.<\/p>\n<h6 style=\"text-align: justify;\"><strong>Enlaces a Terceros<\/strong><\/h6>\n<p style=\"text-align: justify;\">Este sitio web pudiera contener en laces a otros sitios que pudieran ser de su inter\u00e9s. Una vez que usted de clic en estos enlaces y abandone nuestra p\u00e1gina, ya no tenemos control sobre al sitio al que es redirigido y por lo tanto no somos responsables de los t\u00e9rminos o privacidad ni de la protecci\u00f3n de sus datos en esos otros sitios terceros. Dichos sitios est\u00e1n sujetos a sus propias pol\u00edticas de privacidad por lo cual es recomendable que los consulte para confirmar que usted est\u00e1 de acuerdo con estas.<\/p>\n<h6 style=\"text-align: justify;\"><strong>Control de su informaci\u00f3n personal<\/strong><\/h6>\n<p style=\"text-align: justify;\">En cualquier momento usted puede restringir la recopilaci\u00f3n o el uso de la informaci\u00f3n personal que es proporcionada a nuestro sitio web.\u00a0 Cada vez que se le solicite rellenar un formulario, como el de alta de usuario, puede marcar o desmarcar la opci\u00f3n de recibir informaci\u00f3n por correo electr\u00f3nico. \u00a0En caso de que haya marcado la opci\u00f3n de recibir nuestro bolet\u00edn o publicidad usted puede cancelarla en cualquier momento.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Esta compa\u00f1\u00eda no vender\u00e1, ceder\u00e1 ni distribuir\u00e1 la informaci\u00f3n personal que es recopilada sin su consentimiento, salvo que sea requerido por un juez con un orden judicial.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"\" title=\"\" data-toggle=\"tooltip\" data-placement=\"top\" data-original-title=\"Por favor rellena Nombre de la Compa\u00f1\u00eda\"><span class=\"ng-binding\">San Vicente Comunica<\/span><\/span> se reserva el derecho de cambiar los t\u00e9rminos de la presente Pol\u00edtica de Privacidad en cualquier momento.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La presente Pol\u00edtica de Privacidad establece los t\u00e9rminos en que San Vicente Comunica\u00a0usa y protege la informaci\u00f3n que es proporcionada por sus usuarios al momento de utilizar su sitio web.&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","template":"","meta":{"footnotes":""},"class_list":["post-3","page","type-page","status-publish","hentry"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Pol\u00edtica de privacidad &#8226; San Vicente Comunica<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/politica-de-privacidad\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Pol\u00edtica de privacidad &#8226; San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La presente Pol\u00edtica de Privacidad establece los t\u00e9rminos en que San Vicente Comunica\u00a0usa y protege la informaci\u00f3n que es proporcionada por sus usuarios al momento de utilizar su sitio web.&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/politica-de-privacidad\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"San Vicente Comunica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-02-02T03:08:11+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/230734282_4114905171897478_4103818959038043926_n.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1640\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"624\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sanvicomunica\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/politica-de-privacidad\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/politica-de-privacidad\/\",\"name\":\"Pol\u00edtica de privacidad &#8226; San Vicente Comunica\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-01-25T22:18:05+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-02T03:08:11+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/politica-de-privacidad\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/politica-de-privacidad\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/politica-de-privacidad\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Pol\u00edtica de privacidad\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"description\":\"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\"},\"alternateName\":\"SVC\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization\",\"name\":\"San Vicente Comunica\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png\",\"width\":360,\"height\":360,\"caption\":\"San Vicente Comunica\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/x.com\/sanvicomunica\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Pol\u00edtica de privacidad &#8226; San Vicente Comunica","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/politica-de-privacidad\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Pol\u00edtica de privacidad &#8226; San Vicente Comunica","og_description":"La presente Pol\u00edtica de Privacidad establece los t\u00e9rminos en que San Vicente Comunica\u00a0usa y protege la informaci\u00f3n que es proporcionada por sus usuarios al momento de utilizar su sitio web.&hellip;","og_url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/politica-de-privacidad\/","og_site_name":"San Vicente Comunica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","article_modified_time":"2021-02-02T03:08:11+00:00","og_image":[{"width":1640,"height":624,"url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/230734282_4114905171897478_4103818959038043926_n.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_site":"@sanvicomunica","twitter_misc":{"Tiempo de lectura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/politica-de-privacidad\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/politica-de-privacidad\/","name":"Pol\u00edtica de privacidad &#8226; San Vicente Comunica","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website"},"datePublished":"2021-01-25T22:18:05+00:00","dateModified":"2021-02-02T03:08:11+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/politica-de-privacidad\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/politica-de-privacidad\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/politica-de-privacidad\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Pol\u00edtica de privacidad"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#website","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","name":"San Vicente Comunica","description":"Toda la actualidad noticiosa de nuestra comuna","publisher":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization"},"alternateName":"SVC","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#organization","name":"San Vicente Comunica","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","contentUrl":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/LOGO-SVC-1-07.png","width":360,"height":360,"caption":"San Vicente Comunica"},"image":{"@id":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sanvicomunica","https:\/\/x.com\/sanvicomunica","https:\/\/www.instagram.com\/sanvicomunica\/"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1325,"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3\/revisions\/1325"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sanvicentecomunica.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}